<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="search_menu_title">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="a_track_credit_is_only_used_after">သီချင်းတစ်ပုဒ်ကို ၁ မိနစ်ကျော် ဖွင့်ထားမှသာ သီချင်းအတွက် ခရက်ဒစ်ကို သုံးပါသည်။</string>
    <string name="about_galaxy_music">Galaxy Music အကြောင်း</string>
    <string name="about_samsung_music">Samsung Music အကြောင်း</string>
    <string name="about_tos">SAMSUNG MUSIC ဝန်ဆောင်မှု စည်းကမ်းများ</string>
    <string name="about_tos_applicable_law">"12. လွှမ်းမိုးသောဥပဒေ
ဤ ဝန်ဆောင်မှု စည်းကမ်းများသည် သင်နေထိုင်ရာအရပ်ရှိတရားစီရင်ခွင့်အောက်မှ ဥပဒေများကလွှမ်းမိုးသည်၊ ဥပဒေချင်းပဋိပက္ခဖြစ်မှုဆိုင်ရာပြဋ္ဌာန်းချက်များနှင့်မသက်ဆိုင်စေရ။ နိုင်ငံတကာကုန်ပစ္စည်းများရောင်းချမှုပဋိညာဉ်များဆိုင်ရာ UN သဘောတူစာချုပ်မှလွှမ်းမိုးမှုမရှိစေရ၊ ၎င်း၏သက်ရောက်မှုကိုရှင်းလင်းစွာဖယ်ထုတ်ထားသည်။"</string>
    <string name="about_tos_compliance">"7. ဥပဒေနှင့်ကိုက်ညီမှု
ဝန်ဆောင်မှုကိုအသုံးပြုရာတွင် သင့်အနေဖြင့် သက်ဆိုင်သည့် ထုတ်ကုန် ဥပဒေကန့်သတ်ချက်များနှင့် စည်မျဉ်းများအားလုံးချည်းသာမဟုတ်ပဲ ယင်းတို့အပါအဝင် သက်ဆိုင်သည့်ဥပဒေများ၊ စည်းမျဉ်းများအားလုံးနှင့် အညီနေထိုင်ရန် သင်အသိအမှတ်ပြုပြီးသဘောတူသည်။"</string>
    <string name="about_tos_data_access">"6. အချက်အလက်ရယူသုံးစွဲမှု
ဝန်ဆောင်မှု၏ အချို့သောအင်္ဂါရပ်များအတွက် သင့် ကိရိယာ တွင် အင်တာနက်ချိတ်ဆက်မှုလိုအပ်မည်ဖြစ်ပြီး သင့်ကွန်ရက် သို့မဟုတ် အင်တာနက်ပေးအပ်သူမှချမှတ်ထားသည့် ကန့်သတ်ချက်များ၏ လွှမ်းမိုးမှုအောက်တွင်ရှိနိုင်သည်။ ဝန်ဆောင်မှုအတွက် သင့်မိုဘိုင်း ကွန်ရက်မှတစ်ဆင့် အင်တာနက် ချိတ်ဆက်မှုလိုအပ်နိုင်ပြီး သင့်ငွေပေးချေမှု အစီအစဉ်ပေါ်မူတည်၍ ထပ်ဆောင်းကုန်ကျစရိတ်များ ကျသင့်နိုင်သည်။ ထို့ပြင် ဝန်ဆောင်မှု၏ အချို့သောအင်္ဂါရပ်များကို သင့်အနေဖြင့် အသုံးပြုနိုင်ခြင်းသည် သင့်ကိရိယာဟက်ဝဲ၏ သင့်တော်မှုနှင့် စွမ်းဆောင်ရည် သို့မဟုတ် အချက်အလက်ရယူသုံးစွဲမှုတို့၏ သက်ရောက်မှုရှိနိုင်သည်။"</string>
    <string name="about_tos_disclaimer_of_warranty_1">"9. အာမခံနှင့် မသက်ဆိုင်ကြောင်းရှင်းလင်းချက်
သက်ဆိုင်ရာဥပဒေအရ ခွင့်ပြုထားသော အမြင့်ဆုံးအတိုင်းအတာအထိ၊ ဝန်ဆောင်မှုအား “အရှိအတိုင်း” နှင့် “ရရှိနိုင်သည့်အတိုင်း” ပေါ်အခြေခံ၍၊ အတိအလင်းဖော်ပြထားသည်ဖြစ်စေ သို့မဟုတ် သွယ်ဝိုက်ဖော်ပြထားသည်ဖြစ်စေ၊ SAMSUNG တွင် မည်သည့် အာမခံချက် သို့မဟုတ် မည်သည့် စာချုပ်မျှမရှိပါ။ သက်ဆိုင်ရာဥပဒေအရ ခွင့်ပြုထားသော အမြင့်ဆုံးအတိုင်းအတာအထိ၊ အတိအလင်းဖြစ်သော၊ သွယ်ဝိုက်သော သို့မဟုတ် ပြဋ္ဌာန်းဥပဒေအရဖြစ်သော အာမခံခြင်းအားလုံးကို SAMSUNG မှ ငြင်းဆိုပါသည်။ အဆိုပါအာမခံခြင်းတွင် အနည်းဆုံးအားဖြင့် ကူးသန်းရောင်းဝယ်နိုင်မှု၊ ကျေနပ်လောက်သောအရည်အသွေးရှိမှု သို့မဟုတ် ကျွမ်းကျင်တိကျသော သက်ရောက်မှု၊ သတ်မှတ်ထားသည့် ရည်ရွယ်ချက်တစ်ခုအတွက် သင့်လျော်မှု၊ အားထားနိုင်မှု သို့မဟုတ် ရရှိနိုင်မှု၊ တိကျမှု၊ ဗိုင်းရပ်စ်ကင်းစင်မှု၊ အေးဆေးစွာရယူသုံးစွဲနိုင်မှု၊ တတိယ အဖွဲ့အစည်းများ အခွင့်အရေးကို မချိုးဖောက်မှု သို့မဟုတ် အခြားအခွင့်အရေးချိုးဖောက်မှုများ စသည်တို့အတွက် သွယ်ဝိုက်သော အာမခံခြင်းများအပါအဝင်ဖြစ်သည်။"</string>
    <string name="about_tos_disclaimer_of_warranty_2">အချို့သော ဥပဒေစီရင်စုများသည် ထင်မှတ်ယုံကြည်ရသော အာမခံများ၏ သီးသန့်ဖြစ်မှုများ သို့မဟုတ် ကန့်သတ်ချက်များကို ခွင့်မပြုပါ၊ သို့ဖြစ်ရာ အထက်ဖော်ပြပါ သီးသန့်ဖြစ်မှုများ သို့မဟုတ် ကန့်သတ်ချက်များသည် သင့်အပေါ် သက်ရောက်မှုမရှိပဲဖြစ်နိုင်သည်။ ဆမ်ဆောင်း သို့မဟုတ် ၎င်း၏အပေါင်းအပါများထံမှ ရရှိသော နှုတ်ဖြင့် သို့မဟုတ် စာဖြင့်ဖြစ်သည့် မည်သည့်အကြံပြုချက် သို့မဟုတ် အချက်လက်ကိုမျှ ဝန်ဆောင်မှုနှင့်ပတ်သက်သည့်အာမခံအား ဆမ်ဆောင်း မှ ဤမသက်ဆိုင်ကြောင်းရှင်းလင်းချက်ကို ပြောင်းလဲစေကြောင်း၊ သို့မဟုတ် ဆမ်ဆောင်းထံမှ အာမခံတစ်မျိုးမျိုးကို ဖြစ်ပေါ်စေကြောင်း မမှတ်ယူနိုင်ပါ။ ထို့အပြင် ဆမ်ဆောင်းနှင့် အပေါင်းအပါများသည် အခြား ပြင်ပအဖွဲ့အစည်း၏ ဝန်ဆောင်မှုများ၊ ကြော်ငြာများ၊ အကြောင်းအရာများ သို့မဟုတ် မည်သည့် အခြားထုတ်ကုန် သို့မဟုတ် ကြော်ငြာထားသော ဝန်ဆောင်မှု သို့မဟုတ် ဝန်ဆောင်မှုမှ တစ်ဆင့် သို့မဟုတ် ဝန်ဆောင်မှုပေါ်တွင် အခြား ပြင်ပအဖွဲ့အစည်းများမှ ပေးအပ်ထားမှုများအပေါ် ခွင့်ပြုခြင်း၊ ထောက်ခံခြင်း၊ အာမခံခြင်း သို့မဟုတ် တာဝန်ယူခြင်း မလုပ်ပါ။</string>
    <string name="about_tos_dispute_resolution">"13. အငြင်းပွားမှုအဖြေရှာခြင်း
ဤ ဝန်ဆောင်မှု စည်းကမ်းများ သို့မဟုတ် ဝန်ဆောင်မှုအား သင်အသုံးပြုခြင်းမှ တစ်နည်းနည်းဖြင့် ဖြစ်ပေါ်လာသည့် အငြင်းပွားမှု၊ အငြင်းအခုံဖြစ်မှု သို့မဟုတ် ကွဲပြားမှုတစ်ခုအား ပြေလည်စွာဖြေရှင်းနိုင်ခြင်းမရှိပါက၊ သင်နေထိုင်ရာနိုင်ငံတွင်းရှိ အပြည်ပြည်ဆိုင်ရာကုန်သွယ်အသင်း၏ ခုံသမာဓိဖြင့်စီရင်ဆုံးဖြတ်ခြင်း စည်းမျဉ်းများအောက်တွင် ၎င်း၏စီရင်ဆုံးဖြတ်ခြင်း လမ်းစဉ်များဖြင့် လုပ်ဆောင်ရမည်။ အထက်တွင်ယင်းသို့ဖော်ပြထားသော်လည်း Samsung အနေဖြင့် မည်သည့် စွမ်းဆောင်နိုင်သည့်စီရင်စုရှိ တရားရုံးတွင်မဆို တရားဝင်အမိန့်ဆိုင်ရာ ဆုံးရှုံးမှုမှပြန်လည်ကုစားနိုင်ခွင့်များ (သို့မဟုတ် တူညီသည့် အရေးပေါ်ဥပဒေရေးရာကုစားမှု တစ်မျိုးမျိုး) ကိုရယူရန် လျှောက်ထားနိုင်သည်။"</string>
    <string name="about_tos_entire_agreement">"14. သဘောတူညီချက်တစ်ခုလုံး
ဤ စည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်များသည် ဝန်ဆောင်မှုနှင့်စပ်လျဉ်းပြီး သင်နှင့် Samsung အကြားရှိ သဘောတူညီချက်တစ်ခုလုံးဖြစ်ပြီး ဝန်ဆောင်မှု သို့မဟုတ် ဤ စည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်များကခြုံငုံထားသော အခြားမည်သည့် အကြောင်းအရာနှင့်ပတ်သက်၍ မဆို ယခင် သို့မဟုတ် တစ်ချိန်တည်းတွင်ရှိခဲ့သည့် နှုတ်ဖြင့် သို့မဟုတ် စာဖြင့်ဆက်သွယ်မှုများ၊ အဆိုတင်သွင်းမှုများနှင့် ကိုယ်စားပြုမှုအားလုံးကို အစားထိုးသည်။ ဤ ဝန်ဆောင်မှု စည်းကမ်းများ ၏ ပြဋ္ဌာန်းချက်တစ်ရပ်ရပ်သည် ပျက်ပြယ်သွားလျှင်၊ အကျုံးမဝင်တော့လျှင်၊ အတည်ပြုဆောင်ရွက်နိုင်ခြင်းမရှိတော့လျှင် သို့မဟုတ် တရားမဝင်ဖြစ်သွားလျှင်၊ ကျန်အခြားပြဋ္ဌာန်းချက်များသည်ဆက်၍အသက်ဝင်နေပြီး အပြည့်အဝအကျိုးသက်ရောက်စေရမည်။"</string>
    <string name="about_tos_grant_of_license_1">"1. လိုင်စင်ပေးအပ်ခြင်း
ဤ ဝန်ဆောင်မှု စည်းကမ်းများ သတ်မှတ်ချက်များအရ၊ သင့်အား ဝန်ဆောင်မှုအား ထည့်သွင်းတပ်ဆင်ရန်၊ ဝင်ရောက်ရန်၊ နှင့် အသုံးပြုရန် ကန့်သတ်ထားသည့်၊ မူပိုင်မဟုတ်သော၊ လိုင်စင်တစ်ခုကို ထုတ်ပေးထားသည်။ ဝန်ဆောင်မှုမှ ပေးအပ်သည့် ဝန်ဆောင်မှုများနှင့်အင်္ဂါရပ်များ သို့မဟုတ် ၎င်းနှင့်ပူးတွဲထားသော အဆင့်မြင့်တင်ခြင်း (အောက်တွင် အနက်ဖွင့်ထားသည်) သည် သင့်တိုင်းပြည်၊ ကိရိယာ၊ လည်ပတ်မှုစနစ်၊ သို့မဟုတ် ကွန်ရက်အော်ပရေတာ တို့ချည်းသာမဟုတ်ပဲ၊ ယင်းတို့အပါအဝင်၊ အချို့သောအချက်များပေါ်မူတည်၍ ကွဲပြားနိုင်သည် သို့မဟုတ် ကန့်သတ်ထားခြင်းခံရနိုင်သည်။ သင်သည် အသက် ၁၃ နှင့်အထက်ဖြစ်သော်လည်း အသက် ၁၈ နှစ်အောက်ဖြစ်ပါက သင်နှင့်သင့်မိဘ သို့မဟုတ် အုပ်ထိန်းသူမှ ဤ TOS တို့အား ဖတ်ရှုပြီးနားလည်သဘောပေါက်ကြောင်းနှင့် သင့်မိဘ သို့မဟုတ် အုပ်ထိန်းသူမှ ဤ TOS တို့၏ စည်းမျဉ်းကန့်သတ်ချက်များအား သဘောတူကြောင်း သင့်အနေနှင့်ကိုယ်စားပြုသည်။"</string>
    <string name="about_tos_grant_of_license_2">အကယ်၍သင်သည် အသက် ၁၈ နှစ်အောက် (ဥပဒေအရ အသက်မပြည့်သူ) အား ဝန်ဆောင်မှု အသုံးပြုရန် ခွင့်ပြုထားသော မိဘ သို့မဟုတ် အုပ်ထိန်းသူ တစ်ဦးဖြစ်ပါက၊ သင်သည် (၁) အသက်မပြည့်သူမှ ဝန်ဆောင်မှုကိုအသုံးပြုခြင်းအပေါ် ကြီးကြပ်မှုပြုရန်၊ (၂) အသက်မပြည့်သူမှ ဝန်ဆောင်မှုအသုံးပြုခြင်း နှင့်ဆက်နွယ်နေသည့် အန္တရာယ်ရှိမှုအားလုံးတို့အတွက် တာဝန်ယူရန်၊ (၃) အသက်မပြည့်သူမှ ဝန်ဆောင်မှုအသုံးပြုခြင်းကြောင့်ဖြစ်ပေါ်လာသည့် ငွေပေးချေရန် တာဝန်ရှိမှုများအား တာဝန်ယူရန်၊ (၄) အသက်မပြည့်သူမှပေးအပ်သည့် အချက်အလက်အားလုံး၏ တိကျမှုနှင့် မှန်ကန်မှုကို သေချာစေရန်၊ နှင့် (၅) အသက်မပြည့်သူမှ ဝန်ဆောင်မှုအား ရယူခြင်းနှင့်အသုံးပြုခြင်းအတွက် တာဝန်ရှိခြင်းနှင့် ဤသဘောတူညီချက်၏ ဥပဒေကြောင်းအရလက်နာဆောင်ရွက်ရန်တို့အား တာဝန်ယူရန် သဘောတူသည်။</string>
    <string name="about_tos_imporant_1">အရေးကြီး – သေချာစွာဖတ်ရှုပါ။ ဤ ဝန်ဆောင်မှု စည်းကမ်းများ (“TOS”) သည် သင်နှင့် SAMSUNG ELECTRONICS CO., LTD. နှင့် ၎င်း၏အဖွဲ့ဝင်များ (“SAMSUNG”၊ လုပ်ငန်းတွင်ပါဝင်သူများ) တို့အကြား SAMSUNG သို့မဟုတ် ၎င်းနှင့် တတိယ အဖွဲ့အစည်း ထောက်ပံ့သူများ သို့မဟုတ် လိုင်စင်ထုတ်ပေးသူများမှ ပေးအပ်သည့် SAMSUNG MUSIC သို့မဟုတ် ၎င်းနှင့်သက်ဆိုင်ရာဆော့ဖ်ဝဲလ်တစ်ခုခု သို့မဟုတ် ယင်းနှင့်သက်ဆိုင်သည့် စာရွက်စာတမ်းအားလုံး (“ဝန်ဆောင်မှု”၊ လုပ်ငန်းတွင်ပါဝင်သော) တို့အတွက် ဥပဒေသဘောတူညီချက်ဖြစ်သည်။ ဤ TOS တို့အား သဘောတူခြင်းဖြင့် သို့မဟုတ် ဝန်ဆောင်မှုအား ထည့်သွင်းတပ်ဆင်ခြင်း သို့မဟုတ် အခြားတစ်နည်းနည်းဖြင့် အသုံးပြုခြင်းဖြင့် သင်သည် ဤ TOS တို့၏ စည်းနှောင်ခြင်းခံရမည်ကို သဘောတူသည်။ အကယ်၍ သင်သည် TOS အားသဘောမတူပါက ဝန်ဆောင်မှုကို ထည့်သွင်းတပ်ဆင်ခြင်း သို့မဟုတ် အသုံးပြုခြင်း မပြုပါနှင့်။</string>
    <string name="about_tos_imporant_1_jpn">အရေးကြီး – သေချာစွာဖတ်ရှုပါ။ ဤ ဝန်ဆောင်မှု စည်းကမ်းများ (“TOS”) သည် သင်နှင့် SAMSUNG ELECTRONICS CO., LTD. နှင့် ၎င်း၏အဖွဲ့ဝင်များ (“ဆမ်ဆောင်း”၊ လုပ်ငန်းတွင်ပါဝင်သူများ) တို့အကြား ဆမ်ဆောင်း သို့မဟုတ် ၎င်းနှင့် တတိယ အဖွဲ့အစည်း ထောက်ပံ့သူများ သို့မဟုတ် လိုင်စင်ထုတ်ပေးသူများမှ ပေးအပ်သည့် GALAXY MUSIC သို့မဟုတ် ၎င်းနှင့်သက်ဆိုင်ရာဆော့ဖ်ဝဲလ်တစ်ခုခု သို့မဟုတ် ယင်းနှင့်သက်ဆိုင်သည့် စာရွက်စာတမ်းအားလုံး (“ဝန်ဆောင်မှု”၊ လုပ်ငန်းတွင်ပါဝင်သော) တို့အတွက် ဥပဒေသဘောတူညီချက်ဖြစ်သည်။ ဤ TOS တို့အား သဘောတူခြင်းဖြင့် သို့မဟုတ် ဝန်ဆောင်မှုအား ထည့်သွင်းတပ်ဆင်ခြင်း သို့မဟုတ် အခြားတစ်နည်းနည်းဖြင့် အသုံးပြုခြင်းဖြင့် သင်သည် ဤ TOS တို့၏ စည်းနှောင်ခြင်းခံရမည်ကို သဘောတူသည်။ အကယ်၍ သင်သည် TOS အားသဘောမတူပါက ဝန်ဆောင်မှုကို ထည့်သွင်းတပ်ဆင်ခြင်း သို့မဟုတ် အသုံးပြုခြင်း မပြုပါနှင့်။</string>
    <string name="about_tos_imporant_2">Samsung Music သည် ရှင်းလင်းပြီး လွယ်ကူသည့် သီချင်းစာရင်းအား စီမံခွင့် ပြုထားသော တေးဂီတဖွင့်သည့် အပလီကေးရှင်းတစ်ခုဖြစ်သည်။ Samsung Music နှင့်အတူ၊ သင်သည် သင်၏ ဂီတကို ဂီတအမျိုးအစား၊ အနုပညာရှင် နှင့် စသည်တို့ကဲ့သို့ အမျိုးမျိုးသော အမျိုးအစားအလိုက် ဖွင့်နိုင်သည်။</string>
    <string name="about_tos_imporant_2_jpn">Galaxy Music သည် ရှင်းလင်းပြီး လွယ်ကူသည့် သီချင်းစာရင်းအား စီမံခွင့် ပြုထားသော တေးဂီတဖွင့်သည့် အပလီကေးရှင်းတစ်ခုဖြစ်သည်။ Galaxy Music နှင့်အတူ၊ သင်သည် သင်၏ ဂီတကို ဂီတအမျိုးအစား၊ အနုပညာရှင် နှင့် စသည်တို့ကဲ့သို့ အမျိုးမျိုးသော အမျိုးအစားအလိုက် ဖွင့်နိုင်သည်။</string>
    <string name="about_tos_indemnification">"11. ကင်းလွတ်ခွင့်ပေးခြင်း
အဖွဲ့အစည်းတစ်ခုခု၏ အခွင့်အရေးများအား သင်ချိုးဖောက်ခြင်း၊ သို့မဟုတ် ဤ ဝန်ဆောင်မှု စည်းကမ်းများအား လိုက်နာရန်ပျက်ကွက်ခြင်း တစ်ခုခုကြောင့် ဝန်ဆောင်မှုအား သင်အသုံးပြုစဉ် ဖြစ်ပေါ်လာသော လျှော်ကြေးတောင်းခံမှု၊ ဆုံးရှုံးမှုများ၊ ပျက်စီးမှုများ၊ ပေးဆပ်ရန်တာဝန်များ (ဥပဒေဆိုင်ရာ ဝန်ဆောင်ခများ နှင့် ကုန်ကျစရိတ်များ) တစ်ခုခုအတွက် SAMSUNG၊ ၎င်း၏ ကန်ထရိုက်တာများ၊ အလုပ်သမားများ၊ နှင့် ကိုယ်စားလှယ်များထံ နစ်နာကြေးတောင်းခံခြင်းများအား လျော်ကြေးပေးရန်၊ ကာကွယ်ရန်၊ နှင့် ထိခိုက်မှုမရှိအောင်ကိုင်ရန် သင်သဘောတူသည်။"</string>
    <string name="about_tos_jpn">GALAXY MUSIC ဝန်ဆောင်မှု စည်းကမ်းများ</string>
    <string name="about_tos_liability_1">"10. ပေးရန်တာဝန်ကန့်သတ်ခြင်း
ပျက်စီးမှုများရှိနိုင်သည်ဟု SAMSUNG အားအကြံပြုထားစေကာမူ ဝန်ဆောင်မှု အသုံးပြုခြင်း သို့မဟုတ် အသုံးမပြုနိုင်ခြင်း၊ ၎င်းတွင်ပါဝင်သည့်အရာများ သို့မဟုတ် ၎င်း၏လုပ်ဆောင်ချက် တို့နှင့်ဆက်စပ်နေသော သို့မဟုတ် ထိုသို့ ဆောင်ရွက်ခြင်းကြောင့် ဖြစ်ပေါ်လာသော ပျက်စီးမှုများအပါအဝင်၊ ၎င်းတွင် အမှားများ၊ ထိန်ချန်ထားမှုများ၊ နှောင့်ယှက်မှုများ၊ ချွတ်ယွင်းချက်များ၊ လုပ်ဆောင်ချက် သို့မဟုတ် ထုတ်လွှတ်မှုနှောင့်နှေးခြင်းများ၊ ကွန်ပျူတာဗိုင်းရပ်စ်၊ ချိတ်ဆက်မှုမအောင်မြင်ခြင်း၊ ကွန်ရက်အသုံးပြုခများ၊ အခြားတိုက်ရိုက်ဖြစ်စေ၊ သွယ်ဝိုက်၍ဖြစ်စေ၊ အထူးဖြစ်စေ၊ မတော်တဆဖြစ်စေ၊ သတိပေးသော၊ သို့မဟုတ် နောက်ဆက်တွဲဖြစ်လာသော ၎င်းတို့အတွက် SAMSUNG တွင်တာဝန်မရှိပါ၊ အချို့သော ဥပဒေစီရင်စုများသည် ထင်မှတ်ယုံကြည်ရသော မတော်တဆသို့မဟုတ် အကျိုးဆက် ပျက်ဆီးမှုများ၏ သီးသန့်ဖြစ်မှုများ သို့မဟုတ် ကန့်သတ်ချက်များကို ခွင့်မပြုပါ၊ သို့ဖြစ်ရာ အထက်ဖော်ပြပါ သီးသန့်ဖြစ်မှုများ သို့မဟုတ် ကန့်သတ်ချက်များသည် သင့်အပေါ် သက်ရောက်မှုမရှိပဲဖြစ်နိုင်သည်။"</string>
    <string name="about_tos_liability_2">အထက်တွင် ယင်းသို့ဖော်ပြထားသော်လည်း၊ စာချုပ်၊ နစ်နာစေမှု သို့မဟုတ် အခြားအရာ တို့ပေါ်တွင်မူတည်၍ သို့သော် ယင်းတို့ချည်းသာမဟုတ်ပဲ ယင်းတို့အပါအဝင်၊ ဝန်ဆောင်မှုအား သင်အသုံးပြုခြင်းကြောင့် ဖြစ်ပေါ်လာသည့်၊ သို့မဟုတ် ဤ ဝန်ဆောင်မှု စည်းကမ်းများ၏ အခြားသော ပြဋ္ဌာန်းချက်များကြောင့်ဖြစ်ပေါ်သည့်၊ ဆုံးရှုံးမှုများ၊ ထိခိုက်မှုများ၊ လုပ်ဆောင်မှုကြောင့်ဖြစ်ပွားစေသည့်အကြောင်းအရင်းများ အားလုံးအတွက် သင့်အား SAMSUNG ၏ စုစုပေါင်းပေးရန်ရှိသည် တာဝန်သည် ဤ ဝန်ဆောင်မှုအတွက် SAMSUNG အားသင်ပေးချေခဲ့သည့် ပမာဏထက် မကျော်လွန်စေရပါ။ မည်သည့် ဆုံးရှုံးမှုမှပြန်လည်ကုစားနိုင်ခွင့်မဆိုသည် ၎င်း၏အဓိကရည်ရွယ်ချက်ဖြစ်မြောက်ရန် ကျရှုံးသည်ဖြစ်စေကာမူ ဤ စည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်များတွင်ပါဝင်သည့် အထက်ဖော်ပြပါ ကန့်သတ်ချက်များ၊ ခြွှင်းချက်များနှင့် မသက်ဆိုင်ကြောင်းရှင်းလင်းချက်များသည် သက်ဆိုင်သည့်ဥပဒေမှ ခွင့်ပြုထားသည့်အမြင့်ဆုံးအတိုင်းအတာအထိ သက်ရောက်မှုရှိမည်ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="about_tos_liability_3">"You acknowledge that the above provisions of clauses 10 and 11 are reasonable given the benefits of the Services and you will accept such risk and/or insure accordingly.
IT IS ESSENTIAL THAT YOU BACK UP YOUR DATA ON YOUR DEVICE BEFORE USING THE SERVICES TO AVOID LOSING ANY DATA. SAMSUNG SHALL NOT BE LIABLE FOR ANY DATA YOU LOSE AS A RESULT OF YOUR USE OF THE SERVICES."</string>
    <string name="about_tos_reservation">"2. အခွင့်အရေးများနှင့် ပိုင်ဆိုင်ခွင့်ကို ရယူထားခြင်း
ဤဝန်ဆောင်မှုတွင် တတိယပါတီများမှပေးအပ်သည့် ဆော့ဖ်ဝဲနှင့် အချက်အလက်တို့ ပါဝင်သည်။ ဝန်ဆောင်မှုသည် Samsung နှင့် ၎င်း၏လိုင်စင်ရှင်များ၏ တစ်ဦးတည်းပိုင်ဖြစ်ပြီး၊ ၎င်းကို သက်ဆိုင်ရာ မူပိုင်ခွင့် နှင့်အခြားအသိဉာဏ်ပိုင်ဆိုင်ပစ္စည်းဆိုင်ရာဥပဒေများနှင့် သဘောတူစာချုပ်များဖြင့် ကာကွယ်ထားကြောင်း သင်အသိအမှတ်ပြုသည်။ ဤ TOS နှင့် ဝန်ဆောင်မှုအား သင်မှအသုံးပြုခြင်းသည် ဝန်ဆောင်မှုတွင် သို့မဟုတ် ဝန်ဆောင်မှုအတွက် မည်သည့်ပိုင်ဆိုင်ခွင့် တစ်စုံတစ်ရာကိုမျှ သင့်အားပေးအပ်ခြင်းမဟုတ်ပါ၊ ဤ TOS တို့၏ စည်းမျဉ်းများနှင့်အညီ ပြန်လည်ရုတ်သိမ်းနိုင်သော အသုံးပြုခွင့်ကန့်သတ်လိုင်စင်တစ်ခုကိုသာ သင့်အားပေးအပ်ခြင်းဖြစ်သည်။ သင်သည် ဝန်ဆောင်မှုအား မူပွားရန် မူပိုင်လုပ်ထားသော အချက်အလက်များ၊ သို့မဟုတ် မူပွားရန်အတွက် သင့်တွင် လုပ်ပိုင်ခွင့် သို့မဟုတ် ဥပဒေဆိုင်ရာ ထောက်ခံမှု မရှိသော အချက်အလက်များအား အသုံးမပြုနိုင်ပါ။"</string>
    <string name="about_tos_restrictions_1">"3. ကန့်သတ်ချက်များ
သင်သည် (၁) ဝန်ဆောင်မှု၏ ရင်းမြစ်ကုဒ် သို့မဟုတ် အယ်လ်ဂိုရစ်သမ်များကို ရှာဖွေတွေ့ရှိရန် တစ်နည်းနည်းဖြင့် ကြိုးပမ်းခြင်း၊ တစ်စစီဖြုတ်ခြင်း၊ ခွဲထုတ်ခြင်း၊ ကူးယူခြင်း၊ သို့မဟုတ် အင်ဂျင်နီယာနည်းဖြင့်ပြောင်းပြန်ပြုလုပ်ခြင်း၊ (၂) ဝန်ဆောင်မှု၏ မည်သည့်အင်္ဂါရပ်ကိုမဆို ပြုပြင်ခြင်း သို့မဟုတ် အလုပ်မလုပ်စေခြင်း၊ (၃) ဝန်ဆောင်မှုပေါ်တွင် အခြေခံ၍ ပုံတူကူးချခြင်းများ (၄) ဝန်ဆောင်မှုဖြင့် ငှားခြင်း၊ အငှားချထားခြင်း၊ ချေးငှားခြင်း၊ ထပ်ဆင့်လိုင်စင်ပေးခြင်း သို့မဟုတ် စီးပွားဖြစ်ဝန်ဆောင်မှုများဆောင်ရွက်ခြင်း၊ (၅) ကျွနု်ပ်တို့၏ အသိဉာဏ်ပိုင်ဆိုင်ပစ္စည်းဆိုင်ရာ မူပိုင်ခွင့်များ သို့မဟုတ် ဝန်ဆောင်မှုအား သင်အသုံးပြုခြင်းနှင့် ဆက်စပ်သော အခြား တတိယ အဖွဲ့အစည်း တစ်ခုခု၏ မူပိုင်ခွင့်များ(ထိုကဲ့သို့အသုံးပြုမှုအတိုင်းအတာအား ဤသဘောတူညီချက်ဖြင့် ခွင့်ပြုမပေးပါ)၊"</string>
    <string name="about_tos_restrictions_2">(၆) ဝန်ဆောင်မှုအား တရားမဝင်ပုံစံဖြင့်သုံးခြင်း၊ တရားမဝင်သော ရည်ရွယ်ချက်တစ်ခုခုအတွက်၊ သို့မဟုတ် ဤ ဝန်ဆောင်မှု စည်းကမ်းများ နှင့် မညီညွတ်သော နည်းလမ်းတစ်ခုခု၊ သို့မဟုတ် ကလိမ်ကကျစ်လုပ်ဆောင်ခြင်း သို့မဟုတ် အငြိုးထား၍ လုပ်ဆောင်ခြင်း၊ ဥပမာ၊ ဝန်ဆောင်မှု သို့မဟုတ် လုပ်ဆောင်မှု စနစ် တစ်ခုခုသို့ ဝင်ရောက်နှောင့်ယှက်ခြင်း သို့မဟုတ် ပျက်စီးလိုသောရည်ရွယ်ချက်ဖြင့်ရေးသားထားသော ကုဒ် ထည့်သွင်းခြင်း၊ ဗိုင်းရပ်စ်ပါဝင်သော၊ သို့မဟုတ် အန္တရာယ်ရှိသောအချက်အလက် များထည့်သွင်းခြင်း၊ (၇) ဝန်ဆောင်မှုအား ပျက်စီးစေနိုင်သော၊ လုပ်ဆောင်မှုရပ်စေသော၊ ဝန်ပိစေသော၊ ထိခိုက်စေသော သို့မဟုတ် ကျွနု်ပ်တို့၏ စနစ်များ သို့မဟုတ် လုံခြုံရေးအား အထိအခိုက်ခံရသော သို့မဟုတ် အခြား အသုံးပြုသူမှဝင်ရောက်နှောင့်ယှက်ခြင်း နည်းလမ်းများဖြင့် အသုံးပြုခြင်း၊ နှင့် (၈) ဝန်ဆောင်မှု သို့မဟုတ် ကျွနု်ပ်တို့ စနစ်များ မှ အချက်အလက် သို့မဟုတ် ဒေတာ စုဆောင်းခြင်း သို့မဟုတ် သိမ်းယူခြင်း သို့မဟုတ် ဝန်ဆောင်မှုအား လုပ်ဆောင်နေသော ဆာဗာများမှ သို့မဟုတ် ဆာဗာများသို့ ကူးပြောင်းပေးနေသော ဝှက်စာများအား ဖော်ရန် ကြိုးစားအားထုတ်ခြင်း တို့အား မပြုလုပ်ရပါ။</string>
    <string name="about_tos_termination">"8. ရပ်စဲခြင်း
ဤ စည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်များသည် ရပ်စဲချိန်တိုင်အောင် သက်ရောက်မှုရှိပါသည်။ သင်သည် ဝန်ဆောင်မှုအား အသုံးပြုခြင်းကို ရပ်စဲခြင်းနှင့်၊ ထုတ်ပယ်ခြင်း၊ အရန်ကူးယူထားခြင်း အပါအဝင်၊ ယင်းနှင့်သက်ဆိုင်သည့် Samsung မှ ပေးအပ်ထားသော သက်ဆိုင်သည့် ဆော့ဖ်ဝဲလ်များအားလုံး၊ စာရွက်စာတမ်းနှင့် အခြား အချက်များ ပြန်လည်ရယူခြင်းဖြင့် ဤ ဝန်ဆောင်မှု စည်းကမ်းများအား အဆုံးသတ်နိုင်သည်။ ဤ စည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်များအား သင် မလိုက်နာနိုင်ပါလျှင်၊ Samsung မှ အသိပေးခြင်းမရှိဘဲ ဤ စည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်များအပေါ် အခြေခံသည့် သင့်ရပိုင်ခွင့်များအား ရပ်စဲသွားပါမည်။ သင့်အနေဖြင့် ဤ စည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်များကိုရပ်စဲပါက ဝန်ဆောင်မှုအသုံးပြုမှုအားလုံးကို သင်ရပ်ဆိုင်းရပါမည်။ ရှင်းလင်းစေရန်အတွက်၊ Samsung အနေဖြင့် သင့်အား ကြိုတင်သတိပေးမှုနှင့်အတူ ဤ ဝန်ဆောင်မှု စည်းကမ်းများ နှင့် ဝန်ဆောင်မှုကို ရပ်စဲနိုင်သည် (ဥပမာ၊ ဝက်ဘ်ဆိုက် ဝန်ဆောင်မှု၊ အပလီကေးရှင်း မှတစ်ဆင့် ပေါ့-အပ် ဝန််ဆောင်မှု၊ အီးမေးလ် ဝန်ဆောင်မှု၊ သို့မဟုတ် အခြားတစ်ခုခုစသဖြင့်)။"</string>
    <string name="about_tos_third_party">"5. တတိယ အဖွဲ့အစည်း ဝန်ဆောင်မှုများနှင့် အကြောင်းအရာများ
တတိယအဖွဲ့အစည်းဝန်ဆောင်မှုများနှင့်/သို့မဟုတ် အကြောင်းအရာများကို ဝန်ဆောင်မှုမှတစ်ဆင့် သင်ရရှိနိုင်သည်။ ဥပဒေအရ ခွင့်ပြုထားသောအတိုင်းအတာအထိ အရည်အသွေး၊ တိကျမှု၊ ထိရောက်မှု၊ ဗိုင်းရပ်စ်များကင်းရှင်းမှု၊ တတိယ အဖွဲ့အစည်း၏ အခွင့်အရေးများနှင့် သက်ဆိုင်သောဥပဒေ သို့မဟုတ် စည်းမျဉ်းများအား လေးစားလိုက်နာခြင်း တို့ပါဝင်သော တတိယ အဖွဲ့အစည်း ဝန်ဆောင်မှုများနှင့် အကြောင်းအရာများအတွက် မည်သည့် အာမခံခြင်း သို့မဟုတ် ကိုယ်စားပြုခြင်းကိုမဆို Samsung မှငြင်းဆိုထားသည်။ တတိယပါတီဝန်ဆောင်မှုများနှင့် အကြောင်းအရာများကိုအသုံးပြုမှုကို ယင်းတတိယပါတီပံ့ပိုးပေးအပ်သူ၏ အသုံးပြုမှု စည်းမျဉ်းများ၊ လိုင်စင် သဘောတူညီချက်၊ သီးသန့်တည်ရှိနေမှု မူဝါဒ၊ သို့မဟုတ် အခြားယင်းသို့သော သဘောတူညီချက်တို့မှ လွှမ်းမိုးထားမည်ဖြစ်သည်။ ဝန်ဆောင်မှု၏အချို့အစိတ်အပိုင်းများသည် ဖွင့်ထားသောရင်းမြစ်လိုင်စင်များနှင့် စပ်ဆိုင်မည်ဖြစ်ပြီး ယင်း ဖွင့်ထားသောရင်းမြစ်လိုင်စင်များ၏ စည်းမျဉ်းများသည် ဝန်ဆောင်မှု၏ ယင်းအစိတ်အပိုင်းနှင့်သက်ဆိုင်သော ဤ TOS ၏ စည်းမျဉ်းများ၏ အရှေ့တွင်ရှိမည်ဖြစ်သည်။"</string>
    <string name="about_tos_update_change_suspension">"4. ဝန်ဆောင်မှုအား အဆင့်မြင့်တင်ခြင်း၊ ပြောင်းလဲခြင်း၊ သို့မဟုတ် ဆိုင်းငံ့ခြင်း
Samsung အနေဖြင့် မည်သည့်အချိန်တွင်မဆို ချို့ယွင်းချက်ပြင်ဆင်မှုများ၊ ဝန်ဆောင်မှုပိုမိုကောင်းမွန်အောင်ပြုလုပ်ထားမှုများ၊ အသစ်သော အင်္ဂါရပ်များ၊ လက်ရှိရှိနေသာ လုပ်ဆောင်ချက်များကို ဖျက်ခြင်း၊ သို့မဟုတ် ဝန်ဆောင်မှုကို ပြင်ဆင်ခြင်းတို့ချည်းသာမဟုတ်ပဲ ယင်းတို့အပါအဝင် ဝန်ဆောင်မှုအတွက် အဆင့်မြင့်တင်ခြင်းများ သို့မဟုတ် မြှင့်တင်မှုများ (“အဆင့်မြင့်တင်ခြင်းများ”) ကို ပေးအပ်မှု သို့မဟုတ် ရရှိနိုင်အောင်ပြုလုပ်ပေးမှု ပြုနိုင်သည်။ ယင်းသို့သော အဆင့်မြင့်တင်ခြင်းများအတွက် သီးသန့်စည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်များပေးအပ်ထားခြင်းမရှိလျှင်အဆင့်မြင့်တင်ခြင်းများအား ဤ TOS များမှလွှမ်းမိုးမည်ဖြစ်ပြီး၊ သီးသန့် စည်းမျဉ်းကန့်သတ်ချက်များ ရှိပါက ယင်းတို့ကို အဆင့်မြင့်တင်ခြင်းများက လွှမ်းမိုးမည်ဖြစ်သည်။ လုံခြုံရေးဆော့ဖ်ဝဲလ်အတွက် အဆင့်မြင့်တင်ခြင်းများ သို့မဟုတ် အရေးပါသော အဆင်မပြေမှုများကို ဖြေရှင်းမှုများ သို့မဟုတ် ထိုကဲ့သို့သော အဆင့်မြင့်တင်ခြင်း၏ အရေးပါမှုကို အချိန်မီ ဆောင်ရွက်မှုဖြင့် ပေးနေသော အရေးကြီးသည့် အဆင့်မြင့်တင်ခြင်းများကို အလိုအလျောက် ဒေါင်းလုဒ်ရယူနိုင်ပြီး ထည့်သွင်းနိုင်ပါသည်။
ဥပဒေအရ ခွင့်ပြုထားသောအတိုင်းအတာအထိ Samsung အနေဖြင့် မည်သည့်အချိန်တွင်မဆို အသိပေးမှုမပြုပဲ သို့မဟုတ် တာဝန်ယူမှုမပြုပဲ ဝန်ဆောင်မှု သို့မဟုတ် ၎င်း၏အစိတ်အပိုင်းတစ်ခုခုကို ပြင်ဆင်ခြင်း၊ ဆိုင်းငံ့ခြင်း၊ ဖယ်ရှားခြင်း၊ အသုံးပြုမှုကန့်သတ်ခြင်း၊ သို့မဟုတ် ရယူနိုင်မှုပိတ်ပင်ခြင်းပြုရန် အခွင့်အရေးကို အတိအကျ ရယူထားသည်။"</string>
    <string name="adapt_sound_check_again">ဆက်တင်များသို့ သွားပါ</string>
    <string name="add">ထပ်ထည့်ပါ</string>
    <string name="add_order">မှာယူမှု ထည့်ပါ</string>
    <string name="add_order_description">သီချင်းအသစ်များကို လက်ရှိသီချင်းစာရင်းတွင် ထည့်မည့် အစီအစဉ်ကို ရွေးပါ။ ရွေးထားသည့်သီချင်းကို ဖွင့်ပါ ဟု ပြန်ဖွင့်ရန် သတ်မှတ်ထားသည့်အခါတွင်သာ ၎င်းကို ရရှိနိုင်ပါမည်။</string>
    <string name="add_order_option_bottom">အောက်ခြေတွင် ထည့်ပါ</string>
    <string name="add_order_option_next">လက်ရှိ သီချင်း၏ အနောက်တွင် ထည့်ပါ</string>
    <string name="add_order_option_top">ထိပ်ပိုင်းတွင် ထည့်ပါ</string>
    <string name="add_shortcut_on_home_screen">ကြားဖြတ်ကို ပင်မဖန်သားပြင်တွင် ထည့်ပါ</string>
    <string name="add_to">သို့ ထည့်ပါ</string>
    <string name="add_tracks">သီချင်းများ ထည့်ပါ</string>
    <string name="agree_button">သဘောတူသည်</string>
    <string name="album">အယ်လ်ဘမ်</string>
    <string name="album_artist">အယ်လ်ဘမ် အနုပညာရှင်</string>
    <string name="albums">အယ်လ်ဘမ်များ</string>
    <string name="all">အားလုံး</string>
    <string name="already_exist_file_copy">%s ကို ရွှေ့ မရနိုင်ပါ။ ဦးတည် ဖိုင်တွဲထဲတွင် ဤအမည်ဖြင့် ဖိုင်တစ်ခု ရှိပြီးဖြစ်သည်။</string>
    <string name="app_info">အပ် သတင်းအချက်အလက်</string>
    <string name="app_name">Samsung Music</string>
    <string name="app_name_for_galaxy">Galaxy Music</string>
    <string name="app_settings">%s သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="app_update">Samsung Music ၏ ဗားရှင်းအသစ်</string>
    <string name="app_update_desc">ဗားရှင်းအသစ် တစ်ခု ရနိုင်ပါသည်။ ဆက်လုပ်ရန်အတွက် အပ်ဒိတ်တစ်ခုလိုအပ်သည်။</string>
    <string name="app_update_ticket_message">Samsung Music ကို အပ်ဒိတ်လုပ်ပြီး အသစ်များကို ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="app_update_title">အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="application_info">Application information</string>
    <string name="apply">အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="apply_to_all_items">အရာများ အားလုံးအပေါ် အကျိုးသက်ရောက်စေပါ</string>
    <string name="artist">အနုပညာရှင်များ</string>
    <string name="artists">အနုပညာရှင်များ</string>
    <string name="audio_quality_192_middle">၁၉၂ K (အလယ်အလတ်)</string>
    <string name="audio_quality_320_high">၃၂၀ K (မြင့်)</string>
    <string name="audio_quality_aac_low">AAC+ (နည်း)</string>
    <string name="audio_quality_high">အရည်အသွေးမြင့်၊ ဖိုင်ကြီးအရွယ်</string>
    <string name="audio_quality_low">အလယ်အလတ် အရည်အသွေး၊ အငယ်စားဖိုင်အရွယ်</string>
    <string name="audio_quality_middle">အလယ်အလတ် အရည်အသွေး၊ ပျမ်းမျှဖိုင်အရွယ်</string>
    <string name="auto">အော်တို</string>
    <string name="auto_playlist_will_be_shown">"နားဆင်စာရင်းများကို ဤနေရာတွင်ပြသရန်
သီချင်းများဖွင့်ပါ။"</string>
    <string name="back">နောက်သို့</string>
    <string name="background_restrict_message">Samsung Music ကို ကြည့်မနေသည့်အခါ (သို့) ဖန်သားပြင် ပိတ်ထားသည့်အခါ နောက်ခံတွင် သီချင်း ဆက်ဖွင့်ခွင့်ပြုရန် Samsung Music အတွက် ဘက်ထရီ သုံးစွဲမှု အကောင်းဆုံးဖြစ်အောင် ချိန်ညှိခြင်းကို ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="background_restrict_message_jpn">Galaxy Music ကို ကြည့်မနေသည့်အခါ (သို့) ဖန်သားပြင် ပိတ်ထားသည့်အခါ နောက်ခံတွင် သီချင်း ဆက်ဖွင့်ခွင့်ပြုရန် Galaxy Music အတွက် ဘက်ထရီ သုံးစွဲမှု အကောင်းဆုံးဖြစ်အောင် ချိန်ညှိခြင်းကို ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="background_restrict_title">Samsung Music အတွက် ဘက်ထရီ သုံးစွဲမှု အကောင်းဆုံးဖြစ်အောင် ချိန်ညှိခြင်းကို ပိတ်မလား?</string>
    <string name="background_restrict_title_jpn">Galaxy Music အတွက် ဘက်ထရီ သုံးစွဲမှု အကောင်းဆုံးဖြစ်အောင် ချိန်ညှိခြင်းကို ပိတ်မလား?</string>
    <string name="barge_in_commnad_next">နောက်</string>
    <string name="barge_in_commnad_pause">ရပ်ထားပါ</string>
    <string name="barge_in_commnad_play">ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="barge_in_commnad_previous">ယခင်</string>
    <string name="barge_in_commnad_volume_down">အသံ လျှော့</string>
    <string name="barge_in_commnad_volume_up">အသံ မြှင့်</string>
    <string name="barge_in_notification">သင်သည် အသံ အမိန့် %1$s၊ %2$s၊ %3$s၊ %4$s၊ %5$s၊ နှင့် %6$s များဖြင့် ဂီတ ပလေယာကို ထိန်းချုပ်နိုင်။</string>
    <string name="battery_critically_low">ဘက်ထရီ အလွန်အားနည်းနေသည်</string>
    <string name="battery_low_popup_msg">အော်ဒီယိုကို ဖွင့်ပြ၍ မရနိုင်သော်လည်း သီချင်းကို သင့်ဖုန်းခေါ်တေးအဖြစ် သတ်မှတ်နိုင်ပါသေးသည်။</string>
    <string name="battery_low_popup_title">ဘက်ထရီအားနည်း</string>
    <string name="bit_depth">ဘစ် အနက်</string>
    <string name="browse_contextual_menu_ban">အကြံပြုချက်များမှ ဖယ်ရှားရန်</string>
    <string name="browse_contextual_menu_ban_exceed_title">အကြံပြုချက်များထဲမှ ရွှေ့၍ မရနိုင်ပါ</string>
    <string name="browse_contextual_menu_ban_remove_tracks">ဖယ်ရှားထားသော သီချင်းများကို ကြည့်ပါ</string>
    <string name="browse_contextual_menu_ban_track_banned">ဤသီချင်းကို အကြံပြုချက်များထဲမှ ဖယ်ရှားပါမည်။</string>
    <string name="browse_contextual_menu_similar_songs">အလားတူ သီချင်းများ</string>
    <string name="browse_contextual_menu_track_details">သီချင်း အသေးစိတ်အချက်များ</string>
    <string name="browse_couldnt_sign_in">ဆိုင်းအင်ဝင်၍မရပါ။ နောက်မှ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="browse_genres">အမျိုးအစားများ</string>
    <string name="browse_hot_artists">လူကြိုက်များသော အနုပညာရှင်များ</string>
    <string name="browse_invalid_playlist_popup_msg">မူပိုင်ခွင့် ပြဿနာများကြောင့် ၎င်းကို ဖျက်လိုက်ပါမည်။</string>
    <string name="browse_invalid_playlist_popup_title">ဤသီချင်းစာရင်းကို ပြသ၍မရပါ</string>
    <string name="browse_kt">စူးစမ်းရှာဖွေပါ</string>
    <string name="browse_my_favorite_music_setting">သင့်အကြိုက်ဆုံး တေးဂီတကို သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="browse_new_releases">အသစ် ဖြန့်ချိထားသည်များ</string>
    <string name="browse_play_radio">ရေဒီယို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="browse_related_videos">Related videos</string>
    <string name="browse_reorder_genre">အမျိုးအစားများကို ပြန်စီပါ</string>
    <string name="browse_spot_lights">မီးမောင်းများ</string>
    <string name="browse_tab_albums">အယ်လ်ဘမ်များ</string>
    <string name="browse_tab_genres">အမျိုးအစားများ</string>
    <string name="browse_tab_playlists">သီချင်းစာရင်းများ</string>
    <string name="browse_tab_time">အချိန်</string>
    <string name="browse_tab_videos">ဗီဒီယိုများ</string>
    <string name="browse_theme">အခင်းအကျင်းများ</string>
    <string name="browse_tips_learn_more">ပိုမိုလေ့လာပါ</string>
    <string name="browse_top_charts">Top charts</string>
    <string name="browse_updated">%s ကိုအပ်ဒိတ်လုပ်ထားသည်</string>
    <string name="browse_welcome_text">သင်ကြိုက်နှစ်သက်မည့် နောက်ထပ် အကြံပြုချက်များ ရယူပါ။</string>
    <string name="browse_years">ဆယ်စုနှစ်များ</string>
    <string name="buffering">ကြားခံပေးနေသည်…</string>
    <string name="cache_data_description">ကွန်ယက်ကို ပို၍မြန်ဆန်ပြီး ထိရောက်စွာ အသုံးပြုနိုင်ရန်အတွက် တိုက်ရိုက်လွှင့်နေသော သီချင်းများကို ယာယီသိမ်းရန် ယာယီဒေတာအရွယ်အစားကို ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="cache_size_setting">ခေတ္တ သိုလှောင်ခန်း အကန့်အသတ်</string>
    <string name="caching_data_clear_toast">ကက်ရှ်ယာယီမှတ်ဉာဏ်ကို ရှင်းပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="can_not_play">ဖွင့်၍ မရပါ</string>
    <string name="can_not_play_track">သီချင်းဖွင့်၍ မရပါ။ ဖိုင်မတွေ့ပါ။</string>
    <string name="cancel">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="cancel_reservation">ကြိုတင်မှာယူခြင်းကို ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="cancel_your_subscription_start_on">%s တွင် စတင်သည့် သင်၏မှာယူခြင်းကို ပယ်ဖျက်မလား?</string>
    <string name="cant_add_empty_playlist_to_queue">သီချင်းစာရင်းအလွတ်ကို တန်းစီနေရာထဲ ထည့်၍မရပါ။</string>
    <string name="cant_add_empty_playlists_to_queue">သီချင်းစာရင်းအလွတ်များကို တန်းစီနေရာထဲ ထည့်၍မရပါ။</string>
    <string name="cant_move_favorites_card_kt">အကြိုက်ဆုံး သီချင်းများကို ရွှေ့၍ မရပါ။</string>
    <string name="cant_play_content_unavailable">ဖွင့်၍ မရပါ။ အကြောင်းအရာကို မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="cant_play_empty_playlist">သီချင်းစာရင်းအလွတ်ကို ဖွင့်၍မရပါ။</string>
    <string name="cant_play_empty_playlists">သီချင်းစာရင်းအလွတ်များကို ဖွင့်၍မရပါ။</string>
    <string name="cant_share_empty_playlist">သီချင်းစာရင်းအလွတ်ကို မျှဝေ၍မရပါ။</string>
    <string name="cant_share_empty_playlists">သီချင်းစာရင်းအလွတ်များကို မျှဝေ၍မရပါ။</string>
    <string name="chan_mkt">ဈေးကွက်မြှင့်တင်ခြင်း</string>
    <string name="chan_ntc">ကြေညာချက်</string>
    <string name="changeplayer_connected">ချိတ်ဆက်ထားသော</string>
    <string name="changeplayer_descrpition_mirroror">Screen Mirroring မှတဆင့်</string>
    <string name="changeplayer_descrpition_playvia">မူလ ကွန်ရက် မှတဆင့်</string>
    <string name="changeplayer_no_devices_found">ချိတ်ဆက်နိုင်သည့် ကိရိယာများ မတွေ့ပါ</string>
    <string name="check_your_network_connection_and_try_again">သင့် ကွန်ယက် ချိတ်ဆက်မှု စစ်ဆေးပြီး ပြန်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="classic">ရိုးရိုးယဉ်ယဉ်</string>
    <string name="close">ပိတ်ပါ</string>
    <string name="collection_and_use_of_personal_information">ကိုယ်ရေးအချက်အလက်ကို ကောက်ယူရန်နှင့် အသုံးပြုရန် သဘောတူချက်</string>
    <string name="collection_and_use_of_personal_information_to_3rd">ကိုယ်ရေးအချက်အလက်များကို ပြင်ပအဖွဲ့များနှင့်အတူ မျှဝေပါ</string>
    <string name="composers">ဂီတစာဆိုများ</string>
    <string name="concert_hall">ဖျော်ဖြေပွဲခန်းမ</string>
    <string name="confirm">အတည်ပြုပါ</string>
    <string name="connect_via_hdmi">HDMI မှတဆင့် ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="connect_via_hdmi_msg">HDMI မှတဆင့် ချိတ်ဆက်ခြင်းက မည်သည့် ဝါယာလက် ချိတ်ဆက်မှုကိုမဆို ရပ်လိမ့်မည်။ ပါဝင်မှုကို ကြည့်ရန် TV ရင်းမြစ်ကို HDMI သို့ ပြောင်းပါ။</string>
    <string name="contact_us">ကျွန်ုပ်တို့ထံ ဆက်သွယ်ပါ</string>
    <string name="could_not_download_tracks">သီချင်းများကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်၍ မရနိုင်ပါ</string>
    <string name="could_not_download_tracks_internal_storage_full">သီချင်းများကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်၍ မရနိုင်ပါ။ စက်တွင်းသိုလှောင်ခန်း ပြည့်နေပြီ။</string>
    <string name="create">ဖန်တီးပါ</string>
    <string name="create_playlist_no_account_kt">အလိုအလျောက် ဆင့်ခ်လုပ်ထားသော သီချင်းစာရင်းများကို အသုံးပြုရန် သင့်အကောင့်ထဲဝင်ပါ။</string>
    <string name="create_playlist_no_network_kt">အလိုအလျောက် ဆင့်ခ်လုပ်ထားသော သီချင်းစာရင်းများကို အသုံးပြုရန် ကွန်ရက်ဖြင့် ချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="critical_update_dialog_message">%s ၏ ဗားရှင်းအသစ်တစ်ခု ရှိသည်။</string>
    <string name="cross_fade">တစ်သံထွက် တစ်သံဝင်</string>
    <string name="cross_fade_description">သီချင်း တစ်ပုဒ်နှင့်တစ်ပုဒ်အကြား တစ်သံထွက် တစ်သံဝင်ကို သတ်မှတ်ပါ။</string>
    <string name="cross_fade_off">ပိတ်</string>
    <string name="current_playlist_settings">လက်ရှိ သီချင်းစာရင်း သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="custom">စိတ်ကြိုက်</string>
    <string name="dark_theme">အမှောင် ပုံစံ</string>
    <string name="data_check_help_network_body">ပုံမှန် အလုပ်လုပ်ရန် %s ၏ အချို့အင်္ဂါရပ်များက ကွန်ယက် ချိတ်ဆက်မှု ကို သုံးဖို့ လိုသည်။ ခွင့်ပြုမလား?</string>
    <string name="data_check_help_network_title">ကွန်ယက် ချိတ်ဆက်မှုများကို သုံးစွဲပါ</string>
    <string name="date_played">ကစားခဲ့သော ရက်စွဲ</string>
    <string name="default_playlists">မူလ နားထောင်စာရင်း</string>
    <string name="delete_this_playlist_kt">ဤသီချင်းစာရင်းကို ဖျက်ပစ်ပါ</string>
    <string name="deleted">ဖျက်ပစ်ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="deleted_kt">%s ဖျက်ထားသည်</string>
    <string name="detail_settings">သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="details_saved_as_unicode">တေးသွားအသေးစိတ်အချက်များကို ယူနီကုဒ်ဖြင့်သိမ်းထားသည်။</string>
    <string name="device_management_setting">ကိရိယာများကို စီမံပါ</string>
    <string name="disable_menu_during_ad">ကြော်ငြာ ပြီးဆုံးအောင် စောင့်ပါ။</string>
    <string name="disc_number">ဒစ် %d</string>
    <string name="disc_number_text">ဒစ်ပြားနံပါတ်</string>
    <string name="disconnected_devices">%s မှ ချိတ်ဆက်မှု ပြတ်သွားသည်။ ကွန်ယက် အခြေအနေ နှင့်စက်ကို စစ်ဆေး ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="do_not_show_again">ထပ်မပြပါတော့နှင့်။</string>
    <string name="done">ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="double_tap_to_view">ကြည့်ရန် နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="download">ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="download_audio_quality">အသံအရည်အသွေးကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="download_audio_quality_description">အော်ဒီယိုအရည်အသွေး ဒေါင်းလုတ်ရန်ကို ရွေးပါ။ DRM အကာအကွယ်ပေးဖိုင်များသည် ၁၉၂ kbps အသံအရည်အသွေးကိုသာ ပံ့ပိုးပေးသည်။</string>
    <string name="download_basket_alc_popup_title">အချို့သီချင်းများအတွက် ပရီမီယံ လက်မှတ်များကို အသုံးပြု၍ မရပါ</string>
    <string name="download_basket_purchase_tracks">ရွေးချယ်ထားသော သီချင်းများကို ဝယ်ယူမလား?</string>
    <string name="download_complete">ဒေါင်းလုတ် ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="downloadable_device_rule_1">ပါဝင်အကြောင်းအရာ ဖြန့်ဖြူးသူ၏ တောင်းဆိုချက်အရ အကောင့်တစ်ခုလျှင် ခွင့်ပြုထားသော ကိရိယာ ၂ ခုသို့ သီချင်းဒေါင်းလုဒ်လုပ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="downloadable_device_rule_2">တေးဂီတ ဒေါင်းလုဒ်လုပ်သောအခါ၊ သင့်ကိရိယာများကို အစီအစဉ်အတိုင်း အလိုအလျောက် မှတ်ပုံတင်ပေးပါမည်။</string>
    <string name="downloading">ဒေါင်းလုတ်လုပ်နေသော</string>
    <string name="downloading_n">%d%% - ကို ဒေါင်းလုတ် လုပ်နေသည်</string>
    <string name="downloading_samsung_billing">Samsung Billing ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်နေဆဲ…</string>
    <string name="dragndroplist_drag_release">%d တည်နေရာ အတွင်းသို့ ဆွဲယူထည့်ထားသော အရာ။</string>
    <string name="dragndroplist_drag_start">%d တည်နေရာမှာ အရာပစ္စည်းအား ဆွဲယူခြင်းကို စတင်ခဲ့ပြီးပြီ။</string>
    <string name="dragndroplist_item_cannot_be_dragged">%d တည်နေရာတွင် ရှိနေသော အရာများကို ဆွဲယူလို့ မရပါ။</string>
    <string name="drm_acquiring_license">လိုင်စင်ရယူနေသည်…</string>
    <string name="drm_failed_acquire_license">လိုင်စင် ရယူရန် ပျက်ကွက်သည်။</string>
    <string name="drm_invalid_auto_time">သင့်ဖုန်းတွင် ရက်စွဲနှင့် အချိန်များ မမှန်ကန်ပါ။ သတ်မှတ်ချက်များ > ရက်စွဲနှင့် အချိန်ထဲတွင် အလိုအလျောက် ရက်စွဲနှင့် အချိန်ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="drm_no_data_connectivity">ဒေတာ ချိတ်ဆက်နိုင်သောအရာ မရှိပါ</string>
    <string name="drm_no_longer_available">ဤအရာ မရနိုင်တော့ပါ။</string>
    <string name="drm_period_for_these_tracks_has_expired">ဤသီချင်းများအတွက် DRM အချိန်ကာလ ကုန်ဆုံးသွားပါပြီ။</string>
    <string name="drm_play_now_q">ယခုဖွင့်လိုပါသလား?</string>
    <string name="drm_server_problem_msg">နောက်မှပြန်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="drm_sorry_license_expired">ဝမ်းနည်းပါ တယ်၊ လိုင်စင်သက်တမ်းကုန်ပြီ။</string>
    <string name="drm_unable_access_server_msg">လှည့်လည်နေစဉ် သို့မဟုတ် ပျံသန်း အနေအထားတွင် ဆာဗာ သို့ ဝင်မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="drm_want_delete_q">ဤအရာကို ဖျက်လိုပါသလား?</string>
    <string name="drm_want_unlock_q">ယခုသောဖွင့်လိုပါသလား?</string>
    <string name="dropdown_list">အောက်ချ စာရင်း</string>
    <string name="duplicate_option">မူပွားသီချင်းများကို ခွင့်မပြုပါနှင့်</string>
    <string name="duplicate_option_summary">မူပွားသီချင်းများကို သင်၏ လက်ရှိသီချင်းစာရင်းထဲတွင် ထည့်မည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="edge_help_notice">သီချင်းများ ဖွင့်နေစဉ် ၎င်းတို့၏ အင်ဖိုများကို ဤနေရာတွင် ပြသပါမည်။</string>
    <string name="edge_lighting">Edge အလင်း</string>
    <string name="edge_lighting_summary">သီချင်းဖွင့်သည့်အခါ Edge ဖန်သားပြင် ကို မီးလင်းစေပါ။</string>
    <string name="edge_panel_go_to_setings">%1$s ပန်နယ်ကို ထည့်သွင်းပြီးပါပြီ။ ၎င်းကို ဖန်သားပြင်အစွန်းပေါ်တွင် ပြသရန် သတ်မှတ်ချက်များထဲတွင် %2$s ကို ရွေးပါ။</string>
    <string name="edge_panel_title">အနားထိဖန်သားပြင်ပေါ်တွင် ပြပါ</string>
    <string name="edge_permission_allow_button">ခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="edge_permission_content">သိုလှောင်ခန်း၊ ဖုန်း နှင့်၊ အဆက်အသွယ်များထဲ ဝင်သုံးရန်၊ “ခွင့်ပြုပါ” ကို နှိပ်ပြီးမှ၊ စည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်များကို သဘောတူပါ။</string>
    <string name="edge_playlist_will_be_shown">ဖွင့်ရန်စာရင်းများကို ဤနေရာတွင်ကြည့်ရန် သီချင်းများဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="encoding_type">စကားဝှက်ရေးခြင်း အမျိုးအစား</string>
    <string name="error">အမှား</string>
    <string name="error_not_available_content">မူပိုင်ခွင့် ပိုင်ရှင်ထံမှ တောင်းဆိုချက်ကြောင့် %s ကို မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="error_not_support_type">မထောက်ပံ့သည့် ဖိုင်အမျိုးအစား။</string>
    <string name="error_unknown">မသိသောအမှား</string>
    <string name="expires">သက်တမ်းကုန်ရက်စွဲ</string>
    <string name="explicit_setting">Explicit content</string>
    <string name="export_kt">တင်ပို့ပါ</string>
    <string name="export_playlists_dialog_summary_kt">သီချင်းစာရင်းများကို သင်၏ အန်းဒရွိုက် စနစ် သီချင်းတိုက်တွင် သိမ်းဆည်းရန် ရွေးပါ။</string>
    <string name="export_playlists_kt">ကျွန်ုပ်၏ ဖွင့်ရန်စာရင်းများကို တင်ပို့ပါ</string>
    <string name="export_playlists_settings_summary_kt">သီချင်းစာရင်းများကို သင်၏ အန်းဒရွိုက် စနစ် သီချင်းတိုက်တွင် သိမ်းဆည်းပါ။</string>
    <string name="fail_subscription_changed_already_reserved">သင်သည် ဤစာရင်းသွင်းမှာယူခြင်းကို ကြိုတင် မှာယူပြီးသားဖြစ်သည်။ နောက်တစ်ကြိမ် ငွေတောင်းခံသည့် ကာလ စတင်သည့်အခါ ယင်း စတင်ပါမည်။</string>
    <string name="fail_subscription_changed_already_used">ဤစာရင်းသွင်းမှုကို သင် အသုံးပြုနေပြီဖြစ်သည့်အတွက် ၎င်းကို ဝယ်ယူ၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="failed_to_enable_quick_connect">အမြန်ချိတ်ဆက်မှုဖွင့်ရန် မအောင်မြင်ပါ။</string>
    <string name="failed_to_play_track">သီချင်းဖွင့်ရန် မအောင်မြင်ပါ။</string>
    <string name="favorite_help_view_guide">သင်၏ သီချင်းစာရင်း၊ အယ်လ်ဘမ်များ၊ တေးသံရှင်များနှင့် ဖိုင်တွဲများ ဘေးရှိ အသည်းပုံ အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပါ။ သင့်အကြိုက်သီချင်းများကို ဤနေရာတွင် ဖော်ပြပါမည်။</string>
    <string name="favorite_max_message_album_kt">အယ်လ်ဘမ် %d ခုသာ ထည့်နိုင်ပါသည်။ အယ်လ်ဘမ်အချို့ကို ဖယ်ရှားပါ။</string>
    <string name="favorite_max_message_artist_kt">အနုပညာရှင် %d ယောက်သာ ထည့်နိုင်ပါသည်။ အနုပညာရှင် အချို့ကို ဖယ်ရှားပါ။</string>
    <string name="favorite_max_title_album_kt">နောက်ထပ် အယ်လ်ဘမ်များ ထည့်၍မရနိုင်ပါ</string>
    <string name="favorite_max_title_artist_kt">နောက်ထပ်အနုပညာရှင်များ ထည့်၍မရနိုင်ပါ</string>
    <string name="favorite_max_title_playlist_kt">နောက်ထပ် ဖွင့်ရန်စာရင်းများကို ထည့်၍ မရပါ</string>
    <string name="favorite_max_title_track_kt">နောက်ထပ် သီချင်းများထည့်၍ မရပါ</string>
    <string name="favorite_tracks">အကြိုက်ဆုံး သီချင်းများ</string>
    <string name="favorites">အကြိုက်ဆုံးများ</string>
    <string name="favorites_set">အကြိုက်များကို သတ်မှတ်ပြီးပြီ။</string>
    <string name="favourites">စိတ်ကြိုက်များ</string>
    <string name="file_name_in_use">ဖိုင်အမည် သုံးပြီးဖြစ်သည်</string>
    <string name="file_not_found">ဖိုင်မတွေ့ပါ။</string>
    <string name="file_size">ဖိုင်အရွယ်အစား</string>
    <string name="file_type_not_supported">ဤသီချင်းအတွက် အသေးစိတ်များကို တည်းဖြတ်၍မရပါ။ ဖိုင်အမျိုးအစားကို ပံ့ပိုးမပေးပါ။</string>
    <string name="flat_button_next">နောက်ထပ်</string>
    <string name="folders">ဖိုင်တွဲများ</string>
    <string name="format">ပုံစံချထားမှု</string>
    <string name="full_player_recommend_no_recommend_list_text">ဤသီချင်းအတွက် အကြံပြုချက်များ မရှိပါ။</string>
    <string name="general">အထွေထွေ</string>
    <string name="genre">အနုပညာ အမျိုးအစား</string>
    <string name="genres">အမျိုးအစား</string>
    <string name="get_the_most_out_of_samsung_music_by_signing">သင့် Samsung account ထဲ ဝင်ရောက်ခြင်းဖြင့် Samsung Music ကို အကောင်းဆုံး အသုံးချလိုက်ပါ။</string>
    <string name="go_to_samsung_account_btn">Samsung account သို့ သွားပါ</string>
    <string name="heart">အသဲပုံ</string>
    <string name="help_agree_button">သဘောတူသည်</string>
    <string name="help_optional">(ရွေးချယ်နိုင်)</string>
    <string name="help_page_title">%s မှ ကြိုဆိုပါ၏</string>
    <string name="help_start_button">စတင်</string>
    <string name="hidden_tracks">အကြံပြုချက်များမှ ဖယ်ရှားခဲ့သည်</string>
    <string name="hide_folders">ဖိုင်တွဲများကို ဖျောက်ပါ</string>
    <string name="highlights_help">ရွေးချယ် မှင်သားထားသည့် သီချင်းကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="highlights_only">ဟိုက်လိုက်ပေးထားသည်များ သာလျှင်</string>
    <string name="highlights_track_not_supported">သီချင်းများကို ဟိုက်လိုက်ပေးထားသည်များသာလျှင်က မပံ့ပိုးပါ။</string>
    <string name="hun_sub_title">အစွမ်းထက်သော တေးဂီတပလေရာတစ်ခုကု ပျော်သလို စတင်နားဆင်ပါ။</string>
    <string name="hun_title">Samsung music ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="hun_title_for_jpn">Galaxy Music ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="import_kt">ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="import_playlists_dialog_summary_phone_kt">ဖုန်းမှ သီချင်းစာရင်းများကို Samsung Music သို့ တင်ပို့ရန် ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="import_playlists_dialog_summary_tablet_kt">တက်ဘလက်မှ သီချင်းစာရင်းများကို Samsung Music သို့ တင်ပို့ရန် ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="import_playlists_kt">အန်းဒရွိုက် သီချင်းများ တင်ပို့ရန်</string>
    <string name="import_playlists_settings_summary_kt">သင်၏ အန်းဒရွိုက် စနစ် သီချင်းတိုက်မှ အခြား သီချင်းစာရင်းများကို ရယူပါ။</string>
    <string name="import_playlists_tablet_kt">အန်းဒရွိုက် တက်ဘလက် သီချင်းစာရင်းများကို ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="important_notice_header">မသက်ဆိုင်ကြောင်းရှင်းလင်းချက်</string>
    <string name="important_notice_message">"အရေးကြီး သတိပေးချက်
“မျှဝေပါ” မှ စီးပွားဖြစ်မဟုတ်သောနှင့် တစ်ကိုယ်ရေ အသုံးပြုမှုအတွက်သာလျှင် သီချင်းဖိုင်များအား ပို့ဆောင်ရန် ပံ့ပိုးပေးပါသည်။ မူလသီချင်းဖိုင်၏ မူပိုင်ခွင့်ပိုင်ရှင်ထံမှ ရေးသားထားသော သဘောတူညီချက်မရှိဘဲ “မျှဝေပါ” ဖြင့် သီချင်းဖိုင်များအား ဖြန့်ဝေရန် အသုံးမပြုရပါ။ ဤပရိုဂရမ်အား မည်သည့်အလွဲသုံးစားမှုမဆိုနှင့် မူပိုင်ခွင့်၊ သီးသန့်တည်ရှိနေမှု အကြောင်း စည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်များ၊ တရားမနစ်နာမှု၊ နှင့် အစရှိသည်တို့အပါအဝင် သို့သော် ယင်းတို့သာလျှင်မဟုတ်ပဲ၊ သင်၏ မည်သည့် တိုက်ရိုက်၊ သွယ်ဝိုက် ချိုးဖေါက်မှုများ၊ ပရိုဂရမ်အား အလွဲသုံးစား ပြုမှုကိုမဆို ဆမ်ဆောင်းမှ တာဝန်ယူလိမ့်မည်မဟုတ်ပါ။ “မျှဝေပါ” အသုံးပြုခြင်းနှင့် ဤပရိုဂရမ်၏ သင့်လေ့ကျင့်ခန်းများနှင့် ပါတ်သတ်၍ မည်သည့်ကိစ္စရပ်ကိုမဆို သင့်ထံတွင် တာဝန်ဝတ္တရားအလုံးစုံရှိသည်။"</string>
    <string name="information">သတင်းအချက်အလက်</string>
    <string name="insert_sd_card">SD ကဒ်ထည့်ပါ။</string>
    <string name="installing_samsung_billing">Samsung Billing ကို တပ်ဆင်နေဆဲ…</string>
    <string name="internal_storage_kt">စက်တွင်း သိုလှောင်ခန်း</string>
    <string name="invalid_character">တရားမဝင်သည့် အက္ခရာ။</string>
    <string name="japanese">ဂျပန်</string>
    <string name="jazz">ဂျက်ဇ်</string>
    <string name="korean">ကိုးရီးယန်း</string>
    <string name="later">နောက်မှ</string>
    <string name="leave">ထွက်ပါ</string>
    <string name="leave_without_picking_your_favorites">သင့်အကြိုက်ဆုံးများကို မရွေးဘဲ ထွက်မှာလား?</string>
    <string name="legacy_app_not_available">လုပ်ငန်းသုံးပရိုဂရမ် မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="legacy_from_the_beginning">အစကတည်းက</string>
    <string name="legacy_option_alarm_tone">သတိပေးအသံ</string>
    <string name="legacy_option_caller_ringtone">ခေါ်ဆိုသူ၏ ဖုန်းမြည်သံ</string>
    <string name="legacy_option_phone_ringtone">ဖုန်းမြည်သံ</string>
    <string name="legacy_ringtone_added">ဖုန်းခေါ်သံ ထပ်မံဖြည့်သွင်းပြီး။</string>
    <string name="legacy_select_sim">SIM ကတ်ရွေးပါ</string>
    <string name="legacy_set_as">အဖြစ် သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="legacy_sound_alive_bass_boost">ဘေ့စ်သံကို မြှင့်ပေးခြင်း</string>
    <string name="legacy_sound_alive_cafe">ကဖေး</string>
    <string name="legacy_sound_alive_dance">အက</string>
    <string name="legacy_sound_alive_externalization">အပြင်သို့ထုတ်မှု</string>
    <string name="legacy_sound_alive_sound_3d_effect_not_supported">3D ခံစားရမှုကို စပီကာက လုပ်မပေးနိုင်။</string>
    <string name="legacy_sound_alive_sound_effect_not_supported_by_bluetooth">လက်ရှ အသံ ပြုပြင်မှုကို ဘလူးတူးသ် ထောက်ကူမပေးပါ။</string>
    <string name="legacy_sound_alive_sound_effect_not_supported_by_hdmi">လက်ရှိ အသံ ပြင်မှုကို HDMI ကလိုက်လုပ်မပေးပါ။</string>
    <string name="legacy_sound_alive_sound_effect_not_supported_by_line_out">လက်ရှိ အသံပြုပြင်မှုကို လိုင်း အောက် ကလိုက်လုပ်မပေးပါ။</string>
    <string name="legacy_sound_alive_sound_effect_supported_only_headphones">နားကြပ်များ ချိတ်ဆက်ထားစဉ်သာ အသံ အထူးပြုလုပ်ချက်များ ရနိုင်သည်။</string>
    <string name="legacy_sound_alive_treble_boost">အမြင့်သံ မြှင့်တင်မှု</string>
    <string name="legacy_sound_alive_vocal">အသံ</string>
    <string name="legal_information_accept_all">အထက်ပါအားလုံးကို ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူပါသည်။</string>
    <string name="legal_information_description">အောက်ပါ ရွေးစရာများကို စစ်ဆေးပါ :</string>
    <string name="legal_notice_one_item">ဆက်လုပ်ရန် %s ကို ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူရမည်။</string>
    <string name="legal_notice_three_item">ဆက်လုပ်ရန် %1$s၊ %2$s နှင့် %3$s ကို ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူရမည်။</string>
    <string name="legal_notice_two_item">ဆက်လုပ်ရန် %1$s နှင့် %2$s ကို ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူရမည်။</string>
    <string name="lgt_mp3_ringtone">MP3 ဖုန်းမြည်သံ</string>
    <string name="liked">လိုက်ခ်လုပ်ထားသည်</string>
    <string name="listen_to_some_more_music_to_see_your_tastes">အချိန်ကြာလာသည်နှင့်အမျှ သင်ကြိုက်နှစ်သက်သည့်အရာများ ပြောင်းလဲသွားပုံကို ကြည့်ရန် နောက်ထပ်သီချင်း အချို့ကို နားဆင်ပါ။</string>
    <string name="listening_trends">အများကြိုက်ပို့စ်များကို နားစွင့်နေသည်</string>
    <string name="loading">အချက်အလက်ဖြည့်သွင်းနေပါသည်</string>
    <string name="local_search_guide_text">သင့်အကြိုက်ဆုံး တေးဂီတကို ရှာပါ</string>
    <string name="loved">နှစ်သက်ထားသည်</string>
    <string name="low_battery">သင့်ဖုန်းတွင် ဘက်ထရီ %d%% ကျန်သေးသည်။ Samsung Music ပိတ်ပါမည်။</string>
    <string name="lyrics">သီချင်းစာသား</string>
    <string name="magnification">ပုံကြီးချဲ့ခြင်း</string>
    <string name="manage_tabs">တဘ်များကို စီမံပါ</string>
    <string name="marketing">တိုက်တွန်းမှုလက်ခံရန်</string>
    <string name="max_char_reached_msg">အက္ခရာ %d လုံးအထိ ရရှိနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="maximum_move_to_knox_popup">ဖိုင် %d ဖိုင်ထက်ပိုပြီး ရွှေ့၍ မရပါ။ ဖိုင်များကို ရွေးထားခြင်းမှဖြုတ်ပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="media_route_this_phone">ဤဖုန်း</string>
    <string name="menu_add">ထပ်ထည့်ပါ</string>
    <string name="menu_add_to_favourites">စိတ်ကြိုက်များသို့ ထည့်ပါ</string>
    <string name="menu_add_tracks">သီချင်းများ ထည့်ပါ</string>
    <string name="menu_clear">ရှင်းပါ</string>
    <string name="menu_create_playlist">ဖွင့်နားထောင်မည့်စာရင်း ဖန်တီးပါ</string>
    <string name="menu_delete">ဖျက်ပစ်ပါ</string>
    <string name="menu_details">အသေးစိတ်</string>
    <string name="menu_edit">တည်းဖြတ်</string>
    <string name="menu_group_by_album_artist">အယ်လဘမ်အဆိုရှင်အလိုက် ကြည့်ရှုရန်</string>
    <string name="menu_group_by_artist">အဆိုရှင်အလိုက် ကြည့်ရှုရန်</string>
    <string name="menu_media_route_title">ပြန်ဖွင့်မည့် ကိရိယာ ရွေးပါ</string>
    <string name="menu_move_out_of_secure_folder">%s ၏အပြင်သို့ ပြောင်းရွှေ့ပါ</string>
    <string name="menu_move_to_container">%s သို့ရွှေ့ပါ</string>
    <string name="menu_move_to_personal_mode">ကိုယ်ရေးကိုယ်တာသို့ ရွှေ့ရန်</string>
    <string name="menu_move_to_private">သီးသန့်သို့ ရွှေ့ပါ</string>
    <string name="menu_my_info">ကျွန်ုပ်၏ အချက်အလက်</string>
    <string name="menu_play">ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="menu_remove">ဖယ်</string>
    <string name="menu_remove_from_favourites">စိတ်ကြုက်များမှ ဖယ်ထုတ်ပါ</string>
    <string name="menu_remove_from_private">သီးသန့်မှ ဖြုတ်ပါ</string>
    <string name="menu_rename">အမည်ပြန်ပေးပါ</string>
    <string name="menu_share">မျှဝေပါ</string>
    <string name="menu_sound_quality_and_effects">အသံ အရည်အသွေးနှင့် အထူးပြုလုပ်ချက်များ</string>
    <string name="menu_via_bluetooth">ဘလူးတုသ် မှတဆင့် နားထောင်ပါ</string>
    <string name="menu_via_device">ကိရိယာမှတဆင့် နားထောင်ပါ</string>
    <string name="meta_edit_error_unsupported_characters">ဤအက္ခရာဖောမတ်ကို အန်းဒရွိုက်မှ ပံ့ပိုးမပေးထားပါ။ အထူး အက္ခရာများကို ဖျက်ပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="meta_edit_guide">သီချင်းအသေးစိတ်များကို ယူနီကုတ်တွင် သိမ်းထားပါမည်။ အသေးစိတ်များကို ဘာသာစကားအမျိုးမျိုးဖြင့် ဒေတာမပျက်ယွင်းစေဘဲ ကြည့်ရန်အတွက် ကုဒ်သွင်းအမျိုးအစားကို သတ်မှတ်ပါ။</string>
    <string name="milk_added_subscription">ဘောင်ချာ ဝယ်ယူထားသည်။</string>
    <string name="milk_billing_disabled_msg">ဤ ဝယ်ယူမှု ပြီးမြောက်စေရန် Samsung Billing ကို လိုအပ်ပါသည်။ ဆက်တင်များသို့ သွားပြီး Samsung Billing ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="milk_billing_disabled_title">Enable Samsung Billing</string>
    <string name="milk_buy_premium">ပရီမီယံသို့ သွားရန်</string>
    <string name="milk_common_artist_popup_title">အနုပညာရှင်များ</string>
    <string name="milk_common_dialog_delete_track_title">Delete songs</string>
    <string name="milk_common_track_popup_title_lyric">သီချင်းစာသား ကြည့်ရှုပါ</string>
    <string name="milk_coupon_tab">ကူပွန်များ</string>
    <string name="milk_device_id">ကိရိယာ ID</string>
    <string name="milk_disabled_msg">%1$s ကို ပိတ်ထားသည်။ သတ်မှတ်ချက်များ သို့သွားပြီး %2$s ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="milk_disabled_positive_bnt">ဆက်တင်များသို့ သွားပါ</string>
    <string name="milk_dormancy_label">Music paused</string>
    <string name="milk_dormancy_mode_toast">ရှေ့ဆက်နားထောင်ရန် Samsung Music ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="milk_dormancy_text">လတ်တလော လှုပ်ရှားလုပ်ဆောင်မှုမရှိသည့်အခါ တေးဂီတ ရပ်နားသွားမည်ဖြစ်သည်။ ဆက်လက်နားဆင်ရန် “အိုကေ” ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="milk_dormancy_text_notification">အသုံးမပြုသောကြောင့် သင့်တေးဂီတကို ခေတ္တရပ်ထားသည်။ ဆက်လက် နားဆင်ရန် ဤနေရာကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="milk_download_basket_already_purchased">အခမဲ့</string>
    <string name="milk_download_basket_available">ရနိုင်သည်</string>
    <string name="milk_download_basket_delete">ဖျက်</string>
    <string name="milk_download_basket_download">ဒေါင်းလုတ် လုပ်ပါ</string>
    <string name="milk_download_basket_duration">ကြာချိန်</string>
    <string name="milk_download_basket_go_premium">ပရီမီယံသို့ သွားရန်</string>
    <string name="milk_download_basket_individual_tab_title">တစ်ခုချင်း</string>
    <string name="milk_download_basket_menu">ခြင်း</string>
    <string name="milk_download_basket_popup_not_enough_available_count_title">အသံ ခရက်တစ်အမှတ်များက မလုံလောက်ပါ</string>
    <string name="milk_download_basket_popup_not_enough_memory">ဖိုင်အချို့ ဖျက်ပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="milk_download_basket_popup_not_enough_memory_title">သိုလှောင်ခန်းနေရာလွတ် မလုံလောက်ပါ</string>
    <string name="milk_download_basket_popup_purchase_by_individual">ရွေးထားသော သီချင်းကို ဝယ်ယူပါမည်။</string>
    <string name="milk_download_basket_popup_purchase_limit">တစ်ကြိမ်လျှင် သီချင်း %d ပုဒ်ထက် ပိုပြီး ဒေါင်းလုတ်လုပ်၍မရပါ။</string>
    <string name="milk_download_basket_popup_zero_available_count_message">သီချင်း ခရက်ဒစ်များ ကုန်သွားပါပြီ။ သင် ဝယ်ယူလိုသည့် သီချင်းတစ်ပုဒ်စီကို ရွေးရန် “ဝယ်ယူပါ” ကိုနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="milk_download_basket_purchase">ဝယ်ပါ</string>
    <string name="milk_download_basket_subscription_tab_title">စာရင်းသွင်းမှုများ</string>
    <string name="milk_download_basket_title">ခြင်းတောင်းကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="milk_download_basket_total_amount">စုစုပေါင်းတန်ဖိုး</string>
    <string name="milk_download_basket_unlimit">ကန့်သတ်ချက် မရှိပါ</string>
    <string name="milk_download_queue_completed">%d%% ဒေါင်းလုတ်ပြီးပြီ</string>
    <string name="milk_download_queue_resume_all">အားလုံး ပြန်စပါ</string>
    <string name="milk_download_queue_stop_all">အားလုံး ရပ်ဆိုင်းပါ</string>
    <string name="milk_download_queue_title">ဒေါင်းလုတ် တန်းစီခြင်း</string>
    <string name="milk_downloading_device_overflow_text">သင့်အကောင့်တွင် ခွင့်ပြုထားသော ကိရိယာ 2 ခုထက်မက ရှိနေသောကြောင့် တေးဂီတကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်၍မရပါ။</string>
    <string name="milk_drm_past_purchased_track">ပြီးခဲ့သော ဝယ်ယူမှုများ</string>
    <string name="milk_drm_product_expired">DRM အိတ်စတန်းရှင်းကို ဝယ်ယူမလား?</string>
    <string name="milk_drm_product_expired_desc">ဤသီချင်းများအတွက် DRM ကာလ ကျော်သွားပါပြီ။ ၎င်းတို့ကို ဖွင့်ရန် DRM အိတ်စတန်းရှင်းကို ဝယ်ယူပါ။</string>
    <string name="milk_edit_station_actionbar_menu_save">သိမ်းဆည်းပါ</string>
    <string name="milk_empty_list">စာရင်းမရှိပါ</string>
    <string name="milk_err_body_streaming_already_used_msg_last">တစ်ကြိမ်လျှင် ကိရိယာ ၁ တစ်ခုသာလျှင် စီးဆင်းနားဆင်နိုင်သည်။ ဤကိရိယာတွင် ဆက်လက်ဖွင့်လှစ်ရန် “ဖွင့်ပါ” ကိုနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="milk_err_body_streaming_already_used_msg_last_bg">တစ်ကြိမ်လျှင် ကိရိယာ ၁ ခုတည်းကသာ ထုတ်လွှင့်နိုင်ပါသည်။ Samsung Music တွင် ဆက်လက်ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="milk_err_header_streaming_already_used_msg">အပလီကေးရှင်းကို သုံးထားပြီးဖြစ်သည်</string>
    <string name="milk_error_dialog_title">အမှား</string>
    <string name="milk_error_server_timeout">ဆာဗာ အချိန်လွန်သွားသည်။ နောက်မှ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="milk_events">ဖြစ်ရပ်များ</string>
    <string name="milk_fail_to_load_advert">ကြော်ငြာ ဖွင့်၍မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="milk_faq">သုံးသူဖောက်သူ ဝန်ဆောင်မှုများနှင့် FAQ</string>
    <string name="milk_get_license">တိုးပါ</string>
    <string name="milk_get_license_complete">သက်တမ်းတိုးမြှင့် ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="milk_goto_samsung_music_setting">သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="milk_help">အကူအညီ</string>
    <string name="milk_invalid_voucher_code">ဘောင်ချာ ဘောင်မဝင်ပါ။</string>
    <string name="milk_limit_over_text">ဤလအတွက် အခမဲ့ရနိုင်သည့် သီချင်းအရေအတွက်ထက် ကျော်နေပါပြီ။ တစ်မိနစ် အစမ်းကြည့်ရန် ဖွင့်ပြနေသည်။ ရေဒီယို ဆက်ဖွင့်ရန် ကန့်သတ်ချက်မရှိ နားထောင်ခြင်းအတွက် ပရီမီယံကို ဝယ်ယူပါ။</string>
    <string name="milk_limit_register_count">ဤကုဒ်ကို သုံး၍မရနိုင်ပါ။ ဘောက်ချာ သက်တမ်းကုန်နေသည်။</string>
    <string name="milk_login_failed_pause_toast">သီချင်းဖွင့်၍ မရနိုင်ပါ။ Samsung Music ကို ဖွင့်ပြီး သင့် Samsung account သို့ ဆိုင်းအင်ဝင်ပါ။</string>
    <string name="milk_maximum_reached_desc">တစ်ကြိမ်လျှင် သီချင်း %d ပုဒ်ထက် ပိုပြီး ဒေါင်းလုတ်လုပ်၍မရပါ။</string>
    <string name="milk_maximum_reached_title">ခြင်းတောင်းအပြည့် ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="milk_my_music">ကျွန်ုပ်၏ တေးဂီတ</string>
    <string name="milk_my_status">အခြေအနေ</string>
    <string name="milk_negative_button">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="milk_network_connection_disabled_check">လက်ရှိတွင် ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှု မရနိုင်ပါ။ သင်၏ ကွန်ရက် ဆက်တင်များကို စစ်ဆေးပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="milk_no_connection">ကွန်ရက် ချိတ်ဆက်မှု မရှိပါ။</string>
    <string name="milk_notice">ကြေညာချက်များ</string>
    <string name="milk_one_minute_trial_description_text">၁-မိနစ်စာ နမူနာကိုသာ အခြေခံ သုံးစွဲသူများအတွက် ဖွင့်ပြသည်။ အကန့်အသတ်မရှိ နားဆင်ရန် ပရီမီယံကို ဝယ်ယူပါ။</string>
    <string name="milk_one_minute_trial_goto_premium_text">ပရီမီယမ်သို့ သွားပါ</string>
    <string name="milk_one_minute_trial_plz_login_description_text">၁-မိနစ်စာ နမူနာကိုသာ အခြေခံ သုံးစွဲသူများအတွက် ဖွင့်ပြသည်။ လတိုင်း သီချင်းအပုဒ်ရေ ၂၀၀ ကို အခမဲ့ ရရှိရန် သင်၏ Samsung account သို့ ဆိုင်းအင်ဝင်ပါ (သို့) အကန့်အသတ်မဲ့ တိုက်ရိုက်ကြည့်ရှုရန် ပရီမီယံ သို့ သွားပါ။</string>
    <string name="milk_one_minute_trial_plz_login_goto_login_text">Samsung account သို့ ဆိုင်းအင် လုပ်ပါ</string>
    <string name="milk_one_minute_trial_plz_login_roaming_description_text">Samsung Music Radio ကို ကိုရီးယားနိုင်ငံပြင်ပရှိ အခမဲ့သုံးစွဲသူများ အသုံးပြု၍ မရနိုင်ပါ။ တစ်မိနစ်စာ နမူနာကို ဖွင့်ပြနေသည်။ ရေဒီယိုကို ဆက်ဖွင့်ထားရန် သင်၏ Samsung account ထဲ ဝင်ပြီးနောက် ပရီမီယံတွင် စာရင်းသွင်းပါ။</string>
    <string name="milk_one_minute_trial_roaming_description_text">Samsung Music Radio ကို ကိုရီးယားနိုင်ငံပြင်ပရှိ အခမဲ့သုံးစွဲသူများ အသုံးပြု၍ မရနိုင်ပါ။ တစ်မိနစ်စာ နမူနာကို ဖွင့်ပြနေသည်။ ရေဒီယိုကို ဆက်ဖွင့်ထားရန် ပရီမီယံတွင် စာရင်းသွင်းပါ။</string>
    <string name="milk_play_preview_song_only">ဤသီချင်းကို ၁ မိနစ်သာ အကြိုခံစား နားဆင်နိုင်သည်။</string>
    <string name="milk_pricing_month">/လ</string>
    <string name="milk_processing">လုပ်ငန်းဆောင်ရွက်နေပါသည်….</string>
    <string name="milk_products">ထုတ်ကုန်များ</string>
    <string name="milk_products_tab">စာရင်းသွင်းမှုများ</string>
    <string name="milk_purchase">ဝယ်ပါ</string>
    <string name="milk_purchase_error_already_used_promotion_desc">လျှော့ဈေးကို မရရှိတော့သောကြောင့် မူရင်းဈေးကို ပေးချေရပါမည်။</string>
    <string name="milk_purchase_error_already_used_promotion_title">စာရင်းသွင်းမှာယူခြင်း ဝယ်ယူမလား?</string>
    <string name="milk_purchase_history">ဝယ်ယူမှုမှတ်တမ်း</string>
    <string name="milk_purchased_song_downloaded">ဒေါင်းလုတ်လုပ်ထားသည်</string>
    <string name="milk_purchased_tracks">ဝယ်ထားသော သီချင်းများ</string>
    <string name="milk_radio_accessibility_button">ခလုတ်</string>
    <string name="milk_radio_accessibility_close">ပိတ်ပါ</string>
    <string name="milk_radio_accessibility_download">ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="milk_radio_accessibility_pause">Pause</string>
    <string name="milk_radio_accessibility_play">ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="milk_radio_accessibility_remove">ဖယ်ထုတ်ပါ</string>
    <string name="milk_radio_add_to_playlist_menu_item">ဖွင့်နားထောင်မည့်စာရင်းသို့ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="milk_radio_favorites">စိတ်ကြိုက်များ</string>
    <string name="milk_radio_history_today">ယနေ့</string>
    <string name="milk_radio_history_yesterday">မနေ့က</string>
    <string name="milk_radio_lyrics_display">သီချင်းစာသား</string>
    <string name="milk_radio_negative_button">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="milk_radio_no_connection">ကွန်ရက် ချိတ်ဆက်မှု မရှိပါ။</string>
    <string name="milk_radio_no_connection_mobile">မိုဘိုင်းဒေတာကို ပိတ်ထားသည်။</string>
    <string name="milk_radio_no_mobile_connection">မိုဘိုင်းဒေတာကို Samsung Music သတ်မှတ်ချက်များတွင် ပိတ်ထားပါသည်။ မိုဘိုင်း ဒေတာကို ဖွင့်ပြီး ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="milk_radio_play_done">အသုံးပြုပြီး</string>
    <string name="milk_radio_server_error_try_later">သင့် ကွန်ယက် ချိတ်ဆက်မှု စစ်ဆေးပြီး ပြန်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="milk_radio_share_song_menu_item">သီချင်း မျှဝေပါ</string>
    <string name="milk_recommend_connection_failed">လက်ရှိတွင် ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှု မရနိုင်ပါ။ သင်၏ ကွန်ရက် ဆက်တင်များကို စစ်ဆေးပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="milk_recommend_use_mobile_data">မိုဘိုင်း ဒေတာသုံးပါကို ပိတ်ထားသည်။ WLAN တစ်ခုသို့ အစားထိုး ချိတ်ဆက်ပါ (သို့) မိုဘိုင်းဒေတာ သုံးပါကို ဖွင့်ပြီး ပြန်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="milk_request_to_not_receive_marketing">%1$s ဈေးကွက်ရှာဖွေရေး အချက်အလက်များကို %2$s တွင် ပိတ်ထားသည်။</string>
    <string name="milk_request_to_receive_marketing">%1$s ဈေးကွက်ရှာဖွေရေး အချက်အလက်များကို %2$s တွင် ဖွင့်ထားသည်။</string>
    <string name="milk_samsung_account_login_failed_msg">ဆိုင်းအင် မအောင်မြင်ပါ။ နောက်မှ ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="milk_search_delete_history">ရှာဖွေမှု မှတ်တမ်းဟောင်းဖျက်ပစ်ပါ</string>
    <string name="milk_search_enter_keyword_guide">သီချင်းခေါင်းစဉ်ကို သီချင်းစာရင်းတွင် ထည့်ရန် ၎င်းကို ရိုက်ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="milk_search_history_header">ရှာဖွေမှု မှတ်တမ်းဟောင်း</string>
    <string name="milk_search_no_auto_complete">ရလဒ်များ မတွေ့ပါ။</string>
    <string name="milk_search_no_search_history">ရှာဖွေမှု မှတ်တမ်း မရှိပါ</string>
    <string name="milk_search_preset_header">အကြံပြုထားသည်</string>
    <string name="milk_search_result_tab_albums">အယ်လ်ဘမ်များ</string>
    <string name="milk_search_result_tab_artists">အနုပညာရှင်များ</string>
    <string name="milk_search_result_tab_lyrics">သီချင်းစာသား</string>
    <string name="milk_search_result_tab_music_videos">တေးဂီတဗီဒီယိုများ</string>
    <string name="milk_search_result_tab_stations">ဌာနများ</string>
    <string name="milk_send_error_report_dialog_desc">အမှား၏ ရင်းမြစ်ကို ရှာဖွေရန်အတွက်၊ သင့်ကိရိယာ အချက်အလက်နှင့် အပလီကေးရှင်း သုံးစွဲမှုဆိုင်ရာ မှတ်တမ်းဟောင်း ပါဝင်သော အမှားမှတ်တမ်းတစ်ခုကို ပို့ပေးပါလိမ့်မည်။ ဤအမှားမှတ်တမ်းကို အမှား ပြင်ဆင်ပြီသည်နှင့် တပြိုင်နက် ဖျက်ပစ်လိမ့်မည်။</string>
    <string name="milk_send_error_report_success">အမှား ရီပို့ကို ပို့ပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="milk_server_error_try_later">ဆာဗာ အမှား ဖြစ်ပွားခဲ့သည်။ နောက်မှ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="milk_setting_drm_license">DRM သက်တမ်းတိုးပါ</string>
    <string name="milk_share_menu_item">မျှဝေပါ</string>
    <string name="milk_signin_retry_button">ပြန်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="milk_store_album_label">တံဆိပ်</string>
    <string name="milk_store_artist_detail_albums">အယ်လ်ဘမ်များ</string>
    <string name="milk_store_artist_detail_related_artist_member">အဖွဲ့ဝင်များ</string>
    <string name="milk_store_artist_detail_related_artist_other_act">ဆောင်ရွက်သူပုံစံ</string>
    <string name="milk_store_artist_detail_related_artist_similar_artists">သက်ဆိုင်ရာ အနုပညာရှင်များ</string>
    <string name="milk_store_artist_detail_related_artists">အနုပညာရှင်များ</string>
    <string name="milk_store_artist_detail_songs">သီချင်းများ</string>
    <string name="milk_store_category_detail_albums">အယ်လ်ဘမ်များ</string>
    <string name="milk_store_category_detail_artists">အနုပညာရှင်များ</string>
    <string name="milk_store_common_track_play_all">အားလုံးဖွင့်</string>
    <string name="milk_store_common_track_popup_menu_add_to_playlist">ဖွင့်နားထောင်မည့်စာရင်းသို့ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="milk_store_common_track_popup_menu_album">အယ်လ်ဘမ်</string>
    <string name="milk_store_common_track_popup_menu_artist">တေးသံရှင်</string>
    <string name="milk_store_common_track_popup_menu_download">ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="milk_store_common_track_popup_menu_mv">ဂီတ ဗီဒီယို</string>
    <string name="milk_store_common_track_select_all">အားလုံးကိုရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="milk_store_music_video">တေးဂီတဗီဒီယိုများ</string>
    <string name="milk_store_sorting_date_released">ထုတ်လွှင့်</string>
    <string name="milk_store_sorting_participating">ပါဝင်နေပါသည်</string>
    <string name="milk_store_talkback_album_button">Albums</string>
    <string name="milk_store_updating">ခေတ်နှင့်အညီပြန်လည်မွမ်းမံနေပါသည်…</string>
    <string name="milk_streaming_already_used_positive_button">ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="milk_subscription_active">အလုပ်လုပ်နေသည်</string>
    <string name="milk_subscription_cancel">စာရင်းသွင်းမှာယူမှုကို ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="milk_subscription_cancel_desc">သင်၏စာရင်းသွင်းမှာယူမှုကို ပယ်ဖျက်လျှင်၊ ပုံမှန်စာရင်းသွင်းပေးချေမှုသည် လက်ရှိစာရင်းသွင်းအချိန်ကာလ၏ နောက်ဆုံးရက်ထိတိုင် %s ပရီမီယမ် ကိုရရှိနိုင်ဆဲဖြစ်သော်လည်း၊ နောက်ထပ်ငွေပေးချေမှုနေ့ရက်မှ အသစ်လဲလှယ်သွားမည်မဟုတ်ပါ။ သင်၏စာရင်းသွင်းမှာယူမှုကို ပယ်ဖျက်သွားမည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="milk_subscription_continue">စာရင်းသွင်းမှာယူမှုကို ဆက်လက်ပြုလုပ်ပါ</string>
    <string name="milk_subscription_expired">သက်တမ်းကုန်သွားသည်</string>
    <string name="milk_subscription_not_support">ပံ့ပိုးမထားပါ</string>
    <string name="milk_subscription_price">ဈေးနှုန်း</string>
    <string name="milk_subscription_songs_left">%1$d/%2$d သီချင်းများ</string>
    <string name="milk_subscription_unlimited">အကန့်အသတ်မရှိ</string>
    <string name="milk_subscription_validity_period">သုံးနိုင်သော ကာလ</string>
    <string name="milk_terms_conditions_positive_button">သဘောတူပါသည်</string>
    <string name="milk_terms_conditions_title">ဥပဒေ အချက်အလက်</string>
    <string name="milk_up_to_characters_available">အက္ခရာ အများဆုံး အရေအတွက် (%d) သို့ ရောက်နေပါပြီ။</string>
    <string name="milk_user_info_basic">အခြေခံ အသုံးပြုသူ</string>
    <string name="milk_user_info_premium">ပရီမီယမ် အသုံးပြုသူ</string>
    <string name="milk_user_info_sign_up">ဝင်ရောက်ပါ</string>
    <string name="milk_voucher_available">ရနိုင်သော ကူပွန်များ</string>
    <string name="milk_voucher_code_already_registered">ဘောင်ချာကို ဝယ်ယူထားပြီးဖြစ်သည်။</string>
    <string name="milk_voucher_code_expired">ဘောင်ချာ သက်တမ်းကုန်ပြီ။</string>
    <string name="milk_voucher_code_unsupported_country">ဘောက်ချာသည် ဤနိုင်ငံတွင် ဘောင်မဝင်ပါ။</string>
    <string name="milk_voucher_code_unsupported_device">ဘောက်ချာသည် ဤကိရိယာတွင် ဘောင်မဝင်ပါ။</string>
    <string name="milk_voucher_edit_hint">ကုဒ် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="milk_voucher_register">မှတ်ပုံတင်ပါ</string>
    <string name="milk_voucher_use_button">သုံးပါ</string>
    <string name="milk_voucher_used_history">ကူပွန်မှတ်တမ်း</string>
    <string name="milk_weak_connection_try_later">ကွန်ယက် ချိတ်ဆက်မှု အားနည်းသည်။ နောက်မှ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="milk_yes_positive_button">အိုကေ</string>
    <string name="mobile_data">မိုဘိုင်းဒေတာသုံးပြီး ချိတ်ဆက်ရန်</string>
    <string name="mobile_data_connect">ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="mobile_data_on_message">Connecting to mobile networks may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="mobile_data_on_message_tnc">Samsung Music အက်ပ်သည် အက်ပ်ဗားရှင်း သို့မဟုတ် ဆိုင်းအင်အတွက် စစ်ဆေးခြင်းကဲ့သို့ အက်ပ်အသုံးပြုရန်အတွက်သာ လိုအပ်သော မိုဘိုင်း ဒေတာကိုသာ အသုံးပြုပါသည်။</string>
    <string name="mobile_data_tnc">မိုဘိုင်းလ်ဒေတာဖြင့် Samsung Music ဝန်ဆောင်မှု အသုံးပြုခြင်း</string>
    <string name="mobile_data_usage_notice">Wi-Fi ကွန်ရက် တစ်ခု အရန်သင့် မရှိပါ။ မိုဘိုင်း ကွန်ရက်များသို့ ချိတ်ဆက်ခြင်းသည် သင်၏ ငွေပေးချေမှု အစီအစဉ်ပေါ် မူတည်၍ နောက်ထပ် အဖိုးအခများ ကျသင့်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="modified_kt">%s ကို မွမ်းမံပြီးပြီ</string>
    <string name="more_options">နောက်ထပ် ရွေးစရာများ</string>
    <string name="most_played">အဖွင့် အများဆုံး</string>
    <string name="most_played_artists">အများဆုံးဖွင့်ထားသော အနုပညာရှင်များ</string>
    <string name="most_played_genres">အများဆုံးဖွင့်ထားသော အမျိုးအစားများ</string>
    <string name="moved_1_folder_other_folder_exist">ဖိုင်တွဲ ၁ ခုကို သီးသန့်သို့ ရွှေ့ထားသည်။ အခြား ဖိုင်တွဲသည် သီးသန့်တွင် ရှိထားပြီးဖြစ်သည်။</string>
    <string name="moved_1_folder_other_folders_exist">ဖိုင်တွဲ ၁ ခုကို သီးသန့်သို့ ရွှေ့ထားသည်။ အခြား ဖိုင်တွဲများသည် သီးသန့်တွင် ရှိထားပြီးဖြစ်သည်။</string>
    <string name="moved_1_item_1_item_exists">%d အရာဝတ္ထုသည် သီးသန့်သို့ ရွှေ့ထားသည်။ အခြားအရာဝတ္ထုသည် သီးသန့်တွင် ရှိထားပြီးဖြစ်သည်။</string>
    <string name="moved_1_item_n_item_exist">%d အရာဝတ္ထုသည် သီးသန့်သို့ ရွှေ့ထားသည်။ အခြားအရာဝတ္ထုများသည် သီးသန့်တွင် ရှိထားပြီးဖြစ်သည်။</string>
    <string name="moved_n_folders_other_folder_exist">ဖိုင်တွဲများ %d ခုကို သီးသန့်သို့ ရွှေ့ထားသည်။ အခြား ဖိုင်တွဲသည် သီးသန့်တွင် ရှိထားပြီးဖြစ်သည်။</string>
    <string name="moved_n_folders_other_folders_exist">ဖိုင်တွဲများ %d ခုကို သီးသန့်သို့ ရွှေ့ထားသည်။ အခြား ဖိုင်တွဲများသည် သီးသန့်တွင် ရှိထားပြီးဖြစ်သည်။</string>
    <string name="moved_n_item_n_item_exist">အရာ %d ခုကို သီးသန့်သို့ ရွှေ့ထားသည်။ သီးသန့်ထဲတွင် အခြားအရာများ ရှိပြီးဖြစ်သည်။</string>
    <string name="moved_n_items_1_item_exist">အရာ %d ခုကို သီးသန့်သို့ ရွှေ့ထားသည်။ သီးသန့်ထဲတွင် အခြားအရာ ရှိပြီးဖြစ်သည်။</string>
    <string name="moved_to_private_1_folder">ဖိုင်တွဲ ၁ ခုကို သီးသန့်သို့ ရွှေ့ထားသည်။</string>
    <string name="moved_to_private_1_item">အရာဝတ္ထု %d ခုကို သီးသန့်သို့ ရွှေ့ထားသည်။</string>
    <string name="moved_to_private_n_folders">ဖိုင်တွဲများ %d ခုကို သီးသန့်သို့ ရွှေ့ထားသည်။</string>
    <string name="moved_to_private_n_items">အရာ %d ခုကို သီးသန့်သို့ ရွှေ့ထားသည်။</string>
    <string name="moving">ရွှေ့ နေပါသည်…..</string>
    <string name="moving_playing_song_confirmed_moved">လက်ရှိ ဖွင့်နေသော သီချင်းမှာ သီးသန့်သို့ ရွှေ့သွားပါက စာရင်းပေါ်ရှိ နောက်သီချင်းကို ဖွင့်လိမ့်မည်။</string>
    <string name="moving_playing_song_confirmed_removed">လက်ရှိ ဖွင့်နေသော သီချင်းမှာ သီးသန့်မှ ဖြုတ်လိုက်ပါက စာရင်းပေါ်ရှိ နောက်သီချင်းကို ဖွင့်လိမ့်မည်။</string>
    <string name="mr_accessibility_close">ပိတ်ပါ</string>
    <string name="mr_accessibility_multi_image_page">စာမျက်နှာ %2$d ၏ %1$d</string>
    <string name="mr_already_streaming_user">တိုက်ရိုက်ထုတ်လွှင့်မှုအတွက် စာရင်းသွင်းမှုများစွာကို ဝယ်ယူ၍ မရပါ။</string>
    <string name="mr_settings_enable_explicit_popup_allowed_but_setting_off">အကြောင်းအရာအပြည့်အစုံကို ပိတ်ထားသည်။ အကြောင်းအရာအပြည့်အစုံကို ဖွင့်ရန် “အိုကေ” ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="mr_settings_enable_explicit_popup_certification_expired">သင်၏ အသက်စိစစ်ချက်သည် သက်တမ်းကုန်နေသည်။ အကြောင်းအရာ အပြည့်အစုံထဲ ဝင်ကြည့်ရန် သင်သည် အသက် %d နှစ်ထက် ကြီးသည်ဟု Samsung account တွင် စိစစ်ပါ။</string>
    <string name="mr_settings_enable_explicit_popup_expired_period">သင်၏ အသက်အရွယ် စစ်ဆေးအတည်ပြုမှု သက်တမ်းကုန်ထားသည်။ သင်၏ အသက်ကို Samsung account တွင် စစ်ဆေးအတည်ပြုရန်လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="mr_settings_enable_explicit_popup_not_adult">အသက် %d နှစ်အထက်ကျော်မှသာလျှင် ဤသတ်မှတ်ချက်ကို သင်ဖွင့်နိုင်သည်။</string>
    <string name="mr_settings_enable_explicit_popup_not_certification">အကြောင်းအရာ အပြည့်အစုံထဲ ဝင်ကြည့်ရန် သင်သည် အသက် %d နှစ်ထက် ကြီးသည်ဟု Samsung account တွင် စိစစ်ပါ။</string>
    <string name="mr_settings_enable_explicit_popup_not_sign_in">သင်သည် အသက် %d နှစ်ထက် ကြီးသည်ဟု စိစစ်ရန် အကောင့်ဝင်ပါ။</string>
    <string name="mr_settings_enable_explicit_popup_title">ပြည့်စုံရှင်းလင်းသော အကြောင်းအရာ</string>
    <string name="mr_share_facebook">Facebook</string>
    <string name="mr_share_kakaotalk">KakaoTalk</string>
    <string name="mr_share_line">လိုင်း</string>
    <string name="mr_share_menu_item">မျှဝေပါ</string>
    <string name="mr_share_more">ထပ်မံ၍</string>
    <string name="mr_share_twitter">တွစ်တာ</string>
    <string name="mr_signin_to_your_samsung_account">Samsung account သို့ ဆိုင်းအင် လုပ်ပါ။</string>
    <string name="music_core_ble_select_tv">TV ကို ရွေးပါ</string>
    <string name="music_core_ble_turning_on_tv">သင့် TV သည် Smart View နှင့် ချိတ်ဆက်ရန် ပွင့်ပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="music_core_disconnect">ဆက်သွယ်ထားမှုကို ဖြတ်တောက်ပါ</string>
    <string name="music_core_player_service_notification_channel_name">ပြန်ဖွင့်</string>
    <string name="music_core_smart_view">Smart View</string>
    <string name="music_core_wfd_disconnect_noti">Screen mirroring ချိတ်ဆက်မှု ရပ်သွားသည်။</string>
    <string name="music_downloads_notification_channel_name">ဒေါင်းလုတ်များ</string>
    <string name="music_notices_notification_channel_name">သတိပေးချက်များ</string>
    <string name="music_purchase_notification_channel_name">ဝယ်ယူမှု အချက်အလက်များ</string>
    <string name="my_favorites_and_trends">ကျွန်ုပ်၏ အကြိုက်များနှင့် အများကြိုက်ပို့စ်များ</string>
    <string name="my_info_streaming">တိုက်ရိုက်လွှင့်ခြင်း</string>
    <string name="my_music_mode">ကျွန်ုပ်၏တေးဂီတ အနေအထား</string>
    <string name="my_music_mode_do_not_show_again">ထပ်မပြပါနှင့်</string>
    <string name="my_music_mode_off">ကျွန်ုပ်၏ တေးဂီတအနေအထားကို ပိတ်မလား?</string>
    <string name="my_music_mode_off_message">ရေဒီယိုနှင့် စတိုး ရနိုင်သည်။</string>
    <string name="my_music_mode_off_summary">ထုတ်လွှင့်နေသည့် သီချင်းနှင့် ကျွန်ုပ်၏ တေးဂီတနှစ်ခုလုံးကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="my_music_mode_on">ကျွန်ုပ်၏တေးဂီတ အနေအထားကို ဖွင့်မလား?</string>
    <string name="my_music_mode_on_message">ရေဒီယိုနှင့် စတိုး မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="my_music_mode_on_summary">ကျွန်ုပ်၏ တေးဂီတကိုသာ ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="my_music_mode_summary">ကျွန်ုပ်၏တေးဂီတကိုသာ အသုံးပြုပါ (စတိုးနှင့် ရေဒီယို မရနိုင်ပါ)။</string>
    <string name="my_music_mode_turn_on_message">ကျွန်ုပ်၏ တေးဂီတ အနေအထားကို ဖွင့်ထားစဉ် ရှာဖွေပါ တဘ်မှနေ၍ သီချင်းထုတ်လွှင့်ခြင်းကို ပြုလုပ်၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="my_network_delay_desc">သင်၏ အသုံးပြူသူအကောင့်ကို စစ်ဆေးနေစဉ် အမှားတစ်ခု ဖြစ်ထားသည်။ နောက်မှ ထပ်လုပ်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="my_playlists">ကျွနု်ပ်၏ သီချင်းစာရင်း</string>
    <string name="my_subscription">My subscription</string>
    <string name="n_bit">%d ဘစ်</string>
    <string name="n_khz">%d kHz</string>
    <string name="nearby_devices">အနီးအနားရှိ ကိရိယာများ</string>
    <string name="nearby_devices_not_found_tap_refreshicon">ကိရိယာများ မတွေ့သေးပါ။ သင့် အနီးဝန်းကျင်ရှိ ကိရိယာများ ပေါ်က အကြောင်းအရာများ၏ လုပ်ဆောင်တာများ မျှဝေပါ ကို ဖွင့်ပါ၊ ပြီးနောက် အပေါ်ဘက်က ရီဖရက်ချ် သင်္ကေတကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="need_sign_in_to_use_menu">ဤမီနူးကို သုံးရန် အကောင့်ဝင်ပါ။</string>
    <string name="need_to_turn_on_automatic_date_and_time">သီချင်းများကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ရန် သတ်မှတ်ချက်များထဲတွင် ရက်စွဲနှင့် အချိန်ကို အလိုအလျောက်ပြောင်းပါကို ဖွင့်ရန် လိုပါသည်။</string>
    <string name="network_error_occurred_msg">ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="new_version_available_msg">ဗားရှင်း အသစ်တစ်ခု ရနိုင်သည်။</string>
    <string name="next_payment_date">နောက်ငွေပေးချေရမည့် ရက်စွဲ : %s</string>
    <string name="no_albums">အယ်လ်ဘမ်များမရှိပါ</string>
    <string name="no_artists">အနုပညာများ မရှိပါ</string>
    <string name="no_cards">ကဒ်များ မရှိပါ</string>
    <string name="no_composers">ဂီတစာဆိုများ မရှိပါ</string>
    <string name="no_dms">အနီး ကိရိယာများ စကန်လုပ်ရန် Wi-Fi ကွန်ယက်တစ်ခုသို့ ချိတ်ဆက်ထားဖို့ လိုသည်။ Wi-Fi မှတဆင့် ချိတ်ဆက်ပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="no_dms_wifi_on">"ကိရိယာကို မတွေ့ပါ။
 သင့် အနီးဝန်းကျင်ရှိ ကိရိယာများပေါ်မှ မျှဝေသော ပါဝင်မှု လုပ်ဆောင်ချက်များကို ဖွင့်ပါ။"</string>
    <string name="no_folders">ဖိုင်တွဲများ မရှိပါ</string>
    <string name="no_genres">အနုပညာ အမျိုးအစားများ မရှိပါ</string>
    <string name="no_item_current_playlist">စဉ်ထားသည့် သီချင်းများ မရှိပါ</string>
    <string name="no_item_default_playlist_played">တေးဂီတ အချို့ကို ဖွင့်ပြီး သင်အများဆုံးဖွင့်ထားသော သီချင်းစာရင်းသည် ဤနေရာတွင် ပေါ်လာပါမည်။</string>
    <string name="no_item_favorite">သီချင်းများအတွက် အသည်းပုံ အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပြီးနောက် ၎င်းတို့သည် ဤနေရာတွင် ပေါ်လာပါမည်။</string>
    <string name="no_item_guide">သင့်ဖုန်းထဲသို့ သီချင်းများ ထည့် (သို့) ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ပြီးနောက် ၎င်းတို့က ဤနေရာတွင် ပေါ်ပါမည်။</string>
    <string name="no_item_radio_playlist">မည်သည့်ဗီဒီယိုမှ ဖွင့်မထားပါ</string>
    <string name="no_item_recently_added">သင့်ဖုန်းတွင် တေးဂီတ အချို့ထည့်ပြီးလျှင် နောက်ဆုံး ထည့်ထားသော သီချင်များ၏ ဖွင့်ရန်စာရင်းသည် ဤနေရာတွင် ပေါ်လာပါမည်။</string>
    <string name="no_item_user_playlist">ဤဖွင့်ရန်စာရင်းတွင် သီချင်းအချို့ထည့်ပြီးနောက် ၎င်းတို့သည် ဤနေရာတွင် ပေါ်လာပါမည်။</string>
    <string name="no_network_connection">မည်သည့် ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှုမှ မတွေ့ပါ။</string>
    <string name="no_playlist">သီချင်းစာရင်းများ ဖန်တီးပြီးလျှင် ဒီမှာ မြင်ရပါမည်။</string>
    <string name="no_purchased_subscriptions">No purchased subscriptions</string>
    <string name="no_queued_tracks">စဉ်ထားသည့် သီချင်းများ မရှိပါ</string>
    <string name="no_registered_devices">မှတ်ပုံတင်ထားသော ကိရိယာများ မရှိပါ</string>
    <string name="no_results">ရှာဖွေတွေ့ရှိမှု ရလဒ်မရှိပါ</string>
    <string name="no_songs_playing">သီချင်းများကိုဖွင့်မထားပါ</string>
    <string name="no_tracks">သီချင်းများ မရှိပါ</string>
    <string name="no_trends_yet">နားထောင်သည့် ပုံစံများ မရှိသေးပါ</string>
    <string name="no_usage_history">သီချင်း တစ်ပုဒ်မှ ဖွင့်မထားပါ</string>
    <string name="no_vouchers">ကူပွန်များ မရှိပါ</string>
    <string name="none">မဟုတ်</string>
    <string name="normal">ပုံမှန်</string>
    <string name="normal_update_dialog_message">Music ဗားရှင်းအသစ်တစ်ခု အသုံးပြုနိုင်ပါပြီ။ ဆက်လုပ်ရန် ၎င်းကို အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="not_enough_memory_popup">မှတ်ဉာဏ်လုံလောက်အောင် မရှိပါ။ အချို့အရာများကိုဖျက်ပါ</string>
    <string name="not_selected">ရွေးမထားပါ</string>
    <string name="not_support_ff">ရှေ့ရစ်ခြင်း ထောက်ကူမထားပါ။</string>
    <string name="not_support_rew">ပြန်ရစ်ခြင်း ထောက်ကူမထားပါ။</string>
    <string name="not_supported_drm_file">DRM ကာကွယ်ထားသည့် ဖိုင်များကို မျှဝေ၍ မရပါ။</string>
    <string name="not_supported_streaming_content">နားထောင်နေသည့် အကြောင်းအရာကို မျှဝေ၍ မရနိုင်ပါ။ ပံ့ပိုးထားသည့် ဖိုင်အမျိုးအစားများကိုသာ မျှဝေနိုင်သည်။</string>
    <string name="now_playing">ယခု ဖွင့်နေသည်</string>
    <string name="off">ပိတ်</string>
    <string name="ok">အိုကေ</string>
    <string name="on">ဖွင့်</string>
    <string name="open_source_license">လွတ်လပ်သော ရင်းမြစ်လိုင်စင်များ</string>
    <string name="option_menu_select">ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="path">လမ်းကြောင်း</string>
    <string name="payment_method">ပေးချေမှု နည်းလမ်း</string>
    <string name="permission_call">ဖုန်းခေါ်ပါ</string>
    <string name="permission_contact">အဆက်အသွယ်များ</string>
    <string name="permission_desc_call">ကိရိယာကို အသုံးပြုသည့်အခါ သင့်ဖုန်းကို စိစစ်အတည်ပြုပါ။</string>
    <string name="permission_desc_contact">Samsung account အချက်အလက်ဖြင့် မှတ်ပုံတင်ထားသည့် အကောင့်များနှင့် ချိတ်ဆက်ရာတွင် လိုအပ်သော ဝန်ဆောင်မှုများကို စီစဉ်ပေးရန်အတွက် အဆက်အသွယ်များထဲ ဝင်ခွင့်ပြုပါ။</string>
    <string name="permission_desc_storage">သီချင်းဖိုင်များကို ဖွင့်ရန် သိုလှောင်ခန်းကို ရယူအသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="permission_guide_description">%s သည် အောက်ပါခွင့်ပြုချက်များကိုလည်း လိုသည် :</string>
    <string name="permission_storage">သိုလှောင်ခန်း</string>
    <string name="personal_item_set_as_error">ရွေးထားသော ရည်ရွယ်ချက်အတွက် ဖိုင် သုံးမရနိုင်ပါ။ သီးသန့်မှ ဖယ်ထုတ်ပြီး ပြန်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="pinned_shortcut_disabled_msg">ရှော့ကတ်ကို ဖွင့်၍ မရနိုင်ပါ။ မူလကတ် (သို့) သီချင်းစာရင်းကို ဖျက်ပစ်ပြီးပြီ။</string>
    <string name="play_all">အားလုံးဖွင့်</string>
    <string name="play_control_disabled_for_free_user">သင့်ဂီတကို ထိန်းချုပ်ရန် ပရီမီယံကို ဝယ်ယူပြီး ကန့်သတ်ချက်မရှိ တိုက်ရိုက်နားဆင် ခံစားလိုက်ပါ။</string>
    <string name="play_on_other_device">အခြားကိရိယာတွင် ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="play_queue_delete_duplicate_and_add">တန်းစီစောင့်ရန် သီချင်း %d ပုဒ်ကို ထည့်ထားပြီး ထပ်နေသော သီချင်းများကို ဖယ်ရှားထားသည်။</string>
    <string name="play_queue_delete_duplicate_or_old_and_add">သီချင်း အများဆုံး အရေအတွက် (%1$d) ကို ကျော်သွားပြီ။ တန်းစီစောင့်ရန် သီချင်း %2$d ပုဒ်ကို ထည့်ထားပြီး ထပ်နေသော သီချင်းများနှင့် အဟောင်းဆုံးသီချင်းများကို ဖျက်ထားသည်။</string>
    <string name="play_queue_delete_old_and_add">သီချင်း အများဆုံး အရေအတွက် (%1$d) ကို ကျော်သွားပြီ။ တန်းစီစောင့်ရန် သီချင်း %2$d ပုဒ်ကို ထည့်ထားပြီး အဟောင်းဆုံးသီချင်းများကို ဖျက်ထားသည်။</string>
    <string name="play_queue_one_delete_duplicate_and_add">တန်းစီစောင့်ရန် သီချင်း ၁ ပုဒ်ကို ထည့်ထားပြီး ထပ်နေသော သီချင်းများကို ဖယ်ရှားထားသည်။</string>
    <string name="play_similar_station_setting">အလားတူ ထုတ်လွှင့်မှုဌာနများ ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="play_similar_station_summary">လက်ရှိအသံလွှင့်ဌာန ဖွင့်ပြီးချိန်မှာ အလားတူ အသံလွှင့်ဌာနများကို ဆက်တိုက် ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="play_speed">ဖွင့်သည့်နှုန်း</string>
    <string name="play_speed_msg">%sx</string>
    <string name="play_top_charts">ထိပ်တန်းစာရင်းဝင်များကို ကစားပါ</string>
    <string name="playback">ပြန်ဖွင့်</string>
    <string name="playback_failed_msg">၀မ်းနည်းပါသည်၊ သင့် အသံဖိုင်အမျိုးအစားနှင့် ဖွင့်စက် မကိုက်ညီပါ။</string>
    <string name="playback_mode">ပြန်ဖွင့် အနေအထား</string>
    <string name="playback_mode_description_1">သီချင်းအားလုံးဖွင့်ပါကို ရွေးချယ်ပါက လက်ရှိ သီချင်းစာရင်းကို သင်ရွေးချယ်ထားသော သီချင်းအတွက် ဖွင့်ရန်စာရင်းဖြင့် အစားထိုးလိုက်ပါမည်။</string>
    <string name="playback_mode_description_2">ရွေးချယ်ထားသော သီချင်းကို ဖွင့်ပါ ကို ရွေးချယ်ပါက ရွေးချယ်ထားသော သီချင်းကို လက်ရှိ ဖွင့်ရန်စာရင်းတွင် ထည့်လိုက်ပါမည်။</string>
    <string name="playback_option_all_songs">သီချင်းအားလုံးကို ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="playback_option_selected_song">ရွေးထားသည့်သီချင်းကို ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="player_is_not_available_msg">သီချင်းဖွင့်စက်မရှိပါ။ ကွန်ရက်အခြေအနေ နှင့် ချိတ်ဆက်ထားသော ကိရိယာကို စစ်ဆေးပါ။</string>
    <string name="playlist">ဖွင့်နားထောင်မည့်စာရင်း</string>
    <string name="playlist_conflict_summary_kt">ဤဖွင့်ရန်စာရင်းများကို ဆင့်ခ်လုပ်၍မရပါ။ ထားရှိမည့် ဗားရှင်းများကို ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="playlist_conflict_title_kt">ဖွင့်ရန်စာရင်းများ ကွဲလွဲနေသည်</string>
    <string name="playlist_name_already_exists">%s သုံးနေပြီးဖြစ်သည်။ အခြားအမည် ထည့်ပါ။</string>
    <string name="playlist_no_longer_available">သီချင်းစာရင်း မရနိုင်တော့ပါ။ ရှာဖွေရန် တဘ်မှတစ်ဆင့် နောက်ထပ် ဖွင့်ရန်စာရင်းများကို ရှာဖွေပါ။</string>
    <string name="playlists">ဖွင့်နားထောင်မည့်စာရင်းများ</string>
    <string name="pop">ပေါ့</string>
    <string name="popular_searches">ရေပန်းစားသော ရှာဖွေမှုများ</string>
    <string name="power_saving_alert_popup_message">"“ပါဝါချွေတာရေးအနေအထား” ကို ဖွင့်ထားစဉ် တေးဂီတကို ဖွင့်၍ရချင်မှရမည်။
“အိုကေ” နှိပ်ပါ၊ ပြီးလျှင် ပါဝါချွေတာရေးအနေအထားကို ပိတ်ပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ။"</string>
    <string name="pre_ordered_subscription">ကြိုတင်မှာယူထားသော စာရင်းသွင်းမှာယူခြင်း</string>
    <string name="preparing_to_download_track">သီချင်း ဒေါင်းလုတ်လုပ်ရန် ပြင်ဆင်နေသည်…</string>
    <string name="privacy_policy">ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒ</string>
    <string name="processing">လုပ်ငန်းဆောင်ရွက်နေပါသည်….</string>
    <string name="purchase_history">ဝယ်ယူမှုမှတ်တမ်း</string>
    <string name="purchased">ဝယ်ယူသည့် ရက်စွဲ</string>
    <string name="purchased_subscriptions">ဝယ်ယူထားသော စာရင်းသွင်းများ</string>
    <string name="push_notification_message">ဤအရာကို သဘောတူညီခြင်းဖြင့်၊ Samsung account ဖန်တီးစဉ်က အရောင်းမြှင့်တင်ရေး အဆက်အသွယ်များလက်ခံရန် သဘောတူထားသည်ဖြစ်စေ၊ သဘောမတူထားသည်ဖြစ်စေ Samsung Music နှင့်သက်ဆိုင်သည့် အသိပေးချက်များ၊ ပွဲများနှင့် ခံစားခွင့်များ၊ ကြော်ငြာများကို အော်တို အသိပေးချက်များမှတစ်ဆင့် လက်ခံရန် သဘောတူညီပါသည်။</string>
    <string name="push_notification_setting">ဈေးကွက်ရှာဖွေမှု အချက်အလက်ကို လက်ခံပါ</string>
    <string name="push_notification_view_more">နောက်ထပ် ကြည့်ပါ</string>
    <string name="queue">နားဆင်စာရင်း</string>
    <string name="radio_information">ရေဒီယို အချက်အလက်</string>
    <string name="recently_added">မကြာသေးမီက ထည့်ထားသော</string>
    <string name="recently_played">မကြာသေးမီက ဖွင့်နားထောင်ပြီး</string>
    <string name="recently_played_artists">မကြာသေးမီက ဖွင့်ထားသော အနုပညာရှင်များ</string>
    <string name="recently_played_genres">မကြာသေးမီက ဖွင့်ထားသော အမျိုးအစားများ</string>
    <string name="recommend_connection_failed">သင့်ကွန်ယက် ဆက်တင်များကို စစ်ဆေးပြီး ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="recommend_network_settings">ကွန်ရက် သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="recommended_track_header">သင့်အတွက် အကြံပြုထားသည်</string>
    <string name="recording_date">မှတ်တမ်းတင်ထားသည့်နေ့စွဲ</string>
    <string name="registered_device_1">Device 1</string>
    <string name="registered_device_2">Device 2</string>
    <string name="registered_devices">မှတ်ပုံတင်ထားသော ကိရိယာများ</string>
    <string name="remaining_1_hr">၁ နာရီ ကျန်သေးသည်</string>
    <string name="remaining_1_hr_1_min">၁ နာရီ ၁ မိနစ် ကျန်သေးသည်</string>
    <string name="remaining_1_hr_n_mins">၁ နာရီ %d မိနစ် ကျန်သေးသည်</string>
    <string name="remaining_1_min">၁ မိနစ် ကျန်သေးသည်</string>
    <string name="remaining_n_hrs">%d နာရီ ကျန်သေးသည်</string>
    <string name="remaining_n_hrs_1_min">%d နာရီ ၁ မိနစ် ကျန်သေးသည်</string>
    <string name="remaining_n_hrs_n_mins">%1$d နာရီ %2$d မိနစ် ကျန်သေးသည်</string>
    <string name="remaining_n_mins">%d မိနစ် ကျန်သေးသည်</string>
    <string name="removed_from_private_1_folder">ဖိုင်တွဲ ၁ ခုကို သီးသန့်မှ ဖယ်ထုတ်ပြီး %s သို့ ရွှေ့ထားသည်။</string>
    <string name="removed_from_private_1_item">အရာဝတ္ထု %1$d ခုတို့ကို ကိုယ်ရေးသီးသန့်မှ ဖယ်ထုတ်ပြီး %2$s သို့ ရွှေ့ထားသည်။</string>
    <string name="removed_from_private_1_item_no_place">%d အရာဝတ္ထုသည် သီးသန့်မှ ဖယ်ထုတ်ထားသည်။</string>
    <string name="removed_from_private_n_folders">ဖိုင်တွဲများ %1$d ခုတို့ကို သီးသန့်မှ ဖယ်ထုတ်ပြီး %2$s သို့ ရွှေ့ထားသည်။</string>
    <string name="removed_from_private_n_items">%1$d အရာများကို ကိုယ်ရေးကိုယ်တာမှ ဖယ်လိုက်ပြီး %2$s သို့ ထည့်လိုက်သည်။</string>
    <string name="removed_from_private_n_items_no_place">သီးသန့်မှ အရာ %d ခု ဖယ်လိုက်သည်။</string>
    <string name="rename">အမည်ပြန်ပေးပါ</string>
    <string name="reorder">ပြန်စီစဉ်ခြင်း</string>
    <string name="replace">အစားထိုးမလား?</string>
    <string name="request_permission_dialog_content">%s ဖွင့်၍မရနိုင်ပါ။ “သတ်မှတ်ချက်များ” ကိုနှိပ်ပါ၊ အက်ပ် အင်ဖို > ခွင့်ပြုချက်များသို့သွားပြီးနောက် အောက်ပါခွင့်ပြုချက်များကို ခွင့်ပြုပြီး ထပ်မံကြိုးစားပါ :</string>
    <string name="reset">ပြန်သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="reset_cannot_registration">မှတ်ပုံတင်ခြင်းကို ပြန်လည်သတ်မှတ်၍ မရပါ</string>
    <string name="reset_contact_us">ကျွန်ုပ်တို့ထံ ဆက်သွယ်ပါ</string>
    <string name="reset_devices">ပြန်သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="reset_devices_complete">ကိရိယာ မှတ်ပုံတင်ခြင်း ပြန်လည်သတ်မှတ်ပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="reset_devices_incomplete">သင့်ကိရိယာများအတွက် မှတ်ပုံတင်ခြင်းကို ဤလတွင် ပြန်လည်သတ်မှတ်ပြီးသားဖြစ်သည်။ ကျွန်ုပ်တို့၏ ဖောက်သည်ဝန်ဆောင်မှုစင်တာထံ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="reset_favorites">အကြိုက်ဆုံးများကို ပြန်လည်သတ်မှတ်မလား?</string>
    <string name="reset_registration">မှတ်ပုံတင်ခြင်းကို ပြန်လည်သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="reset_resgitered_devices">မှတ်ပုံတင်ပုံစံကို ပြန်သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="reset_resgitered_devices_description">ကိရိယာမှတ်ပုံတင်စာရင်းသွင်းခြင်းကို အလိုအလျောက် ပြန်သတ်မှတ်ပါမည်။</string>
    <string name="restore">ပြန်ထားပါ</string>
    <string name="rock">ရော့ခ်</string>
    <string name="sampling_rate">နမူနာ နှုန်း</string>
    <string name="save_constraints">အနည်းဆုံး လမ်းကြောင်းတစ်ခု၏ အသေးစိတ်ကို ဖြည့်စွက်ပါ။</string>
    <string name="screen_off_music">ဖန်သားပြင် ပိတ်ထားချိန် တေးဂီတ</string>
    <string name="screen_off_music_summary">နားကြပ်များ ချိတ်ဆက်ထားပြီး ဖန်သားပြင်ကို ပိတ်ထားချိန်တွင် ဂီတကို သော့ပိတ် ဖန်သားပြင်မှ ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="scrubbing_normal_speed_msg">ရှေ့နောက်ရွှေ့နှုန်းကို ချိန်ညှိရန် အထက်ဘက်သို့ ဆွဲတင်ပါ။</string>
    <string name="scrubbing_rate_speed_msg">ပွတ်တိုက်နှုန်း : %sx</string>
    <string name="sd_card">SD ကတ်</string>
    <string name="sdcard_removed_msg">SD ကဒ် ဖယ်ထုတ်ပြီး။</string>
    <string name="search">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="search_all_music">တေးဂီတအားလုံး ရှာရန်</string>
    <string name="search_artists">အနုပညာရှင်များကို ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="search_online">အွန်လိုင်း ရှာပါ</string>
    <string name="search_settings_description">အနုပညာရှင်များ၊ အယ်လ်ဘမ်များနှင့် သီချင်းများ</string>
    <string name="search_tracks">သီချင်းများကို ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="search_with">ရှာဖွေရန်</string>
    <string name="secure_folder">လုံခြုံစိတ်ချရသည့် ဖိုင်တွဲ</string>
    <string name="select_albums">အယ်လ်ဘမ် ရွေးပါ</string>
    <string name="select_all">အားလုံးရွေးပါ</string>
    <string name="select_artists">အနုပညာရှင်များကို ရွေးပါ</string>
    <string name="select_card">ကဒ် ရွေးပါ</string>
    <string name="select_cards">ကတ်များကို ရွေးပါ</string>
    <string name="select_composers">တေးရေးဆရာများ ရွေးပါ</string>
    <string name="select_device">ကိရိယာ ရွေးပါ</string>
    <string name="select_folders">ဖိုင်တွဲများ ရွေးပါ</string>
    <string name="select_genres">အနုပညာ အမျိုးအစားများ ရွေးပါ</string>
    <string name="select_items">အရာများကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="select_playlist">သီချင်းစာရင်း ရွေးပါ</string>
    <string name="select_playlists">နားဆင်စာရင်းများ ရွေးပါ</string>
    <string name="select_tracks">သီချင်းများ ရွေးပါ</string>
    <string name="selected">ရွေးထားသည်</string>
    <string name="sesl_action_bar_up_description">အပေါ်သို့ သွားပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_description">အကြောင်းအရာအသစ် မရှိပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_text_n">N</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_description">နောက်ထပ် ရွေးစရာများ</string>
    <string name="sesl_color_picker_brightness">အလင်းတောက်ပမှု</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_five">အရောင် ငါး</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_four">အရောင် လေး</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_one">အရောင် တစ်</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_six">အရောင် ခြောက်</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_three">အရောင် သုံး</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_two">အရောင် နှစ်</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_wheel">အရောင် ဘီး</string>
    <string name="sesl_color_picker_current">လက်ရှိ</string>
    <string name="sesl_color_picker_double_tap_to_select">ရွေးရန် နှစ်ခါနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="sesl_color_picker_hue_and_saturation">အရောင်အသွေးနှင့် ပြည့်ဝမှု</string>
    <string name="sesl_color_picker_new">အသစ်</string>
    <string name="sesl_color_picker_opacity">အလင်းပိတ်</string>
    <string name="sesl_color_picker_option">ရွေးစရာ</string>
    <string name="sesl_color_picker_slider">ဆလိုက်ဒါ</string>
    <string name="sesl_date_picker_day">နေ့</string>
    <string name="sesl_date_picker_decrement_month">ပြီးခဲ့သောကာလ</string>
    <string name="sesl_date_picker_increment_month">နောက်တစ်လ</string>
    <string name="sesl_date_picker_month">လ</string>
    <string name="sesl_date_picker_switch_to_calendar_description">ပြက္ခဒိန် ကြည်ရှုမှုသို့ ကူးပြောင်းရန် နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="sesl_date_picker_switch_to_wheel_description">ဘီး ကြည့်ရှုမှုသို့ ကူးပြောင်းရန် နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="sesl_date_picker_year">နှစ်</string>
    <string name="sesl_number_picker_invalid_value_entered">အကျုံးမဝင်သော နံပါတ် ထည့်ခြင်း။</string>
    <string name="sesl_picker_done">ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="sesl_preferencecategory_added_title">ခေါင်းစည်း</string>
    <string name="sesl_search_hint">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear">ရှာဖွေနေရာ ရှင်းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_query">မေးမြန်းချက် ရှာပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_search">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_submit">မေးမြန်းချက် တင်သွင်းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_voice">အသံဖြင့် ရှာဖွေခြင်း</string>
    <string name="sesl_switch_off">ပိတ်</string>
    <string name="sesl_switch_on">ဖွင့်</string>
    <string name="sesl_time_picker_hour">နာရီ</string>
    <string name="sesl_time_picker_minute">မိနစ်</string>
    <string name="sesl_time_picker_set_title">အချိန် သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="set">သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="set_favorites">အနှစ်သက်ဆုံးများကို သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="settings">သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="settings_lock_screen">သော့ခတ်ဖန်သားပြင်ကို သုံး၍ ထိန်းချုပ်ပါ</string>
    <string name="settings_lock_screen_summary">သင့်ဖုန်းကို လော့ခ်ဖွင့်စရာမလိုဘဲ သင်၏ တေးဂီတကို ထိန်းချုပ်ပါ။</string>
    <string name="settings_lock_screen_summary_tablet">သင့်တက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်စရာမလိုဘဲ သင်၏ တေးဂီတကို ထိန်းချုပ်ပါ။</string>
    <string name="share_fail">မှတ်ပုံတင်မှု ပြီးစီးရန် မအောင်မြင်ပါ။ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="share_item_dialog_title">%1$s ကို %2$s မှတဆင့် မျှဝေပါ</string>
    <string name="share_limit_strings">တစ်ကြိမ်လျှင် ဖိုင် %d ဖိုင် အထိသာ မျှဝေနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="share_success">မှတ်ပုံတင်ခြင်း ပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="share_via">မှတစ်ဆင့်ဝေမျှပါ</string>
    <string name="shuffle_play">သီချင်းပြောင်းဖွင့်ရန်</string>
    <string name="sign_in_fail_toast">ဆိုင်းအင် မအောင်မြင်ပါ။ နောက်မှ ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="simplified_chinese">Simplified Chinese</string>
    <string name="size">အရွယ်အစား</string>
    <string name="size_b">%s B</string>
    <string name="size_kb">%s KB</string>
    <string name="size_mb">%s MB</string>
    <string name="skip_silences">အသံတိတ်မှုများကို ကျော်သွားပါ</string>
    <string name="skip_silences_summary">ပြန်ဖွင့်ချိန်အတွင်း ခဏရပ်နားခြင်းကို လျှော့ချရန် တေးသွားတစ်ပုဒ်နှင့် တစ်ပုဒ်အကြား အသံတိတ်ခြင်းများကို ကျော်ပါ။</string>
    <string name="sleep_timer">အိပ်ချိန်မှတ်စက်</string>
    <string name="smart_fine_volume_adjust_msg">တေးသွားအားလုံးကို လက်ရှိအသံအကျယ် (%d%%) သို့ချိန်ညှိပါမည်။</string>
    <string name="smart_station_dialog_login">ဝင်ရောက်ပါ</string>
    <string name="smart_station_dialog_message_not_enough_available_seed">Samsung Music က သင်ကြိုက်နှစ်သက်သည့် သီချင်းမျိုးကို မရွေးချယ်ရသေးပါ။ သင့်အတွက် သီးသန့် သည် သင် နားထောင်သည့် သီချင်းများကို အခြေခံပြီး သီချင်းကို နေ့စဉ် အကြံပြုပါသည်။</string>
    <string name="smart_volume">စမတ် အသံအနိမ့်အမြင့်</string>
    <string name="smart_volume_adjust_msg">သီချင်းများအားလုံး၏ အသံအတိုးအကျယ်ကို လက်ရှိအဆင့် (%d) သို့ ညှိသွားမည်။</string>
    <string name="smart_volume_summary">တေးသွားတိုင်းကို တူညီသော အသံတိုးကျယ်သို့ အလိုလျောက်ချိန်ညှိပါ။</string>
    <string name="something_went_wrong_try_again_later">တစ်ခုခု မှားယွင်းခဲ့သည်။ နောက်မှ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="sort">ရွေးပါ</string>
    <string name="sort_by_artist">အနုပညာရှင်များ</string>
    <string name="sort_by_date_created">နေ့စွဲ ဖန်တီးချိန်</string>
    <string name="sort_by_device">ကိရိယာ</string>
    <string name="sort_by_latest">နေ့စွဲ ထည့်ချိန်</string>
    <string name="sort_by_most_added">အများဆုံး ထည့်အရာ</string>
    <string name="sort_by_my_order">အစီအစဉ်ကို စိတ်ကြိုက်သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="sort_by_name">အမည်</string>
    <string name="sort_by_release">လွှတ်လိုက်ပါ</string>
    <string name="sorting_abc">ABC</string>
    <string name="sorting_accuracy">တိကျမှန်ကန်မှု</string>
    <string name="sorting_best_match">အကိုက်ညီဆုံး</string>
    <string name="sorting_most_popular">ပေါ်ပြူလာ အဖြစ်ဆုံး</string>
    <string name="sorting_newest">အသစ်ဆုံး</string>
    <string name="sound_effect_works_in_earphone_bt_only">ဤအသံအထူးပြုလုပ်ချက်သည် နားကြပ်များနှင့် ဘလူးတုသ် မိုက်နားကြပ် အနေအထားများမှာ အလုပ်လုပ်သည်။</string>
    <string name="sound_picker">အသံ ရွေးသူ</string>
    <string name="sound_player_shortcut_text">Samsung Music သို့ သွားရန်</string>
    <string name="sound_player_shortcut_text_for_jpn">Galaxy Music သို့သွားပါ</string>
    <string name="spinner_setting_option_bottom_of_playlist">ဖွင့်ရန်စာရင်း၏ အောက်ခြေ</string>
    <string name="spinner_setting_option_dialog_title">သီချင်းများ ထည့်ရန်နေရာ</string>
    <string name="spinner_setting_option_top_of_playlist">ဖွင့်ရန်စာရင်း၏ ထိပ်ဆုံး</string>
    <string name="spotify_do_not_show_again_kt">ထပ်မပြပါနှင့်</string>
    <string name="spotify_get">Spotify ကို ရယူပါ</string>
    <string name="spotify_heart_mobile_usage_off_kt">Spotify ဆီမှ သီချင်းအကြံပြုချက်များကို ရယူရန် မိုဘိုင်းဒေတာကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="spotify_hide_the_for_now_kt">ယခု ဖျောက်ထားပါ</string>
    <string name="spotify_no_network_kt">ကွန်ရက် ချိတ်ဆက်မှု မရှိပါ။ သင့်ကွန်ရက် သတ်မှတ်ချက်များကို စစ်ဆေးပြီး ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="spotify_search_on_spotify">Spotify မှာရှာပါ</string>
    <string name="spotify_start">စတင်</string>
    <string name="spotify_tab_mobile_data_off">Spotify ပေါ်ရှိ သင့်အကြိုက်သီချင်းများနှင့် တေးသံရှင်များကို အခြေခံ၍ အကြံပြုချက်များကို အခမဲ့ စီးကြောင်းဖမ်းယူရန်အတွက် မိုဘိုင်းဒေတာကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="spotify_tab_oobe_summary">Samsung Music ရှိ သင်၏အနှစ်သက်ဆုံး သီချင်းများနှင့် အနုပညာရှင်များအပေါ်အခြေခံသည့် Spotify အကြံပြုချက်များကို ရယူပါ။</string>
    <string name="spotify_tab_oobe_title">သင်နှစ်သက်မည့် ဂီတကို ခံစားလိုက်ပါ</string>
    <string name="spotify_tip_text">သင်နှစ်သက်သည့် သီချင်းများကို နားဆင်လိုက်ပါ။</string>
    <string name="spotify_unavailable_popup_body">Spotify ကို သင့်နိုင်ငံတွင် အသုံးမပြုနိုင်ပါ။</string>
    <string name="spotify_unavailable_popup_title">Spotify ကို အသုံးမပြုနိုင်ပါ</string>
    <string name="start_kt">စတင်</string>
    <string name="stop">Stop</string>
    <string name="store_not_supported">ရှာဖွေပါ တဘ်ကို ဖွင့်ရန် ကျွန်ုပ်၏ တေးဂီတ အနေအထားကို ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="streaming_audio_quality">တိုက်ရိုက်လွှင့်နေသော အော်ဒီယိုအရည်အသွေး</string>
    <string name="streaming_audio_quality_description">မိုဘိုင်းကွန်ရက် %1$s၊ Wi-Fi %2$s</string>
    <string name="streaming_audio_quality_mobile">မိုဘိုင်းဒေတာသုံး၍ တိုက်ရိုက်လွှင့်ခြင်း</string>
    <string name="streaming_audio_quality_mobile_description">မိုဘိုင်းဒေတာသုံးသောအခါ စီးကြောင်းဆွဲယူမှုအတွက် အော်ဒီယိုအရည်အသွေးကို ရွေးပါ။</string>
    <string name="streaming_audio_quality_next_highest_available">ရွေးချယ်ထားသည့် အရည်အသွေးဖြင့် သီချင်းများကို ဖွင့်၍ မရသည့်အတွက် နောက်တစ်ဆင့် ရရှိနိုင်မည့် အမြင့်ဆုံး အရည်အသွေးဖြင့် ဖွင့်ပြပါမည်။</string>
    <string name="streaming_audio_quality_wifi">Wi-Fi သုံးပြီး စီးကြောင်းဖမ်းရန်</string>
    <string name="streaming_audio_quality_wifi_description">Wi-Fi သုံးသောအခါ စီးကြောင်းဆွဲယူမှုအတွက် အော်ဒီယိုအရည်အသွေးကို ရွေးပါ။</string>
    <string name="subscription_changed">စာရင်းသွင်းမှာယူခြင်း ပြောင်းလိုက်ပြီ။</string>
    <string name="subscription_purchased">ဝယ်ယူထားသည် :</string>
    <string name="subscription_will_change">စာရင်းသွင်းမှာယူခြင်း ပြောင်းသွားပါမည်</string>
    <string name="synced_lyrics">ဆင့်ခ်လုပ်ထားသည့် သီချင်းစာသားများ</string>
    <string name="tab_radio">ရေဒီယို</string>
    <string name="tab_search_artist">သင့်အကြိုက်ဆုံး အနုပညာရှင်များကို ရှာဖွေရာတွင် အခက်အခဲ ရှိနေပါသလား? ၎င်းတို့ကို နာမည်ဖြင့်ရှာရန် ရှာဖွေခလုတ်ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="tab_search_songs">သင့်အကြိုက်ဆုံး သီချင်းများကို ရှာဖွေရာတွင် အခက်အခဲ ရှိနေပါသလား? ၎င်းတို့ကို ခေါင်းစဉ်ဖြင့်ရှာရန် ရှာဖွေခလုတ်ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="tab_tracks">Tracks</string>
    <string name="tap_to_add">ထည့်ပေးရန် ပုတ်ပါ</string>
    <string name="tap_to_like_love_undo_selection">လိုက်ခ်လုပ်ရန် တစ်ကြိမ်နှိပ်ပြီး အသဲပေးရန် နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။ ရွေးချယ်မှု မလုပ်တော့ရန် တတိယအကြိမ်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="terms_of_service">စည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="the_date_and_time_are_incorrect">ရက်စွဲနှင့် အချိန်သည် မမှန်ပါ။</string>
    <string name="this_will_reset_your_music_preferences">ယင်းက သင်၏ အနုပညာ အမျိုးအစား၊ အနုပညာရှင်နှင့် သီချင်းဦးစားပေးမှုများကို ပြန်လည်သတ်မှတ်ပါမည်။</string>
    <string name="time">အချိန်</string>
    <string name="timer_1_hr">၁ နာရီ</string>
    <string name="timer_1_hr_30_mins">၁ နာရီ ၃၀ မိနစ်</string>
    <string name="timer_2_hrs">၂ နာရီ</string>
    <string name="timer_30_mins">၃၀ မိနစ်</string>
    <string name="title">ခေါင်းစဉ်</string>
    <string name="too_many_devices_are_registered_to_download_tracks">သီချင်းများကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ရန် ကိရိယာများစွာကို မှတ်ပုံတင်ထားသည်။</string>
    <string name="track">သီချင်း</string>
    <string name="track_length">သီချင်းအရှည်</string>
    <string name="track_number">သီချင်း နံပါတ်</string>
    <string name="track_pack">သီချင်း ပက်ကေ့ချ်</string>
    <string name="tracks">သီချင်းများ</string>
    <string name="traditional_chinese">ရိုးရာ တရုပ်စကား</string>
    <string name="tts_1_hour">၁ နာရီ</string>
    <string name="tts_1_minute">၁ မိနစ်</string>
    <string name="tts_1_second">၁ စက္ကန့်</string>
    <string name="tts_add_field">ထည့်ရန် အကွက်</string>
    <string name="tts_add_to_heart_tab">အသည်းပုံတဘ်တွင် ထည့်ပါ</string>
    <string name="tts_album_cover">အယ်လ်ဘမ် အဖုံး</string>
    <string name="tts_all">အားလုံး</string>
    <string name="tts_button">ခလုတ်</string>
    <string name="tts_cancel_download">Cancel download</string>
    <string name="tts_check_box">အမှတ်ခြစ်ကွက်များ</string>
    <string name="tts_checked">စစ်ဆေးပြီး</string>
    <string name="tts_close">ပိတ်ပါ</string>
    <string name="tts_delete_field">ဖျက်ရန် အကွက်</string>
    <string name="tts_dimmed">မီးမှိန်ထားသည်</string>
    <string name="tts_double_tap_and_hold_then_drag_to_reorder">နှစ်ချက်နှိပ်ကိုင်ထားပါ၊ ၄င်းနောက် ပြန်လည်စီစဉ်ရန် ဆွဲယူပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_to_add_to_this_playlist">သီချင်းကို ဤဖွင့်ရန်စာရင်းသို့ထည့်ရန် နှစ်ချက် နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_to_add_track_to_favorites">သီချင်းကို အကြိုက်ဆုံးများသို့ထည့်ရန် နှစ်ချက် နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_to_add_track_to_queue">သီချင်းကို စောင့်ဆိုင်းစာရင်းသို့ထည့်ရန် နှစ်ချက် နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_to_create_playlist">ဖွင့်ရန်စာရင်းကို ဖန်တီးရန် နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_to_deselect_all">အားလုံးကို ဖြုတ်ရန် နှစ်ခါနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_to_select_all">အားလုံး ရွေးရန် နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="tts_favourite">စိတ်ကြိုက်</string>
    <string name="tts_go_to_list">Go to list</string>
    <string name="tts_go_to_music">တေးဂီတ သို့ သွားပါ</string>
    <string name="tts_header">ခေါင်းစီး</string>
    <string name="tts_hours">%d နာရီ</string>
    <string name="tts_minutes">%d မိနစ်</string>
    <string name="tts_music_player">ဂီတဖွင့်စက်</string>
    <string name="tts_mute">အသံတိတ်</string>
    <string name="tts_n_selected">%d ရွေးထားသည်</string>
    <string name="tts_named_button">%1$s ခလုတ်</string>
    <string name="tts_named_header">%s ခေါင်းစီး</string>
    <string name="tts_navigate_up">လမ်းကြောင်းပြပါ</string>
    <string name="tts_next">နောက်</string>
    <string name="tts_not_checked">မစစ်ရသေးပါ</string>
    <string name="tts_nothing_selected">ဘာမှ ရွေးချယ်မထားပါ။</string>
    <string name="tts_one">တခု</string>
    <string name="tts_pause">ရပ်ထားပါ</string>
    <string name="tts_paused">ရပ်တန့်ထားသည်</string>
    <string name="tts_play">ဖွင်ပါ</string>
    <string name="tts_playing">ဖွင့်နေသည်</string>
    <string name="tts_previous">ယခင်</string>
    <string name="tts_private">သီးသန့်</string>
    <string name="tts_remove_from_heart_tab">အသည်းပုံတဘ်မှ ဖယ်ရှားပါ</string>
    <string name="tts_repeat">ထပ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="tts_repeat_off">ပိတ်</string>
    <string name="tts_seconds">%d စက္ကန့်</string>
    <string name="tts_seekbar">အထိန်း ရှာပါ</string>
    <string name="tts_seekbar_n_of_n">%2$s ၏ %1$s</string>
    <string name="tts_shuffle">ရောနှောပါ</string>
    <string name="tts_shuffle_off">ပိတ်</string>
    <string name="tts_size_b">ဘိုက်များ</string>
    <string name="tts_size_kb">ကီလိုဘိုက်များ</string>
    <string name="tts_size_mb">မီဂါဘိုက်များ</string>
    <string name="tts_slider">ဆလိုက်ဒါ</string>
    <string name="tts_start">စတင်</string>
    <string name="tts_switch">ပြောင်းလဲပါ</string>
    <string name="tts_tab">%s တဘ်ပြား</string>
    <string name="tts_tab_n_of_n">တဘ် %2$d ၏ %1$d</string>
    <string name="tts_title_nowplaying">လက်ရှိ ဖွင့်နေသည်။</string>
    <string name="tts_volume">အသံအတိုးအကျယ်</string>
    <string name="tts_volume_down">အသံလျှော့</string>
    <string name="tts_volume_up">အသံမြင့်</string>
    <string name="tube_amp_effect">ကျုအမ့်</string>
    <string name="turn_off">ပိတ်ပါ</string>
    <string name="turn_on">ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="unable_to_add_tracks_to_playlist">သီချင်းများကို နားဆင်စာရင်းသို့ ထည့်၍မရနိုင်ပါ။ သီချင်းများ အများဆုံးအရေအတွက် (%d) ပုဒ်သို့ကျော်လွန်ထားသည်။</string>
    <string name="unable_to_add_tracks_to_queue_and_limited">သီချင်း %2$s ပုဒ်အထိ ကန့်သတ်ထားသော စောင့်ဆိုင်းစာရင်းသို့ ပထမဆုံး သီချင်း %1$s ပုဒ်ကို ထည့်ထားသည်။</string>
    <string name="unable_to_add_tracks_to_queue_and_replace">အများဆုံး သီချင်း အရေအတွက် (%d) ပုဒ်သို့ ရောက်နေပါပြီ။ ထည့်လိုက်သည့် သီချင်းအသစ်များသည် အဟောင်းဆုံးသီချင်းများကို အစားထိုးပါမည်။</string>
    <string name="unable_to_find_item">အရာကို ရှာဖွေ၍ မရနိုင်ပါ</string>
    <string name="unable_to_play_during_call">ဖုန်းခေါ်မှုအတွင်း ဖွင့်၍မရပါ။</string>
    <string name="unable_to_scan_device">Wi-Fi ပိတ်ထားစဉ် ချိတ်ဆက်ထားသော ကိရိယာများ စကင်လုပ်လို့ မရနိုင်ပါ။ “ဖွင့်စက် ထပ်မံ ပြောင်းပါ” ကိုနှိပ်ပါ (သို့) Wi-Fi ကို အလိုလို ဖွင့်ရန်နှင့် ချိတ်ဆက်ထားသော ကိရိယာများကို စကင်လုပ်ရန်အတွက် Screen Mirroring ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="unable_to_scan_device_for_chn">WLAN ပိတ်ထားစဉ် ချိတ်ဆက်ထားသော စက်များကို စကန်ဖတ် ရှာ၍မရနိုင်ပါ။ ချိတ်ဆက်ထားသော စက်များ စကန်ဖတ်ရှာရန် ဖွင့်စက် (သို့) Screen Mirroring ကိုဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="unable_to_scan_device_for_unsupported_wfd">Wi-Fi ပိတ်ထားစဉ် ချိတ်ဆက်ထားသော ကိရိယာများ စကင်လုပ်လို့ မရနိုင်ပါ။ ချိတ်ဆက်ထားသော ကိရိယာများကို စကင်လုပ်ရန်၊ Wi-Fi ကို ဖွင့်ပြီးနောက် “ဖွင့်စက် ထပ်မံ ပြောင်းပါ” ကိုနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="unable_to_scan_header">ကိရိယာများစကန်လုပ်ရန် ခေါက်ပါ</string>
    <string name="unable_to_use_ff_and_rew_msg">အနီးရှိ ကိရိယာများ ဖြစ်မြောက်နေပါက ရှေ့သို့ အမြန်သွားခြင်းနှင့် ပြန်ရစ်ခြင်း သုံး၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="unicode">ယူနီကုဒ်</string>
    <string name="unknown">မသိသော</string>
    <string name="unknown_album">အမည်မသိသောအယ်လ်ဘမ်</string>
    <string name="unknown_artist">မသိသော အနုပညာရှင်</string>
    <string name="up_to_date_msg">နောက်ဆုံးပေါ်ဗားရှင်းကို ထည့်သွင်းထားပြီးဖြစ်သည်။</string>
    <string name="update">အပ်ဒိတ်</string>
    <string name="update_application">%s ကို အပ်ဒိတ်လုပ်မလား?</string>
    <string name="usage">အသုံးပြုမှု</string>
    <string name="usage_history">အသုံးပြုမှုမှတ်တမ်း</string>
    <string name="version_strings">ပုံစံ %s</string>
    <string name="view_all">အားလုံးကြည့်ပါ</string>
    <string name="view_as_all">အားလုံးအဖြစ် ကြည့်ပါ</string>
    <string name="view_as_tree">သစ်ပင်အဖြစ် ကြည့်ပါ</string>
    <string name="virtual_71_ch">ဗာချူအာလ် 7.1 ch</string>
    <string name="voice_control">အသံ ထိန်းချုပ်မှု</string>
    <string name="voice_control_summary">တေးဂီတဖွင့်စက်ကိုထိန်းချုပ်ရန် အသံစေခိုင်းချက်များသုံးပါ။</string>
    <string name="waiting_to_download">%d%% - ကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ရန် စောင့်နေသည်</string>
    <string name="waiting_to_download_tts">ဒေါင်းလုတ်လုပ်ရန် စောင့်နေသည်</string>
    <string name="waiting_to_downloading">ဒေါင်းလုတ်လုပ်ရန် စောင့်နေသည်…</string>
    <string name="wfd">Screen Mirroring</string>
    <string name="wfd_error_limited_contents">ဖိုင်ကို Screen Mirroring မှတဆင့် ဖွင့်မရပါ။</string>
    <string name="wfd_error_power_saving_mode_on">ပါဝါ ချွေတာရေး အနေအထား ဖွင့်ထားစဉ် အနီးဝန်းကျင်ရှိ Screen Mirroring ကိရိယာများကို ရှာဖွေ၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="wfd_error_running_group_play">Group Play လုပ်ဆောင်နေစဉ်တွင် အနီးဝန်းကျင်ရှိ Screen Mirroring ကိရိယာများ ရှာဖွေ၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="wfd_error_running_sidesync">SideSync လုပ်ဆောင်နေစဉ် အနီးဝန်းကျင်ရှိ Screen Mirroring ကိရိယာများကို ရှာဖွေ၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="wfd_error_wifi_direct">Wi-Fi Direct ဖွင့်ထားစဉ် အနီးဝန်းကျင်ရှိ Screen Mirroring ကိရိယာများကို ရှာဖွေ၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="wfd_error_wifi_direct_for_chn">WLAN Direct ဖွင့်ထားစဉ် အနီးဝန်းကျင်ရှိ Screen Mirroring စက်များကို စကန်ဖတ် ရှာဖွေ၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="wfd_error_wifi_hotspot">မိုဘိုင်း ဟော့စပေါ့ ဖွင့်ထားစဉ် အနီးဝန်းကျင်ရှိ Screen Mirroring ကိရိယာများကို ရှာဖွေ၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="which_artists_do_you_like">သင် ဘယ်အနုပညာရှင်များကို ကြိုက်ပါသလဲ?</string>
    <string name="which_genres_do_you_like">သင် ဘယ်အမျိုးအစားများကို ကြိုက်ပါသလဲ?</string>
    <string name="which_songs_do_you_like">သင် ဘယ်သီချင်းများကို ကြိုက်ပါသလဲ?</string>
    <string name="widget_config_background_color">နောက်ခံ အရောင်</string>
    <string name="widget_config_background_color_black">အနက်ရောင်</string>
    <string name="widget_config_background_color_white">အဖြူ</string>
    <string name="widget_config_background_transparency_header">နောက်ခံ မြင်သာထင်သာရှိမှု</string>
    <string name="years">နှစ်များ</string>
    <string name="you_have_already_selected_this_artist">သင်က ဤအနုပညာရှင်ကို ရွေးချယ်နှင့်ထားပြီး ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="you_have_already_selected_this_track">သင်က ဤသီချင်းကို ရွေးချယ်နှင့်ထားပြီး ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="your_account_has_more_than_2_authorized_devices">သင့်အကောင့်တွင် ခွင့်ပြုထားသော စက် ၂ လုံးထက်မက ရှိသည်။ သီချင်းများကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ရန် သတ်မှတ်ချက်များထဲတွင် သင့်ကိရိယာများအတွက် မှတ်ပုံတင်ကို ပြန်လည်သတ်မှတ်ရန် လိုသည်။</string>
    <string name="your_available_track_credits_do_not_roll_over">နားဆင်နိုင်မည့် သီချင်းအပုဒ်ရေကို နောက်လတွင် ပြန်ထည့်ပေးမည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="your_track_credits_will_reset_on">သင်၏ သီချင်းအပုဒ်ရေကို လစဉ် ပထမရက်တွင် ပြန်လည်သတ်မှတ်ပါမည်။</string>
    <string name="zoom">မှန်ဘီလူး</string>
    <string name="sesl_action_bar_home_description">မူလနေရာကို သွားရန်</string>
    <string name="sesl_action_bar_home_description_format">%1$s၊ %2$s</string>
    <string name="sesl_action_bar_home_subtitle_description_format">%1$s ၊ %2$s ၊ %3$s</string>
    <string name="sesl_action_mode_done">ပြီးဆုံးပါပြီ</string>
    <string name="sesl_activity_chooser_view_see_all">အားလုံးကို ကြည့်ရန်</string>
    <string name="sesl_activitychooserview_choose_application">အက်ပ်တစ်ခုခုကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="sesl_capital_off">ပိတ်</string>
    <string name="sesl_capital_on">ဖွင့်</string>
    <string name="sesl_shareactionprovider_share_with">မျှဝေဖို့ ရွေးပါ</string>
    <string name="sesl_toolbar_collapse_description">ခေါက်ရန်</string>
    <string name="sesl_shareactionprovider_share_with_application">%s ကို မျှဝေပါရန်</string>
</resources>
