<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about_galaxy_music">Galaxy Music အကြောင်း</string>
    <string name="about_samsung_music">Samsung Music အကြောင်း</string>
    <string name="about_tos">SAMSUNG MUSIC ဝန်ဆောင်မှု စည်းကမ်းများ</string>
    <string name="about_tos_applicable_law">"12. လွှမ်းမိုးသောဥပဒေ
ဤ ဝန်ဆောင်မှု စည်းကမ်းများသည် သင်နေထိုင်ရာအရပ်ရှိတရားစီရင်ခွင့်အောက်မှ ဥပဒေများကလွှမ်းမိုးသည်၊ ဥပဒေချင်းပဋိပက္ခဖြစ်မှုဆိုင်ရာပြဋ္ဌာန်းချက်များနှင့်မသက်ဆိုင်စေရ။ နိုင်ငံတကာကုန်ပစ္စည်းများရောင်းချမှုပဋိညာဉ်များဆိုင်ရာ UN သဘောတူစာချုပ်မှလွှမ်းမိုးမှုမရှိစေရ၊ ၎င်း၏သက်ရောက်မှုကိုရှင်းလင်းစွာဖယ်ထုတ်ထားသည်။"</string>
    <string name="about_tos_compliance">"7. ဥပဒေနှင့်ကိုက်ညီမှု
ဝန်ဆောင်မှုကိုအသုံးပြုရာတွင် သင့်အနေဖြင့် သက်ဆိုင်သည့် ထုတ်ကုန် ဥပဒေကန့်သတ်ချက်များနှင့် စည်မျဉ်းများအားလုံးချည်းသာမဟုတ်ပဲ ယင်းတို့အပါအဝင် သက်ဆိုင်သည့်ဥပဒေများ၊ စည်းမျဉ်းများအားလုံးနှင့် အညီနေထိုင်ရန် သင်အသိအမှတ်ပြုပြီးသဘောတူသည်။"</string>
    <string name="about_tos_data_access">"6. အချက်အလက်ရယူသုံးစွဲမှု
ဝန်ဆောင်မှု၏ အချို့သောအင်္ဂါရပ်များအတွက် သင့် ကိရိယာ တွင် အင်တာနက်ချိတ်ဆက်မှုလိုအပ်မည်ဖြစ်ပြီး သင့်ကွန်ရက် သို့မဟုတ် အင်တာနက်ပေးအပ်သူမှချမှတ်ထားသည့် ကန့်သတ်ချက်များ၏ လွှမ်းမိုးမှုအောက်တွင်ရှိနိုင်သည်။ ဝန်ဆောင်မှုအတွက် သင့်မိုဘိုင်း ကွန်ရက်မှတစ်ဆင့် အင်တာနက် ချိတ်ဆက်မှုလိုအပ်နိုင်ပြီး သင့်ငွေပေးချေမှု အစီအစဉ်ပေါ်မူတည်၍ ထပ်ဆောင်းကုန်ကျစရိတ်များ ကျသင့်နိုင်သည်။ ထို့ပြင် ဝန်ဆောင်မှု၏ အချို့သောအင်္ဂါရပ်များကို သင့်အနေဖြင့် အသုံးပြုနိုင်ခြင်းသည် သင့်ကိရိယာဟက်ဝဲ၏ သင့်တော်မှုနှင့် စွမ်းဆောင်ရည် သို့မဟုတ် အချက်အလက်ရယူသုံးစွဲမှုတို့၏ သက်ရောက်မှုရှိနိုင်သည်။"</string>
    <string name="about_tos_disclaimer_of_warranty_1">"9. အာမခံနှင့် မသက်ဆိုင်ကြောင်းရှင်းလင်းချက်
သက်ဆိုင်ရာဥပဒေအရ ခွင့်ပြုထားသော အမြင့်ဆုံးအတိုင်းအတာအထိ၊ ဝန်ဆောင်မှုအား “အရှိအတိုင်း” နှင့် “ရရှိနိုင်သည့်အတိုင်း” ပေါ်အခြေခံ၍၊ အတိအလင်းဖော်ပြထားသည်ဖြစ်စေ သို့မဟုတ် သွယ်ဝိုက်ဖော်ပြထားသည်ဖြစ်စေ၊ SAMSUNG တွင် မည်သည့် အာမခံချက် သို့မဟုတ် မည်သည့် စာချုပ်မျှမရှိပါ။ သက်ဆိုင်ရာဥပဒေအရ ခွင့်ပြုထားသော အမြင့်ဆုံးအတိုင်းအတာအထိ၊ အတိအလင်းဖြစ်သော၊ သွယ်ဝိုက်သော သို့မဟုတ် ပြဋ္ဌာန်းဥပဒေအရဖြစ်သော အာမခံခြင်းအားလုံးကို SAMSUNG မှ ငြင်းဆိုပါသည်။ အဆိုပါအာမခံခြင်းတွင် အနည်းဆုံးအားဖြင့် ကူးသန်းရောင်းဝယ်နိုင်မှု၊ ကျေနပ်လောက်သောအရည်အသွေးရှိမှု သို့မဟုတ် ကျွမ်းကျင်တိကျသော သက်ရောက်မှု၊ သတ်မှတ်ထားသည့် ရည်ရွယ်ချက်တစ်ခုအတွက် သင့်လျော်မှု၊ အားထားနိုင်မှု သို့မဟုတ် ရရှိနိုင်မှု၊ တိကျမှု၊ ဗိုင်းရပ်စ်ကင်းစင်မှု၊ အေးဆေးစွာရယူသုံးစွဲနိုင်မှု၊ တတိယ အဖွဲ့အစည်းများ အခွင့်အရေးကို မချိုးဖောက်မှု သို့မဟုတ် အခြားအခွင့်အရေးချိုးဖောက်မှုများ စသည်တို့အတွက် သွယ်ဝိုက်သော အာမခံခြင်းများအပါအဝင်ဖြစ်သည်။"</string>
    <string name="about_tos_disclaimer_of_warranty_2">အချို့သော ဥပဒေစီရင်စုများသည် ထင်မှတ်ယုံကြည်ရသော အာမခံများ၏ သီးသန့်ဖြစ်မှုများ သို့မဟုတ် ကန့်သတ်ချက်များကို ခွင့်မပြုပါ၊ သို့ဖြစ်ရာ အထက်ဖော်ပြပါ သီးသန့်ဖြစ်မှုများ သို့မဟုတ် ကန့်သတ်ချက်များသည် သင့်အပေါ် သက်ရောက်မှုမရှိပဲဖြစ်နိုင်သည်။ ဆမ်ဆောင်း သို့မဟုတ် ၎င်း၏အပေါင်းအပါများထံမှ ရရှိသော နှုတ်ဖြင့် သို့မဟုတ် စာဖြင့်ဖြစ်သည့် မည်သည့်အကြံပြုချက် သို့မဟုတ် အချက်လက်ကိုမျှ ဝန်ဆောင်မှုနှင့်ပတ်သက်သည့်အာမခံအား ဆမ်ဆောင်း မှ ဤမသက်ဆိုင်ကြောင်းရှင်းလင်းချက်ကို ပြောင်းလဲစေကြောင်း၊ သို့မဟုတ် ဆမ်ဆောင်းထံမှ အာမခံတစ်မျိုးမျိုးကို ဖြစ်ပေါ်စေကြောင်း မမှတ်ယူနိုင်ပါ။ ထို့အပြင် ဆမ်ဆောင်းနှင့် အပေါင်းအပါများသည် အခြား ပြင်ပအဖွဲ့အစည်း၏ ဝန်ဆောင်မှုများ၊ ကြော်ငြာများ၊ အကြောင်းအရာများ သို့မဟုတ် မည်သည့် အခြားထုတ်ကုန် သို့မဟုတ် ကြော်ငြာထားသော ဝန်ဆောင်မှု သို့မဟုတ် ဝန်ဆောင်မှုမှ တစ်ဆင့် သို့မဟုတ် ဝန်ဆောင်မှုပေါ်တွင် အခြား ပြင်ပအဖွဲ့အစည်းများမှ ပေးအပ်ထားမှုများအပေါ် ခွင့်ပြုခြင်း၊ ထောက်ခံခြင်း၊ အာမခံခြင်း သို့မဟုတ် တာဝန်ယူခြင်း မလုပ်ပါ။</string>
    <string name="about_tos_dispute_resolution">"13. အငြင်းပွားမှုအဖြေရှာခြင်း
ဤ ဝန်ဆောင်မှု စည်းကမ်းများ သို့မဟုတ် ဝန်ဆောင်မှုအား သင်အသုံးပြုခြင်းမှ တစ်နည်းနည်းဖြင့် ဖြစ်ပေါ်လာသည့် အငြင်းပွားမှု၊ အငြင်းအခုံဖြစ်မှု သို့မဟုတ် ကွဲပြားမှုတစ်ခုအား ပြေလည်စွာဖြေရှင်းနိုင်ခြင်းမရှိပါက၊ သင်နေထိုင်ရာနိုင်ငံတွင်းရှိ အပြည်ပြည်ဆိုင်ရာကုန်သွယ်အသင်း၏ ခုံသမာဓိဖြင့်စီရင်ဆုံးဖြတ်ခြင်း စည်းမျဉ်းများအောက်တွင် ၎င်း၏စီရင်ဆုံးဖြတ်ခြင်း လမ်းစဉ်များဖြင့် လုပ်ဆောင်ရမည်။ အထက်တွင်ယင်းသို့ဖော်ပြထားသော်လည်း Samsung အနေဖြင့် မည်သည့် စွမ်းဆောင်နိုင်သည့်စီရင်စုရှိ တရားရုံးတွင်မဆို တရားဝင်အမိန့်ဆိုင်ရာ ဆုံးရှုံးမှုမှပြန်လည်ကုစားနိုင်ခွင့်များ (သို့မဟုတ် တူညီသည့် အရေးပေါ်ဥပဒေရေးရာကုစားမှု တစ်မျိုးမျိုး) ကိုရယူရန် လျှောက်ထားနိုင်သည်။"</string>
    <string name="about_tos_entire_agreement">"14. သဘောတူညီချက်တစ်ခုလုံး
ဤ စည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်များသည် ဝန်ဆောင်မှုနှင့်စပ်လျဉ်းပြီး သင်နှင့် Samsung အကြားရှိ သဘောတူညီချက်တစ်ခုလုံးဖြစ်ပြီး ဝန်ဆောင်မှု သို့မဟုတ် ဤ စည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်များကခြုံငုံထားသော အခြားမည်သည့် အကြောင်းအရာနှင့်ပတ်သက်၍ မဆို ယခင် သို့မဟုတ် တစ်ချိန်တည်းတွင်ရှိခဲ့သည့် နှုတ်ဖြင့် သို့မဟုတ် စာဖြင့်ဆက်သွယ်မှုများ၊ အဆိုတင်သွင်းမှုများနှင့် ကိုယ်စားပြုမှုအားလုံးကို အစားထိုးသည်။ ဤ ဝန်ဆောင်မှု စည်းကမ်းများ ၏ ပြဋ္ဌာန်းချက်တစ်ရပ်ရပ်သည် ပျက်ပြယ်သွားလျှင်၊ အကျုံးမဝင်တော့လျှင်၊ အတည်ပြုဆောင်ရွက်နိုင်ခြင်းမရှိတော့လျှင် သို့မဟုတ် တရားမဝင်ဖြစ်သွားလျှင်၊ ကျန်အခြားပြဋ္ဌာန်းချက်များသည်ဆက်၍အသက်ဝင်နေပြီး အပြည့်အဝအကျိုးသက်ရောက်စေရမည်။"</string>
    <string name="about_tos_grant_of_license_1">"1. လိုင်စင်ပေးအပ်ခြင်း
ဤ ဝန်ဆောင်မှု စည်းကမ်းများ သတ်မှတ်ချက်များအရ၊ သင့်အား ဝန်ဆောင်မှုအား ထည့်သွင်းတပ်ဆင်ရန်၊ ဝင်ရောက်ရန်၊ နှင့် အသုံးပြုရန် ကန့်သတ်ထားသည့်၊ မူပိုင်မဟုတ်သော၊ လိုင်စင်တစ်ခုကို ထုတ်ပေးထားသည်။ ဝန်ဆောင်မှုမှ ပေးအပ်သည့် ဝန်ဆောင်မှုများနှင့်အင်္ဂါရပ်များ သို့မဟုတ် ၎င်းနှင့်ပူးတွဲထားသော အဆင့်မြင့်တင်ခြင်း (အောက်တွင် အနက်ဖွင့်ထားသည်) သည် သင့်တိုင်းပြည်၊ ကိရိယာ၊ လည်ပတ်မှုစနစ်၊ သို့မဟုတ် ကွန်ရက်အော်ပရေတာ တို့ချည်းသာမဟုတ်ပဲ၊ ယင်းတို့အပါအဝင်၊ အချို့သောအချက်များပေါ်မူတည်၍ ကွဲပြားနိုင်သည် သို့မဟုတ် ကန့်သတ်ထားခြင်းခံရနိုင်သည်။ သင်သည် အသက် ၁၃ နှင့်အထက်ဖြစ်သော်လည်း အသက် ၁၈ နှစ်အောက်ဖြစ်ပါက သင်နှင့်သင့်မိဘ သို့မဟုတ် အုပ်ထိန်းသူမှ ဤ TOS တို့အား ဖတ်ရှုပြီးနားလည်သဘောပေါက်ကြောင်းနှင့် သင့်မိဘ သို့မဟုတ် အုပ်ထိန်းသူမှ ဤ TOS တို့၏ စည်းမျဉ်းကန့်သတ်ချက်များအား သဘောတူကြောင်း သင့်အနေနှင့်ကိုယ်စားပြုသည်။"</string>
    <string name="about_tos_grant_of_license_2">အကယ်၍သင်သည် အသက် ၁၈ နှစ်အောက် (ဥပဒေအရ အသက်မပြည့်သူ) အား ဝန်ဆောင်မှု အသုံးပြုရန် ခွင့်ပြုထားသော မိဘ သို့မဟုတ် အုပ်ထိန်းသူ တစ်ဦးဖြစ်ပါက၊ သင်သည် (၁) အသက်မပြည့်သူမှ ဝန်ဆောင်မှုကိုအသုံးပြုခြင်းအပေါ် ကြီးကြပ်မှုပြုရန်၊ (၂) အသက်မပြည့်သူမှ ဝန်ဆောင်မှုအသုံးပြုခြင်း နှင့်ဆက်နွယ်နေသည့် အန္တရာယ်ရှိမှုအားလုံးတို့အတွက် တာဝန်ယူရန်၊ (၃) အသက်မပြည့်သူမှ ဝန်ဆောင်မှုအသုံးပြုခြင်းကြောင့်ဖြစ်ပေါ်လာသည့် ငွေပေးချေရန် တာဝန်ရှိမှုများအား တာဝန်ယူရန်၊ (၄) အသက်မပြည့်သူမှပေးအပ်သည့် အချက်အလက်အားလုံး၏ တိကျမှုနှင့် မှန်ကန်မှုကို သေချာစေရန်၊ နှင့် (၅) အသက်မပြည့်သူမှ ဝန်ဆောင်မှုအား ရယူခြင်းနှင့်အသုံးပြုခြင်းအတွက် တာဝန်ရှိခြင်းနှင့် ဤသဘောတူညီချက်၏ ဥပဒေကြောင်းအရလက်နာဆောင်ရွက်ရန်တို့အား တာဝန်ယူရန် သဘောတူသည်။</string>
    <string name="about_tos_imporant_1">အရေးကြီး – သေချာစွာဖတ်ရှုပါ။ ဤ ဝန်ဆောင်မှု စည်းကမ်းများ (“TOS”) သည် သင်နှင့် SAMSUNG ELECTRONICS CO., LTD. နှင့် ၎င်း၏အဖွဲ့ဝင်များ (“SAMSUNG”၊ လုပ်ငန်းတွင်ပါဝင်သူများ) တို့အကြား SAMSUNG သို့မဟုတ် ၎င်းနှင့် တတိယ အဖွဲ့အစည်း ထောက်ပံ့သူများ သို့မဟုတ် လိုင်စင်ထုတ်ပေးသူများမှ ပေးအပ်သည့် SAMSUNG MUSIC သို့မဟုတ် ၎င်းနှင့်သက်ဆိုင်ရာဆော့ဖ်ဝဲလ်တစ်ခုခု သို့မဟုတ် ယင်းနှင့်သက်ဆိုင်သည့် စာရွက်စာတမ်းအားလုံး (“ဝန်ဆောင်မှု”၊ လုပ်ငန်းတွင်ပါဝင်သော) တို့အတွက် ဥပဒေသဘောတူညီချက်ဖြစ်သည်။ ဤ TOS တို့အား သဘောတူခြင်းဖြင့် သို့မဟုတ် ဝန်ဆောင်မှုအား ထည့်သွင်းတပ်ဆင်ခြင်း သို့မဟုတ် အခြားတစ်နည်းနည်းဖြင့် အသုံးပြုခြင်းဖြင့် သင်သည် ဤ TOS တို့၏ စည်းနှောင်ခြင်းခံရမည်ကို သဘောတူသည်။ အကယ်၍ သင်သည် TOS အားသဘောမတူပါက ဝန်ဆောင်မှုကို ထည့်သွင်းတပ်ဆင်ခြင်း သို့မဟုတ် အသုံးပြုခြင်း မပြုပါနှင့်။</string>
    <string name="about_tos_imporant_1_jpn">အရေးကြီး – သေချာစွာဖတ်ရှုပါ။ ဤ ဝန်ဆောင်မှု စည်းကမ်းများ (“TOS”) သည် သင်နှင့် SAMSUNG ELECTRONICS CO., LTD. နှင့် ၎င်း၏အဖွဲ့ဝင်များ (“ဆမ်ဆောင်း”၊ လုပ်ငန်းတွင်ပါဝင်သူများ) တို့အကြား ဆမ်ဆောင်း သို့မဟုတ် ၎င်းနှင့် တတိယ အဖွဲ့အစည်း ထောက်ပံ့သူများ သို့မဟုတ် လိုင်စင်ထုတ်ပေးသူများမှ ပေးအပ်သည့် GALAXY MUSIC သို့မဟုတ် ၎င်းနှင့်သက်ဆိုင်ရာဆော့ဖ်ဝဲလ်တစ်ခုခု သို့မဟုတ် ယင်းနှင့်သက်ဆိုင်သည့် စာရွက်စာတမ်းအားလုံး (“ဝန်ဆောင်မှု”၊ လုပ်ငန်းတွင်ပါဝင်သော) တို့အတွက် ဥပဒေသဘောတူညီချက်ဖြစ်သည်။ ဤ TOS တို့အား သဘောတူခြင်းဖြင့် သို့မဟုတ် ဝန်ဆောင်မှုအား ထည့်သွင်းတပ်ဆင်ခြင်း သို့မဟုတ် အခြားတစ်နည်းနည်းဖြင့် အသုံးပြုခြင်းဖြင့် သင်သည် ဤ TOS တို့၏ စည်းနှောင်ခြင်းခံရမည်ကို သဘောတူသည်။ အကယ်၍ သင်သည် TOS အားသဘောမတူပါက ဝန်ဆောင်မှုကို ထည့်သွင်းတပ်ဆင်ခြင်း သို့မဟုတ် အသုံးပြုခြင်း မပြုပါနှင့်။</string>
    <string name="about_tos_imporant_2">Samsung Music သည် ရှင်းလင်းပြီး လွယ်ကူသည့် သီချင်းစာရင်းအား စီမံခွင့် ပြုထားသော တေးဂီတဖွင့်သည့် အပလီကေးရှင်းတစ်ခုဖြစ်သည်။ Samsung Music နှင့်အတူ၊ သင်သည် သင်၏ ဂီတကို ဂီတအမျိုးအစား၊ အနုပညာရှင် နှင့် စသည်တို့ကဲ့သို့ အမျိုးမျိုးသော အမျိုးအစားအလိုက် ဖွင့်နိုင်သည်။</string>
    <string name="about_tos_imporant_2_jpn">Galaxy Music သည် ရှင်းလင်းပြီး လွယ်ကူသည့် သီချင်းစာရင်းအား စီမံခွင့် ပြုထားသော တေးဂီတဖွင့်သည့် အပလီကေးရှင်းတစ်ခုဖြစ်သည်။ Galaxy Music နှင့်အတူ၊ သင်သည် သင်၏ ဂီတကို ဂီတအမျိုးအစား၊ အနုပညာရှင် နှင့် စသည်တို့ကဲ့သို့ အမျိုးမျိုးသော အမျိုးအစားအလိုက် ဖွင့်နိုင်သည်။</string>
    <string name="about_tos_indemnification">"11. ကင်းလွတ်ခွင့်ပေးခြင်း
အဖွဲ့အစည်းတစ်ခုခု၏ အခွင့်အရေးများအား သင်ချိုးဖောက်ခြင်း၊ သို့မဟုတ် ဤ ဝန်ဆောင်မှု စည်းကမ်းများအား လိုက်နာရန်ပျက်ကွက်ခြင်း တစ်ခုခုကြောင့် ဝန်ဆောင်မှုအား သင်အသုံးပြုစဉ် ဖြစ်ပေါ်လာသော လျှော်ကြေးတောင်းခံမှု၊ ဆုံးရှုံးမှုများ၊ ပျက်စီးမှုများ၊ ပေးဆပ်ရန်တာဝန်များ (ဥပဒေဆိုင်ရာ ဝန်ဆောင်ခများ နှင့် ကုန်ကျစရိတ်များ) တစ်ခုခုအတွက် SAMSUNG၊ ၎င်း၏ ကန်ထရိုက်တာများ၊ အလုပ်သမားများ၊ နှင့် ကိုယ်စားလှယ်များထံ နစ်နာကြေးတောင်းခံခြင်းများအား လျော်ကြေးပေးရန်၊ ကာကွယ်ရန်၊ နှင့် ထိခိုက်မှုမရှိအောင်ကိုင်ရန် သင်သဘောတူသည်။"</string>
    <string name="about_tos_jpn">GALAXY MUSIC ဝန်ဆောင်မှု စည်းကမ်းများ</string>
    <string name="about_tos_liability_1">"10. ပေးရန်တာဝန်ကန့်သတ်ခြင်း
ပျက်စီးမှုများရှိနိုင်သည်ဟု SAMSUNG အားအကြံပြုထားစေကာမူ ဝန်ဆောင်မှု အသုံးပြုခြင်း သို့မဟုတ် အသုံးမပြုနိုင်ခြင်း၊ ၎င်းတွင်ပါဝင်သည့်အရာများ သို့မဟုတ် ၎င်း၏လုပ်ဆောင်ချက် တို့နှင့်ဆက်စပ်နေသော သို့မဟုတ် ထိုသို့ ဆောင်ရွက်ခြင်းကြောင့် ဖြစ်ပေါ်လာသော ပျက်စီးမှုများအပါအဝင်၊ ၎င်းတွင် အမှားများ၊ ထိန်ချန်ထားမှုများ၊ နှောင့်ယှက်မှုများ၊ ချွတ်ယွင်းချက်များ၊ လုပ်ဆောင်ချက် သို့မဟုတ် ထုတ်လွှတ်မှုနှောင့်နှေးခြင်းများ၊ ကွန်ပျူတာဗိုင်းရပ်စ်၊ ချိတ်ဆက်မှုမအောင်မြင်ခြင်း၊ ကွန်ရက်အသုံးပြုခများ၊ အခြားတိုက်ရိုက်ဖြစ်စေ၊ သွယ်ဝိုက်၍ဖြစ်စေ၊ အထူးဖြစ်စေ၊ မတော်တဆဖြစ်စေ၊ သတိပေးသော၊ သို့မဟုတ် နောက်ဆက်တွဲဖြစ်လာသော ၎င်းတို့အတွက် SAMSUNG တွင်တာဝန်မရှိပါ၊ အချို့သော ဥပဒေစီရင်စုများသည် ထင်မှတ်ယုံကြည်ရသော မတော်တဆသို့မဟုတ် အကျိုးဆက် ပျက်ဆီးမှုများ၏ သီးသန့်ဖြစ်မှုများ သို့မဟုတ် ကန့်သတ်ချက်များကို ခွင့်မပြုပါ၊ သို့ဖြစ်ရာ အထက်ဖော်ပြပါ သီးသန့်ဖြစ်မှုများ သို့မဟုတ် ကန့်သတ်ချက်များသည် သင့်အပေါ် သက်ရောက်မှုမရှိပဲဖြစ်နိုင်သည်။"</string>
    <string name="about_tos_liability_2">အထက်တွင် ယင်းသို့ဖော်ပြထားသော်လည်း၊ စာချုပ်၊ နစ်နာစေမှု သို့မဟုတ် အခြားအရာ တို့ပေါ်တွင်မူတည်၍ သို့သော် ယင်းတို့ချည်းသာမဟုတ်ပဲ ယင်းတို့အပါအဝင်၊ ဝန်ဆောင်မှုအား သင်အသုံးပြုခြင်းကြောင့် ဖြစ်ပေါ်လာသည့်၊ သို့မဟုတ် ဤ ဝန်ဆောင်မှု စည်းကမ်းများ၏ အခြားသော ပြဋ္ဌာန်းချက်များကြောင့်ဖြစ်ပေါ်သည့်၊ ဆုံးရှုံးမှုများ၊ ထိခိုက်မှုများ၊ လုပ်ဆောင်မှုကြောင့်ဖြစ်ပွားစေသည့်အကြောင်းအရင်းများ အားလုံးအတွက် သင့်အား SAMSUNG ၏ စုစုပေါင်းပေးရန်ရှိသည် တာဝန်သည် ဤ ဝန်ဆောင်မှုအတွက် SAMSUNG အားသင်ပေးချေခဲ့သည့် ပမာဏထက် မကျော်လွန်စေရပါ။ မည်သည့် ဆုံးရှုံးမှုမှပြန်လည်ကုစားနိုင်ခွင့်မဆိုသည် ၎င်း၏အဓိကရည်ရွယ်ချက်ဖြစ်မြောက်ရန် ကျရှုံးသည်ဖြစ်စေကာမူ ဤ စည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်များတွင်ပါဝင်သည့် အထက်ဖော်ပြပါ ကန့်သတ်ချက်များ၊ ခြွှင်းချက်များနှင့် မသက်ဆိုင်ကြောင်းရှင်းလင်းချက်များသည် သက်ဆိုင်သည့်ဥပဒေမှ ခွင့်ပြုထားသည့်အမြင့်ဆုံးအတိုင်းအတာအထိ သက်ရောက်မှုရှိမည်ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="about_tos_liability_3">"You acknowledge that the above provisions of clauses 10 and 11 are reasonable given the benefits of the Services and you will accept such risk and/or insure accordingly.
IT IS ESSENTIAL THAT YOU BACK UP YOUR DATA ON YOUR DEVICE BEFORE USING THE SERVICES TO AVOID LOSING ANY DATA. SAMSUNG SHALL NOT BE LIABLE FOR ANY DATA YOU LOSE AS A RESULT OF YOUR USE OF THE SERVICES."</string>
    <string name="about_tos_reservation">"2. အခွင့်အရေးများနှင့် ပိုင်ဆိုင်ခွင့်ကို ရယူထားခြင်း
ဤဝန်ဆောင်မှုတွင် တတိယပါတီများမှပေးအပ်သည့် ဆော့ဖ်ဝဲနှင့် အချက်အလက်တို့ ပါဝင်သည်။ ဝန်ဆောင်မှုသည် Samsung နှင့် ၎င်း၏လိုင်စင်ရှင်များ၏ တစ်ဦးတည်းပိုင်ဖြစ်ပြီး၊ ၎င်းကို သက်ဆိုင်ရာ မူပိုင်ခွင့် နှင့်အခြားအသိဉာဏ်ပိုင်ဆိုင်ပစ္စည်းဆိုင်ရာဥပဒေများနှင့် သဘောတူစာချုပ်များဖြင့် ကာကွယ်ထားကြောင်း သင်အသိအမှတ်ပြုသည်။ ဤ TOS နှင့် ဝန်ဆောင်မှုအား သင်မှအသုံးပြုခြင်းသည် ဝန်ဆောင်မှုတွင် သို့မဟုတ် ဝန်ဆောင်မှုအတွက် မည်သည့်ပိုင်ဆိုင်ခွင့် တစ်စုံတစ်ရာကိုမျှ သင့်အားပေးအပ်ခြင်းမဟုတ်ပါ၊ ဤ TOS တို့၏ စည်းမျဉ်းများနှင့်အညီ ပြန်လည်ရုတ်သိမ်းနိုင်သော အသုံးပြုခွင့်ကန့်သတ်လိုင်စင်တစ်ခုကိုသာ သင့်အားပေးအပ်ခြင်းဖြစ်သည်။ သင်သည် ဝန်ဆောင်မှုအား မူပွားရန် မူပိုင်လုပ်ထားသော အချက်အလက်များ၊ သို့မဟုတ် မူပွားရန်အတွက် သင့်တွင် လုပ်ပိုင်ခွင့် သို့မဟုတ် ဥပဒေဆိုင်ရာ ထောက်ခံမှု မရှိသော အချက်အလက်များအား အသုံးမပြုနိုင်ပါ။"</string>
    <string name="about_tos_restrictions_1">"3. ကန့်သတ်ချက်များ
သင်သည် (၁) ဝန်ဆောင်မှု၏ ရင်းမြစ်ကုဒ် သို့မဟုတ် အယ်လ်ဂိုရစ်သမ်များကို ရှာဖွေတွေ့ရှိရန် တစ်နည်းနည်းဖြင့် ကြိုးပမ်းခြင်း၊ တစ်စစီဖြုတ်ခြင်း၊ ခွဲထုတ်ခြင်း၊ ကူးယူခြင်း၊ သို့မဟုတ် အင်ဂျင်နီယာနည်းဖြင့်ပြောင်းပြန်ပြုလုပ်ခြင်း၊ (၂) ဝန်ဆောင်မှု၏ မည်သည့်အင်္ဂါရပ်ကိုမဆို ပြုပြင်ခြင်း သို့မဟုတ် အလုပ်မလုပ်စေခြင်း၊ (၃) ဝန်ဆောင်မှုပေါ်တွင် အခြေခံ၍ ပုံတူကူးချခြင်းများ (၄) ဝန်ဆောင်မှုဖြင့် ငှားခြင်း၊ အငှားချထားခြင်း၊ ချေးငှားခြင်း၊ ထပ်ဆင့်လိုင်စင်ပေးခြင်း သို့မဟုတ် စီးပွားဖြစ်ဝန်ဆောင်မှုများဆောင်ရွက်ခြင်း၊ (၅) ကျွနု်ပ်တို့၏ အသိဉာဏ်ပိုင်ဆိုင်ပစ္စည်းဆိုင်ရာ မူပိုင်ခွင့်များ သို့မဟုတ် ဝန်ဆောင်မှုအား သင်အသုံးပြုခြင်းနှင့် ဆက်စပ်သော အခြား တတိယ အဖွဲ့အစည်း တစ်ခုခု၏ မူပိုင်ခွင့်များ(ထိုကဲ့သို့အသုံးပြုမှုအတိုင်းအတာအား ဤသဘောတူညီချက်ဖြင့် ခွင့်ပြုမပေးပါ)၊"</string>
    <string name="about_tos_restrictions_2">(၆) ဝန်ဆောင်မှုအား တရားမဝင်ပုံစံဖြင့်သုံးခြင်း၊ တရားမဝင်သော ရည်ရွယ်ချက်တစ်ခုခုအတွက်၊ သို့မဟုတ် ဤ ဝန်ဆောင်မှု စည်းကမ်းများ နှင့် မညီညွတ်သော နည်းလမ်းတစ်ခုခု၊ သို့မဟုတ် ကလိမ်ကကျစ်လုပ်ဆောင်ခြင်း သို့မဟုတ် အငြိုးထား၍ လုပ်ဆောင်ခြင်း၊ ဥပမာ၊ ဝန်ဆောင်မှု သို့မဟုတ် လုပ်ဆောင်မှု စနစ် တစ်ခုခုသို့ ဝင်ရောက်နှောင့်ယှက်ခြင်း သို့မဟုတ် ပျက်စီးလိုသောရည်ရွယ်ချက်ဖြင့်ရေးသားထားသော ကုဒ် ထည့်သွင်းခြင်း၊ ဗိုင်းရပ်စ်ပါဝင်သော၊ သို့မဟုတ် အန္တရာယ်ရှိသောအချက်အလက် များထည့်သွင်းခြင်း၊ (၇) ဝန်ဆောင်မှုအား ပျက်စီးစေနိုင်သော၊ လုပ်ဆောင်မှုရပ်စေသော၊ ဝန်ပိစေသော၊ ထိခိုက်စေသော သို့မဟုတ် ကျွနု်ပ်တို့၏ စနစ်များ သို့မဟုတ် လုံခြုံရေးအား အထိအခိုက်ခံရသော သို့မဟုတ် အခြား အသုံးပြုသူမှဝင်ရောက်နှောင့်ယှက်ခြင်း နည်းလမ်းများဖြင့် အသုံးပြုခြင်း၊ နှင့် (၈) ဝန်ဆောင်မှု သို့မဟုတ် ကျွနု်ပ်တို့ စနစ်များ မှ အချက်အလက် သို့မဟုတ် ဒေတာ စုဆောင်းခြင်း သို့မဟုတ် သိမ်းယူခြင်း သို့မဟုတ် ဝန်ဆောင်မှုအား လုပ်ဆောင်နေသော ဆာဗာများမှ သို့မဟုတ် ဆာဗာများသို့ ကူးပြောင်းပေးနေသော ဝှက်စာများအား ဖော်ရန် ကြိုးစားအားထုတ်ခြင်း တို့အား မပြုလုပ်ရပါ။</string>
    <string name="about_tos_termination">"8. ရပ်စဲခြင်း
ဤ စည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်များသည် ရပ်စဲချိန်တိုင်အောင် သက်ရောက်မှုရှိပါသည်။ သင်သည် ဝန်ဆောင်မှုအား အသုံးပြုခြင်းကို ရပ်စဲခြင်းနှင့်၊ ထုတ်ပယ်ခြင်း၊ အရန်ကူးယူထားခြင်း အပါအဝင်၊ ယင်းနှင့်သက်ဆိုင်သည့် Samsung မှ ပေးအပ်ထားသော သက်ဆိုင်သည့် ဆော့ဖ်ဝဲလ်များအားလုံး၊ စာရွက်စာတမ်းနှင့် အခြား အချက်များ ပြန်လည်ရယူခြင်းဖြင့် ဤ ဝန်ဆောင်မှု စည်းကမ်းများအား အဆုံးသတ်နိုင်သည်။ ဤ စည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်များအား သင် မလိုက်နာနိုင်ပါလျှင်၊ Samsung မှ အသိပေးခြင်းမရှိဘဲ ဤ စည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်များအပေါ် အခြေခံသည့် သင့်ရပိုင်ခွင့်များအား ရပ်စဲသွားပါမည်။ သင့်အနေဖြင့် ဤ စည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်များကိုရပ်စဲပါက ဝန်ဆောင်မှုအသုံးပြုမှုအားလုံးကို သင်ရပ်ဆိုင်းရပါမည်။ ရှင်းလင်းစေရန်အတွက်၊ Samsung အနေဖြင့် သင့်အား ကြိုတင်သတိပေးမှုနှင့်အတူ ဤ ဝန်ဆောင်မှု စည်းကမ်းများ နှင့် ဝန်ဆောင်မှုကို ရပ်စဲနိုင်သည် (ဥပမာ၊ ဝက်ဘ်ဆိုက် ဝန်ဆောင်မှု၊ အပလီကေးရှင်း မှတစ်ဆင့် ပေါ့-အပ် ဝန််ဆောင်မှု၊ အီးမေးလ် ဝန်ဆောင်မှု၊ သို့မဟုတ် အခြားတစ်ခုခုစသဖြင့်)။"</string>
    <string name="about_tos_third_party">"5. တတိယ အဖွဲ့အစည်း ဝန်ဆောင်မှုများနှင့် အကြောင်းအရာများ
တတိယအဖွဲ့အစည်းဝန်ဆောင်မှုများနှင့်/သို့မဟုတ် ကြော်ညာကန့်သတ်ချက်မရှိမှု အပါအဝင် အကြောင်းအရာများကို ဝန်ဆောင်မှုမှတစ်ဆင့် သင်ရရှိနိုင်သည်။ ဥပဒေအရ ခွင့်ပြုထားသောအတိုင်းအတာအထိ အရည်အသွေး၊ တိကျမှု၊ ထိရောက်မှု၊ ဗိုင်းရပ်စ်များကင်းရှင်းမှု၊ တတိယ အဖွဲ့အစည်း၏ အခွင့်အရေးများနှင့် သက်ဆိုင်သောဥပဒေ သို့မဟုတ် စည်းမျဉ်းများအား လေးစားလိုက်နာခြင်း တို့ပါဝင်သော တတိယ အဖွဲ့အစည်း ဝန်ဆောင်မှုများနှင့် အကြောင်းအရာများအတွက် မည်သည့် အာမခံခြင်း သို့မဟုတ် ကိုယ်စားပြုခြင်းကိုမဆို Samsung မှငြင်းဆိုထားသည်။ တတိယပါတီဝန်ဆောင်မှုများနှင့် အကြောင်းအရာများကိုအသုံးပြုမှုကို ယင်းတတိယပါတီပံ့ပိုးပေးအပ်သူ၏ အသုံးပြုမှု စည်းမျဉ်းများ၊ လိုင်စင် သဘောတူညီချက်၊ သီးသန့်တည်ရှိနေမှု မူဝါဒ၊ သို့မဟုတ် အခြားယင်းသို့သော သဘောတူညီချက်တို့မှ လွှမ်းမိုးထားမည်ဖြစ်သည်။ ဝန်ဆောင်မှု၏အချို့အစိတ်အပိုင်းများသည် ဖွင့်ထားသောရင်းမြစ်လိုင်စင်များနှင့် စပ်ဆိုင်မည်ဖြစ်ပြီး ယင်း ဖွင့်ထားသောရင်းမြစ်လိုင်စင်များ၏ စည်းမျဉ်းများသည် ဝန်ဆောင်မှု၏ ယင်းအစိတ်အပိုင်းနှင့်သက်ဆိုင်သော ဤ TOS ၏ စည်းမျဉ်းများ၏ အရှေ့တွင်ရှိမည်ဖြစ်သည်။"</string>
    <string name="about_tos_update_change_suspension">"4. ဝန်ဆောင်မှုအား အဆင့်မြင့်တင်ခြင်း၊ ပြောင်းလဲခြင်း၊ သို့မဟုတ် ဆိုင်းငံ့ခြင်း
Samsung အနေဖြင့် မည်သည့်အချိန်တွင်မဆို ချို့ယွင်းချက်ပြင်ဆင်မှုများ၊ ဝန်ဆောင်မှုပိုမိုကောင်းမွန်အောင်ပြုလုပ်ထားမှုများ၊ အသစ်သော အင်္ဂါရပ်များ၊ လက်ရှိရှိနေသာ လုပ်ဆောင်ချက်များကို ဖျက်ခြင်း၊ သို့မဟုတ် ဝန်ဆောင်မှုကို ပြင်ဆင်ခြင်းတို့ချည်းသာမဟုတ်ပဲ ယင်းတို့အပါအဝင် ဝန်ဆောင်မှုအတွက် အဆင့်မြင့်တင်ခြင်းများ သို့မဟုတ် မြှင့်တင်မှုများ (“အဆင့်မြင့်တင်ခြင်းများ”) ကို ပေးအပ်မှု သို့မဟုတ် ရရှိနိုင်အောင်ပြုလုပ်ပေးမှု ပြုနိုင်သည်။ ယင်းသို့သော အဆင့်မြင့်တင်ခြင်းများအတွက် သီးသန့်စည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်များပေးအပ်ထားခြင်းမရှိလျှင်အဆင့်မြင့်တင်ခြင်းများအား ဤ TOS များမှလွှမ်းမိုးမည်ဖြစ်ပြီး၊ သီးသန့် စည်းမျဉ်းကန့်သတ်ချက်များ ရှိပါက ယင်းတို့ကို အဆင့်မြင့်တင်ခြင်းများက လွှမ်းမိုးမည်ဖြစ်သည်။ လုံခြုံရေးဆော့ဖ်ဝဲလ်အတွက် အဆင့်မြင့်တင်ခြင်းများ သို့မဟုတ် အရေးပါသော အဆင်မပြေမှုများကို ဖြေရှင်းမှုများ သို့မဟုတ် ထိုကဲ့သို့သော အဆင့်မြင့်တင်ခြင်း၏ အရေးပါမှုကို အချိန်မီ ဆောင်ရွက်မှုဖြင့် ပေးနေသော အရေးကြီးသည့် အဆင့်မြင့်တင်ခြင်းများကို အလိုအလျောက် ဒေါင်းလုဒ်ရယူနိုင်ပြီး ထည့်သွင်းနိုင်ပါသည်။
ဥပဒေအရ ခွင့်ပြုထားသောအတိုင်းအတာအထိ Samsung အနေဖြင့် မည်သည့်အချိန်တွင်မဆို အသိပေးမှုမပြုပဲ သို့မဟုတ် တာဝန်ယူမှုမပြုပဲ ဝန်ဆောင်မှု သို့မဟုတ် ၎င်း၏အစိတ်အပိုင်းတစ်ခုခုကို ပြင်ဆင်ခြင်း၊ ဆိုင်းငံ့ခြင်း၊ ဖယ်ရှားခြင်း၊ အသုံးပြုမှုကန့်သတ်ခြင်း၊ သို့မဟုတ် ရယူနိုင်မှုပိတ်ပင်ခြင်းပြုရန် အခွင့်အရေးကို အတိအကျ ရယူထားသည်။"</string>
    <string name="ad">ကြော်ငြာ</string>
    <string name="adapt_sound_check_again">ဆက်တင်များသို့ သွားပါ</string>
    <string name="add">ထပ်ထည့်ပါ</string>
    <string name="add_order">မှာယူမှု ထည့်ပါ</string>
    <string name="add_order_description">လက်ရှိတန်းစီစာရင်းထဲတွင် သီချင်းသစ်များ ထည့်မည့်နေရာကို ရွေးချယ်ပါ။ ၎င်းသည် ရွေးချယ်ထားသော သီချင်းကို ဖွင့်ရန်ဟူသော အနေအထားနှင့်သာ သက်ဆိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="add_order_option_bottom">အောက်ခြေတွင် ထည့်ပါ</string>
    <string name="add_order_option_next">လက်ရှိ သီချင်း၏ အနောက်တွင် ထည့်ပါ</string>
    <string name="add_order_option_top">ထိပ်ပိုင်းတွင် ထည့်ပါ</string>
    <string name="add_shortcut_on_home_screen">ကြားဖြတ်ကို ပင်မဖန်သားပြင်တွင် ထည့်ပါ</string>
    <string name="add_to">သို့ ထည့်ပါ</string>
    <string name="add_tracks">သီချင်းများ ထည့်ပါ</string>
    <string name="album">အယ်လ်ဘမ်</string>
    <string name="album_artist">အယ်လ်ဘမ် အနုပညာရှင်</string>
    <string name="albums">အယ်လ်ဘမ်များ</string>
    <string name="all">အားလုံး</string>
    <string name="app_name">Samsung Music</string>
    <string name="app_name_for_galaxy">Galaxy Music</string>
    <string name="app_security_error_message">သင့် Samsung Music အက်ပ်ကို ခွင့်မပြုသော နည်းလမ်းဖြင့် မွမ်းမံပြုပြင်ထားသည်။ ၎င်းကို ဖျက်ပြီးနောက် Play Store မှ ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="app_settings">%s သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="app_update">Samsung Music ၏ ဗားရှင်းအသစ်</string>
    <string name="app_update_desc">ဗားရှင်းအသစ် တစ်ခု ရနိုင်ပါသည်။ ဆက်လုပ်ရန်အတွက် အပ်ဒိတ်တစ်ခုလိုအပ်သည်။</string>
    <string name="app_update_ticket_message">Samsung Music ကို အပ်ဒိတ်လုပ်ပြီး အသစ်များကို ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="app_update_title">အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="app_widget_label_player">ပလေရာ</string>
    <string name="app_widget_label_player_and_queue">ပြသစက်နှင့် စောင့်ဆိုင်း</string>
    <string name="application_info">Application information</string>
    <string name="apply">အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="arranged_by">အလိုက် စီထားသည်</string>
    <string name="artist">အနုပညာရှင်များ</string>
    <string name="artists">အနုပညာရှင်များ</string>
    <string name="audio_quality_aac_low">AAC+ (နည်း)</string>
    <string name="audio_quality_next_highest_available">ရွေးချယ်ထားသော အရည်အသွေးဖြင့် ဖွင့်၍မရသော သီချင်းများကို ရနိုင်သော အမြင့်ဆုံးအရည်အသွေးဖြင့် ဖွင့်ပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="auto">အော်တို</string>
    <string name="auto_backup_all_playlists">ဖွင့်ရန်စာရင်းအားလုံးကို အော်တို အရန်သိမ်းပါ</string>
    <string name="auto_backup_all_playlists_summary">ပြောင်းသည့်အခါတိုင်း %s တွင် ဖွင့်ရန်စာရင်းများကို သိမ်းပါ။</string>
    <string name="auto_play_in_bg_title">ပြင်ပ ကိရိယာများအား စဖွင့်ခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="available">ရရှိနိုင်</string>
    <string name="background_restrict_message">Samsung Music ကို ကြည့်မနေသည့်အခါ (သို့) ဖန်သားပြင် ပိတ်ထားသည့်အခါ နောက်ခံတွင် သီချင်း ဆက်ဖွင့်ခွင့်ပြုရန် Samsung Music အတွက် ဘက်ထရီ သုံးစွဲမှု အကောင်းဆုံးဖြစ်အောင် ချိန်ညှိခြင်းကို ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="background_restrict_message_jpn">Galaxy Music ကို ကြည့်မနေသည့်အခါ (သို့) ဖန်သားပြင် ပိတ်ထားသည့်အခါ နောက်ခံတွင် သီချင်း ဆက်ဖွင့်ခွင့်ပြုရန် Galaxy Music အတွက် ဘက်ထရီ သုံးစွဲမှု အကောင်းဆုံးဖြစ်အောင် ချိန်ညှိခြင်းကို ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="background_restrict_title">Samsung Music အတွက် ဘက်ထရီ သုံးစွဲမှု အကောင်းဆုံးဖြစ်အောင် ချိန်ညှိခြင်းကို ပိတ်မလား?</string>
    <string name="background_restrict_title_jpn">Galaxy Music အတွက် ဘက်ထရီ သုံးစွဲမှု အကောင်းဆုံးဖြစ်အောင် ချိန်ညှိခြင်းကို ပိတ်မလား?</string>
    <string name="barge_in_commnad_next">နောက်</string>
    <string name="barge_in_commnad_volume_down">အသံ လျှော့</string>
    <string name="barge_in_commnad_volume_up">အသံ မြှင့်</string>
    <string name="barge_in_notification">သင်သည် အသံ အမိန့် %1$s၊ %2$s၊ %3$s၊ %4$s၊ %5$s၊ နှင့် %6$s များဖြင့် ဂီတ ပလေယာကို ထိန်းချုပ်နိုင်။</string>
    <string name="battery_critically_low">ဘက်ထရီ အလွန်အားနည်းနေသည်</string>
    <string name="battery_low_popup_msg">အော်ဒီယိုကို ဖွင့်ပြ၍ မရနိုင်သော်လည်း သီချင်းကို သင့်ဖုန်းခေါ်တေးအဖြစ် သတ်မှတ်နိုင်ပါသေးသည်။</string>
    <string name="battery_low_popup_title">ဘက်ထရီအားနည်း</string>
    <string name="bit_depth">ဘစ် အနက်</string>
    <string name="browse_contextual_menu_similar_songs">အလားတူ သီချင်းများ</string>
    <string name="browse_kt">စူးစမ်းရှာဖွေပါ</string>
    <string name="browse_new_releases">အသစ် ဖြန့်ချိထားသည်များ</string>
    <string name="browse_reorder_genre">အမျိုးအစားများကို ပြန်စီပါ</string>
    <string name="browse_tab_albums">အယ်လ်ဘမ်များ</string>
    <string name="browse_tab_genres">အမျိုးအစားများ</string>
    <string name="browse_tab_time">အချိန်</string>
    <string name="browse_tips_learn_more">ပိုမိုလေ့လာပါ</string>
    <string name="browse_years">ဆယ်စုနှစ်များ</string>
    <string name="buffering">ကြားခံပေးနေသည်…</string>
    <string name="caching_data_clear_toast">ကက်ရှ်ယာယီမှတ်ဉာဏ်ကို ရှင်းပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="can_not_play">ဖွင့်၍ မရပါ</string>
    <string name="can_not_play_track">သီချင်းဖွင့်၍ မရပါ။ ဖိုင်မတွေ့ပါ။</string>
    <string name="cancel">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="cant_add_empty_playlists_to_queue">နားဆင်စာရင်းအလွတ်များကို တန်းစီစာရင်းထဲ ထည့်၍မရပါ။</string>
    <string name="cant_change_cover_image_unsupported_file">ကာဗာပုံကို ‌ပြောင်း၍မရပါ။ အယ်လ်ဘမ်တွင် မပံ့ပိုးထားသော ဖိုင် ပါဝင်နေသည်။</string>
    <string name="cant_play_content_unavailable">ဖွင့်၍ မရပါ။ အကြောင်းအရာကို မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="cant_play_empty_playlists">ဤနားဆင်စာရင်းထဲတွင် ဖွင့်စရာသီချင်းများ မရှိပါ။</string>
    <string name="cant_reorder_favorite_track">အကြိုက်ဆုံး သီချင်းများကို ပြန်စီ၍ မရပါ။</string>
    <string name="cant_share_empty_playlists">နားဆင်စာရင်းအလွတ်များကို မျှဝေ၍မရပါ။</string>
    <string name="change_cover_image">မျက်နှာဖုံးပုံ ပြောင်းရန်</string>
    <string name="changeplayer_connected">ချိတ်ဆက်ထားသော</string>
    <string name="changeplayer_descrpition_mirroror">Screen Mirroring မှတဆင့်</string>
    <string name="changeplayer_descrpition_playvia">မူလ ကွန်ရက် မှတဆင့်</string>
    <string name="changeplayer_no_devices_found">ချိတ်ဆက်နိုင်သည့် ကိရိယာများ မတွေ့ပါ</string>
    <string name="character_counter_content_description">စကားလုံး %2$d လုံးအနက်မှ %1$d လုံး</string>
    <string name="classic">ရိုးရိုးယဉ်ယဉ်</string>
    <string name="clear_all">အားလုံး ရှင်းမည်</string>
    <string name="collection_and_use_of_personal_information_to_3rd">ကိုယ်ရေးအချက်အလက်များကို ပြင်ပအဖွဲ့များနှင့်အတူ မျှဝေပါ</string>
    <string name="composed_by">ရေးသူ</string>
    <string name="composers">ဂီတစာဆိုများ</string>
    <string name="concert_hall">ဖျော်ဖြေပွဲခန်းမ</string>
    <string name="confirm">အတည်ပြုပါ</string>
    <string name="contact_us">ကျွန်ုပ်တို့ထံ ဆက်သွယ်ပါ</string>
    <string name="could_not_download_tracks_internal_storage_full">သီချင်းများကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်၍ မရနိုင်ပါ။ စက်တွင်းသိုလှောင်ခန်း ပြည့်နေသည်။</string>
    <string name="cover_image_changes_only_mp3">MP3 ဖိုင်များတွင်သာလျှင် စိတ်ကြိုက် ကာဗာရုပ်ပုံများ ထားရှိနိုင်သည်။</string>
    <string name="create">ဖန်တီးပါ</string>
    <string name="create_playlist_no_account_kt">အလိုအလျောက် ဆင့်ခ်လုပ်ထားသော သီချင်းစာရင်းများကို အသုံးပြုရန် သင့်အကောင့်ထဲဝင်ပါ။</string>
    <string name="create_playlist_no_network_kt">အလိုအလျောက် ဆင့်ခ်လုပ်ထားသော သီချင်းစာရင်းများကို အသုံးပြုရန် ကွန်ရက်ဖြင့် ချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="critical_update_dialog_message">%s ၏ ဗားရှင်းအသစ်တစ်ခု ရှိသည်။</string>
    <string name="cross_fade">တစ်ပုဒ်နှင့် တစ်ပုဒ်အကြား အသံဖြည်းဖြည်းချင်းတိုးသွားခြင်း</string>
    <string name="current_playlist_settings">စောင့်ဆိုင်းစာရင်း သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="custom">စိတ်ကြိုက်</string>
    <string name="data_check_help_network_body">ပုံမှန် အလုပ်လုပ်ရန် %s ၏ အချို့အင်္ဂါရပ်များက ကွန်ယက် ချိတ်ဆက်မှု ကို သုံးဖို့ လိုသည်။ ခွင့်ပြုမလား?</string>
    <string name="data_check_help_network_title">ကွန်ယက် ချိတ်ဆက်မှုများကို သုံးစွဲပါ</string>
    <string name="date_played">ကစားခဲ့သော ရက်စွဲ</string>
    <string name="dcf_download_folder_change">ဖိုင်တွဲကို ပြောင်းပါ</string>
    <string name="dcf_download_folder_description">DCF ဖိုင်များကို ဒေါင်းလုတ်လုပ်ရန် ဖိုင်တွဲကို သတ်မှတ်ပြီးသည်နှင့် ၎င်းတို့ကို အသုံးပြု၍ စီမံနိုင်ပြီ။</string>
    <string name="dcf_download_folder_select">ဖိုင်တွဲ ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="dcf_download_folder_title">ဒေါင်းလုတ်ဖိုင်တွဲ</string>
    <string name="default_playlists">မူလ နားထောင်စာရင်း</string>
    <string name="default_tip_card_message">အနုပညာရှင် အသစ်များကို ရှာဖွေလေ့လာရန်နှင့် သင်ကြိုက်သော သီချင်းများကို ရှာဖွေရန် Melon မှာ ကြည့်လိုက်ပါ။</string>
    <string name="default_tip_card_title">Melon ကို စစ်ဆေးပါ</string>
    <string name="delete_all">အားလုံးဖျက်ပစ်ပါ</string>
    <string name="delete_all_items">အားလုံးကို ဖျက်ပစ်မလား?</string>
    <string name="delete_this_playlist_kt">ဤသီချင်းစာရင်းကို ဖျက်ပစ်ပါ</string>
    <string name="deleted">ဖျက်ပစ်ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="deleted_kt">%s ဖျက်ထားသည်</string>
    <string name="detail_settings">သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="details_saved_as_unicode">တေးသွားအသေးစိတ်အချက်များကို ယူနီကုဒ်ဖြင့်သိမ်းထားသည်။</string>
    <string name="device_management_setting">ကိရိယာများကို စီမံပါ</string>
    <string name="device_storage_space">ကိရိယာသိုလှောင်ခန်း နေရာလွတ်</string>
    <string name="disabled">ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="disc_number">ဒစ် %d</string>
    <string name="disc_number_text">ဒစ်ပြားနံပါတ်</string>
    <string name="discard">ပယ်</string>
    <string name="disconnected_devices">%s မှ ချိတ်ဆက်မှု ပြတ်သွားသည်။ ကွန်ယက် အခြေအနေ နှင့်စက်ကို စစ်ဆေး ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="do_not_show_again">ထပ်မပြပါတော့နှင့်။</string>
    <string name="done">ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="double_tap_to_view">ကြည့်ရန် နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="download">ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="download_audio_quality">အသံအရည်အသွေးကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="download_audio_quality_guide_description">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်သော သီချင်းများအတွက် သင် အသုံးပြုလိုသည့် အော်ဒီယိုအရည်အသွေးကို ရွေးပါ။</string>
    <string name="download_audio_quality_next_highest_available">ရွေးချယ်ထားသည့် အရည်အသွေးဖြင့် မရရှိနိုင်သည့် သီချင်းများကို နောက်တစ်ဆင့် အမြင့်ဆုံး အရည်အသွေးဖြင့် ရရှိနိုင်သည်။</string>
    <string name="download_complete">ဒေါင်းလုတ် ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="download_manager">ဒေါင်းလုတ် မန်နေရာ</string>
    <string name="downloading">ဒေါင်းလုတ်လုပ်နေသော</string>
    <string name="downloading_n">%d%% - ကို ဒေါင်းလုတ် လုပ်နေသည်</string>
    <string name="dragndroplist_drag_move">ယခု အနေအထား %d တွင်ရှိသည်</string>
    <string name="dragndroplist_drag_release">%d တည်နေရာ အတွင်းသို့ ဆွဲယူထည့်ထားသော အရာ။</string>
    <string name="dragndroplist_drag_start">%d တည်နေရာမှာ အရာပစ္စည်းအား ဆွဲယူခြင်းကို စတင်ခဲ့ပြီးပြီ။</string>
    <string name="dragndroplist_item_cannot_be_dragged">%d တည်နေရာတွင် ရှိနေသော အရာများကို ဆွဲယူလို့ မရပါ။</string>
    <string name="drm_acquiring_license">လိုင်စင်ရယူနေသည်…</string>
    <string name="drm_failed_acquire_license">လိုင်စင် ရယူရန် ပျက်ကွက်သည်။</string>
    <string name="drm_invalid_auto_time">DCF သက်တမ်းတိုးရန် သတ်မှတ်ချက်များ > ရက်စွဲနှင့် အချိန်တွင် အလိုအလျောက်ပြောင်း နေ့စွဲနှင့် အချိန်ကို ဖွင့်ထားရန်လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="drm_no_data_connectivity">ဒေတာ ချိတ်ဆက်နိုင်သောအရာ မရှိပါ</string>
    <string name="drm_no_longer_available">ဤအရာ မရနိုင်တော့ပါ။</string>
    <string name="drm_play_now_q">ယခုဖွင့်လိုပါသလား?</string>
    <string name="drm_server_problem_msg">နောက်မှပြန်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="drm_sorry_license_expired">ဝမ်းနည်းပါ တယ်၊ လိုင်စင်သက်တမ်းကုန်ပြီ။</string>
    <string name="drm_unable_access_server_msg">လှည့်လည်နေစဉ် သို့မဟုတ် ပျံသန်း အနေအထားတွင် ဆာဗာ သို့ ဝင်မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="drm_want_delete_q">ဤအရာကို ဖျက်လိုပါသလား?</string>
    <string name="drm_want_unlock_q">ယခုသောဖွင့်လိုပါသလား?</string>
    <string name="duplicate_option">မူပွားသီချင်းများကို ခွင့်မပြုပါနှင့်</string>
    <string name="duplicate_option_summary">စောင့်ဆိုင်းစာရင်းထဲတွင် နှစ်ခုတူနေသည်များကို ခွင့်မပြုပါနှင့်</string>
    <string name="easily_browse_desc">အယ်လ်ဘမ်၊ အနုပညာရှင်၊ အနုပညာအမျိုးအစား စသည်ဖြင့် စီထားသည်။</string>
    <string name="easily_browse_title">တေးဂီတမှတစ်ဆင့် အလွယ်တကူ ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="edge_permission_allow_button">ခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="edge_permission_content">သိုလှောင်ထားသည့်တေးသီချင်းထဲ ဝင်သုံးရန်၊ “ခွင့်ပြုပါ” ကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="edge_permission_content_kr">သိုလှောင်ခန်း၊ ဖုန်း နှင့်၊ အဆက်အသွယ်များထဲ ဝင်သုံးရန်၊ ခွင့်ပြုပါကို နှိပ်ပြီးမှ၊ စည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်များကို သဘောတူပါ။</string>
    <string name="edge_playlist_will_be_shown">ဖွင့်ရန်စာရင်းများကို ဤနေရာတွင်ကြည့်ရန် သီချင်းများဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="encoding_type">စကားဝှက်ရေးခြင်း အမျိုးအစား</string>
    <string name="error">အမှား</string>
    <string name="error_not_support_type">မထောက်ပံ့သည့် ဖိုင်အမျိုးအစား။</string>
    <string name="error_unknown">မသိသောအမှား</string>
    <string name="export_kt">တင်ပို့ပါ</string>
    <string name="export_my_playlists">ကျွန်ုပ်၏ ဖွင့်ရန်စာရင်းများကို တင်ပို့ပါ</string>
    <string name="export_playlists_dialog_summary_kt">သီချင်းစာရင်းများကို သင်၏ အန်းဒရွိုက် စနစ် သီချင်းတိုက်တွင် သိမ်းဆည်းရန် ရွေးပါ။</string>
    <string name="export_playlists_kt">ဖွင့်ရန်စာရင်းအားလုံးကို ထုတ်ယူပါ</string>
    <string name="export_playlists_settings_summary_kt">သင့်နားဆင်စာရင်းများကို ကိရိယာတွင်း သိုလှောင်ခန်း၌ သိမ်းပါ။</string>
    <string name="failed">မအောင်မြင်ပါ</string>
    <string name="failed_to_enable_quick_connect">အမြန်ချိတ်ဆက်မှုဖွင့်ရန် မအောင်မြင်ပါ။</string>
    <string name="failed_to_play_track">သီချင်းဖွင့်ရန် မအောင်မြင်ပါ။</string>
    <string name="favorite_help_view_guide">သင့်အကြိုက်ဆုံး ဖွင့်ရန်စာရင်းများ၊ အယ်လ်ဘမ်များ၊ အနုပညာရှင်များနှင့် ဖိုင်တွဲများဘေးရှိ အသည်းပုံအိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပြီးနောက် ၎င်းတို့သည် ဤနေရာတွင် ပေါ်လာပါမည်။</string>
    <string name="favorite_tracks">အကြိုက်ဆုံး သီချင်းများ</string>
    <string name="favorites">အကြိုက်ဆုံးများ</string>
    <string name="file_not_found">ဖိုင်မတွေ့ပါ။</string>
    <string name="file_size">ဖိုင်အရွယ်အစား</string>
    <string name="file_type_not_supported">ဤသီချင်းအတွက် အသေးစိတ်များကို တည်းဖြတ်၍မရပါ။ ဖိုင်အမျိုးအစားကို ပံ့ပိုးမပေးပါ။</string>
    <string name="filter">စစ်ထုတ်ပိုင်းခြားရန်</string>
    <string name="folder_tip_card_description">Samsung Music တွင် သင် မမြင်လိုသော (သို့) နားမထောင်လိုသော သင့်ကိုယ်ပိုင်အသံဖမ်းထားသည့် ဖိုင်များ သို့မဟုတ် ဒေါင်းလုတ်လုပ်ထားသော အသံကဲ့သို့ ဖိုင်တွဲများကို ဝှက်ထားနိုင်သည်။</string>
    <string name="folder_tip_card_description_for_galaxy">Galaxy Music တွင် သင် မမြင်လိုသော သို့မဟုတ် နားမထောင်လိုသော သင့်ကိုယ်ပိုင် အော်ဒီယို အသံဖမ်းယူခြင်းများ သို့မဟုတ် ဒေါင်းလုတ်လုပ်ထားသော အော်ဒီယိုများပါရှိသည့် ဖိုင်တွဲများကို ဝှက်ထားနိုင်သည်။</string>
    <string name="folders">ဖိုင်တွဲများ</string>
    <string name="format">ပုံစံချထားမှု</string>
    <string name="general">အထွေထွေ</string>
    <string name="genre">အနုပညာ အမျိုးအစား</string>
    <string name="genres">အမျိုးအစား</string>
    <string name="heart">အသဲပုံ</string>
    <string name="help_continue_button">ဆက်လုပ်ပါ</string>
    <string name="help_optional">(ရွေးချယ်နိုင်)</string>
    <string name="help_page_title">%s မှ ကြိုဆိုပါ၏</string>
    <string name="hide_confirm_message">ရွေးချယ်ထားသော ဖိုင်တွဲများနှင့် ၎င်းတို့၏ ဖိုင်တွဲအခွဲများကို ဖျောက်မလား?</string>
    <string name="hide_folders">ဖိုင်တွဲများကို ဖျောက်ပါ</string>
    <string name="highlights_only">ရွေးချယ်ထားသော ဟိုက်လိုက်များကိုသာ ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="highlights_track_not_supported">သီချင်းများကို ဟိုက်လိုက်ပေးထားသည်များသာလျှင်က မပံ့ပိုးပါ။</string>
    <string name="home_widget_save">သိမ်းပါ</string>
    <string name="home_widget_save_msg">အပြောင်းအလဲများ သိမ်းမည်လား (သို့) ဖယ်ထုတ်မည်လား?</string>
    <string name="images">ရုပ်ပုံများ</string>
    <string name="import_kt">ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="import_playlists">ဖွင့်ရန်စာရင်းများကို ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="import_playlists_dialog_summary_phone_jpn_kt">Galaxy Music သို့ တင်ပို့ရန် ဖုန်းမှ သီချင်းစာရင်းများ ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="import_playlists_dialog_summary_phone_kt">ဖုန်းမှ သီချင်းစာရင်းများကို Samsung Music သို့ တင်ပို့ရန် ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="import_playlists_dialog_summary_tablet_jpn_kt">Galaxy Music သို့ တင်ပို့ရန် တက်ဘလက်မှ သီချင်းစာရင်းများ ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="import_playlists_dialog_summary_tablet_kt">တက်ဘလက်မှ သီချင်းစာရင်းများကို Samsung Music သို့ တင်ပို့ရန် ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="import_playlists_kt">ဖွင့်ရန်စာရင်းများကို ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="import_playlists_settings_summary_kt">သင့်ကိရိယာတွင်း သိုလှောင်ခန်းမှ အခြားနားဆင်စာရင်းများကို ရယူပါ။</string>
    <string name="import_playlists_tablet_kt">အန်းဒရွိုက် တက်ဘလက် သီချင်းစာရင်းများကို ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="important_notice_header">မသက်ဆိုင်ကြောင်းရှင်းလင်းချက်</string>
    <string name="important_notice_message">"အရေးကြီး သတိပေးချက်
“မျှဝေပါ” မှ စီးပွားဖြစ်မဟုတ်သောနှင့် တစ်ကိုယ်ရေ အသုံးပြုမှုအတွက်သာလျှင် သီချင်းဖိုင်များအား ပို့ဆောင်ရန် ပံ့ပိုးပေးပါသည်။ မူလသီချင်းဖိုင်၏ မူပိုင်ခွင့်ပိုင်ရှင်ထံမှ ရေးသားထားသော သဘောတူညီချက်မရှိဘဲ “မျှဝေပါ” ဖြင့် သီချင်းဖိုင်များအား ဖြန့်ဝေရန် အသုံးမပြုရပါ။ ဤပရိုဂရမ်အား မည်သည့်အလွဲသုံးစားမှုမဆိုနှင့် မူပိုင်ခွင့်၊ သီးသန့်တည်ရှိနေမှု အကြောင်း စည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်များ၊ တရားမနစ်နာမှု၊ နှင့် အစရှိသည်တို့အပါအဝင် သို့သော် ယင်းတို့သာလျှင်မဟုတ်ပဲ၊ သင်၏ မည်သည့် တိုက်ရိုက်၊ သွယ်ဝိုက် ချိုးဖေါက်မှုများ၊ ပရိုဂရမ်အား အလွဲသုံးစား ပြုမှုကိုမဆို ဆမ်ဆောင်းမှ တာဝန်ယူလိမ့်မည်မဟုတ်ပါ။ “မျှဝေပါ” အသုံးပြုခြင်းနှင့် ဤပရိုဂရမ်၏ သင့်လေ့ကျင့်ခန်းများနှင့် ပါတ်သတ်၍ မည်သည့်ကိစ္စရပ်ကိုမဆို သင့်ထံတွင် တာဝန်ဝတ္တရားအလုံးစုံရှိသည်။"</string>
    <string name="internal_storage_kt">စက်တွင်း သိုလှောင်ခန်း</string>
    <string name="invalid_character">တရားမဝင်သည့် အက္ခရာ။</string>
    <string name="involvement">ပါဝင်မှု</string>
    <string name="japanese">ဂျပန်</string>
    <string name="jazz">ဂျက်ဇ်</string>
    <string name="korean">ကိုးရီးယန်း</string>
    <string name="later">နောက်မှ</string>
    <string name="legacy_app_not_available">လုပ်ငန်းသုံးပရိုဂရမ် မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="legacy_from_the_beginning">အစကတည်းက</string>
    <string name="legacy_option_alarm_tone">သတိပေးအသံ</string>
    <string name="legacy_option_caller_ringtone">ခေါ်ဆိုသူ၏ ဖုန်းမြည်သံ</string>
    <string name="legacy_option_phone_ringtone">ဖုန်းမြည်သံ</string>
    <string name="legacy_ringtone_added">ဖုန်းခေါ်သံ ထပ်မံဖြည့်သွင်းပြီး။</string>
    <string name="legacy_select_sim">SIM ကတ်ရွေးပါ</string>
    <string name="legacy_set_as">အဖြစ် သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="legacy_sound_alive_bass_boost">ဘေ့စ်သံကို မြှင့်ပေးခြင်း</string>
    <string name="legacy_sound_alive_cafe">ကဖေး</string>
    <string name="legacy_sound_alive_dance">အက</string>
    <string name="legacy_sound_alive_externalization">အပြင်သို့ထုတ်မှု</string>
    <string name="legacy_sound_alive_sound_3d_effect_not_supported">3D ခံစားရမှုကို စပီကာက လုပ်မပေးနိုင်။</string>
    <string name="legacy_sound_alive_sound_effect_not_supported_by_bluetooth">လက်ရှ အသံ ပြုပြင်မှုကို ဘလူးတူးသ် ထောက်ကူမပေးပါ။</string>
    <string name="legacy_sound_alive_sound_effect_not_supported_by_hdmi">လက်ရှိ အသံ ပြင်မှုကို HDMI ကလိုက်လုပ်မပေးပါ။</string>
    <string name="legacy_sound_alive_sound_effect_not_supported_by_line_out">လက်ရှိ အသံပြုပြင်မှုကို လိုင်း အောက် ကလိုက်လုပ်မပေးပါ။</string>
    <string name="legacy_sound_alive_sound_effect_supported_only_headphones">နားကြပ်များ ချိတ်ဆက်ထားစဉ်သာ အသံ အထူးပြုလုပ်ချက်များ ရနိုင်သည်။</string>
    <string name="legacy_sound_alive_treble_boost">အမြင့်သံ မြှင့်တင်မှု</string>
    <string name="legacy_sound_alive_vocal">အသံ</string>
    <string name="legal_information_accept_all">အထက်ပါအားလုံးကို ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူပါသည်။</string>
    <string name="legal_notice_one_item">ဆက်လုပ်ခြင်းဖြင့် သင်သည် %s ကို သဘောတူရာ ရောက်ပါသည်။</string>
    <string name="lgt_mp3_ringtone">MP3 ဖုန်းမြည်သံ</string>
    <string name="list_header_play_all">အားလုံးဖွင့်</string>
    <string name="list_header_shuffle_play">သီချင်းပြောင်းဖွင့်ရန်</string>
    <string name="live_studio">တိုက်ရိုက်လွှင့်မှု/စတူဒီယို</string>
    <string name="loading">အချက်အလက်ဖြည့်သွင်းနေပါသည်</string>
    <string name="local_search_guide_text">သင့်အကြိုက်ဆုံး တေးဂီတကို ရှာပါ</string>
    <string name="low_battery">သင့်ဖုန်းတွင် ဘက်ထရီ %d%% ကျန်သေးသည်။ Samsung Music ပိတ်ပါမည်။</string>
    <string name="low_battery_on_tablet">သင့်တက်ဘလက်တွင် ဘက်ထရီ %d%% သာ ကျန်သည်။ ပါဝါ ချွေတာရန် Samsung Music ပိတ်မည်။</string>
    <string name="lyrics">သီချင်းစာသား</string>
    <string name="lyrics_by">သီချင်းစာသားရေးသူ</string>
    <string name="magnification">ပုံကြီးချဲ့ခြင်း</string>
    <string name="manage_cache">ယာယီသိမ်း ဒေတာများကို စီမံပါ</string>
    <string name="manage_cache_and_storage">ယာယီမှတ်ဒေတာနှင့် သိုလှောင်ခန်း</string>
    <string name="manage_cache_description">ဂီတဒေတာကို ယာယီမှတ်ဉာဏ်ထဲတွင် သိမ်းဆည်းခြင်းဖြင့် ဒေတာနည်းနည်းသာ သုံးပြီး ဂီတကို နှောင့်နှေးမှုနည်းစွာဖြင့် နားထောင်လိုက်ပါ။</string>
    <string name="manage_tabs">တဘ်များကို စီမံပါ</string>
    <string name="marketing">တိုက်တွန်းမှုလက်ခံရန်</string>
    <string name="max_char_reached_msg">အက္ခရာ %d လုံးအထိ ရရှိနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="melon_artist_detail_sub_header_artist_details">အသေးစိတ်အချက်များ</string>
    <string name="melon_artist_detail_sub_header_associate_artists">ဆက်စပ်သည့် လုပ်ဆောင်ချက်များ</string>
    <string name="melon_artist_detail_sub_header_awards">ဆုများ</string>
    <string name="melon_artist_detail_sub_header_debut_date">ပွဲဦးထွက် ဖြန့်ချိသည့် ရက်စွဲ</string>
    <string name="melon_artist_detail_sub_header_debut_track">ပွဲဦးထွက် သီချင်း</string>
    <string name="melon_artist_detail_sub_header_label">အညွှန်းများ</string>
    <string name="melon_artist_detail_sub_header_label_artists">ဤအမျိုးအစား အနုပညာရှင်များ</string>
    <string name="melon_artist_detail_sub_header_members">အဖွဲ့ဝင်များ</string>
    <string name="melon_artist_detail_sub_header_similar_artists">အလားတူ အနုပညာရှင်များ</string>
    <string name="melon_artist_tab_details">အသေးစိတ်အချက်များ</string>
    <string name="melon_charts">Melon ပုံစံကားချပ်များ</string>
    <string name="melon_dcf_description">အောက်ပါသက်တမ်းကုန် ဖိုင်များအတွက် DCF သက်တမ်းကို တိုးနိုင်ပါသည် (သို့) ၎င်းတို့ကို ဖျက်ပစ်လိုက်ပါ။ DCF သက်တမ်းတိုးခြင်းက သင်ဒေါင်းလုတ်လုပ်နိုင်သော သီချင်းများကို သုံးပစ်ပါသည်။</string>
    <string name="melon_dcf_extend_confirm_message">သင်၏ ရရှိနိုင်သော သီချင်းထဲမှ %d ပုဒ်ကို သုံးစွဲပါမည်။</string>
    <string name="melon_dcf_extend_confirm_title">ရွေးချယ်ထားသော သီချင်းများအတွက် DCF ကာလကို သက်တမ်းတိုးမလား?</string>
    <string name="melon_dcf_extend_playback_period">ရွေးထားသော ဖိုင်များအတွက် DCF သက်တမ်း တိုးထားသည်။</string>
    <string name="melon_dcf_extend_playback_period_with_limited_product">တောင်းဆိုထားသော DCF ဖိုင်များ ပြန်ဖွင့်သည့် အချိန်ကို ထပ်တိုးထားသည်။ သီချင်း %1$d ပုဒ်ကို အသုံးပြုထားပြီး %2$d/%3$d ကို အသုံးပြုနိုင်ဆဲဖြစ်သည်။</string>
    <string name="melon_dcf_extend_retry_message">ထပ်မံ သက်တမ်းတိုးကြည့်ပါ။ ၎င်းက အဆင်မပြေသေးပါက ဖိုင်ကို ဖျက်ပြီး ဒေါင်းလုတ် ထပ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="melon_dcf_extend_this_track">ဤသီချင်းကို သက်တမ်းတိုးပါ</string>
    <string name="melon_dcf_extended">တိုးချဲ့ထား</string>
    <string name="melon_dcf_go_to_settings">သတ်မှတ်ချက်များသို့ သွားပါ</string>
    <string name="melon_dcf_invalid_ownership">ဤ DCF ဖိုင်အတွက် သင့်တွင် ခွင့်ပြုချက်မရှိပါ။ (သင့် SIM ကတ်ကဲ့သို့) သင့်ကိုယ်ရေး အချက်အလက် ပြောင်းသွားလျှင် DCF ဖိုင်ကို ဖျက်ပစ်ပြီး Melon အချက်အလက် > ဝယ်ယူမှုစာရင်းတွင် ၎င်းကို ထပ်မံဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="melon_dcf_invalid_ownership_title">DCF ကို သက်တမ်းတိုး၍ မရပါ</string>
    <string name="melon_dcf_need_sign_in">DCF သက်တမ်းတိုးရန် ဆိုင်းအင်လုပ်ဖို့ လိုအပ်ပါသည်။</string>
    <string name="melon_dcf_network_error">DCF သက်တမ်းကို တိုး၍ မရပါ။ သင့်ကွန်ရက် သတ်မှတ်ချက်များကို စစ်ဆေးပြီး ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="melon_dcf_no_content">မည်သည့် DCF ဖိုင်ကိုမှ အိတ်စတန်းရှင်းထည့်ရန် မလိုပါ။</string>
    <string name="melon_dcf_no_subscription">DCF သက်တမ်းတိုးရန် DCF ဒေါင်းလုတ်အတွက် လစဉ်ကြေးပေးသွင်း ဝယ်ယူရပါမည်။</string>
    <string name="melon_dcf_not_registered_device_message">DCF ဖိုင်များအတွက် ပြန်ဖွင့်နိုင်သည့် ကာလကို သက်တမ်းတိုးရန် Melon တွင် သင့်ဖုန်းကို မှတ်ပုံတင်ရမည်။</string>
    <string name="melon_dcf_not_registered_device_title">Melon တွင် ဖုန်းကို မှတ်ပုံတင်မလား?</string>
    <string name="melon_dcf_result">ရလဒ်များ</string>
    <string name="melon_dcf_subscription_usage">စာရင်းသွင်းမှာယူခြင်းအတွက် သုံးစွဲမှု</string>
    <string name="melon_dcf_track_expired_message">"၎င်း၏ DCF သက်တမ်းကို တိုးခြင်းဖြင့် ဤသီချင်းကို ဖွင့်နိုင်ပါသည်။ ဤအရာကို ပြုလုပ်ရန် သင်ဒေါင်းလုတ်လုပ်နိုင်သော သီချင်းများ (သုံးနိုင် %1$d ပုဒ်/စုစုပေါင်း %2$d ပုဒ်) ကို သုံးပစ်ရန်လိုပါလိမ့်မည်။

သတ်မှတ်ချက်များထဲတွင်လည်း သက်တမ်းကုန်ဖိုင်များကို စီမံနိုင်ပါသည်။"</string>
    <string name="melon_dcf_track_expired_title">ဤသီချင်းအတွက် DCF သက်တမ်း ကုန်သွားပါပြီ</string>
    <string name="melon_dj">Melon DJ</string>
    <string name="melon_favorite_tracks">Melon အကြိုက်ဆုံး သီချင်းများ</string>
    <string name="melon_genre_music">အမျိုးအစားများ</string>
    <string name="melon_heart_recommend_mobile_data_off">အကြံပြုထားသော တေးဂီတကို Melon တွင် အခမဲ့ နားဆင်ရန် မိုဘိုင်းဒေတာကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="melon_import_dialog_message">အကြိုက်ဆုံး သီချင်းများကို ဖွင့်ရန်စာရင်းများ တဘ်ရှိ Melon အကြိုက်ဆုံး သီချင်းများ အမည်ရှိ ဖွင့်ရန်စာရင်းအသစ်တစ်ခုတွင် ထည့်ထားသည်။</string>
    <string name="melon_import_dialog_title">ထည့်သွင်းရန် အကြိုက်ဆုံးများ (သို့) ဖွင့်ရန်စာရင်းများကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="melon_import_favorite_albums">အကြိုက်ဆုံး အယ်လ်ဘမ်များ</string>
    <string name="melon_import_favorite_artists">အကြိုက်ဆုံး အနုပညာရှင်များ</string>
    <string name="melon_import_favorite_playlists">အကြိုက်ဆုံး ဖွင့်ရန်စာရင်းများ</string>
    <string name="melon_import_favorite_tracks">အကြိုက်ဆုံး သီချင်းများ</string>
    <string name="melon_import_playlists">ဖွင့်ရန်စာရင်းများ</string>
    <string name="melon_info">မယ်လွန် အချက်အလက်</string>
    <string name="melon_join_us">စာရင်းသွင်း</string>
    <string name="melon_logout">ထွက်မည်</string>
    <string name="melon_music_videos">တေးဂီတဗီဒီယိုများ</string>
    <string name="melon_notice">သတိပြုရန်</string>
    <string name="melon_personal_inquiry">၁:၁ မေးခွန်းများ</string>
    <string name="melon_purchase_list">အဝယ်မှတ်တမ်း</string>
    <string name="melon_settings">Melon သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="melon_sign_out">Melon မှ ထွက်မလား?</string>
    <string name="melon_turn_on">သီချင်းနားဆင်ရန် Melon ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="melon_youth_protection_policy">လူငယ်ကာကွယ်ရေး မူဝါဒ</string>
    <string name="menu_add">ထည့်ရန်</string>
    <string name="menu_add_to_favourites">စိတ်ကြိုက်များသို့ ထည့်ပါ</string>
    <string name="menu_clear">ရှင်းပါ</string>
    <string name="menu_create_playlist">ဖွင့်နားထောင်မည့်စာရင်း ဖန်တီးပါ</string>
    <string name="menu_delete">ဖျက်ပစ်ပါ</string>
    <string name="menu_details">အသေးစိတ်</string>
    <string name="menu_do_not_show_again">ထပ်မပြပါနှင့်</string>
    <string name="menu_edit">တည်းဖြတ်ရန်</string>
    <string name="menu_group_by_album_artist">အယ်လဘမ်အဆိုရှင်အလိုက် ကြည့်ရှုရန်</string>
    <string name="menu_group_by_artist">အဆိုရှင်အလိုက် ကြည့်ရှုရန်</string>
    <string name="menu_hide_for_now">ယခု ဖျောက်ထားပါ</string>
    <string name="menu_melon_import">အကြိုက်ဆုံးများ/နားဆင်စာရင်းများကို ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="menu_my_info">ကျွန်ုပ်၏ အချက်အလက်</string>
    <string name="menu_play">ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="menu_remove">ဖယ်</string>
    <string name="menu_remove_from_favourites">စိတ်ကြုက်များမှ ဖယ်ထုတ်ပါ</string>
    <string name="menu_share">မျှဝေပါ</string>
    <string name="menu_sound_quality_and_effects">အသံ အရည်အသွေးနှင့် အထူးပြုလုပ်ချက်များ</string>
    <string name="menu_track_details">သီချင်း အသေးစိတ်အချက်များ</string>
    <string name="menu_via_bluetooth">ဘလူးတုသ် မှတဆင့် နားထောင်ပါ</string>
    <string name="menu_via_device">ကိရိယာမှတဆင့် နားထောင်ပါ</string>
    <string name="meta_edit_error_unsupported_characters">ဤအက္ခရာဖောမတ်ကို အန်းဒရွိုက်မှ ပံ့ပိုးမပေးထားပါ။ အထူး အက္ခရာများကို ဖျက်ပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="milk_common_track_popup_title_lyric">သီချင်းစာသား ကြည့်ရှုပါ</string>
    <string name="milk_disabled_msg">%1$s ကို ပိတ်ထားသည်။ သတ်မှတ်ချက်များ သို့သွားပြီး %2$s ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="milk_disabled_positive_bnt">ဆက်တင်များသို့ သွားပါ</string>
    <string name="milk_download_queue_completed">%d%% ဒေါင်းလုတ်ပြီးပြီ</string>
    <string name="milk_download_queue_resume_all">အားလုံး ပြန်စပါ</string>
    <string name="milk_edit_station_actionbar_menu_save">သိမ်းဆည်းပါ</string>
    <string name="milk_empty_list">စာရင်းမရှိပါ</string>
    <string name="milk_get_license">တိုးပါ</string>
    <string name="milk_my_music">ကျွန်ုပ်၏ တေးဂီတ</string>
    <string name="milk_no_connection">ကွန်ရက် ချိတ်ဆက်မှု မရှိပါ။</string>
    <string name="milk_products_tab">စာရင်းသွင်းမှုများ</string>
    <string name="milk_radio_no_mobile_connection">မိုဘိုင်းဒေတာကို Samsung Music သတ်မှတ်ချက်များတွင် ပိတ်ထားပါသည်။ မိုဘိုင်း ဒေတာကို ဖွင့်ပြီး ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="milk_search_enter_keyword_guide">သီချင်းခေါင်းစဉ်ကို သီချင်းစာရင်းတွင် ထည့်ရန် ၎င်းကို ရိုက်ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="milk_search_result_tab_artists">အနုပညာရှင်များ</string>
    <string name="milk_search_result_tab_lyrics">သီချင်းစာသား</string>
    <string name="milk_store_album_label">တံဆိပ်</string>
    <string name="milk_store_common_track_popup_menu_add_to_playlist">ဖွင့်နားထောင်မည့်စာရင်းသို့ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="milk_store_common_track_popup_menu_album">အယ်လ်ဘမ်</string>
    <string name="milk_store_common_track_popup_menu_artist">တေးသံရှင်</string>
    <string name="milk_store_common_track_popup_menu_download">ဒေါင်းလုတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="milk_store_common_track_popup_menu_mv">ဂီတ ဗီဒီယို</string>
    <string name="milk_store_music_video">တေးဂီတဗီဒီယိုများ</string>
    <string name="milk_user_info_sign_up">ဝင်ရောက်ပါ</string>
    <string name="milk_yes_positive_button">အိုကေ</string>
    <string name="mobile_data">မိုဘိုင်းဒေတာသုံးပြီး ချိတ်ဆက်ရန်</string>
    <string name="mobile_data_connect">ချိတ်ဆက်ပါ</string>
    <string name="mobile_data_is_off">မိုဘိုင်း ဒေတာကို ပိတ်ထားသည်။</string>
    <string name="mobile_data_on_message">Connecting to mobile networks may result in additional charges depending on your payment plan.</string>
    <string name="mobile_data_turn_on_msg">Melon မှ ဂီတကို အွန်လိုင်းတွင် နားဆင်ရန် မိုဘိုင်း ဒေတာ ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="mobile_data_usage_notice">Wi-Fi ကွန်ရက် တစ်ခု အရန်သင့် မရှိပါ။ မိုဘိုင်း ကွန်ရက်များသို့ ချိတ်ဆက်ခြင်းသည် သင်၏ ငွေပေးချေမှု အစီအစဉ်ပေါ် မူတည်၍ နောက်ထပ် အဖိုးအခများ ကျသင့်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="modified_kt">%s ကို မွမ်းမံပြီးပြီ</string>
    <string name="more_options">နောက်ထပ် ရွေးစရာများ</string>
    <string name="most_played">အဖွင့် အများဆုံး</string>
    <string name="mr_accessibility_multi_image_page">စာမျက်နှာ %2$d ၏ %1$d</string>
    <string name="music_core_ble_select_tv">TV ကို ရွေးပါ</string>
    <string name="music_core_ble_turning_on_tv">သင့် TV သည် Smart View နှင့် ချိတ်ဆက်ရန် ပွင့်ပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="music_core_disconnect">ဆက်သွယ်ထားမှုကို ဖြတ်တောက်ပါ</string>
    <string name="music_core_player_service_notification_channel_name">ပြန်ဖွင့်</string>
    <string name="music_core_smart_view">Smart View</string>
    <string name="music_core_wfd_disconnect_noti">Screen mirroring ချိတ်ဆက်မှု ရပ်သွားသည်။</string>
    <string name="music_downloads_notification_channel_name">ဒေါင်းလုတ်များ</string>
    <string name="my_playlists">ကျွနု်ပ်၏ သီချင်းစာရင်း</string>
    <string name="n_bit">%d ဘစ်</string>
    <string name="n_khz">%d kHz</string>
    <string name="nearby_devices">အနီးအနားရှိ ကိရိယာများ</string>
    <string name="nearby_devices_not_found_tap_refreshicon">ကိရိယာများ မတွေ့သေးပါ။ သင့် အနီးဝန်းကျင်ရှိ ကိရိယာများ ပေါ်က အကြောင်းအရာများ၏ လုပ်ဆောင်တာများ မျှဝေပါ ကို ဖွင့်ပါ၊ ပြီးနောက် အပေါ်ဘက်က ရီဖရက်ချ် သင်္ကေတကို နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="nearby_service_permission_error_msg">လိုအပ်သော ခွင့်ပြုချက်ကို ငြင်းဆိုထားသောကြောင့် ဤပါဝင်သည့်အရာကို ဖွင့်၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="need_sign_in_to_use_menu">ဤမီနူးကို သုံးရန် အကောင့်ဝင်ပါ။</string>
    <string name="network_error_occurred_msg">ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="new_badge">N</string>
    <string name="new_badge_talkback">အကြောင်းအရာအသစ် မရှိပါ</string>
    <string name="new_version_available_msg">ဗားရှင်း အသစ်တစ်ခု ရနိုင်သည်။</string>
    <string name="no_albums">အယ်လ်ဘမ်များမရှိပါ</string>
    <string name="no_artists">အနုပညာများ မရှိပါ</string>
    <string name="no_composers">ဂီတစာဆိုများ မရှိပါ</string>
    <string name="no_dms">အနီး ကိရိယာများ စကန်လုပ်ရန် Wi-Fi ကွန်ယက်တစ်ခုသို့ ချိတ်ဆက်ထားဖို့ လိုသည်။ Wi-Fi မှတဆင့် ချိတ်ဆက်ပြီး ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="no_dms_wifi_on">"ကိရိယာကို မတွေ့ပါ။
 သင့် အနီးဝန်းကျင်ရှိ ကိရိယာများပေါ်မှ မျှဝေသော ပါဝင်မှု လုပ်ဆောင်ချက်များကို ဖွင့်ပါ။"</string>
    <string name="no_downloads_in_progress">ဒေါင်းလုတ်လုပ်နေသည်များ မရှိပါ</string>
    <string name="no_favorites">အကြိုက်ဆုံးများ မရှိပါ</string>
    <string name="no_folders">ဖိုင်တွဲများ မရှိပါ</string>
    <string name="no_genres">အနုပညာ အမျိုးအစားများ မရှိပါ</string>
    <string name="no_item_default_playlist_played">တေးဂီတ အချို့ကို ဖွင့်ပြီး သင်အများဆုံးဖွင့်ထားသော သီချင်းစာရင်းသည် ဤနေရာတွင် ပေါ်လာပါမည်။</string>
    <string name="no_item_favorite">သီချင်းများအတွက် အသည်းပုံ အိုင်ကွန်ကို နှိပ်ပြီးနောက် ၎င်းတို့သည် ဤနေရာတွင် ပေါ်လာပါမည်။</string>
    <string name="no_item_guide">သင့်ဖုန်းထဲသို့ သီချင်းများ ထည့် (သို့) ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ပြီးနောက် ၎င်းတို့က ဤနေရာတွင် ပေါ်ပါမည်။</string>
    <string name="no_item_recently_added">သင့်ဖုန်းတွင် တေးဂီတ အချို့ထည့်ပြီးလျှင် နောက်ဆုံး ထည့်ထားသော သီချင်များ၏ ဖွင့်ရန်စာရင်းသည် ဤနေရာတွင် ပေါ်လာပါမည်။</string>
    <string name="no_item_user_playlist">ဤဖွင့်ရန်စာရင်းတွင် သီချင်းအချို့ထည့်ပြီးနောက် ၎င်းတို့သည် ဤနေရာတွင် ပေါ်လာပါမည်။</string>
    <string name="no_network_connection">ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှု မရှိပါ</string>
    <string name="no_network_connection_found">မည်သည့် ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှုမှ မတွေ့ပါ။</string>
    <string name="no_network_turn_on_msg">Melon ဖြင့် သီချင်းနားဆင်ရန် ကွန်ယက်တစ်ခုနှင့် ချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="no_network_turn_on_msg_spotify">Spotify ဖြင့် သီချင်းနားဆင်ရန် ကွန်ယက်တစ်ခုနှင့် ချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="no_playlist_create_playlist">ဖွင့်ရန်စာရင်းအချို့ ဖန်တီးပြီးနောက် ၎င်းတို့သည် ဤနေရာတွင် ပေါ်လာပါမည်။</string>
    <string name="no_playlist_import">သင့်ကိရိယာတွင်း သိုလှောင်ခန်းမှ သိမ်းထားသော နားဆင်စာရင်းများကိုလည်း ရယူနိုင်သည်။</string>
    <string name="no_queued_tracks">စဉ်ထားသည့် သီချင်းများ မရှိပါ</string>
    <string name="no_results">ရလဒ်များ မတွေ့ပါ</string>
    <string name="no_songs_playing">သီချင်းများကိုဖွင့်မထားပါ</string>
    <string name="no_tracks">သီချင်းများ မရှိပါ</string>
    <string name="no_videos">ဗီဒီယိုများမရှိပါ</string>
    <string name="none">မဟုတ်</string>
    <string name="normal">ပုံမှန်</string>
    <string name="normal_update_dialog_message">Music ဗားရှင်းအသစ်တစ်ခု အသုံးပြုနိုင်ပါပြီ။ ဆက်လုပ်ရန် ၎င်းကို အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="not_available_purchase">သီချင်းကို ဝယ်၍ မရပါ။</string>
    <string name="not_now">ယခု မဟုတ်သေးပါ</string>
    <string name="not_support_ff">ရှေ့ရစ်ခြင်း ထောက်ကူမထားပါ။</string>
    <string name="not_support_rew">ပြန်ရစ်ခြင်း ထောက်ကူမထားပါ။</string>
    <string name="not_supported_drm_file">DRM ဖြင့် ကာကွယ်ထားသည့် ဖိုင်များကို မျှဝေ၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="not_supported_streaming_content">ထုတ်လွှင့်ထားသော အကြောင်းအရာကို မျှဝေ၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="now_playing">ယခုဖွင့်နေပါသည်</string>
    <string name="off">ပိတ်</string>
    <string name="ok">အိုကေ</string>
    <string name="on">ဖွင့်</string>
    <string name="open_source_license">လွတ်လပ်သော ရင်းမြစ်လိုင်စင်များ</string>
    <string name="option_menu_select">ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="ost_participation">OST/ပါဝင်ဆောင်ရွက်ခြင်း</string>
    <string name="path">လမ်းကြောင်း</string>
    <string name="permission_desc_call_phone">သီချင်းဖွင့်နေစဉ် ဖုန်းခေါ်ဆိုမှု အခြေအနေကို စစ်ရန် သုံးသည်</string>
    <string name="permission_desc_microphone">အသံ ထိန်းညှိခြင်းအတွက် သုံးသည်</string>
    <string name="permission_desc_notifications">အက်ပ်က နောက်ခံတွင် ရှိနေသည့်အခါ သီချင်းဗီဒီယို ဆက်လက်ဖွင့်ပြီး ထိန်းချုပ်ရန်နှင့် သီချင်းဗီဒီယို ဒေါင်းလုတ်များအကြောင်း သတိပေးချက်များ ပြသရန် သုံးသည်</string>
    <string name="permission_desc_storage_phone">သင့်ဖုန်းတွင် သိမ်းထားသော အော်ဒီယိုဖိုင်များကို ဖွင့်ရန် သုံးသည်</string>
    <string name="permission_desc_storage_tablet">သင့်တက်ဘလက်တွင် သိမ်းထားသော အော်ဒီယိုဖိုင်များကို ဖွင့်ရန် သုံးသည်</string>
    <string name="permission_guide_desc">လိုအပ်သော ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="permission_guide_title">%s သည် ဤခွင့်ပြုချက်များကို သုံးသည်</string>
    <string name="permission_optional_description">အက်ပ်၏ အခြေခံလုပ်ဆောင်ချက်များကို ရွေးပိုင်ခွင့်ရှိ ခွင့်ပြုချက်များအား ခွင့်မပြုဘဲနှင့် သုံးနိုင်ဆဲဖြစ်သည်။</string>
    <string name="permission_optional_header">ဆန္ဒအလျောက် ရွေးချယ်နိုင်သော ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="personal_item_set_as_error">ရွေးထားသော ရည်ရွယ်ချက်အတွက် ဖိုင် သုံးမရနိုင်ပါ။ သီးသန့်မှ ဖယ်ထုတ်ပြီး ပြန်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="play_on_other_device">အခြားကိရိယာတွင် ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="play_queue_added_to_queue">နားဆင်စာရင်းသို့ သီချင်း %d ပုဒ် ထည့်ထားသည်။</string>
    <string name="play_queue_delete_duplicate_and_add">တန်းစီစောင့်ရန် သီချင်း %d ပုဒ်ကို ထည့်ထားပြီး ထပ်နေသော သီချင်းများကို ဖယ်ရှားထားသည်။</string>
    <string name="play_queue_delete_duplicate_or_old_and_add">သီချင်း အများဆုံး အရေအတွက် (%1$d) ကို ကျော်သွားပြီ။ တန်းစီစောင့်ရန် သီချင်း %2$d ပုဒ်ကို ထည့်ထားပြီး ထပ်နေသော သီချင်းများနှင့် အဟောင်းဆုံးသီချင်းများကို ဖျက်ထားသည်။</string>
    <string name="play_queue_delete_old_and_add">သီချင်း အများဆုံး အရေအတွက် (%1$d) ကို ကျော်သွားပြီ။ တန်းစီစောင့်ရန် သီချင်း %2$d ပုဒ်ကို ထည့်ထားပြီး အဟောင်းဆုံးသီချင်းများကို ဖျက်ထားသည်။</string>
    <string name="play_queue_one_added_to_queue">နားဆင်စာရင်းသို့ သီချင်း ၁ ပုဒ် ထည့်ထားသည်။</string>
    <string name="play_queue_one_delete_duplicate_and_add">တန်းစီစောင့်ရန် သီချင်း ၁ ပုဒ်ကို ထည့်ထားပြီး ထပ်နေသော သီချင်းများကို ဖယ်ရှားထားသည်။</string>
    <string name="play_selected_part">ရွေးချယ်ထားသော အပိုင်းကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="play_speed">ဖွင့်သည့်နှုန်း</string>
    <string name="play_speed_msg">%sx</string>
    <string name="play_your_own_tracks_desc">သင့်ဖုန်းတွင် FLAC များ၊ MP3 များနှင့် အခြားအော်ဒီယိုဖိုင်များကို နားဆင်ပါ။</string>
    <string name="play_your_own_tracks_title">သင့်ကိုယ်ပိုင် တေးသွားများကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="playback_failed_msg">၀မ်းနည်းပါသည်၊ သင့် အသံဖိုင်အမျိုးအစားနှင့် ဖွင့်စက် မကိုက်ညီပါ။</string>
    <string name="playback_mode">ပြန်ဖွင့် အနေအထား</string>
    <string name="playback_mode_description_1">၎င်းသည် သင့်လက်ရှိ နားဆင်စာရင်းကို သင်ရွေးချယ်သော သီချင်းအတွက် နားဆင်စာရင်းနှင့် အစားထိုးပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="playback_mode_description_2">၎င်းသည် သင်ရွေးချယ်သော သီချင်းများကို လက်ရှိတန်းစီစာရင်းထဲသို့ ပေါင်းထည့်မည်။</string>
    <string name="playback_option_all_songs">သီချင်းများအားလုံး ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="playback_option_selected_song">ရွေးချယ်ထားသော သီချင်းကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="player_is_not_available_msg">သီချင်းဖွင့်စက်မရှိပါ။ ကွန်ရက်အခြေအနေ နှင့် ချိတ်ဆက်ထားသော ကိရိယာကို စစ်ဆေးပါ။</string>
    <string name="player_msg_purchase_subscription">စာရင်းသွင်းမှာယူမည်</string>
    <string name="playlist">ဖွင့်နားထောင်မည့်စာရင်း</string>
    <string name="playlist_conflict_summary_kt">ဤဖွင့်ရန်စာရင်းများကို ဆင့်ခ်လုပ်၍မရပါ။ ထားရှိမည့် ဗားရှင်းများကို ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="playlist_conflict_title_kt">ဖွင့်ရန်စာရင်းများ ကွဲလွဲနေသည်</string>
    <string name="playlist_name_already_exists">%s သုံးနေပြီးဖြစ်သည်။ အခြားအမည် ထည့်ပါ။</string>
    <string name="playlists">ဖွင့်နားထောင်မည့်စာရင်းများ</string>
    <string name="pop">ပေါ့ပ်</string>
    <string name="popular_searches">ရေပန်းစားသော ရှာဖွေမှုများ</string>
    <string name="privacy_policy">ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒ</string>
    <string name="processing">လုပ်ငန်းဆောင်ရွက်နေပါသည်….</string>
    <string name="promotional_banner">Promotional banner</string>
    <string name="queue">နားဆင်စာရင်း</string>
    <string name="recently_added">မကြာသေးမီက ထည့်ထားသော</string>
    <string name="recently_played">မကြာသေးမီက ဖွင့်နားထောင်ပြီး</string>
    <string name="recommend_connection_failed">သင့်ကွန်ယက် ဆက်တင်များကို စစ်ဆေးပြီး ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="recommend_network_settings">ကွန်ရက် သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="recording_date">မှတ်တမ်းတင်ထားသည့်နေ့စွဲ</string>
    <string name="regular_single">ပုံမှန်/တစ်ခုတည်း</string>
    <string name="release">လွှတ်လိုက်ပါ</string>
    <string name="remaining_1_hr">၁ နာရီ ကျန်သေးသည်</string>
    <string name="remaining_1_hr_1_min">၁ နာရီ ၁ မိနစ် ကျန်သေးသည်</string>
    <string name="remaining_1_hr_n_mins">၁ နာရီ %d မိနစ် ကျန်သေးသည်</string>
    <string name="remaining_1_min">၁ မိနစ် ကျန်သေးသည်</string>
    <string name="remaining_n_hrs">%d နာရီ ကျန်သေးသည်</string>
    <string name="remaining_n_hrs_1_min">%d နာရီ ၁ မိနစ် ကျန်သေးသည်</string>
    <string name="remaining_n_hrs_n_mins">%1$d နာရီ %2$d မိနစ် ကျန်သေးသည်</string>
    <string name="remaining_n_mins">%d မိနစ် ကျန်သေးသည်</string>
    <string name="remove_image">ရုပ်ပုံ ဖယ်ရှားပါ</string>
    <string name="rename">နာမည်အသစ်ပေး</string>
    <string name="rename_playlist">နားဆင်စာရင်း အမည်ပြောင်းပါ</string>
    <string name="reorder">ပြန်စီစဉ်ခြင်း</string>
    <string name="request_permission_dialog_content">%s ဖွင့်၍မရနိုင်ပါ။ “သတ်မှတ်ချက်များ” ကိုနှိပ်ပါ၊ အက်ပ် အင်ဖို > ခွင့်ပြုချက်များသို့သွားပြီးနောက် အောက်ပါခွင့်ပြုချက်များကို ခွင့်ပြုပြီး ထပ်မံကြိုးစားပါ :</string>
    <string name="reset">ပြန်သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="rock">ရော့ခ်</string>
    <string name="running_download_manager">ဒေါင်းလုတ် မန်နေဂျာ အလုပ်လုပ်နေ</string>
    <string name="sampling_rate">နမူနာ နှုန်း</string>
    <string name="save_constraints">ဤသီချင်းအတွက် အနည်းဆုံး အသေးစိတ်အချက် ၁ ခုကို ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="screen_off_music">ဖန်သားပြင် ပိတ်ထားချိန် တေးဂီတ</string>
    <string name="screen_off_music_summary">သင့်ဖန်သားပြင် ပိတ်ထားချိန်တွင် သီချင်းနားထောင်ရန် သင့်နားကြပ်ကို ချိတ်ဆက်ပါ။</string>
    <string name="scrubbing_normal_speed_msg">ရှေ့နောက်ရွှေ့နှုန်းကို ချိန်ညှိရန် အထက်ဘက်သို့ ဆွဲတင်ပါ။</string>
    <string name="scrubbing_rate_speed_msg">ပွတ်တိုက်နှုန်း : %sx</string>
    <string name="sd_card">SD ကတ်</string>
    <string name="sdcard_removed_msg">SD ကဒ် ဖယ်ထုတ်ပြီး။</string>
    <string name="search">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="search_history_empty">လတ်တလော ရှာဖွေထားသည်များ မရှိပါ</string>
    <string name="search_history_header">လတ်တလော ရှာဖွေမှုများ</string>
    <string name="search_online">အွန်လိုင်း ရှာပါ</string>
    <string name="search_results_from_melon">Melon မှ ရလဒ်များ</string>
    <string name="search_results_from_spotify">Spotify မှ ရလဒ်များ</string>
    <string name="search_settings_description">အနုပညာရှင်များ၊ အယ်လ်ဘမ်များနှင့် သီချင်းများ</string>
    <string name="search_type_video">ဗီဒီယိုများ</string>
    <string name="search_view_more">နောက်ထပ် ကြည့်ပါ</string>
    <string name="search_with">ရှာဖွေရန်</string>
    <string name="select_albums">အယ်လ်ဘမ် ရွေးပါ</string>
    <string name="select_artists">အနုပညာရှင်များကို ရွေးပါ</string>
    <string name="select_card">ကဒ် ရွေးပါ</string>
    <string name="select_composers">တေးရေးဆရာများ ရွေးပါ</string>
    <string name="select_device">ကိရိယာ ရွေးပါ</string>
    <string name="select_favorites">အကြိုက်ဆုံးများကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="select_folders">ဖိုင်တွဲများ ရွေးပါ</string>
    <string name="select_genres">အနုပညာ အမျိုးအစားများ ရွေးပါ</string>
    <string name="select_items">အရာဝတ္ထုများကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="select_playlist">သီချင်းစာရင်း ရွေးပါ</string>
    <string name="select_playlists">နားဆင်စာရင်းများ ရွေးပါ</string>
    <string name="select_tracks">သီချင်းများ ရွေးပါ</string>
    <string name="send_to_watch">နာရီသို့ ပို့ပါ</string>
    <string name="server_error_msg">အကြောင်းအရာကို ဖွင့်၍မရပါ။ ဘာကြောင့်ဖြစ်ပွားရသည်ကို အောက်တွင် စစ်ဆေးပြီး ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="sesl_action_bar_up_description">အပေါ်ကို မောင်းသွားပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_description">အကြောင်းအရာအသစ် မရှိပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_text_n">N</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_description">နောက်ထပ် ရွေးစရာများ</string>
    <string name="sesl_date_picker_day">နေ့</string>
    <string name="sesl_date_picker_decrement_month">ပြီးခဲ့သောကာလ</string>
    <string name="sesl_date_picker_increment_month">နောက်တစ်လ</string>
    <string name="sesl_date_picker_month">လ</string>
    <string name="sesl_date_picker_switch_to_calendar_description">ပြက္ခဒိန် ကြည်ရှုမှုသို့ ကူးပြောင်းရန် နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="sesl_date_picker_switch_to_month_day_year_view_description">လ-ရက်-ခုနှစ် မြင်ကွင်းသို့ ကူးပြောင်းရန် နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="sesl_date_picker_switch_to_wheel_description">ဘီး ကြည့်ရှုမှုသို့ ကူးပြောင်းရန် နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="sesl_date_picker_year">နှစ်</string>
    <string name="sesl_index_assistant_text">လှိမ့်ဆွဲရန် လက်နှစ်ချောင်းဖြင့် အပေါ် (သို့) အောက်သို့ ပွတ်ဆွဲပါ။</string>
    <string name="sesl_index_scrollbar">လှိမ့်ဘား</string>
    <string name="sesl_index_section">အပိုင်း အညွှန်း</string>
    <string name="sesl_index_selected">ရွေးထားသည်</string>
    <string name="sesl_material_badge_description">အကြောင်းအရာအသစ် မရှိပါ</string>
    <string name="sesl_material_overflow_badge_text_n">N</string>
    <string name="sesl_more_item_label">နောက်ထပ်</string>
    <string name="sesl_number_picker_invalid_value_entered">အကျုံးမဝင်သော နံပါတ် ထည့်ခြင်း။</string>
    <string name="sesl_picker_cancel">ပယ်ဖျက်ပါ</string>
    <string name="sesl_picker_done">ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="sesl_preferecne_badge_description">ကြေညာအသိပေးချက်အသစ်</string>
    <string name="sesl_preferencecategory_added_title">ခေါင်းစည်း</string>
    <string name="sesl_search_hint">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear">ရှာဖွေနေရာ ရှင်းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_query">မေးမြန်းချက် ရှာပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_search">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_submit">မေးမြန်းချက် တင်သွင်းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_voice">အသံဖြင့် ရှာဖွေခြင်း</string>
    <string name="sesl_sleep_duration_in_hours_minutes">အိပ်စက်ချိန် : %1$d နာရီ %2$d မိနစ်</string>
    <string name="sesl_sleep_duration_in_hours_one_minute">အိပ်စက်ချိန် : %d နာရီ ၁ မိနစ်</string>
    <string name="sesl_sleep_duration_in_one_hour_minutes">အိပ်စက်ချိန် : ၁ နာရီ %d မိနစ်</string>
    <string name="sesl_sleep_duration_one_hour_one_minute">အိပ်စက်ချိန် : ၁ နာရီ ၁ မိနစ်</string>
    <string name="sesl_switch_off">ပိတ်</string>
    <string name="sesl_switch_on">ဖွင့်</string>
    <string name="sesl_switchbar_off_text">ပိတ်</string>
    <string name="sesl_switchbar_on_text">ဖွင့်</string>
    <string name="sesl_time_picker_hour">နာရီ</string>
    <string name="sesl_time_picker_minute">မိနစ်</string>
    <string name="sesl_time_picker_set_title">အချိန် သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="sesl_toolbar_collapse_description">ခေါက်သိမ်းပါ</string>
    <string name="setting_caching_is_off">ယာယီသိမ်းဆည်းခြင်းကို ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="setting_dark_mode">အမှောင် အနေအထား</string>
    <string name="setting_dcf_download_folder">DCF ဒေါင်းလုတ် ဖိုင်တွဲ</string>
    <string name="setting_extend_dcf_period">DCF သက်တမ်းတိုးပါ</string>
    <string name="setting_manage_playlists_description">သင်၏ နားဆင်စာရင်း ဖိုင်တွဲသည် သင်၏ နားဆင်စာရင်းကို စီမံနိုင်သော နေရာဖြစ်သည်။ နားဆင်စာရင်းဖိုင်တွဲတွင် နားဆင်စာရင်းကို ထည့်သွင်းခြင်း၊ တင်ပို့ခြင်းသာ ပြုလုပ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="setting_manage_playlists_header">ဖွင့်ရန်စာရင်း ဖိုင်တွဲ</string>
    <string name="setting_manage_playlists_menu">ဖွင့်ရန်စာရင်းကို စီမံပါ</string>
    <string name="setting_manage_playlists_title">ဖွင့်ရန်စာရင်းကို စီမံပါ</string>
    <string name="setting_permissions">ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="setting_privacy">ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု</string>
    <string name="setting_use_cache">ယာယီသိမ်း ဒေတာကို သုံးပါ</string>
    <string name="setting_use_melon">Melon ကို သုံးပါ</string>
    <string name="settings">သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="settings_added_menu">သတ်မှတ်ချက်များတွင် မီနူးအသစ်ကို ထည့်ထားသည်</string>
    <string name="settings_goto">%s သို့ သွားပါ</string>
    <string name="settings_information">အချက်အလက်</string>
    <string name="settings_lock_screen">သော့ပိတ် ဖန်သားပြင်မှတစ်ဆင့် တေးဂီတကို ထိန်းချုပ်ပါ</string>
    <string name="share_limit_strings">တစ်ကြိမ်လျှင် ဖိုင် %d ဖိုင် အထိသာ မျှဝေနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="share_via">မှတစ်ဆင့်ဝေမျှပါ</string>
    <string name="shortcut_disabled_msg">ဤနားဆင်စာရင်းကို ဖျက်ထားသည် (သို့) ဖယ်ရှားထားသည်။</string>
    <string name="shortcut_melon_disabled_msg">ဤရှော့တ်ကတ်ကို အသုံးပြုရန် Melon ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="simplified_chinese">Simplified Chinese</string>
    <string name="size">အရွယ်အစား</string>
    <string name="size_b">%s B</string>
    <string name="size_kb">%s KB</string>
    <string name="size_mb">%s MB</string>
    <string name="skip_silences">တစ်ပုဒ်နှင့် တစ်ပုဒ်အကြား အသံတိတ် ကျော်ပါ</string>
    <string name="sleep_timer">အိပ်ချိန်မှတ်စက်</string>
    <string name="smart_fine_volume_adjust_msg">တေးသွားအားလုံးကို လက်ရှိအသံအကျယ် (%d%%) သို့ချိန်ညှိပါမည်။</string>
    <string name="smart_volume">စမတ် အသံအနိမ့်အမြင့်</string>
    <string name="smart_volume_adjust_msg">သီချင်းများအားလုံး၏ အသံအတိုးအကျယ်ကို လက်ရှိအဆင့် (%d) သို့ ညှိသွားမည်။</string>
    <string name="smart_volume_summary">တေးသွားတိုင်းကို တူညီသော အသံတိုးကျယ်သို့ အလိုလျောက်ချိန်ညှိပါ။</string>
    <string name="something_went_wrong_try_again_later">တစ်ခုခု မှားယွင်းခဲ့သည်။ နောက်မှ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="songwriting">သီချင်းစာသား/တေးသွား</string>
    <string name="sort">ရွေးပါ</string>
    <string name="sort_by">စီရန်</string>
    <string name="sort_by_artist">အနုပညာရှင်များ</string>
    <string name="sort_by_date_created">နေ့စွဲ ဖန်တီးချိန်</string>
    <string name="sort_by_device">ကိရိယာ</string>
    <string name="sort_by_latest">နေ့စွဲ ထည့်ချိန်</string>
    <string name="sort_by_most_added">အများဆုံး ထည့်အရာ</string>
    <string name="sort_by_my_order">အစီအစဉ်ကို စိတ်ကြိုက်သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="sort_by_name">အမည်</string>
    <string name="sort_by_release">လွှတ်လိုက်ပါ</string>
    <string name="sorting_abc">ABC</string>
    <string name="sorting_best_match">အကိုက်ညီဆုံး</string>
    <string name="sorting_most_popular">ပေါ်ပြူလာ အဖြစ်ဆုံး</string>
    <string name="sorting_newest">အသစ်ဆုံး</string>
    <string name="sound_effect_works_in_earphone_bt_only">ဤအသံအထူးပြုလုပ်ချက်သည် နားကြပ်များနှင့် ဘလူးတုသ် မိုက်နားကြပ် အနေအထားများမှာ အလုပ်လုပ်သည်။</string>
    <string name="sound_picker">အသံ ရွေးသူ</string>
    <string name="sound_player_shortcut_text">Samsung Music သို့ သွားရန်</string>
    <string name="sound_player_shortcut_text_for_jpn">Galaxy Music သို့သွားပါ</string>
    <string name="sound_sources">အသံ ရင်းမြစ်များ</string>
    <string name="spinner_setting_option_bottom_of_playlist">ဖွင့်ရန်စာရင်း၏ အောက်ခြေ</string>
    <string name="spinner_setting_option_button">သီချင်းများထည့်ရန် ဖွင့်ရန်စာရင်း၏ အပေါ် (သို့) အောက်ခြေကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="spinner_setting_option_dialog_title">သီချင်းများ ထည့်ရန်နေရာ</string>
    <string name="spinner_setting_option_top_of_playlist">ဖွင့်ရန်စာရင်း၏ ထိပ်ဆုံး</string>
    <string name="spotify_get">Spotify ကို ရယူပါ</string>
    <string name="spotify_no_network_kt">ကွန်ရက် ချိတ်ဆက်မှု မရှိပါ။ သင့်ကွန်ရက် သတ်မှတ်ချက်များကို စစ်ဆေးပြီး ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="spotify_search_on_spotify">Spotify မှာရှာပါ</string>
    <string name="spotify_tab_mobile_data_off">Spotify ပေါ်ရှိ သင့်အကြိုက်သီချင်းများနှင့် တေးသံရှင်များကို အခြေခံ၍ အကြံပြုချက်များကို အခမဲ့ စီးကြောင်းဖမ်းယူရန်အတွက် မိုဘိုင်းဒေတာကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="spotify_tab_mobile_data_off_main_tab">Spotify ဆီမှ အကြံပြုချက်များကို နားဆင်ရန် မိုဘိုင်းဒေတာကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="spotify_tip_text">သင်နှစ်သက်သည့် သီချင်းများကို နားဆင်လိုက်ပါ။</string>
    <string name="spotify_unavailable_popup_body">Spotify ကို သင့်နိုင်ငံတွင် အသုံးမပြုနိုင်ပါ။</string>
    <string name="spotify_unavailable_popup_title">Spotify ကို အသုံးမပြုနိုင်ပါ</string>
    <string name="stop">Stop</string>
    <string name="streaming_audio_high_quality_description">ဤအရည်အသွေးမြင့် အသံသည် FLAC နီးပါး ရှိသည်။</string>
    <string name="streaming_audio_quality">တိုက်ရိုက်လွှင့်နေသော အော်ဒီယိုအရည်အသွေး</string>
    <string name="streaming_audio_quality_description">မိုဘိုင်းကွန်ရက် %1$s၊ Wi-Fi %2$s</string>
    <string name="streaming_audio_quality_flac_description">FLAC သည် အသံပိုမိုကောင်းမွန်စေရန်အတွက် အခြားပုံစံများထက် ဒေတာ ပိုမို သုံးစွဲသည်။</string>
    <string name="streaming_audio_quality_guide_description">မိုဘိုင်း ဒေတာနှင့် Wi-Fi သုံးချိန်တွင် ဖမ်းယူနားဆင်မှုအတွက် သင် အသုံးပြုလိုသည့် အော်ဒီယိုအရည်အသွေးကို ရွေးပါ။</string>
    <string name="streaming_audio_quality_mobile_description">အသံ အရည်အသွေး ပိုမိုကောင်းမွန်လျှင် ဒေတာ ပို၍ သုံးစွဲသည်။</string>
    <string name="streaming_audio_quality_next_highest_available">ရွေးချယ်ထားသည့် အရည်အသွေးဖြင့် သီချင်းများကို ဖွင့်၍ မရသည့်အတွက် နောက်တစ်ဆင့် ရရှိနိုင်မည့် အမြင့်ဆုံး အရည်အသွေးဖြင့် ဖွင့်ပြပါမည်။</string>
    <string name="streaming_audio_quality_wifi_description">Wi-Fi လိုင်းကောင်းလျှင် သီချင်းများသည် အချောမွေ့ဆုံး ပွင့်သည်။</string>
    <string name="streaming_quality_flac_option">အရည်အသွေးမြင့် အသံ (FLAC 16bit)</string>
    <string name="streaming_quality_flac_wifi">Wi-Fi</string>
    <string name="streaming_quality_flac_wifi_or_mobile_data">Wi-Fi/မိုဘိုင်း ဒေတာ</string>
    <string name="streaming_quality_mobile_data_option">မိုဘိုင်း ဒေတာ</string>
    <string name="streaming_quality_wifi_option">Wi-Fi</string>
    <string name="streaming_video_high_quality_description">ဤအမြင့်ဆုံး အရည်အသွေးက ဒေတာ ပို၍ သုံးစွဲသည်။</string>
    <string name="streaming_video_low_quality_description">ဤအနိမ့်ဆုံး အရည်အသွေးက ဒေတာ လျှော့၍ သုံးစွဲသည်။</string>
    <string name="streaming_video_quality">တိုက်ရိုက်ထုတ်လွှင့်သည့် ဗီဒီယို အရည်အသွေး</string>
    <string name="streaming_video_quality_guide_description">မိုဘိုင်း ဒေတာနှင့် Wi-Fi သုံးချိန်တွင် ဖမ်းယူနားဆင်ရန်အတွက် သင် အသုံးပြုလိုသည့် ဗီဒီယိုအရည်အသွေးကို ရွေးပါ။</string>
    <string name="synced_lyrics">ဆင့်ခ်လုပ်ထားသည့် သီချင်းစာသားများ</string>
    <string name="system_default">ဖုန်း သတ်မှတ်ချက်အတိုင်း ထားရန်</string>
    <string name="system_default_tablet">တက်ဘလက် သတ်မှတ်ချက်အတိုင်း ထားရန်</string>
    <string name="tab_tracks">Tracks</string>
    <string name="temporary_storage_files">ယာယီ သိုလှောင်ခန်း ဖိုင်များ</string>
    <string name="terms_of_service">စည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="time">အချိန်</string>
    <string name="timer_1_hr">၁ နာရီ</string>
    <string name="timer_1_hr_30_mins">၁ နာရီ ၃၀ မိနစ်</string>
    <string name="timer_2_hrs">၂ နာရီ</string>
    <string name="timer_30_mins">၃၀ မိနစ်</string>
    <string name="title">ခေါင်းစဉ်</string>
    <string name="title_favorite_max_albums">နောက်ထပ် အယ်လ်ဘမ်များ ထည့်၍မရနိုင်ပါ</string>
    <string name="title_favorite_max_artists">နောက်ထပ်အနုပညာရှင်များ ထည့်၍မရနိုင်ပါ</string>
    <string name="title_favorite_max_playlists">နောက်ထပ် ဖွင့်ရန်စာရင်းများကို ထည့်၍ မရပါ</string>
    <string name="title_favorite_max_tracks">နောက်ထပ် သီချင်းများထည့်၍ မရပါ</string>
    <string name="toast_permission_description">ဤအင်္ဂါရပ်ကို သုံးရန် သတ်မှတ်ချက်များတွင် ခွင့်ပြုချက်များကို ခွင့်ပြုရန် လိုသည်။</string>
    <string name="today_playlists">ယနေ့အတွက် ဖွင့်ရန်စာရင်းများ</string>
    <string name="top_result">ထိပ်ဆုံး ရလဒ်</string>
    <string name="total">စုစုပေါင်း</string>
    <string name="track">သီချင်း</string>
    <string name="track_count">သီချင်း %2$d ပုဒ်ထဲမှ %1$d ပုဒ်မြောက်</string>
    <string name="track_length">သီချင်းအရှည်</string>
    <string name="track_number">သီချင်း နံပါတ်</string>
    <string name="tracks">သီချင်းများ</string>
    <string name="traditional_chinese">ရိုးရာ တရုပ်စကား</string>
    <string name="try_again">ပြန်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="tts_1_hour">၁ နာရီ</string>
    <string name="tts_1_minute">၁ မိနစ်</string>
    <string name="tts_1_second">၁ စက္ကန့်</string>
    <string name="tts_add_field">ထည့်ရန် အကွက်</string>
    <string name="tts_add_to_heart_tab">အသည်းပုံတဘ်တွင် ထည့်ပါ</string>
    <string name="tts_album_cover">အယ်လ်ဘမ် အဖုံး</string>
    <string name="tts_all">အားလုံး</string>
    <string name="tts_button">ခလုတ်</string>
    <string name="tts_cancel_download">Cancel download</string>
    <string name="tts_check_box">အမှတ်ခြစ်ကွက်များ</string>
    <string name="tts_checked">စစ်ဆေးပြီး</string>
    <string name="tts_close">ပိတ်ပါ</string>
    <string name="tts_delete_field">ဖျက်ရန် အကွက်</string>
    <string name="tts_dimmed">မီးမှိန်ထားသည်</string>
    <string name="tts_double_tap_to_add_to_this_playlist">သီချင်းကို ဤဖွင့်ရန်စာရင်းသို့ထည့်ရန် နှစ်ချက် နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_to_add_track_to_favorites">သီချင်းကို အကြိုက်ဆုံးများသို့ထည့်ရန် နှစ်ချက် နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_to_add_track_to_queue">သီချင်းကို စောင့်ဆိုင်းစာရင်းသို့ထည့်ရန် နှစ်ချက် နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_to_create_playlist">ဖွင့်ရန်စာရင်းကို ဖန်တီးရန် နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_to_deselect_all">အားလုံးကို ဖြုတ်ရန် နှစ်ခါနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_to_select_all">အားလုံး ရွေးရန် နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="tts_go_to_music">တေးဂီတ သို့ သွားပါ</string>
    <string name="tts_header">ခေါင်းစီး</string>
    <string name="tts_hours">%d နာရီ</string>
    <string name="tts_minutes">%d မိနစ်</string>
    <string name="tts_music_player">ဂီတဖွင့်စက်</string>
    <string name="tts_mute">အသံတိတ်</string>
    <string name="tts_n_selected">%d ရွေးထားသည်</string>
    <string name="tts_named_button">%1$s ခလုတ်</string>
    <string name="tts_named_header">%s ခေါင်းစီး</string>
    <string name="tts_navigate_up">လမ်းကြောင်းပြပါ</string>
    <string name="tts_next">နောက်</string>
    <string name="tts_not_checked">မစစ်ရသေးပါ</string>
    <string name="tts_nothing_selected">ဘာမှရွေးချယ်မထားပါ</string>
    <string name="tts_one">တခု</string>
    <string name="tts_pause">ရပ်ထားပါ</string>
    <string name="tts_paused">ရပ်တန့်ထားသည်</string>
    <string name="tts_play">ဖွင်ပါ</string>
    <string name="tts_playing">ဖွင့်နေသည်</string>
    <string name="tts_previous">ယခင်</string>
    <string name="tts_private">သီးသန့်</string>
    <string name="tts_remove_from_heart_tab">အသည်းပုံတဘ်မှ ဖယ်ရှားပါ</string>
    <string name="tts_reorder_description">နှစ်ချက်ဖိ၍ နှိပ်ထားပါ၊ ၎င်းနောက် ပြန်လည်စီစဉ်ရန် ဆွဲယူပါ။</string>
    <string name="tts_repeat">ထပ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="tts_repeat_off">ပိတ်</string>
    <string name="tts_seconds">%d စက္ကန့်</string>
    <string name="tts_seekbar">အထိန်း ရှာပါ</string>
    <string name="tts_seekbar_n_of_n">%2$s ၏ %1$s</string>
    <string name="tts_shuffle">ရောနှောပါ</string>
    <string name="tts_shuffle_off">ပိတ်</string>
    <string name="tts_size_b">ဘိုက်များ</string>
    <string name="tts_size_kb">ကီလိုဘိုက်များ</string>
    <string name="tts_size_mb">မီဂါဘိုက်များ</string>
    <string name="tts_slider">ဆလိုက်ဒါ</string>
    <string name="tts_start">စတင်</string>
    <string name="tts_switch">ပြောင်းလဲပါ</string>
    <string name="tts_tab_n_of_n">တဘ် %2$d ၏ %1$d</string>
    <string name="tts_title_nowplaying">လက်ရှိ ဖွင့်နေသည်။</string>
    <string name="tts_view_album_details">အယ်လ်ဘမ် အသေးစိတ်များ ကြည့်ပါ</string>
    <string name="tts_view_artist_details">အနုပညာရှင် အသေးစိတ်များ ကြည့်ပါ</string>
    <string name="tts_volume">အသံအတိုးအကျယ်</string>
    <string name="tts_volume_down">အသံလျှော့</string>
    <string name="tts_volume_up">အသံမြင့်</string>
    <string name="tube_amp_effect">ကျုအမ့်</string>
    <string name="unable_to_add_tracks_to_playlist">သီချင်းများကို နားဆင်စာရင်းသို့ ထည့်၍မရနိုင်ပါ။ သီချင်းများ အများဆုံးအရေအတွက် (%d) ပုဒ်သို့ကျော်လွန်ထားသည်။</string>
    <string name="unable_to_find_item">အရာကို ရှာဖွေ၍ မရနိုင်ပါ</string>
    <string name="unable_to_process">မေတ္တာရပ်ခံချက်ကို အရေးယဆောင်ရွက်၍မရပါ။</string>
    <string name="unable_to_scan_device">Wi-Fi ပိတ်ထားစဉ် ချိတ်ဆက်ထားသော ကိရိယာများ စကင်လုပ်လို့ မရနိုင်ပါ။ “ဖွင့်စက် ထပ်မံ ပြောင်းပါ” ကိုနှိပ်ပါ (သို့) Wi-Fi ကို အလိုလို ဖွင့်ရန်နှင့် ချိတ်ဆက်ထားသော ကိရိယာများကို စကင်လုပ်ရန်အတွက် Screen Mirroring ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="unable_to_scan_device_for_chn">WLAN ပိတ်ထားစဉ် ချိတ်ဆက်ထားသော စက်များကို စကန်ဖတ် ရှာ၍မရနိုင်ပါ။ ချိတ်ဆက်ထားသော စက်များ စကန်ဖတ်ရှာရန် ဖွင့်စက် (သို့) Screen Mirroring ကိုဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="unable_to_scan_device_for_unsupported_wfd">Wi-Fi ပိတ်ထားစဉ် ချိတ်ဆက်ထားသော ကိရိယာများ စကင်လုပ်လို့ မရနိုင်ပါ။ ချိတ်ဆက်ထားသော ကိရိယာများကို စကင်လုပ်ရန်၊ Wi-Fi ကို ဖွင့်ပြီးနောက် “ဖွင့်စက် ထပ်မံ ပြောင်းပါ” ကိုနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="unable_to_scan_header">ကိရိယာများစကန်လုပ်ရန် ခေါက်ပါ</string>
    <string name="unable_to_use_ff_and_rew_msg">အနီးရှိ ကိရိယာများ ဖြစ်မြောက်နေပါက ရှေ့သို့ အမြန်သွားခြင်းနှင့် ပြန်ရစ်ခြင်း သုံး၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="unicode">ယူနီကုဒ်</string>
    <string name="unknown">မသိသော</string>
    <string name="unknown_album">အမည်မသိသောအယ်လ်ဘမ်</string>
    <string name="unknown_artist">မသိသော အနုပညာရှင်</string>
    <string name="up_to_date_msg">နောက်ဆုံးပေါ်ဗားရှင်းကို ထည့်သွင်းထားပြီးဖြစ်သည်။</string>
    <string name="update">အပ်ဒိတ်</string>
    <string name="update_application">%s ကို အပ်ဒိတ်လုပ်မလား?</string>
    <string name="version_strings">ပုံစံ %s</string>
    <string name="video_quality_full_hd">HD အပြည့်</string>
    <string name="video_quality_hd">HD</string>
    <string name="video_quality_next_highest_available">ရွေးချယ်ထားသော အရည်အသွေးဖြင့် ဖွင့်၍မရသော ဗီဒီယိုများကို ရနိုင်သော အမြင့်ဆုံးအရည်အသွေးဖြင့် ဖွင့်ပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="video_quality_sd">SD</string>
    <string name="view_all">အားလုံးကြည့်ပါ</string>
    <string name="view_as_all">အားလုံးအဖြစ် ကြည့်ပါ</string>
    <string name="view_as_tree">သစ်ပင်အဖြစ် ကြည့်ပါ</string>
    <string name="virtual_71_ch">ဗာချူအာလ် 7.1 ch</string>
    <string name="voice_control">အသံ ထိန်းချုပ်မှု</string>
    <string name="voice_control_summary">တေးဂီတဖွင့်စက်ကိုထိန်းချုပ်ရန် အသံစေခိုင်းချက်များသုံးပါ။</string>
    <string name="waiting_to_download_tts">ဒေါင်းလုတ်လုပ်ရန် စောင့်နေသည်</string>
    <string name="weekly_artists">အပတ်စဉ် အနုပညာရှင်များ</string>
    <string name="wfd">Screen Mirroring</string>
    <string name="wfd_error_limited_contents">ဖိုင်ကို Screen Mirroring မှတဆင့် ဖွင့်မရပါ။</string>
    <string name="wfd_error_power_saving_mode_on">ပါဝါ ချွေတာရေး အနေအထား ဖွင့်ထားစဉ် အနီးဝန်းကျင်ရှိ Screen Mirroring ကိရိယာများကို ရှာဖွေ၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="wfd_error_running_group_play">Group Play လုပ်ဆောင်နေစဉ်တွင် အနီးဝန်းကျင်ရှိ Screen Mirroring ကိရိယာများ ရှာဖွေ၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="wfd_error_running_sidesync">SideSync လုပ်ဆောင်နေစဉ် အနီးဝန်းကျင်ရှိ Screen Mirroring ကိရိယာများကို ရှာဖွေ၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="wfd_error_wifi_direct">Wi-Fi Direct ဖွင့်ထားစဉ် အနီးဝန်းကျင်ရှိ Screen Mirroring ကိရိယာများကို ရှာဖွေ၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="wfd_error_wifi_direct_for_chn">WLAN Direct ဖွင့်ထားစဉ် အနီးဝန်းကျင်ရှိ Screen Mirroring စက်များကို စကန်ဖတ် ရှာဖွေ၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="wfd_error_wifi_hotspot">မိုဘိုင်း ဟော့စပေါ့ ဖွင့်ထားစဉ် အနီးဝန်းကျင်ရှိ Screen Mirroring ကိရိယာများကို ရှာဖွေ၍ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="widget_config_background_color">နောက်ခံ အရောင်</string>
    <string name="widget_config_background_color_black">အနက်ရောင်</string>
    <string name="widget_config_background_color_white">အဖြူ</string>
    <string name="widget_config_match_with_dark_mode">အမှောင်အနေအထားဖြင့် လိုက်ဖက်အောင်ညှိရန်</string>
    <string name="years">နှစ်များ</string>
    <string name="zoom">မှန်ဘီလူး</string>
</resources>
