<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about_galaxy_music">Galaxy Music အေၾကာင္း</string>
    <string name="about_samsung_music">Samsung Music အေၾကာင္း</string>
    <string name="about_tos">SAMSUNG MUSIC ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား</string>
    <string name="about_tos_applicable_law">"12. လႊမ္းမိုးေသာဥပေဒ
ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ားသည္ သင္ေနထိုင္ရာအရပ္ရွိတရားစီရင္ခြင့္ေအာက္မွ ဥပေဒမ်ားကလႊမ္းမိုးသည္၊ ဥပေဒခ်င္းပဋိပကၡျဖစ္မႈဆိုင္ရာျပ႒ာန္းခ်က္မ်ားႏွင့္မသက္ဆိုင္ေစရ။ ဤ စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားအား ႏိုင္ငံတကာကုန္ပစၥည္းမ်ားေရာင္းခ်မႈပဋိညာဥ္မ်ားဆိုင္ရာ UN သေဘာတူစာခ်ဳပ္မွလႊမ္းမိုးမႈမရွိေစရ၊ ၎၏သက္ေရာက္မႈကိုရွင္းလင္းစြာဖယ္ထုတ္ထားသည္။"</string>
    <string name="about_tos_compliance">"7. ဥပေဒႏွင့္ကိုက္ညီ္မႈ
ဝန္ေဆာင္မႈကိုအသံုးျပဳရာတြင္ သင့္အေနျဖင့္ သက္ဆိုင္သည့္ ထုတ္ကုန္ဥပေဒကန္႔သတ္ခ်က္မ်ားႏွင့္ စည္မ်ဥ္းမ်ားအားလံုးခ်ည္းသာမဟုတ္ပဲ ယင္းတို႔အပါအ၀င္ သက္ဆိုင္သည့္ဥပေဒမ်ား၊ စည္းမ်ဥ္းမ်ားအားလံုးႏွင့္ အညီေနထုိင္ရန္ သင္အသိအမွတ္ျပဳၿပီးသေဘာတူညီသည္။"</string>
    <string name="about_tos_data_access">"6. အခ်က္အလက္ ရယူသံုးစြဲမႈ
ဝန္ေဆာင္မႈ၏ အခ်ိဳ႕ေသာအဂၤါရပ္မ်ားအတြက္ သင့္ကိရိယာတြင္ အင္တာနက္ခ်ိတ္ဆက္မႈလုိအပ္မည္ျဖစ္ၿပီး သင့္ကြန္ရက္ သို႔မဟုတ္ အင္တာနက္ေပးအပ္သူမွခ်မွတ္ထားသည့္ ကန္႔သတ္ခ်က္မ်ား၏ လႊမ္းမိုးမႈေအာက္တြင္ရွိႏုိင္သည္။ ဝန္ေဆာင္မႈအတြက္ သင့္မိုဘိုင္း ကြန္ရက္မွတစ္ဆင့္ အင္တာနက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈလုိအပ္ႏိုင္ၿပီး သင့္ေငြေပးေခ်မႈ အစီအစဥ္ေပၚမူတည္၍ ထပ္ေဆာင္းကုန္က်စရိတ္မ်ား က်သင့္ႏုိင္သည္။ ထို႔ျပင္ ဝန္ေဆာင္မႈ၏ အခ်ိဳ႕ေသာအဂၤါရပ္မ်ားကို သင့္အေနျဖင့္ အသုံးျပဳနိုင္မႈသည္ သင့္ကိရိယာေဟာ့ဒ္ဝဲလ္ႏွင့္ သင့္ေတာ္မႈႏွင့္ စြမ္းေဆာင္ရည္ သို႔မဟုတ္ အခ်က္အလက္ ရယူသံုးစြဲမႈတို႔ေၾကာင့္ သက္ေရာက္မႈရွိနိုင္သည္။"</string>
    <string name="about_tos_disclaimer_of_warranty_1">"9. အာမခံႏွင့္ မသက္ဆုိင္ေၾကာင္းရွင္းလင္းခ်က္
သက္ဆိုင္ရာဥပေဒအရ ခြင့္ျပဳထားေသာ အျမင့္ဆံုးအတိုင္းအတာအထိ၊ ဝန္ေဆာင္မႈအား “အရွိအတိုင္း” ႏွင့္ “ရရွိႏိုင္သည့္အတိုင္း” ေပၚအေျခခံ၍၊ အတိအလင္းေဖာ္ျပထားသည္ျဖစ္ေစ သို႔မဟုတ္ သြယ္ဝိုက္ေဖာ္ျပထားသည္ျဖစ္ေစ၊ ဆမ္ေဆာင္း တြင္ မည္သည့္ အာမခံခ်က္ သို႔မဟုတ္ မည္သည့္ စာခ်ဳပ္မွ်မရွိပါ။ သက္ဆိုင္ရာဥပေဒအရ ခြင့္ျပဳထားေသာ အျမင့္ဆံုးအတိုင္းအတာအထိ၊ အတိအလင္းျဖစ္ေသာ၊ သြယ္ဝိုက္ေသာ သို႔မဟုတ္ ျပ႒ာန္းဥပေဒအရျဖစ္ေသာ အာမခံျခင္းအားလံုးကို SAMSUNG မွ ျငင္းဆိုပါသည္။ အဆိုပါအာမခံျခင္းတြင္ အနည္းဆံုးအားျဖင့္ ကူးသန္းေရာင္းဝယ္ႏိုင္မႈ၊ ေက်နပ္ေလာက္ေသာအရည္အေသြးရွိမႈ သို႔မဟုတ္ ကၽြမ္းက်င္တိက်ေသာ သက္ေရာက္မႈ၊ သတ္မွတ္ထားသည့္ ရည္ရြယ္ခ်က္တစ္ခုအတြက္ သင့္ေလ်ာ္မႈ၊ အားထားႏိုင္မႈ သို႔မဟုတ္ ရရွိႏိုင္မႈ၊ တိက်မႈ၊ ဗိုင္းရပ္စ္ကင္းစင္မႈ၊ ေအးေဆးစြာရယူသံုးစြဲႏိုင္မႈ၊ တတိယ အဖြဲ႕အစည္းမ်ား အခြင့္အေရးကို မခ်ိဳးေဖာက္မႈ သို႔မဟုတ္ အျခားအခြင့္အေရးခ်ိဳးေဖာက္မႈမ်ား စသည္တို႔အတြက္ သြယ္ဝိုက္ေသာ အာမခံျခင္းမ်ားအပါအဝင္ျဖစ္သည္။"</string>
    <string name="about_tos_disclaimer_of_warranty_2">အခ်ိဳ႕ေသာ ဥပေဒစီရင္စုမ်ားသည္ ထင္မွတ္ယံုၾကည္ရေသာ အာမခံမ်ား၏ သီးသန္႔ျဖစ္မႈမ်ား သို႔မဟုတ္ ကန္႔သတ္ခ်က္မ်ားကို ခြင့္မျပဳပါ၊ သို႔ျဖစ္ရာ အထက္ေဖာ္ျပပါ သီးသန္႔ျဖစ္မႈမ်ား သို႔မဟုတ္ ကန္႔သတ္ခ်က္မ်ားသည္ သင့္အေပၚ သက္ေရာက္မႈမရွိပဲျဖစ္ႏုိင္သည္။ ဆမ္ေဆာင္း သို႔မဟုတ္ ၎၏အေပါင္းအပါမ်ားထံမွ ရရွိေသာ ႏႈတ္ျဖင့္ သို႔မဟုတ္ စာျဖင့္ျဖစ္သည့္ မည္သည့္အႀကံျပဳခ်က္ သို႔မဟုတ္ အခ်က္လက္ကိုမွ် ဝန္ေဆာင္မႈႏွင့္ပတ္သက္သည့္အာမခံအား ဆမ္ေဆာင္း မွ ဤမသက္ဆုိင္ေၾကာင္းရွင္းလင္းခ်က္ကို ေျပာင္းလဲေစေၾကာင္း၊ သို႔မဟုတ္ ဆမ္ေဆာင္းထံမွ အာမခံတစ္မ်ိဳးမ်ိဳးကို ျဖစ္ေပၚေစေၾကာင္း မမွတ္ယူႏိုင္ပါ။ ထို႔အျပင္ ဆမ္ေဆာင္းႏွင့္ အေပါင္းအပါမ်ားသည္ အျခား ျပင္ပအဖြဲ႕စည္း၏ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ား၊ ေၾကာ္ျငာမ်ား၊ အေၾကာင္းအရာမ်ား သို႔မဟုတ္ မည္သည့္ အျခားထုတ္ကုန္ သို႔မဟုတ္ ေၾကာ္ျငာထားေသာ ဝန္ေဆာင္မႈ သို႔မဟုတ္ ဝန္ေဆာင္မႈမွ တစ္ဆင့္ သို႔မဟုတ္ ဝန္ေဆာင္မႈေပၚတြင္ အျခားျပင္ပအဖြဲ႔အစည္းမ်ားမွ ေပးအပ္ထားမႈမ်ားအေပၚ ခြင့္ျပဳျခင္း၊ ေထာက္ခံျခင္း၊ အာမခံျခင္း သို႔မဟုတ္ တာဝန္ယူျခင္း မလုပ္ပါ။</string>
    <string name="about_tos_dispute_resolution">"13. အျငင္းပြားမႈအေျဖရွာျခင္း
ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား သို႔မဟုတ္ ၀န္ေဆာင္မႈအား သင္အသံုးျပဳျခင္းမွ တစ္နည္းနည္းျဖင့္ ျဖစ္ေပၚလာသည့္ အျငင္းပြားမႈ၊ အျငင္းအခံုျဖစ္မႈ သို႔မဟုတ္ ကြဲျပားမႈတစ္ခုအား ေျပလည္စြာေျဖရွင္းႏုိင္ျခင္းမရွိပါက၊ သင္ေနထိုင္ရာႏိုင္ငံတြင္းရွိ အျပည္ျပည္ဆိုင္ရာကုန္သြယ္အသင္း၏ ခံုသမာဓိျဖင့္စီရင္ဆုံးျဖတ္ျခင္း စည္းမ်ဥ္းမ်ားေအာက္တြင္ ၎၏စီရင္ဆုံးျဖတ္ျခင္း လမ္းစဥ္မ်ားျဖင့္ လုပ္ေဆာင္ရမည္။ အထက္တြင္ယင္းသို႔ေဖာ္ျပထားေသာ္လည္း ဆမ္ေဆာင္း အေနျဖင့္ မည္သည့္ စြမ္းေဆာင္ႏုိင္သည့္စီရင္စုရွိ တရားရံုးတြင္မဆို တရား၀င္အမိန္႔ဆိုင္ရာ ဆံုးရံႈးမႈမွျပန္လည္ကုစားႏုိင္ခြင့္မ်ား (သို႔မဟုတ္ တူညီသည့္ အေရးေပၚဥပေဒေရးရာကုစားမႈ တစ္မ်ိဳးမ်ိဳး) ကိုရယူရန္ ေလွ်ာက္ထားႏိုင္သည္။"</string>
    <string name="about_tos_entire_agreement">"14. သေဘာတူညီခ်က္တစ္ခုလံုး
ဤ TOS သည္ ဝန္ေဆာင္မႈႏွင့္စပ္လ်ဥ္းၿပီး သင္ႏွင့္ ဆမ္ေဆာင္း အၾကားရွိ သေဘာတူညီခ်က္တစ္ခုလံုးျဖစ္ၿပီး ဝန္ေဆာင္မႈ သို႔မဟုတ္ ဤ စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကၿခံဳငံုထားေသာ အျခားမည္သည့္ အေၾကာင္းအရာႏွင့္ပတ္သက္၍ မဆို ယခင္ သို႔မဟုတ္ တစ္ခ်ိန္တည္းတြင္ရွိခဲ့သည့္ ႏႈတ္ျဖင့္ သို႔မဟုတ္ စာျဖင့္ဆက္သြယ္မႈမ်ား၊ အဆိုတင္သြင္းမႈမ်ားႏွင့္ ကိုယ္စားျပဳမႈအားလံုးကို အစားထိုးသည္။ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား ၏ ျပ႒ာန္းခ်က္တစ္ရပ္ရပ္သည္ ပ်က္ျပယ္သြားလွ်င္၊ အက်ံဳးမဝင္ေတာ့လွ်င္၊ အတည္ျပဳေဆာင္ရြက္ႏိုင္ျခင္းမရွိေတာ့လွ်င္ သို႔မဟုတ္ တရားမဝင္ျဖစ္သြားလွ်င္၊ က်န္အျခားျပ႒ာန္းခ်က္မ်ားသည္ဆက္၍အသက္ဝင္ေနၿပီး အျပည့္အဝအက်ိဳးသက္ေရာက္ေစရမည္။"</string>
    <string name="about_tos_grant_of_license_1">"1. လိုင္စင္ေပးအပ္ျခင္း
ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားအရ၊ သင့္အား ဝန္ေဆာင္မႈအား ထည့္သြင္းတပ္ဆင္ရန္၊ ဝင္ေရာက္ရန္၊ ႏွင့္ အသုံးျပဳရန္ ကန္႔သတ္ထားသည့္၊ မူပိုင္မဟုတ္ေသာ၊ လိုင္စင္တစ္ခုကို ထုတ္ေပးထားသည္။ ဝန္ေဆာင္မႈမွ ေပးအပ္သည့္ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားႏွင့္အဂၤါရပ္မ်ား သို႔မဟုတ္ ၎ႏွင့္ပူးတြဲထားေသာ အဆင့္ျမင့္တင္ျခင္း (ေအာက္တြင္ အနက္ဖြင့္ထားသည္) သည္ သင့္တိုင္းျပည္၊ ကိရိယာ၊ လည္ပတ္မႈစနစ္၊ သို႔မဟုတ္ ကြန္ရက္ေအာ္ပေရတာ တို႔ခ်ည္းသာမဟုတ္ပဲ၊ ယင္းတို႔အပါအဝင္၊ အခ်ိဳ႕ေသာအခ်က္မ်ားေပၚမူတည္၍ ကြဲျပားႏုိင္သည္ သို႔မဟုတ္ ကန္႔သတ္ထားျခင္းခံရႏိုင္သည္။ သင္သည္ အသက္ ၁၃ ႏွင့္အထက္ျဖစ္ေသာ္လည္း အသက္ ၁၈ ႏွစ္ေအာက္ျဖစ္ပါက သင္ႏွင့္သင့္မိဘ သို႔မဟုတ္ အုပ္ထိန္းသူမွ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား တို႔အား ဖတ္ရႈၿပီးနားလည္သေဘာေပါက္ေၾကာင္းႏွင့္ သင့္မိဘ သို႔မဟုတ္ အုပ္ထိန္းသူမွ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား၏ စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားအား သေဘာတူေၾကာင္း သင့္အေနႏွင့္ကိုယ္စားျပဳသည္။"</string>
    <string name="about_tos_grant_of_license_2">အကယ္၍သင္သည္ အသက္ ၁၈ ႏွစ္ေအာက္ (ဥပေဒအရ အသက္မျပည့္သူ) အား ဝန္ေဆာင္မႈ အသုံးျပဳရန္ ခြင့္ျပဳထားေသာ မိဘ သို႔မဟုတ္ အုပ္ထိန္းသူ တစ္ဦးျဖစ္ပါက၊ သင္သည္ (၁) အသက္မျပည့္သူမွ ဝန္ေဆာင္မႈကိုအသံုးျပဳျခင္းအေပၚ ႀကီးၾကပ္မႈျပဳရန္၊ (၂) အသက္မျပည့္သူမွ ဝန္ေဆာင္မႈအသံုးျပဳျခင္း ႏွင့္ဆက္ႏြယ္ေနသည့္ အႏၲရာယ္ရွိမႈအားလံုးတို႔အတြက္ တာဝန္ယူရန္၊ (၃) အသက္မျပည့္သူမွ ဝန္ေဆာင္မႈအသံုးျပဳျခင္းေၾကာင့္ျဖစ္ေပၚလာသည့္ ေငြေပးေခ်ရန္ တာဝန္ရွိမႈမ်ားအား တာဝန္ယူရန္၊ (၄) အသက္မျပည့္သူမွေပးအပ္သည့္ အခ်က္အလက္အားလံုး၏ တိက်မႈႏွင့္ မွန္ကန္မႈကို ေသခ်ာေစရန္၊ ႏွင့္ (၅) အသက္မျပည့္သူမွ ဝန္ေဆာင္မႈအား ရယူျခင္းႏွင့္အသုံးျပဳျခင္းအတြက္ တာဝန္ရွိျခင္းႏွင့္ ဤသေဘာတူညီခ်က္၏ ဥပေဒေၾကာင္းအရလက္နာေဆာင္ရြက္ရန္တို႔အား တာဝန္ယူရန္ သေဘာတူသည္။</string>
    <string name="about_tos_imporant_1">အေရးႀကီး – ေသခ်ာစြာဖတ္ရႈပါ။ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား (“TOS”) သည္ သင္ႏွင့္ SAMSUNG ELECTRONICS CO., LTD. ႏွင့္ ၎၏အဖြဲ႕ဝင္မ်ား (“SAMSUNG”၊ လုပ္ငန္းတြင္ပါဝင္သူမ်ား) တုိ႔အၾကား SAMSUNG သို႔မဟုတ္ ၎ႏွင့္ တတိယ အဖြဲ႕အစည္း ေထာက္ပံ့သူမ်ား သို႔မဟုတ္ လိုင္စင္ထုတ္ေပးသူမ်ားမွ ေပးအပ္သည့္ SAMSUNG MUSIC သို႔မဟုတ္ ၎ႏွင့္သက္ဆိုင္ရာေဆာ့ဖ္ဝဲလ္တစ္ခုခု သို႔မဟုတ္ ယင္းႏွင့္သက္ဆိုင္သည့္ စာရြက္စာတမ္းအားလုံး (“ဝန္ေဆာင္မႈ”၊ လုပ္ငန္းတြင္ပါဝင္ေသာ) တုိ႔အတြက္ ဥပေဒသေဘာတူညီခ်က္ျဖစ္သည္။ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား အားသေဘာတူျခင္းျဖင့္ သို႔မဟုတ္ ထည့္သြင္းတပ္ဆင္ျခင္း သို႔မဟုတ္ ဝန္ေဆာင္မႈအား အသံုးျပဳျခင္းျပဳလွ်င္၊ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား၏ စည္းေႏွာင္ျခင္းခံရမည္ကို သင္သေဘာတူသည္။ အကယ္၍ သင္သည္ TOS အားသေဘာမတူပါက ဝန္ေဆာင္မႈကို ထည့္သြင္းတပ္ဆင္ျခင္း သို႔မဟုတ္ အသံုးျပဳျခင္း မျပဳပါႏွင့္။</string>
    <string name="about_tos_imporant_1_jpn">အေရးႀကီး – ေသခ်ာစြာဖတ္ရႈပါ။ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား (“TOS”) သည္ သင္ႏွင့္ SAMSUNG ELECTRONICS CO., LTD. ႏွင့္ ၎၏အဖြဲ႕ဝင္မ်ား (“ဆမ္ေဆာင္း”၊ လုပ္ငန္းတြင္ပါဝင္သူမ်ား) တုိ႔အၾကား ဆမ္ေဆာင္း သို႔မဟုတ္ ၎ႏွင့္ တတိယ အဖြဲ႕အစည္း ေထာက္ပံ့သူမ်ား သို႔မဟုတ္ လိုင္စင္ထုတ္ေပးသူမ်ားမွ ေပးအပ္သည့္ GALAXY MUSIC သို႔မဟုတ္ ၎ႏွင့္သက္ဆိုင္ရာေဆာ့ဖ္ဝဲလ္တစ္ခုခု သို႔မဟုတ္ ယင္းႏွင့္သက္ဆိုင္သည့္ စာရြက္စာတမ္းအားလုံး (“ဝန္ေဆာင္မႈ”၊ လုပ္ငန္းတြင္ပါဝင္ေသာ) တုိ႔အတြက္ ဥပေဒသေဘာတူညီခ်က္ျဖစ္သည္။ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား အားသေဘာတူျခင္းျဖင့္ သို႔မဟုတ္ ထည့္သြင္းတပ္ဆင္ျခင္း သို႔မဟုတ္ ဝန္ေဆာင္မႈအား အသံုးျပဳျခင္းျပဳလွ်င္၊ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား၏ စည္းေႏွာင္ျခင္းခံရမည္ကို သင္သေဘာတူသည္။ အကယ္၍ သင္သည္ TOS အားသေဘာမတူပါက ဝန္ေဆာင္မႈကို ထည့္သြင္းတပ္ဆင္ျခင္း သို႔မဟုတ္ အသံုးျပဳျခင္း မျပဳပါႏွင့္။</string>
    <string name="about_tos_imporant_2">Samsung Music သည္ ရွင္းလင္းၿပီး လြယ္ကူသည့္ သီခ်င္းစာရင္းအား စီမံခြင့္ ျပဳထားေသာ ေတးဂီတဖြင့္သည့္ အပလီေကးရွင္းတစ္ခုျဖစ္သည္။ Samsung Music ႏွင့္အတူ၊ သင္သည္ သင္၏ ဂီတကို ဂီတအမ်ိဳးအစား၊ အႏုပညာရွင္ ႏွင့္ စသည္တို႔ကဲ့သို႔ အမ်ိဳးမ်ိဳးေသာ အမိ်ဳးအစားအလိုက္ ဖြင့္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="about_tos_imporant_2_jpn">Galaxy Music သည္ ရွင္းလင္းၿပီး လြယ္ကူသည့္ သီခ်င္းစာရင္းအား စီမံခြင့္ ျပဳထားေသာ ေတးဂီတဖြင့္သည့္ အပလီေကးရွင္းတစ္ခုျဖစ္သည္။ Galaxy Music ႏွင့္အတူ၊ သင္သည္ သင္၏ ဂီတကို ဂီတအမ်ိဳးအစား၊ အႏုပညာရွင္ ႏွင့္ စသည္တို႔ကဲ့သို႔ အမ်ိဳးမ်ိဳးေသာ အမိ်ဳးအစားအလိုက္ ဖြင့္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="about_tos_indemnification">"11. ကင္းလြတ္ခြင့္ေပးျခင္း
အဖြဲ႕အစည္းတစ္ခုခု၏ အခြင့္အေရးမ်ားအား သင္ခ်ိဳးေဖာက္ျခင္း၊ သို႔မဟုတ္ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ားအား လိုက္နာရန္ပ်က္ကြက္ျခင္း တစ္ခုခုေၾကာင့္ ဝန္ေဆာင္မႈအား သင္အသုံးျပဳစဥ္ ျဖစ္ေပၚလာေသာ ေလွ်ာ္ေၾကးေတာင္းခံမႈ၊ ဆုံး႐ႈံးမႈမ်ား၊ ပ်က္စီးမႈမ်ား၊ ေပးဆပ္ရန္တာ၀န္မ်ား (ဥပေဒဆိုင္ရာ ဝန္ေဆာင္ခမ်ား ႏွင့္ ကုန္က်စရိတ္မ်ား) တစ္ခုခုအတြက္ SAMSUNG၊ ၎၏ ကန္ထ႐ိုက္တာမ်ား၊ အလုပ္သမားမ်ား၊ ႏွင့္ ကိုယ္စားလွယ္မ်ားထံ နစ္နာေၾကးေတာင္းခံျခင္းမ်ားအား ေလ်ာ္ေၾကးေပးရန္၊ ကာကြယ္ရန္၊ ႏွင့္ ထိခိုက္မႈမရွိေအာင္ကိုင္ရန္ သင္သေဘာတူသည္။"</string>
    <string name="about_tos_jpn">GALAXY MUSIC ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား</string>
    <string name="about_tos_liability_1">"10. ေပးရန္တာ၀န္ကန္႔သတ္ျခင္း
ပ်က္စီးမႈမ်ားရွိႏုိင္သည္ဟု ဆမ္ေဆာင္း အားအႀကံျပဳထားေစကာမူ ဝန္ေဆာင္မႈ အသံုးျပဳျခင္း သုိ႔မဟုတ္ အသံုးမျပဳႏုိင္ျခင္း၊ ၎တြင္ပါဝင္သည့္အရာမ်ား သုိ႔မဟုတ္ ၎၏လုပ္ေဆာင္ခ်က္ တုိ႔ႏွင့္ဆက္စပ္ေနေသာ သုိ႔မဟုတ္ ထုိသုိ႔ ေဆာင္ရြက္ျခင္းေၾကာင့္ ျဖစ္ေပၚလာေသာ ပ်က္စီးမႈမ်ားအပါအ၀င္၊ ၎တြင္ အမွားမ်ား၊ ထိန္ခ်န္ထားမႈမ်ား၊ ေႏွာင့္ယွက္မႈမ်ား၊ ခၽြတ္ယြင္းခ်က္မ်ား၊ လုပ္ေဆာင္ခ်က္ သုိ႔မဟုတ္ ထုတ္လႊတ္မႈေႏွာင့္ေႏွးျခင္းမ်ား၊ ကြန္ပ်ဴတာဗုိင္းရပ္စ္၊ ခ်ိတ္ဆက္မႈမေအာင္ျမင္ျခင္း၊ ကြန္ရက္အသံုးျပဳခမ်ား၊ အျခားတုိက္႐ိုက္ျဖစ္ေစ၊ သြယ္ဝုိက္၍ျဖစ္ေစ၊ အထူးျဖစ္ေစ၊ မေတာ္တဆျဖစ္ေစ၊ သတိေပးေသာ၊ သုိ႔မဟုတ္ ေနာက္ဆက္တြဲျဖစ္လာေသာ ၎တို႔အတြက္ ဆမ္ေဆာင္း တြင္တာဝန္မရွိပါ။ အခ်ိဳ႕ေသာ ဥပေဒစီရင္စုမ်ားသည္ ထင္မွတ္ယံုၾကည္ရေသာ မေတာ္တဆ သို႔မဟုတ္ အက်ိဳးဆက္ ပ်က္ဆီးမႈမ်ား၏ သီးသန္႔ျဖစ္မႈမ်ား သို႔မဟုတ္ ကန္႔သတ္ခ်က္မ်ားကို ခြင့္မျပဳပါ၊ သို႔ျဖစ္ရာ အထက္ေဖာ္ျပပါ သီးသန္႔ျဖစ္မႈမ်ား သို႔မဟုတ္ ကန္႔သတ္ခ်က္မ်ားသည္ သင့္အေပၚ သက္ေရာက္မႈ မရွိပဲျဖစ္ႏုိင္သည္။"</string>
    <string name="about_tos_liability_2">အထက္တြင္ ယင္းသို႔ေဖာ္ျပထားေသာ္လည္း၊ စာခ်ဳပ္၊ နစ္နာေစမႈ သို႔မဟုတ္ အျခားအရာ တို႔ေပၚတြင္မူတည္၍ သို႔ေသာ္ ယင္းတို႔ခ်ည္းသာမဟုတ္ပဲ ယင္းတို႔အပါအဝင္၊ ဝန္ေဆာင္မႈအား သင္အသံုးျပဳျခင္းေၾကာင့္ ျဖစ္ေပၚလာသည့္၊ သို႔မဟုတ္ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား၏ အျခားေသာ ျပ႒ာန္းခ်က္မ်ားေၾကာင့္ျဖစ္ေပၚသည့္၊ ဆံုးရႈံးမႈမ်ား၊ ထိခိုက္မႈမ်ား၊ လုပ္ေဆာင္မႈေၾကာင့္ျဖစ္ပြားေစသည့္အေၾကာင္းအရင္းမ်ား အားလံုးအတြက္ သင့္အား SAMSUNG ၏ စုစုေပါင္းေပးရန္ရွိသည္ တာဝန္သည္ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈအတြက္ SAMSUNG အားသင္ေပးေခ်ခဲ့သည့္ ပမာဏထက္ မေက်ာ္လြန္ေစရပါ။ မည္သည့္ ဆံုးရံႈးမႈမွျပန္လည္ကုစားႏိုင္ခြင့္မဆိုသည္ ၎၏အဓိကရည္ရြယ္ခ်က္ျဖစ္ေျမာက္ရန္ က်ရံႈးသည္ျဖစ္ေစကာမူ ဤ စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ပါဝင္သည့္ အထက္ေဖာ္ျပပါ ကန္႔သတ္ခ်က္မ်ား၊ ႁခႊင္းခ်က္မ်ားႏွင့္ မသက္ဆုိင္ေၾကာင္းရွင္းလင္းခ်က္မ်ားသည္ သက္ဆိုင္သည့္ဥပေဒမွ ခြင့္ျပဳထားသည့္အျမင့္ဆံုးအတိုင္းအတာအထိ သက္ေရာက္မႈရွိမည္ျဖစ္သည္။</string>
    <string name="about_tos_liability_3">"You acknowledge that the above provisions of clauses 10 and 11 are reasonable given the benefits of the Services and you will accept such risk and/or insure accordingly.
IT IS ESSENTIAL THAT YOU BACK UP YOUR DATA ON YOUR DEVICE BEFORE USING THE SERVICES TO AVOID LOSING ANY DATA. SAMSUNG SHALL NOT BE LIABLE FOR ANY DATA YOU LOSE AS A RESULT OF YOUR USE OF THE SERVICES."</string>
    <string name="about_tos_reservation">"2. အခြင့္အေရးမ်ားႏွင့္ ပိုင္ဆိုင္ခြင့္ကို ရယူထားျခင္း
ဤဝန္ေဆာင္မႈတြင္ တတိယပါတီမ်ားမွေပးအပ္သည့္ ေဆာ့ဖ္ဝဲႏွင့္ အခ်က္အလက္တို႔ ပါဝင္သည္။ ဝန္ေဆာင္မႈသည္ Samsung ႏွင့္ ၎၏လိုင္စင္ရွင္မ်ား၏ တစ္ဦးတည္းပိုင္ျဖစ္ၿပီး၊ ၎ကို သက္ဆုိင္ရာ မူပိုင္ခြင့္ ႏွင့္အျခားအသိဥာဏ္ပိုင္ဆိုင္ပစၥည္းဆိုင္ရာဥပေဒမ်ားႏွင့္ သေဘာတူစာခ်ဳပ္မ်ားျဖင့္ ကာကြယ္ထားေၾကာင္း သင္အသိအမွတ္ျပဳသည္။ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား ႏွင့္ ဝန္ေဆာင္မႈအား သင္မွအသံုးျပဳျခင္းသည္ ဝန္ေဆာင္မႈတြင္ သို႔မဟုတ္ ဝန္ေဆာင္မႈအတြက္ မည္သည့္ပိုင္ဆိုင္ခြင့္ တစ္စံုတစ္ရာကိုမွ် သင့္အားေပးအပ္ျခင္းမဟုတ္ပါ၊ ဤဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား၏ စည္းမ်ဥ္းမ်ားႏွင့္အညီ ျပန္လည္ရုတ္သိမ္းႏိုင္ေသာ အသံုးျပဳခြင့္ကန္႔သတ္လိုင္စင္တစ္ခုကိုသာ သင့္အားေပးအပ္ျခင္းျဖစ္သည္။ သင္သည္ ဝန္ေဆာင္မႈအား မူပြားရန္ မူပိုင္လုပ္ထားေသာ အခ်က္အလက္မ်ား၊ သို႔မဟုတ္ မူပြားရန္အတြက္ သင့္တြင္ လုပ္ပိုင္ခြင့္ သို႔မဟုတ္ ဥပေဒဆိုင္ရာ ေထာက္ခံမႈ မရွိေသာ အခ်က္အလက္မ်ားအား အသုံးမျပဳႏိုင္ပါ။"</string>
    <string name="about_tos_restrictions_1">"3. ကန္႔သတ္ခ်က္မ်ား
သင္သည္ (၁) ဝန္ေဆာင္မႈ၏ ရင္းျမစ္ကုဒ္ သို႔မဟုတ္ အယ္လ္ဂိုရစ္သမ္မ်ားကို ရွာေဖြေတြ႕ရွိရန္ တစ္နည္းနည္းျဖင့္ ႀကိဳးပမ္းျခင္း၊ တစ္စစီျဖဳတ္ျခင္း၊ ခြဲထုတ္ျခင္း၊ ကူးယူျခင္း၊ သို႔မဟုတ္ အင္ဂ်င္နီယာနည္းျဖင့္ေျပာင္းျပန္ျပဳလုပ္ျခင္း၊ (၂) ဝန္ေဆာင္မႈ၏ မည္သည့္အဂၤါရပ္ကိုမဆို ျပဳျပင္ျခင္း သို႔မဟုတ္ အလုပ္မလုပ္ေစျခင္း၊ (၃) ဝန္ေဆာင္မႈေပၚတြင္ အေျခခံ၍ ပံုတူကူးခ်ျခင္းမ်ား (၄) ဝန္ေဆာင္မႈျဖင့္ ငွားျခင္း၊ အငွားခ်ထားျခင္း၊ ေခ်းငွားျခင္း၊ ထပ္ဆင့္လိုင္စင္ေပးျခင္း သို႔မဟုတ္ စီးပြားျဖစ္ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားေဆာင္ရြက္ျခင္း၊ (၅) ကၽြႏု္ပ္တို႔၏ အသိဉာဏ္ပိုင္ဆိုင္ပစၥည္းဆိုင္ရာ မူပိုင္ခြင့္မ်ား သို႔မဟုတ္ ဝန္ေဆာင္မႈအား သင္အသုံးျပဳျခင္းႏွင့္ ဆက္စပ္ေသာ အျခား တတိယ အဖြဲ႕အစည္း တစ္ခုခု၏ မူပိုင္ခြင့္မ်ား(ထိုကဲ့သို႔အသုံးျပဳမႈအတိုင္းအတာအား ဤသေဘာတူညီခ်က္ျဖင့္ ခြင့္ျပဳမေပးပါ)၊"</string>
    <string name="about_tos_restrictions_2">(၆) ဝန္ေဆာင္မႈအား တရားမဝင္ပုံစံျဖင့္သုံးျခင္း၊ တရားမဝင္ေသာ ရည္ရြယ္ခ်က္တစ္ခုခုအတြက္၊ သို႔မဟုတ္ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား ႏွင့္ မညီၫြတ္ေသာ နည္းလမ္းတစ္ခုခု၊ သို႔မဟုတ္ ကလိမ္ကက်စ္လုပ္ေဆာင္ျခင္း သို႔မဟုတ္ အၿငိဳးထား၍ လုပ္ေဆာင္ျခင္း၊ ဥပမာ၊ ဝန္ေဆာင္မႈ သို႔မဟုတ္ လုပ္ေဆာင္မႈ စနစ္ တစ္ခုခုသို႔ ဝင္ေရာက္ေႏွာင့္ယွက္ျခင္း သို႔မဟုတ္ ပ်က္စီးလိုေသာရည္ရြယ္ခ်က္ျဖင့္ေရးသားထားေသာ ကုဒ္ ထည့္သြင္းျခင္း၊ ဗိုင္းရပ္စ္ပါဝင္ေသာ၊ သို႔မဟုတ္ အႏၲရာယ္ရွိေသာအခ်က္အလက္ မ်ားထည့္သြင္းျခင္း၊ (၇) ဝန္ေဆာင္မႈအား ပ်က္စီးေစႏိုင္ေသာ၊ လုပ္ေဆာင္မႈရပ္ေစေသာ၊ ဝန္ပိေစေသာ၊ ထိခိုက္ေစေသာ သို႔မဟုတ္ ကၽြႏု္ပ္တို႔၏ စနစ္မ်ား သို႔မဟုတ္ လုံၿခံဳေရးအား အထိအခိုက္ခံရေသာ သို႔မဟုတ္ အျခား အသုံးျပဳသူမွဝင္ေရာက္ေႏွာင့္ယွက္ျခင္း နည္းလမ္းမ်ားျဖင့္ အသုံးျပဳျခင္း၊ ႏွင့္ (၈) ဝန္ေဆာင္မႈ သို႔မဟုတ္ ကၽြႏု္ပ္တို႔ စနစ္မ်ား မွ အခ်က္အလက္ သို႔မဟုတ္ ေဒတာ စုေဆာင္းျခင္း သို႔မဟုတ္ သိမ္းယူျခင္း သို႔မဟုတ္ ဝန္ေဆာင္မႈအား လုပ္ေဆာင္ေနေသာ ဆာဗာမ်ားမွ သို႔မဟုတ္ ဆာဗာမ်ားသို႔ ကူးေျပာင္းေပးေနေသာ ဝွက္စာမ်ားအား ေဖာ္ရန္ ႀကိဳးစားအားထုတ္ျခင္း တို႔အား မျပဳလုပ္ရပါ။</string>
    <string name="about_tos_termination">"8. ရပ္စဲျခင္း
ဤ စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားသည္ ရပ္စဲခ်ိန္တိုင္ေအာင္ သက္ေရာက္မႈရွိပါသည္။ ဝန္ေဆာင္မႈ အသံုးမျပဳျခင္း၊ ထုတ္ပယ္ျခင္း၊ အရန္ကူးယူထားျခင္း အပါအဝင္၊ ဆမ္ေဆာင္းမွ ေပးအပ္ထားေသာ သက္ဆိုင္သည့္ ေဆာ့ဖ္၀ဲလ္မ်ားအားလံုး စာရြက္စာတမ္းႏွင့္ အျခား ပစၥည္းမ်ား ျပန္လည္ရယူျခင္းျဖင့္ ဤ TOS အား ရပ္စဲႏိုင္ပါသည္။ ဤ စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားအား သင္ မလိုက္နာႏုိင္ပါလွ်င္၊ Samsung မွ အသိေပးျခင္းမရွိဘဲ ဤ စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားအေပၚ အေျခခံသည့္ သင့္ရပိုင္ခြင့္မ်ားအား ရပ္စဲသြားပါမည္။ သင့္အေနျဖင့္ ဤ TOS မ်ားကိုရပ္စဲပါက၊ ဝန္ေဆာင္မႈအသံုးျပဳမႈအားလံုးကို သင္ရပ္ဆိုင္းရပါမည္။ ရွင္းလင္းေစရန္အတြက္၊ Samsung အေနျဖင့္ သင့္အား ႀကိဳတင္သတိေပးမႈႏွင့္အတူ ဤ ၀န္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား ႏွင့္ ဝန္ေဆာင္မႈကို ရပ္စဲႏိုင္သည္ (ဥပမာ၊ ဝက္ဘ္ဆိုက္ ဝန္ေဆာင္မႈ၊ အပလီေကးရွင္း မွတစ္ဆင့္ ေပါ့-အပ္ ၀န္္ေဆာင္မႈ၊ အီးေမးလ္ ဝန္ေဆာင္မႈ၊ သို႔မဟုတ္ အျခားတစ္ခုခုစသျဖင့္)။"</string>
    <string name="about_tos_third_party">"5. တတိယ အဖြဲ႕အစည္း ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားႏွင့္ အေၾကာင္းအရာမ်ား
တတိယ အဖြဲ႕အစည္း ဝန္ေဆာင္မႈမ်ား ႏွင့္/သို႔မဟုတ္ ေၾကာ္ညာကန္႔သတ္ခ်က္မရွိမွဳ အပါအဝင္ အေၾကာင္းအရာမ်ားအား ဝန္ေဆာင္မႈမွ တစ္ဆင့္ သင္ရရွိႏိုင္သည္။ ဥပေဒအရ ခြင့္ျပဳထားေသာအတိုင္းအတာအထိ အရည္အေသြး၊ တိက်မႈ၊ ထိေရာက္မႈ၊ ဗိုင္းရပ္စ္မ်ားကင္းရွင္းမႈ၊ တတိယ အဖြဲ႕အစည္း၏ အခြင့္အေရးမ်ားႏွင့္ သက္ဆိုင္ေသာဥပေဒ သို႔မဟုတ္ စည္းမ်ဥ္းမ်ားအား ေလးစားလိုက္နာျခင္း တို႔ပါဝင္ေသာ တတိယ အဖြဲ႕အစည္း ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားႏွင့္ အေၾကာင္းအရာမ်ားအတြက္ မည္သည့္ အာမခံျခင္း သို႔မဟုတ္ ကိုယ္စားျပဳျခင္းကိုမဆို Samsung မွျငင္းဆိုထားသည္။ တတိယပါတီဝန္ေဆာင္မႈမ်ားႏွင့္ အေၾကာင္းအရာမ်ားကိုအသံုးျပဳမႈကို ယင္းတတိယပါတီပံ့ပိုးေပးအပ္သူ၏ အသံုးျပဳမႈ စည္းမ်ဥ္းမ်ား၊ လိုင္စင္ သေဘာတူညီခ်က္၊ သီးသန္႔တည္ရွိေနမွဳ မူဝါဒ၊ သို႔မဟုတ္ အျခားယင္းသို႔ေသာ သေဘာတူညီခ်က္တုိ႔မွ လႊမ္းမိုးထားမည္ျဖစ္သည္။ ဝန္ေဆာင္မႈ၏ အခ်ိဳ႕အစိတ္အပိုင္းမ်ားသည္ ဖြင့္ထားေသာ ရင္းျမစ္လိုင္စင္မ်ားႏွင့္ စပ္ဆိုင္မည္ျဖစ္ၿပီး ယင္း ဖြင့္ထားေသာ ရင္းျမစ္လုိင္စင္မ်ား၏ စည္းမ်ဥ္းမ်ားသည္ ဝန္ေဆာင္မႈ၏ ယင္းအစိတ္အပိုင္းႏွင့္ သက္ဆိုင္ေသာ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား၏ စည္းမ်ဥ္းမ်ား၏ အေရွ႕တြင္ ရွိမည္ျဖစ္သည္။"</string>
    <string name="about_tos_update_change_suspension">"4. ဝန္ေဆာင္မႈအား အဆင့္ျမွင့္တင္ျခင္း၊ ေျပာင္းလဲျခင္း၊ သို႔မဟုတ္ ဆိုင္းငံ့ျခင္း
Samsung အေနျဖင့္၊ မည္သည့္အခ်ိန္တြင္မဆို၊ ခ်ိဳ႕ယြင္းခ်က္ ျပင္ဆင္မႈမ်ား၊ ဝန္ေဆာင္မႈ ပိုမိုေကာင္းမြန္ေအာင္ ျပဳလုပ္ထားမႈမ်ား၊ အသစ္ေသာ အဂၤါရပ္မ်ား၊ လက္ရွိ ရွိေနသာ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားအား ဖ်က္ျခင္း၊ သို႔မဟုတ္ ဝန္ေဆာင္မႈကို ျပင္ဆင္ျခင္းတုိ႔ခ်ည္းသာ မဟုတ္ပဲ ယင္းတို႔အပါအဝင္ ဝန္ေဆာင္မႈအတြက္ အဆင့္ျမွင့္တင္ျခင္းမ်ား သို႔မဟုတ္ ျမွင့္တင္မႈမ်ား (“အဆင့္ျမင့္တင္ျခင္း”) ကို ေပးအပ္မႈ သို႔မဟုတ္ ရရွိႏိုင္ေအာင္ ျပဳလုပ္ေပးမႈတို႔ ျပဳနုိင္သည္။ ယင္းသို႔ေသာအဆင့္ျမင့္တင္ျခင္းမ်ားအတြက္ သီးသန္႔ စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ား ေပးအပ္ထားျခင္းမရွိလွ်င္ အဆင့္ျမင့္တင္ျခင္းမ်ားအား ဤ TOS မ်ားမွ လႊမ္းမိုးမည္ျဖစ္ၿပီး၊ သီးသန္႔ စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ား ရွိပါက ယင္းတို႔ကို အဆင့္ျမင့္တင္ျခင္းမ်ားက လႊမ္းမိုးမည္ျဖစ္သည္။ လံုျခံဳေရးေဆာ့ဖ္ဝဲလ္အတြက္ အဆင့္ျမင့္တင္ျခင္းမ်ား သို ့မပာုတ္ အေရးပါေသာ အဆင္မေျပမႈမ်ားကို ေျဖရွင္းမႈမ်ား သို ့မပာုတ္ ထုိကဲ့သို႔ေသာ အဆင့္ျမင့္တင္ျခင္း၏ အေရးပါမႈကို အခ်ိန္မီ ေဆာင္ရြက္မႈျဖင့္ ေပးေန​ေသာ အေရးၾကီးသည့္ အဆင့္ျမင့္တင္ျခင္းမ်ားကို အလိုအေလ်ာက္ ေဒါင္းလုဒ္ရယူႏိုင္ျပီး ထည့္သြင္းႏိုင္ပါသည္။
ဥပေဒအရ ခြင့္ျပဳထားေသာအတိုင္းအတာအထိ Samsung အေနျဖင့္ မည္သည့္အခ်ိန္တြင္မဆို အသိေပးမႈမျပဳပဲ သို႔မဟုတ္ တာဝန္ယူမႈမျပဳပဲ ဝန္ေဆာင္မႈ သို႔မဟုတ္ ၎၏အစိတ္အပိုင္းတစ္ခုခုကို ျပင္ဆင္ျခင္း၊ ဆိုင္းငံ့ျခင္း၊ ဖယ္ရွားျခင္း၊ အသံုးျပဳမႈကန္႔သတ္ျခင္း၊ သို႔မဟုတ္ ရယူႏိုင္မႈပိတ္ပင္ျခင္းျပဳရန္ အခြင့္အေရးကို အတိအက် ရယူထားသည္။"</string>
    <string name="ad">ေၾကာ္ျငာ</string>
    <string name="adapt_sound_check_again">ဆက္တင္မ်ားသို႔ သြားပါ</string>
    <string name="add">ထပ္ထည့္ပါ</string>
    <string name="add_order">မွာယူမႈ ထည့္ပါ</string>
    <string name="add_order_description">လက္ရွိတန္းစီစာရင္းထဲတြင္ သီခ်င္းသစ္မ်ား ထည့္မည့္ေနရာကို ေရြးခ်ယ္ပါ။ ၎သည္ ေရြးခ်ယ္ထားေသာ သီခ်င္းကို ဖြင့္ရန္ဟူေသာ အေနအထားႏွင့္သာ သက္ဆိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="add_order_option_bottom">ေအာက္ေျခတြင္ ထည့္ပါ</string>
    <string name="add_order_option_next">လက္ရွိ သီခ်င္း၏ အေနာက္တြင္ ထည့္ပါ</string>
    <string name="add_order_option_top">ထိပ္ပုိင္းတြင္ ထည့္ပါ</string>
    <string name="add_shortcut_on_home_screen">ၾကားျဖတ္ကို ပင္မဖန္သားျပင္တြင္ ထည့္ပါ</string>
    <string name="add_to">သို႔ ထည့္ပါ</string>
    <string name="add_tracks">ထရက္မ်ားကို ထည့္ပါ</string>
    <string name="album">အယ္လ္ဘမ္</string>
    <string name="album_artist">အယ္လ္ဘမ္ အႏုပညာရွင္</string>
    <string name="albums">အယ္လ္ဘမ္မ်ား</string>
    <string name="all">အားလုံး</string>
    <string name="app_name">Samsung Music</string>
    <string name="app_name_for_galaxy">Galaxy Music</string>
    <string name="app_security_error_message">သင့္ Samsung Music အက္ပ္ကို ခြင့္မျပဳေသာ နည္းလမ္းျဖင့္ မြမ္းမံျပဳျပင္ထားသည္။ ၎ကို ဖ်က္ၿပီးေနာက္ Play Store မွ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="app_settings">%s သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="app_update">Samsung Music ၏ ဗားရွင္းအသစ္</string>
    <string name="app_update_desc">ဗားရွင္းအသစ္ တစ္ခု ရႏိုင္ပါသည္။ ဆက္လုပ္ရန္အတြက္ အပ္ဒိတ္တခုကို လိုအပ္ပါသည္။</string>
    <string name="app_update_ticket_message">Samsung Music ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ၿပီး အသစ္မ်ားကို ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="app_update_title">အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="app_widget_label_player">ပေလရာ</string>
    <string name="app_widget_label_player_and_queue">ျပသစက္ႏွင့္ ေစာင့္ဆုိင္း</string>
    <string name="application_info">အပလီေကးရွင္း အခ်က္အလက္</string>
    <string name="apply">အသုံးျပဳပါ</string>
    <string name="arranged_by">အလိုက္ စီထားသည္</string>
    <string name="artist">အႏုပညာရွင္မ်ား</string>
    <string name="artists">အႏုပညာရွင္မ်ား</string>
    <string name="audio_quality_aac_low">AAC+ (နည္း)</string>
    <string name="audio_quality_next_highest_available">ေရြးခ်ယ္ထားေသာ အရည္အေသြးျဖင့္ ဖြင့္၍မရေသာ သီခ်င္းမ်ားကို ရႏိုင္ေသာ အျမင့္ဆုံးအရည္အေသြးျဖင့္ ဖြင့္ပါလိမ့္မည္။</string>
    <string name="auto">ေအာ္တုိ</string>
    <string name="auto_backup_all_playlists">ဖြင့္ရန္စာရင္းအားလုံးကို ေအာ္တို အရန္သိမ္းပါ</string>
    <string name="auto_backup_all_playlists_summary">ေျပာင္းသည့္အခါတိုင္း %s တြင္ ဖြင့္ရန္စာရင္းမ်ားကို သိမ္းပါ။</string>
    <string name="auto_play_in_bg_title">ျပင္ပ ကိရိယာမ်ားအား စဖြင့္ခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="available">ရရွိႏုိင္</string>
    <string name="background_restrict_message">Samsung Music ကို ၾကည့္မေနသည့္အခါ (သို႔) ဖန္သားျပင္ ပိတ္ထားသည့္အခါ ေနာက္ခံတြင္ သီခ်င္း ဆက္ဖြင့္ခြင့္ျပဳရန္ Samsung Music အတြက္ ဘက္ထရီ သုံးစြဲမႈ အေကာင္းဆုံးျဖစ္ေအာင္ ခ်ိန္ညႇိျခင္းကို ပိတ္ပါ။</string>
    <string name="background_restrict_message_jpn">Galaxy Music ကို ၾကည့္မေနသည့္အခါ (သို႔) ဖန္သားျပင္ ပိတ္ထားသည့္အခါ ေနာက္ခံတြင္ သီခ်င္း ဆက္ဖြင့္ခြင့္ျပဳရန္ Galaxy Music အတြက္ ဘက္ထရီ သုံးစြဲမႈ အေကာင္းဆုံးျဖစ္ေအာင္ ခ်ိန္ညႇိျခင္းကို ပိတ္ပါ။</string>
    <string name="background_restrict_title">Samsung Music အတြက္ ဘက္ထရီ သုံးစြဲမႈ အေကာင္းဆုံးျဖစ္ေအာင္ ခ်ိန္ညႇိျခင္းကို ပိတ္မလား?</string>
    <string name="background_restrict_title_jpn">Galaxy Music အတြက္ ဘက္ထရီ သုံးစြဲမႈ အေကာင္းဆုံးျဖစ္ေအာင္ ခ်ိန္ညႇိျခင္းကို ပိတ္မလား?</string>
    <string name="barge_in_commnad_next">ေနာက္</string>
    <string name="barge_in_commnad_volume_down">အသံေလွ်ာ့</string>
    <string name="barge_in_commnad_volume_up">အသံျမင့္</string>
    <string name="barge_in_notification">သင္သည္ အသံ အမိန္႔ %1$s၊ %2$s၊ %3$s၊ %4$s၊ %5$s၊ ႏွင့္ %6$s မ်ားျဖင့္ ဂီတ ပေလယာကို ထိန္းခ်ဳပ္ႏိုင္။</string>
    <string name="battery_critically_low">ဘက္ထရီ အလြန္အားနည္းေနသည္</string>
    <string name="battery_low_popup_msg">ေအာ္ဒီယုိကုိ ဖြင့္ျပ၍ မရႏုိင္ေသာ္လည္း သီခ်င္းကုိ သင့္ဖုန္းေခၚေတးအျဖစ္ သတ္မွတ္ႏုိင္ပါေသးသည္။</string>
    <string name="battery_low_popup_title">ဘက္ထရီအားနည္း</string>
    <string name="bit_depth">ဘစ္ အနက္</string>
    <string name="browse_contextual_menu_similar_songs">အလားတူ သီခ်င္းမ်ား</string>
    <string name="browse_kt">စူးစမ္းရွာေဖြပါ</string>
    <string name="browse_new_releases">အသစ္ ျဖန္႔ခ်ိထားသည္မ်ား</string>
    <string name="browse_reorder_genre">အမ်ိဳးအစားမ်ားကုိ ျပန္စီပါ</string>
    <string name="browse_tab_albums">အယ္လ္ဘမ္မ်ား</string>
    <string name="browse_tab_genres">အမ်ဳိးအစားမ်ား</string>
    <string name="browse_tab_time">အခ်ိန္</string>
    <string name="browse_tips_learn_more">ပုိမုိေလ့လာပါ</string>
    <string name="browse_years">ဆယ္စုႏွစ္မ်ား</string>
    <string name="buffering">ၾကားခံေပးေနသည္…</string>
    <string name="caching_data_clear_toast">ကက္ရွ္ယာယီမွတ္ဥာဏ္ကိုု ရွင္းျပီးပါျပီ။</string>
    <string name="can_not_play">ဖြင့္၍ မရပါ</string>
    <string name="can_not_play_track">သီခ်င္းဖြင့္၍ မရပါ။ ဖုိင္မေတြ႔ပါ။</string>
    <string name="cancel">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="cant_add_empty_playlists_to_queue">နားဆင္စာရင္းအလြတ္မ်ားကို တန္းစီစာရင္းထဲ ထည့္၍မရပါ။</string>
    <string name="cant_change_cover_image_unsupported_file">ကာဗာပုံကို ‌ေျပာင္း၍မရပါ။ အယ္လ္ဘမ္တြင္ မပံ့ပိုးထားေသာ ဖိုင္ ပါဝင္ေနသည္။</string>
    <string name="cant_play_content_unavailable">ဖြင့္၍ မရပါ။ အေၾကာင္းအရာကုိ မရႏုိင္ပါ။</string>
    <string name="cant_play_empty_playlists">ဤနားဆင္စာရင္းထဲတြင္ ဖြင့္စရာသီခ်င္းမ်ား မရွိပါ။</string>
    <string name="cant_reorder_favorite_track">အႀကိဳက္ဆံုး သီခ်င္းမ်ားကို ျပန္စီ၍ မရပါ။</string>
    <string name="cant_share_empty_playlists">နားဆင္စာရင္းအလြတ္မ်ားကို မွ်ေဝ၍မရပါ။</string>
    <string name="change_cover_image">မ်က္ႏွာဖံုးပံု ေျပာင္းရန္</string>
    <string name="changeplayer_connected">ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ</string>
    <string name="changeplayer_descrpition_mirroror">Screen Mirroring မွတဆင့္</string>
    <string name="changeplayer_descrpition_playvia">မူလ ကြန္ရက္ မွတဆင့္</string>
    <string name="changeplayer_no_devices_found">ခ်ိတ္ဆက္ႏိုင္သည့္ ကိရိယာမ်ား မေတြ႕ပါ</string>
    <string name="character_counter_content_description">စကားလံုး %2$d လံုးအနက္မွ %1$d လံုး</string>
    <string name="classic">႐ုိး႐ုိးယဥ္ယဥ္</string>
    <string name="clear_all">အားလံုး ရွင္းမည္</string>
    <string name="collection_and_use_of_personal_information_to_3rd">ကုိယ္ေရးအခ်က္အလက္မ်ားကုိ ျပင္ပအဖြဲ႕မ်ားႏွင့္အတူ မွ်ေဝပါ</string>
    <string name="composed_by">ေရးသူ</string>
    <string name="composers">ဂီတစာဆုိမ်ား</string>
    <string name="concert_hall">ေဖ်ာ္ေျဖပြဲခန္းမ</string>
    <string name="confirm">အတည္ျပဳပါ</string>
    <string name="contact_us">ကၽြႏ္ုပ္တို႔ထံ ဆက္သြယ္ပါ</string>
    <string name="could_not_download_tracks_internal_storage_full">သီခ်င္းမ်ားကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္၍ မရႏိုင္ပါ။ စက္တြင္းသုိေလွာင္ခန္း ျပည့္ေနသည္။</string>
    <string name="cover_image_changes_only_mp3">MP3 ဖိုင္မ်ားတြင္သာလွ်င္ စိတ္ႀကိဳက္ ကာဗာ႐ုပ္ပံုမ်ား ထားရွိႏိုင္သည္။</string>
    <string name="create">ဖန္တီးပါ</string>
    <string name="create_playlist_no_account_kt">အလိုအေလ်ာက္ ဆင့္ခ္လုပ္ထားေသာ သီခ်င္းစာရင္းမ်ားကို အသုံးျပဳရန္ သင့္အေကာင့္ထဲဝင္ပါ။</string>
    <string name="create_playlist_no_network_kt">အလိုအေလ်ာက္ ဆင့္ခ္လုပ္ထားေသာ သီခ်င္းစာရင္းမ်ားကို အသုံးျပဳရန္ ကြန္ရက္ျဖင့္ ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="critical_update_dialog_message">%s ၏ ဗားရွင္းအသစ္တစ္ခု ရွိသည္။</string>
    <string name="cross_fade">တစ္ပုဒ္ႏွင့္ တစ္ပုဒ္အၾကား အသံျဖည္းျဖည္းခ်င္းတိုးသြားျခင္း</string>
    <string name="current_playlist_settings">ေစာင့္ဆိုင္းစာရင္း သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="custom">လိုအပ္သလို အထူးျပဳလုပ္ပါ</string>
    <string name="data_check_help_network_body">ပံုမွန္ အလုပ္လုပ္ရန္ %s ၏ အခ်ိဳ ႔အဂၤါရပ္မ်ားက ကြန္ယက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ ကို သံုးဖို႔ လိုသည္။ ခြင့္ျပဳမလား?</string>
    <string name="data_check_help_network_title">ကြန္ယက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈမ်ားကို သံုးစြဲပါ</string>
    <string name="date_played">ကစားခဲ့ေသာ ရက္စြဲ</string>
    <string name="dcf_download_folder_change">ဖုိင္တြဲကို ေျပာင္းပါ</string>
    <string name="dcf_download_folder_description">DCF ဖိုင္မ်ားကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ ဖုိင္တြဲကို သတ္မွတ္ၿပီးသည္ႏွင့္ ၎တို႔ကို အသံုးျပဳ၍ စီမံႏိုင္ၿပီ။</string>
    <string name="dcf_download_folder_select">ဖုိင္တြဲ ေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="dcf_download_folder_title">ေဒါင္းလုတ္ဖိုင္တြဲ</string>
    <string name="default_playlists">မူလ နားေထာင္စာရင္း</string>
    <string name="default_tip_card_message">အႏုပညာရွင္ အသစ္မ်ားကို ရွာေဖြေလ့လာရန္ႏွင့္ သင္ႀကိဳက္ေသာ သီခ်င္းမ်ားကို ရွာေဖြရန္ Melon မွာ ၾကည့္လိုက္ပါ။</string>
    <string name="default_tip_card_title">Melon ကို စစ္ေဆးပါ</string>
    <string name="delete_all">အားလုံးဖ်က္ပစ္ပါ</string>
    <string name="delete_all_items">အားလုံးကို ဖ်က္ပစ္မလား?</string>
    <string name="delete_this_playlist_kt">ဤသီခ်င္းစာရင္းကို ဖ်က္ပစ္ပါ</string>
    <string name="deleted">ဖ်က္ပစ္ၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="deleted_kt">%s ဖ်က္ထားသည္</string>
    <string name="detail_settings">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="details_saved_as_unicode">ေတးသြားအေသးစိတ္အခ်က္မ်ားကုိ ယူနီကုဒ္ျဖင့္သိမ္းထားသည္။</string>
    <string name="device_management_setting">ကိရိယာမ်ားကို စီမံပါ</string>
    <string name="device_storage_space">ကိရိယာသုိေလွာင္ခန္း ေနရာလြတ္</string>
    <string name="disabled">ပိတ္ထားသည္</string>
    <string name="disc_number">ဒစ္ %d</string>
    <string name="disc_number_text">ဒစ္ျပားနံပါတ္</string>
    <string name="discard">ပယ္</string>
    <string name="disconnected_devices">%s မွ ခ်ိတ္ဆက္မႈ ျပတ္သြားသည္၊ ကြန္ယက္ အေျခအေန ႏွင့္စက္ကို စစ္ေဆး ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="do_not_show_again">ထပ္မျပပါေတာ့ႏွင့္</string>
    <string name="done">ၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="double_tap_to_view">ၾကည့္ရန္ ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="download">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="download_audio_quality">အသံအရည္အေသြးကို ေဒါင္းလုဒ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="download_audio_quality_guide_description">ေဒါင္းလုဒ္လုပ္ေသာ သီခ်င္းမ်ားအတြက္ သင္ အသံုးျပဳလုိသည့္ ေအာ္ဒီယိုအရည္အေသြးကို ေ႐ြးပါ။</string>
    <string name="download_audio_quality_next_highest_available">ေရြးခ်ယ္ထားသည့္ အရည္အေသြးျဖင့္ မရရွိႏိုင္သည့္ သီခ်င္းမ်ားကို ေနာက္တစ္ဆင့္ အျမင့္ဆံုး အရည္အေသြးျဖင့္ ရရွိႏိုင္သည္။</string>
    <string name="download_complete">ေဒါင္းလုတ္ ၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="download_manager">ေဒါင္းလုတ္ မန္ေနရာ</string>
    <string name="downloading">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနေသာ</string>
    <string name="downloading_n">%d%% - ကုိ ေဒါင္းလုတ္ လုပ္ေနသည္</string>
    <string name="dragndroplist_drag_move">ယခု အေနအထား %d တြင္ရွိသည္</string>
    <string name="dragndroplist_drag_release">%d တည္ေနရာ အတြင္းသို႔ ဆြဲယူထည့္ထားေသာ အရာ။</string>
    <string name="dragndroplist_drag_start">%d တည္ေနရာမွာ အရာပစၥည္းအား ဆြဲယူျခင္းကို စတင္ခဲ့ၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="dragndroplist_item_cannot_be_dragged">%d တည္ေနရာတြင္ ရွိေနေသာ အရာမ်ားကို ဆြဲယူလို႔ မရပါ။</string>
    <string name="drm_acquiring_license">လိုင္စင္ရယူေနသည္…</string>
    <string name="drm_failed_acquire_license">လိုင္စင္ ရယူရန္ ပ်က္ကြက္သည္။</string>
    <string name="drm_invalid_auto_time">DCF သက္တမ္းတိုးရန္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား > ရက္စြဲႏွင့္ အခ်ိန္တြင္ အလိုအေလ်ာက္ေျပာင္း ေန႔စြဲႏွင့္ အခ်ိန္ကို ဖြင့္ထားရန္လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="drm_no_data_connectivity">ေဒတာ ခ်ိတ္ဆက္ႏိုင္ေသာအရာ မရွိပါ</string>
    <string name="drm_no_longer_available">ဤအရာ မရႏုိင္ေတာ့ပါ။</string>
    <string name="drm_play_now_q">ယခုဖြင့္လုိပါသလား?</string>
    <string name="drm_server_problem_msg">ေနာက္မွျပန္ၾကိဳးစားပါ</string>
    <string name="drm_sorry_license_expired">ဝမ္းနည္းပါ တယ္၊ လိုင္စင္သက္တမ္းကုန္ၿပီ။</string>
    <string name="drm_unable_access_server_msg">လွည့္လည္ေနစဥ္ သို႔မဟုတ္ ပ်ံသန္း အေနအထားတြင္ ဆာဗာ သို႔ ဝင္မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="drm_want_delete_q">ဤအရာကုိ ဖ်က္လုိပါသလား?</string>
    <string name="drm_want_unlock_q">ယခုေသာဖြင့္လုိပါသလား?</string>
    <string name="duplicate_option">မူပြားသီခ်င္းမ်ားကို ခြင့္မျပဳပါႏွင့္</string>
    <string name="duplicate_option_summary">ေစာင့္ဆိုင္းစာရင္းထဲတြင္ ႏွစ္ခုတူေနသည္မ်ားကို ခြင့္မျပဳပါႏွင့္</string>
    <string name="easily_browse_desc">အယ္လ္ဘမ္၊ အႏုပညာရွင္၊ အႏုပညာအမ်ိဳးအစား စသည္ျဖင့္ စီထားသည္။</string>
    <string name="easily_browse_title">ေတးဂီတမွတစ္ဆင့္ အလြယ္တကူ ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="edge_permission_allow_button">ခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="edge_permission_content">သိုေလွာင္ထားသည့္ေတးသီခ်င္းထဲ ဝင္သုံးရန္၊ “ခြင့္ျပဳပါ” ကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="edge_permission_content_kr">သုိေလွာင္ခန္း၊ ဖုန္း ႏွင့္၊ အဆက္အသြယ္မ်ားထဲ ဝင္သုံးရန္၊ ခြင့္ျပဳပါကို ႏွိပ္ၿပီးမွ၊ စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို သေဘာတူပါ။</string>
    <string name="edge_playlist_will_be_shown">ဖြင့္ရန္စာရင္းမ်ားကို ဤေနရာတြင္ၾကည့္ရန္ သီခ်င္းမ်ားဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="encoding_type">စကားဝွက္ေရးျခင္း အမ်ဳိးအစား</string>
    <string name="error">အမွား</string>
    <string name="error_not_support_type">မေထာက္ပ့ံသည့္ ဖုိင္အမ်ဳိးအစား။</string>
    <string name="error_unknown">မသိေသာအမွား</string>
    <string name="export_kt">တင္ပို႔ပါ</string>
    <string name="export_my_playlists">ကြၽႏ္ုပ္၏ ဖြင့္ရန္စာရင္းမ်ားကုိ တင္ပုိ႔ပါ</string>
    <string name="export_playlists_dialog_summary_kt">သီခ်င္းစာရင္းမ်ားကို သင္၏ အန္းဒ႐ြိဳက္ စနစ္ သီခ်င္းတိုက္တြင္ သိမ္းဆည္းရန္ ေ႐ြးပါ။</string>
    <string name="export_playlists_kt">ဖြင့္ရန္စာရင္းအားလုံးကို ထုတ္ယူပါ</string>
    <string name="export_playlists_settings_summary_kt">သင့္နားဆင္စာရင္းမ်ားကို ကိရိယာတြင္း သုိေလွာင္ခန္း၌ သိမ္းပါ။</string>
    <string name="failed">မေအာင္ျမင္ပါ</string>
    <string name="failed_to_enable_quick_connect">အျမန္ခ်ိတ္ဆက္မႈဖြင့္ရန္ မေအာင္ျမင္ပါ။</string>
    <string name="failed_to_play_track">သီခ်င္းဖြင့္ရန္ မေအာင္ျမင္ပါ။</string>
    <string name="favorite_help_view_guide">သင့္အႀကိဳက္ဆံုး ဖြင့္ရန္စာရင္းမ်ား၊ အယ္လ္ဘမ္မ်ား၊ အႏုပညာရွင္မ်ားႏွင့္ ဖိုင္တြဲမ်ားေဘးရွိ အသည္းပံုအိုင္ကြန္ကို ႏွိပ္ၿပီးေနာက္ ၎တို႔သည္ ဤေနရာတြင္ ေပၚလာပါမည္။</string>
    <string name="favorite_tracks">အႀကိဳက္ဆံုး သီခ်င္းမ်ား</string>
    <string name="favorites">အၾကိဳက္ဆံုးမ်ား</string>
    <string name="file_not_found">ဖုိင္မေတြ႔ပါ။</string>
    <string name="file_size">ဖုိင္အရြယ္အစား</string>
    <string name="file_type_not_supported">ဤသီခ်င္းအတြက္ အေသးစိတ္မ်ားကို တည္းျဖတ္၍မရပါ။ ဖိုင္အမ်ိဳးအစားကို ပံ့ပိုးမေပးပါ။</string>
    <string name="filter">စစ္ထုတ္ပိုင္းျခားရန္</string>
    <string name="folder_tip_card_description">Samsung Music တြင္ သင္ မျမင္လိုေသာ (သို႔) နားမေထာင္လိုေသာ သင့္ကိုယ္ပိုင္အသံဖမ္းထားသည့္ ဖိုင္မ်ား သို႔မဟုတ္ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ထားေသာ အသံကဲ့သို႔ ဖိုင္တြဲမ်ားကို ဝွက္ထားႏိုင္သည္။</string>
    <string name="folder_tip_card_description_for_galaxy">Galaxy Music တြင္ သင္ မျမင္လိုေသာ သို႔မဟုတ္ နားမေထာင္လိုေသာ သင့္ကိုယ္ပိုင္ ေအာ္ဒီယို အသံဖမ္းယူျခင္းမ်ား သို႔မဟုတ္ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ထားေသာ ေအာ္ဒီယိုမ်ားပါရွိသည့္ ဖိုင္တြဲမ်ားကို ဝွက္ထားႏိုင္သည္။</string>
    <string name="folders">ဖိုင္တြဲမ်ား</string>
    <string name="format">ပံုစံခ်ထားမႈ</string>
    <string name="general">အေထြေထြ</string>
    <string name="genre">အႏုပညာ အမ်ဳိးအစား</string>
    <string name="genres">အမ်ဳိးအစား</string>
    <string name="heart">အသဲပုံ</string>
    <string name="help_continue_button">ဆက္လုပ္ပါ</string>
    <string name="help_optional">(ေ႐ြးခ်ယ္ႏုိင္)</string>
    <string name="help_page_title">%s မွ ႀကိဳဆိုပါ၏</string>
    <string name="hide_confirm_message">ေရြးခ်ယ္ထားေသာ ဖိုင္တြဲမ်ားႏွင့္ ၎တို႔၏ ဖိုင္တြဲအခြဲမ်ားကို ေဖ်ာက္မလား?</string>
    <string name="hide_folders">ဖုိင္တြဲမ်ားကုိ ေဖ်ာက္ပါ</string>
    <string name="highlights_only">ေရြးခ်ယ္ထားေသာ ဟိုက္လိုက္မ်ားကိုသာ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="highlights_track_not_supported">သီခ်င္းမ်ားကို ဟိုက္လိုက္ေပးထားသည္မ်ားသာလၽွင္က မပံ့ပိုးပါ။</string>
    <string name="home_widget_save">သိမ္းပါ</string>
    <string name="home_widget_save_msg">အေျပာင္းအလဲမ်ား သိမ္းမည္လား (သို႔) ဖယ္ထုတ္မည္လား?</string>
    <string name="images">႐ုပ္ပုံမ်ား</string>
    <string name="import_kt">ထည့္သြင္းပါ</string>
    <string name="import_playlists">ဖြင့္ရန္စာရင္းမ်ားကို ထည့္သြင္းပါ</string>
    <string name="import_playlists_dialog_summary_phone_jpn_kt">Galaxy Music သို႔ တင္ပို႔ရန္ ဖုန္းမွ သီခ်င္းစာရင္းမ်ား ေ႐ြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="import_playlists_dialog_summary_phone_kt">ဖုန္းမွ သီခ်င္းစာရင္းမ်ားကို Samsung Music သို႔ တင္ပို႔ရန္ ေ႐ြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="import_playlists_dialog_summary_tablet_jpn_kt">Galaxy Music သို႔ တင္ပို႔ရန္ တက္ဘလက္မွ သီခ်င္းစာရင္းမ်ား ေ႐ြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="import_playlists_dialog_summary_tablet_kt">တက္ဘလက္မွ သီခ်င္းစာရင္းမ်ားကို Samsung Music သို႔ တင္ပို႔ရန္ ေ႐ြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="import_playlists_kt">ဖြင့္ရန္စာရင္းမ်ားကို ထည့္သြင္းပါ</string>
    <string name="import_playlists_settings_summary_kt">သင့္ကိရိယာတြင္း သုိေလွာင္ခန္းမွ အျခားနားဆင္စာရင္းမ်ားကို ရယူပါ။</string>
    <string name="import_playlists_tablet_kt">အန္းဒ႐ြိဳက္ တက္ဘလက္ သီခ်င္းစာရင္းမ်ားကို ထည့္သြင္းပါ</string>
    <string name="important_notice_header">မသက္ဆုိင္ေၾကာင္းရွင္းလင္းခ်က္</string>
    <string name="important_notice_message">"အေရးႀကီး သတိေပးခ်က္
“မွ်ေဝပါ” မွ စီးပြားျဖစ္မဟုတ္ေသာႏွင့္ တစ္ကိုယ္ေရ အသံုးျပဳမႈအတြက္သာလွ်င္ သီခ်င္းဖိုင္မ်ားအား ပို႔ေဆာင္ရန္ ပံ့ပိုးေပးပါသည္။ မူလသီခ်င္းဖိုင္၏ မူပိုင္ခြင့္ပိုင္ရွင္ထံမွ ေရးသားထားေသာ သေဘာတူညီခ်က္မရွိဘဲ “မွ်ေဝပါ” ျဖင့္ သီခ်င္းဖိုင္မ်ားအား ျဖန္႔ေဝရန္ အသံုးမျပဳရပါ။ ဤပရိုဂရမ္အား မည္သည့္အလြဲသံုးစားမႈမဆိုႏွင့္ မူပိုင္ခြင့္၊ သီးသန္႔တည္ရွိေနမွဳ အေၾကာင္း စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ား၊ တရားမနစ္နာမႈ၊ ႏွင့္ အစရွိသည္တို႔အပါအဝင္ သို႔ေသာ္ ယင္းတို႔သာလွ်င္မဟုတ္ပဲ၊ သင္၏ မည္သည့္ တိုက္ရိုက္၊ သြယ္ဝိုက္ ခ်ိဳးေဖါက္မႈမ်ား၊ ပရိုဂရမ္အား အလြဲသံုးစား ျပဳမႈကိုမဆို ဆမ္ေဆာင္းမွ တာဝန္ယူလိမ့္မည္မဟုတ္ပါ။ “မွ်ေဝပါ” အသံုးျပဳျခင္းႏွင့္ ဤပရိုဂရမ္၏ သင့္ေလ့က်င့္ခန္းမ်ားႏွင့္ ပါတ္သတ္၍ မည္သည့္ကိစၥရပ္ကိုမဆို သင့္ထံတြင္ တာဝန္ဝတၱရားအလံုးစံုရွိသည္။"</string>
    <string name="internal_storage_kt">စက္တြင္း သုိေလွာင္ခန္း</string>
    <string name="invalid_character">တရားမ၀င္သည့္ အကၡရာ</string>
    <string name="involvement">ပါဝင္မႈ</string>
    <string name="japanese">ဂ်ပန္</string>
    <string name="jazz">ဂ်က္ဇ္</string>
    <string name="korean">ကိုးရီးယန္း</string>
    <string name="later">ေနာက္မွ</string>
    <string name="legacy_app_not_available">လုပ္ငန္းသံုးပရိုဂရမ္ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="legacy_from_the_beginning">အစကတည္းက</string>
    <string name="legacy_option_alarm_tone">သတိေပးအသံ</string>
    <string name="legacy_option_caller_ringtone">ေခၚဆုိသူ၏ ဖုန္းျမည္သံ</string>
    <string name="legacy_option_phone_ringtone">ဖုန္းျမည္သံ</string>
    <string name="legacy_ringtone_added">ဖုန္းေခၚသံ ထပ္မံျဖည့္သြင္းၿပီး။</string>
    <string name="legacy_select_sim">SIM ကတ္ေရြးပါ</string>
    <string name="legacy_set_as">အျဖစ္ သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="legacy_sound_alive_bass_boost">ေဘ့စ္သံကုိ ျမွင့္ေပးျခင္း</string>
    <string name="legacy_sound_alive_cafe">ကေဖး</string>
    <string name="legacy_sound_alive_dance">ကပါ</string>
    <string name="legacy_sound_alive_externalization">အျပင္သို႔ထုတ္မႈ</string>
    <string name="legacy_sound_alive_sound_3d_effect_not_supported">3D ခံစားရမႈကို စပီကာက လုပ္မေပးႏုိင္။</string>
    <string name="legacy_sound_alive_sound_effect_not_supported_by_bluetooth">လက္ရွ အသံ ျပဳျပင္မႈကို ဘလူးတူးသ္ ေထာက္ကူမေပးပါ။</string>
    <string name="legacy_sound_alive_sound_effect_not_supported_by_hdmi">လက္ရွိ အသံ ျပင္မႈကို HDMI ကလုိက္လုပ္မေပးပါ။</string>
    <string name="legacy_sound_alive_sound_effect_not_supported_by_line_out">လက္ရွိ အသံျပဳျပင္မႈကို လိုင္း ေအာက္ ကလိုက္လုပ္မေပးပါ။</string>
    <string name="legacy_sound_alive_sound_effect_supported_only_headphones">နားၾကပ္မ်ား ခ်ိတ္ဆက္ထားစဥ္သာ အသံ အထူးျပဳလုပ္ခ်က္မ်ား ရႏိုင္သည္။</string>
    <string name="legacy_sound_alive_treble_boost">အျမင့္သံ ျမႇင့္တင္မႈ</string>
    <string name="legacy_sound_alive_vocal">အသံ</string>
    <string name="legal_information_accept_all">အထက္ပါအားလုံးကို ဖတ္႐ႈၿပီး သေဘာတူပါသည္။</string>
    <string name="legal_notice_one_item">ဆက္လုပ္ျခင္းျဖင့္ သင္သည္ %s ကို သေဘာတူရာ ေရာက္ပါသည္။</string>
    <string name="lgt_mp3_ringtone">MP3 ဖုန္းျမည္သံ</string>
    <string name="list_header_play_all">အားလံုးဖြင့္</string>
    <string name="list_header_shuffle_play">သီခ်င္းေျပာင္းဖြင့္ရန္</string>
    <string name="live_studio">တိုက္႐ိုက္လႊင့္မႈ/စတူဒီယို</string>
    <string name="loading">အခ်က္အလက္ျဖည့္သြင္းေနပါသည္</string>
    <string name="local_search_guide_text">သင့္အႀကိဳက္ဆံုး ေတးဂီတကုိ ရွာပါ</string>
    <string name="low_battery">သင့္ဖုန္းတြင္ ဘက္ထရီ %d%% က်န္ေသးသည္။ Samsung Music ပိတ္ပါမည္။</string>
    <string name="low_battery_on_tablet">သင့္တက္ဘလက္တြင္ ဘက္ထရီ %d%% သာ က်န္သည္။ ပါဝါ ေခၽြတာရန္ Samsung Music ပိတ္မည္။</string>
    <string name="lyrics">သီခ်င္းစာသား</string>
    <string name="lyrics_by">သီခ်င္းစာသားေရးသူ</string>
    <string name="magnification">ပုံႀကီးခ်ဲ႕ျခင္း</string>
    <string name="manage_cache">ယာယီသိမ္း ေဒတာမ်ားကို စီမံပါ</string>
    <string name="manage_cache_and_storage">ယာယီမွတ္ေဒတာႏွင့္ သုိေလွာင္ခန္း</string>
    <string name="manage_cache_description">ဂီတေဒတာကို ယာယီမွတ္ဉာဏ္ထဲတြင္ သိမ္းဆည္းျခင္းျဖင့္ ေဒတာနည္းနည္းသာ သုံးၿပီး ဂီတကို ေႏွာင့္ေႏွးမႈနည္းစြာျဖင့္ နားေထာင္လိုက္ပါ။</string>
    <string name="manage_tabs">တဘ္မ်ားကို စီမံပါ</string>
    <string name="marketing">တိုက္တြန္းမႈလက္ခံရန္</string>
    <string name="max_char_reached_msg">အကၡရာ %dလံုးအထိ ရရွိႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="melon_artist_detail_sub_header_artist_details">အေသးစိတ္အခ်က္မ်ား</string>
    <string name="melon_artist_detail_sub_header_associate_artists">ဆက္စပ္သည့္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="melon_artist_detail_sub_header_awards">ဆုမ်ား</string>
    <string name="melon_artist_detail_sub_header_debut_date">ပြဲဦးထြက္ ျဖန္႔ခ်ိသည့္ ရက္စြဲ</string>
    <string name="melon_artist_detail_sub_header_debut_track">ပြဲဦးထြက္ သီခ်င္း</string>
    <string name="melon_artist_detail_sub_header_label">အညႊန္းမ်ား</string>
    <string name="melon_artist_detail_sub_header_label_artists">ဤအမ်ိဳးအစား အႏုပညာရွင္မ်ား</string>
    <string name="melon_artist_detail_sub_header_members">အဖြဲ႕ဝင္မ်ား</string>
    <string name="melon_artist_detail_sub_header_similar_artists">အလားတူ အႏုပညာရွင္မ်ား</string>
    <string name="melon_artist_tab_details">အေသးစိတ္အခ်က္မ်ား</string>
    <string name="melon_charts">Melon ပုံစံကားခ်ပ္မ်ား</string>
    <string name="melon_dcf_description">ေအာက္ပါသက္တမ္းကုန္ ဖိုင္မ်ားအတြက္ DCF သက္တမ္းကို တိုးႏိုင္ပါသည္ (သို႔) ၎တို႔ကို ဖ်က္ပစ္လိုက္ပါ။ DCF သက္တမ္းတိုးျခင္းက သင္ေဒါင္းလုတ္လုပ္ႏိုင္ေသာ သီခ်င္းမ်ားကို သုံးပစ္ပါသည္။</string>
    <string name="melon_dcf_extend_confirm_message">သင္၏ ရရွိႏိုင္ေသာ သီခ်င္းထဲမွ %d ပုဒ္ကို သုံးစြဲပါမည္။</string>
    <string name="melon_dcf_extend_confirm_title">ေရြးခ်ယ္ထားေသာ သီခ်င္းမ်ားအတြက္ DCF ကာလကို သက္တမ္းတိုးမလား?</string>
    <string name="melon_dcf_extend_playback_period">ေရြးထားေသာ ဖိုင္မ်ားအတြက္ DCF သက္တမ္း တိုးထားသည္။</string>
    <string name="melon_dcf_extend_playback_period_with_limited_product">ေတာင္းဆိုထားေသာ DCF ဖိုင္မ်ား ျပန္ဖြင့္သည့္ အခ်ိန္ကို ထပ္တိုးထားသည္။ သီခ်င္း %1$d ပုဒ္ကို အသုံးျပဳထားၿပီး %2$d/%3$d ကို အသုံးျပဳႏိုင္ဆဲျဖစ္သည္။</string>
    <string name="melon_dcf_extend_retry_message">ထပ္မံ သက္တမ္းတိုးၾကည့္ပါ။ ၎က အဆင္မေျပေသးပါက ဖိုင္ကို ဖ်က္ၿပီး ေဒါင္းလုတ္ ထပ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="melon_dcf_extend_this_track">ဤသီခ်င္းကို သက္တမ္းတိုးပါ</string>
    <string name="melon_dcf_extended">တိုးခ်ဲ႕ထား</string>
    <string name="melon_dcf_go_to_settings">သတ္မွတ္ခ်က္္မ်ားသို႔ သြားပါ</string>
    <string name="melon_dcf_invalid_ownership">ဤ DCF ဖိုင္အတြက္ သင့္တြင္ ခြင့္ျပဳခ်က္မရွိပါ။ (သင့္ SIM ကတ္ကဲ့သို႔) သင့္ကိုယ္ေရး အခ်က္အလက္ ေျပာင္းသြားလွ်င္ DCF ဖိုင္ကို ဖ်က္ပစ္ၿပီး Melon အခ်က္အလက္ > ဝယ္ယူမႈစာရင္းတြင္ ၎ကို ထပ္မံေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="melon_dcf_invalid_ownership_title">DCF ကို သက္တမ္းတိုး၍ မရပါ</string>
    <string name="melon_dcf_need_sign_in">DCF သက္တမ္းတိုးရန္ ဆိုင္းအင္လုပ္ဖို႔ လိုအပ္ပါသည္။</string>
    <string name="melon_dcf_network_error">DCF သက္တမ္းကို တိုး၍ မရပါ။ သင့္ကြန္ရက္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကုိ စစ္ေဆးၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="melon_dcf_no_content">မည္သည့္ DCF ဖိုင္ကိုမွ အိတ္စတန္းရွင္းထည့္ရန္ မလိုပါ။</string>
    <string name="melon_dcf_no_subscription">DCF သက္တမ္းတိုးရန္ DCF ေဒါင္းလုတ္အတြက္ လစဥ္ေၾကးေပးသြင္း ဝယ္ယူရပါမည္။</string>
    <string name="melon_dcf_not_registered_device_message">DCF ဖိုင္မ်ားအတြက္ ျပန္ဖြင့္ႏိုင္သည့္ ကာလကို သက္တမ္းတိုးရန္ Melon တြင္ သင့္ဖုန္းကို မွတ္ပံုတင္ရမည္။</string>
    <string name="melon_dcf_not_registered_device_title">Melon တြင္ ဖုန္းကို မွတ္ပံုတင္မလား?</string>
    <string name="melon_dcf_result">ရလဒ္မ်ား</string>
    <string name="melon_dcf_subscription_usage">စာရင္းသြင္းမွာယူျခင္းအတြက္ သံုးစြဲမႈ</string>
    <string name="melon_dcf_track_expired_message">"၎၏ DCF သက္တမ္းကို တိုးျခင္းျဖင့္ ဤသီခ်င္းကို ဖြင့္ႏိုင္ပါသည္။ ဤအရာကို ျပဳလုပ္ရန္ သင္ေဒါင္းလုတ္လုပ္ႏိုင္ေသာ သီခ်င္းမ်ား (သံုးႏိုင္ %1$d ပုဒ္/စုစုေပါင္း %2$d ပုဒ္) ကို သုံးပစ္ရန္လိုပါလိမ့္မည္။

သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားထဲတြင္လည္း သက္တမ္းကုန္ဖိုင္မ်ားကို စီမံႏိုင္ပါသည္။"</string>
    <string name="melon_dcf_track_expired_title">ဤသီခ်င္းအတြက္ DCF သက္တမ္း ကုန္သြားပါၿပီ</string>
    <string name="melon_dj">Melon DJ</string>
    <string name="melon_favorite_tracks">Melon အႀကိဳက္ဆံုး သီခ်င္းမ်ား</string>
    <string name="melon_genre_music">အမ်ဳိးအစားမ်ား</string>
    <string name="melon_heart_recommend_mobile_data_off">အၾကံျပဳထားေသာ ေတးဂီတကို Melon တြင္ အခမဲ့ နားဆင္ရန္ မိုဘိုင္းေဒတာကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="melon_import_dialog_message">အႀကိဳက္ဆုံး သီခ်င္းမ်ားကို ဖြင့္ရန္စာရင္းမ်ား တဘ္ရွိ Melon အႀကိဳက္ဆုံး သီခ်င္းမ်ား အမည္ရွိ ဖြင့္ရန္စာရင္းအသစ္တစ္ခုတြင္ ထည့္ထားသည္။</string>
    <string name="melon_import_dialog_title">ထည့္သြင္းရန္ အႀကိဳက္ဆုံးမ်ား (သို႔) ဖြင့္ရန္စာရင္းမ်ားကို ေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="melon_import_favorite_albums">အႀကိဳက္ဆုံး အယ္လ္ဘမ္မ်ား</string>
    <string name="melon_import_favorite_artists">အႀကိဳက္ဆံုး အႏုပညာရွင္မ်ား</string>
    <string name="melon_import_favorite_playlists">အႀကိဳက္ဆုံး ဖြင့္ရန္စာရင္းမ်ား</string>
    <string name="melon_import_favorite_tracks">အႀကိဳက္ဆံုး သီခ်င္းမ်ား</string>
    <string name="melon_import_playlists">ဖြင့္ရန္စာရင္းမ်ား</string>
    <string name="melon_info">မယ္လြန္ အခ်က္အလက္</string>
    <string name="melon_join_us">စာရင္းသြင္း</string>
    <string name="melon_logout">ထြက္မည္</string>
    <string name="melon_music_videos">ေတးဂီတဗီဒီယိုမ်ား</string>
    <string name="melon_notice">သတိျပဳရန္</string>
    <string name="melon_personal_inquiry">၁:၁ ေမးခြန္းမ်ား</string>
    <string name="melon_purchase_list">အဝယ္မွတ္တမ္း</string>
    <string name="melon_settings">Melon သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="melon_sign_out">Melon မွ ထြက္မလား?</string>
    <string name="melon_turn_on">သီခ်င္းနားဆင္ရန္ Melon ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="melon_youth_protection_policy">လူငယ္ကာကြယ္ေရး မူဝါဒ</string>
    <string name="menu_add">ထည့္ရန္</string>
    <string name="menu_add_to_favourites">စိတ္ႀကိဳက္မ်ားသို႔ ထည့္ပါ</string>
    <string name="menu_clear">ရွင္းပါ</string>
    <string name="menu_create_playlist">ဖြင့္နားေထာင္မည့္စာရင္း ဖန္တီးပါ</string>
    <string name="menu_delete">ဖ်က္ပစ္ပါ</string>
    <string name="menu_details">အေသးစိတ္</string>
    <string name="menu_do_not_show_again">ထပ္မျပပါႏွင့္</string>
    <string name="menu_edit">တည္းျဖတ္ရန္</string>
    <string name="menu_group_by_album_artist">အယ္လဘမ္အဆိုရွင္အလိုက္ ၾကည့္ရႈရန္</string>
    <string name="menu_group_by_artist">အဆိုရွင္အလိုက္ ၾကည့္ရႈရန္</string>
    <string name="menu_hide_for_now">ယခု ေဖ်ာက္ထားပါ</string>
    <string name="menu_melon_import">အႀကိဳက္ဆုံးမ်ား/နားဆင္စာရင္းမ်ားကို ထည့္သြင္းပါ</string>
    <string name="menu_my_info">ကြ်ႏ္ုပ္၏ အခ်က္အလက္</string>
    <string name="menu_play">ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="menu_remove">ဖယ္</string>
    <string name="menu_remove_from_favourites">စိတ္ႀကိဳက္မ်ားမွ ဖယ္ထုတ္ပါ</string>
    <string name="menu_share">မွ်ေဝပါ</string>
    <string name="menu_sound_quality_and_effects">အသံ အရည္အေသြးႏွင့္ အထူးျပဳလုပ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="menu_track_details">သီခ်င္း အေသးစိတ္အခ်က္မ်ား</string>
    <string name="menu_via_bluetooth">ဘလူးတုသ္ မွတဆင့္ နားေထာင္ပါ</string>
    <string name="menu_via_device">ကိရိယာမွတဆင့္ နားေထာင္ပါ</string>
    <string name="meta_edit_error_unsupported_characters">ဤအကၡရာေဖာမတ္ကုိ အန္းဒရြိဳက္မွ ပံ့ပုိးမေပးထားပါ။ အထူး အကၡရာမ်ားကုိ ဖ်က္ၿပီး ထပ္ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="milk_common_track_popup_title_lyric">သီခ်င္းစာသား ၾကည့္႐ႈပါ</string>
    <string name="milk_disabled_msg">%1$s ကုိ ပိတ္ထားသည္။ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား သုိ႔သြားၿပီး %2$s ကုိ ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="milk_disabled_positive_bnt">သတ္မွတ္ခ်က္္မ်ားသို႔ သြားပါ</string>
    <string name="milk_download_queue_completed">%d%% ေဒါင္းလုတ္ၿပီးၿပီ</string>
    <string name="milk_download_queue_resume_all">အားလုံး ျပန္စပါ</string>
    <string name="milk_edit_station_actionbar_menu_save">သိမ္းဆည္းပါ</string>
    <string name="milk_empty_list">စာရင္းမရွိပါ</string>
    <string name="milk_get_license">တုိးပါ</string>
    <string name="milk_my_music">ကၽြႏ္ုပ္၏ ေတးဂီတ</string>
    <string name="milk_no_connection">ကြန္ရက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ မရွိပါ။</string>
    <string name="milk_products_tab">စာရင္းသြင္းမႈမ်ား</string>
    <string name="milk_radio_no_mobile_connection">မိုဘိုင္းေဒတာကို Samsung Music သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ ပိတ္ထားပါသည္။ မိုဘိုင္း ေဒတာကို ဖြင့္ၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="milk_search_enter_keyword_guide">သီခ်င္းေခါင္းစဥ္ကို သီခ်င္းစာရင္းတြင္ ထည့္ရန္ ၎ကို ႐ိုက္ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="milk_search_result_tab_artists">အႏုပညာရွင္မ်ား</string>
    <string name="milk_search_result_tab_lyrics">သီခ်င္းစာသား</string>
    <string name="milk_store_album_label">တံဆိပ္</string>
    <string name="milk_store_common_track_popup_menu_add_to_playlist">ဖြင့္နားေထာင္မည့္စာရင္းသုိ႔ထည့္သြင္းပါ</string>
    <string name="milk_store_common_track_popup_menu_album">အယ္လ္ဘမ္</string>
    <string name="milk_store_common_track_popup_menu_artist">ေတးသံရွင္</string>
    <string name="milk_store_common_track_popup_menu_download">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="milk_store_common_track_popup_menu_mv">ဂီတ ဗီဒီယို</string>
    <string name="milk_store_music_video">ေတးဂီတဗီဒီယိုမ်ား</string>
    <string name="milk_user_info_sign_up">ဆိုင္းအင္လုပ္ပါ</string>
    <string name="milk_yes_positive_button">အိုေက</string>
    <string name="mobile_data">မုိဘုိင္းေဒတာသံုးၿပီး ခ်ိတ္ဆက္ရန္</string>
    <string name="mobile_data_connect">ခ်ိတ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="mobile_data_is_off">မိုဘိုင္း ေဒတာကုိ ပိတ္ထားသည္။</string>
    <string name="mobile_data_on_message">မိုဘိုင္း ကြန္ရက္မ်ားသို႔ ခ်ိတ္ဆက္ျခင္းသည္ သင္၏ ေငြေပးေခ်မႈ အစီအစဥ္ေပၚ မူတည္၍ ေနာက္ထပ္ အဖိုးအခမ်ား က်သင့္ႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="mobile_data_turn_on_msg">Melon မွ ဂီတကို အြန္လိုင္းတြင္ နားဆင္ရန္ မိုဘိုင္း ေဒတာ ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="mobile_data_usage_notice">Wi-Fi ကြန္ရက္ တစ္ခု အရန္သင့္ မရွိပါ။ မိုဘိုင္း ကြန္ရက္မ်ားသို႔ ခ်ိတ္ဆက္ျခင္းသည္ သင္၏ ေငြေပးေခ်မႈ အစီအစဥ္ေပၚ မူတည္၍ ေနာက္ထပ္ အဖိုးအခမ်ား က်သင့္ႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="modified_kt">%s ကုိ မြမ္းမံၿပီးၿပီ</string>
    <string name="more_options">ေနာက္ထပ္ ေ႐ြးစရာမ်ား</string>
    <string name="most_played">အဖြင့္ အမ်ားဆံုး</string>
    <string name="mr_accessibility_multi_image_page">စာမ်က္ႏွာ %2$d ၏ %1$d</string>
    <string name="music_core_ble_select_tv">TV ကုိ ေရြးပါ</string>
    <string name="music_core_ble_turning_on_tv">သင့္ TV သည္ Smart View ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ ပြင့္ပါလိမ့္မည္။</string>
    <string name="music_core_disconnect">ဆက္သြယ္ထားမႈကို ျဖတ္ေတာက္ပါ</string>
    <string name="music_core_player_service_notification_channel_name">ျပန္ဖြင့္</string>
    <string name="music_core_smart_view">Smart View</string>
    <string name="music_core_wfd_disconnect_noti">Screen mirroring ခ်ိတ္ဆက္မႈ ရပ္သြားသည္။</string>
    <string name="music_downloads_notification_channel_name">ေဒါင္းလုတ္မ်ား</string>
    <string name="my_playlists">ကၽြႏု္ပ္၏ သီခ်င္းစာရင္း</string>
    <string name="n_bit">%d ဘစ္</string>
    <string name="n_khz">%d kHz</string>
    <string name="nearby_devices">အနီးအနားရွိ ကိရိယာမ်ား</string>
    <string name="nearby_devices_not_found_tap_refreshicon">ကိရိယာမ်ား မေတြ႔ေသးပါ။ သင့္ အနီးဝန္းက်င္ရွိ ကိရိယာမ်ား ေပၚက အေၾကာင္းအရာမ်ား၏ လုပ္ေဆာင္တာမ်ား မွ်ေဝပါ ကို ဖြင့္ပါ၊ ၿပီးေနာက္ အေပၚဘက္က ရီဖရက္ခ်္ သေကၤတကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="nearby_service_permission_error_msg">လိုအပ္ေသာ ခြင့္ျပဳခ်က္ကို ျငင္းဆိုထားေသာေၾကာင့္ ဤပါဝင္သည့္အရာကို ဖြင့္၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="need_sign_in_to_use_menu">ဤမီႏူးကို သံုးရန္ အေကာင့္ဝင္ပါ။</string>
    <string name="network_error_occurred_msg">ထပ္မံၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="new_badge">N</string>
    <string name="new_badge_talkback">အေၾကာင္းအရာအသစ္ မရွိပါ</string>
    <string name="new_version_available_msg">ဗားရွင္း အသစ္တစ္ခု ရႏိုင္သည္။</string>
    <string name="no_albums">အယ္လ္ဘမ္မ်ားမရွိပါ</string>
    <string name="no_artists">အႏုပညာမ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_composers">ဂီတစာဆုိမ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_dms">အနီး ကိရိယာမ်ား စကန္လုပ္ရန္ Wi-Fi ကြန္ယက္တစ္ခုသို႔ ခ်ိတ္ဆက္ထားဖို႔ လုိသည္။ Wi-Fi မွတဆင့္ ခ်ိတ္ဆက္ၿပီး ထပ္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="no_dms_wifi_on">"ကိရိယာကို မေတြ႕ပါ။
 သင့္ အနီးဝန္းက်င္ရွိ ကိရိယာမ်ားေပၚမွ မွ်ေဝေသာ ပါဝင္မႈ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကို ဖြင့္ပါ။"</string>
    <string name="no_downloads_in_progress">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနသည္မ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_favorites">အႀကိဳက္ဆံုးမ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_folders">ဖိုင္တြဲမ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_genres">အႏုပညာ အမ်ဳိးအစားမ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_item_default_playlist_played">ေတးဂီတ အခ်ိဳ႕ကို ဖြင့္ၿပီး သင္အမ်ားဆံုးဖြင့္ထားေသာ သီခ်င္းစာရင္းသည္ ဤေနရာတြင္ ေပၚလာပါမည္။</string>
    <string name="no_item_favorite">သီခ်င္းမ်ားအတြက္ အသည္းပံု အိုင္ကြန္ကို ႏွိပ္ၿပီးေနာက္ ၎တို႔သည္ ဤေနရာတြင္ ေပၚလာပါမည္။</string>
    <string name="no_item_guide">သင့္ဖုန္းထဲသုိ႔ သီခ်င္းမ်ား ထည့္ (သုိ႔) ေဒါင္းလုဒ္လုပ္ၿပီးေနာက္ ၎တုိ႔က ဤေနရာတြင္ ေပၚပါမည္။</string>
    <string name="no_item_recently_added">သင့္ဖုန္းတြင္ ေတးဂီတ အခ်ိဳ႕ထည့္ၿပီးလွ်င္ ေနာက္ဆံုး ထည့္ထားေသာ သီခ်င္မ်ား၏ ဖြင့္ရန္စာရင္းသည္ ဤေနရာတြင္ ေပၚလာပါမည္။</string>
    <string name="no_item_user_playlist">ဤဖြင့္ရန္စာရင္းတြင္ သီခ်င္းအခ်ိဳ႕ထည့္ၿပီးေနာက္ ၎တို႔သည္ ဤေနရာတြင္ ေပၚလာပါမည္။</string>
    <string name="no_network_connection">ကြန္ရက္ခ်ိတ္ဆက္မႈ မရွိပါ</string>
    <string name="no_network_connection_found">မည္သည့္ ကြန္ရက္ခ်ိတ္ဆက္မႈမွ မေတြ႔ပါ။</string>
    <string name="no_network_turn_on_msg">Melon ျဖင့္ သီခ်င္းနားဆင္ရန္ ကြန္ယက္တစ္ခုႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="no_network_turn_on_msg_spotify">Spotify ျဖင့္ သီခ်င္းနားဆင္ရန္ ကြန္ယက္တစ္ခုႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="no_playlist_create_playlist">ဖြင့္ရန္စာရင္းအခ်ိဳ႕ ဖန္တီးၿပီးေနာက္ ၎တို႔သည္ ဤေနရာတြင္ ေပၚလာပါမည္။</string>
    <string name="no_playlist_import">သင့္ကိရိယာတြင္း သုိေလွာင္ခန္းမွ သိမ္းထားေသာ နားဆင္စာရင္းမ်ားကိုလည္း ရယူႏိုင္သည္။</string>
    <string name="no_queued_tracks">စဥ္ထားသည့္ သီခ်င္းမ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_results">ရလဒ္မ်ား မေတြ႔ပါ</string>
    <string name="no_songs_playing">သီခ်င္းမ်ားကိုဖြင့္မထားပါ</string>
    <string name="no_tracks">သီခ်င္းမ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_videos">ဗီီဒီယိုမ်ားမရွိပါ</string>
    <string name="none">မဟုတ္</string>
    <string name="normal">ပံုမွန္</string>
    <string name="normal_update_dialog_message">Music ဗားရွင္းအသစ္တစ္ခု အသုံးျပဳႏုိင္ပါျပီ။ ဆက္လုပ္ရန္ ၎ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="not_available_purchase">သီခ်င္းကုိ ဝယ္၍ မရပါ။</string>
    <string name="not_now">ယခု မဟုတ္ေသးပါ</string>
    <string name="not_support_ff">ေရွ႕ရစ္ျခင္း ေထာက္ကူမထားပါ။</string>
    <string name="not_support_rew">ျပန္ရစ္ျခင္း ေထာက္ကူမထားပါ။</string>
    <string name="not_supported_drm_file">DRM ျဖင့္ ကာကြယ္ထားသည့္ ဖိုင္မ်ားကို မွ်ေဝ၍ မရႏုိင္ပါ။</string>
    <string name="not_supported_streaming_content">ထုတ္လႊင့္ထားေသာ အေၾကာင္းအရာကို မွ်ေဝ၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="now_playing">ယခုဖြင့္ေနပါသည္</string>
    <string name="off">ပိတ္</string>
    <string name="ok">အိုေက</string>
    <string name="on">ဖြင့္</string>
    <string name="open_source_license">လြတ္လပ္ေသာ ရင္းျမစ္လိုင္စင္မ်ား</string>
    <string name="option_menu_select">ေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="ost_participation">OST/ပါဝင္ေဆာင္ရြက္ျခင္း</string>
    <string name="path">လမ္းေၾကာင္း</string>
    <string name="permission_desc_call_phone">သီခ်င္းဖြင့္ေနစဥ္ ဖုန္းေခၚဆိုမႈ အေျခအေနကို စစ္ရန္ သုံးသည္</string>
    <string name="permission_desc_microphone">အသံ ထိန္းညွိျခင္းအတြက္ သုံးသည္</string>
    <string name="permission_desc_notifications">အက္ပ္က ေနာက္ခံတြင္ ရွိေနသည့္အခါ သီခ်င္းဗီဒီယို ဆက္လက္ဖြင့္ၿပီး ထိန္းခ်ဳပ္ရန္ႏွင့္ သီခ်င္းဗီဒီယို ေဒါင္းလုတ္မ်ားအေၾကာင္း သတိေပးခ်က္မ်ား ျပသရန္ သုံးသည္</string>
    <string name="permission_desc_storage_phone">သင့္ဖုန္းတြင္ သိမ္းထားေသာ ေအာ္ဒီယိုဖိုင္မ်ားကို ဖြင့္ရန္ သုံးသည္</string>
    <string name="permission_desc_storage_tablet">သင့္တက္ဘလက္တြင္ သိမ္းထားေသာ ေအာ္ဒီယိုဖိုင္မ်ားကို ဖြင့္ရန္ သုံးသည္</string>
    <string name="permission_guide_desc">လုိအပ္ေသာ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား</string>
    <string name="permission_guide_title">%s သည္ ဤခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို သံုးသည္</string>
    <string name="permission_optional_description">အက္ပ္၏ အေျခခံလုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကို ေ႐ြးပိုင္ခြင့္ရွိ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားအား ခြင့္မျပဳဘဲႏွင့္ သုံးႏိုင္ဆဲျဖစ္သည္။</string>
    <string name="permission_optional_header">ဆႏၵအေလ်ာက္ ေရြးခ်ယ္ႏုိင္ေသာ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား</string>
    <string name="personal_item_set_as_error">ေရြးထားေသာ ရည္ရြယ္ခ်က္အတြက္ ဖိုင္ သံုးမရႏိုင္ပါ။ သီးသန္႔မွ ဖယ္ထုတ္ၿပီး ျပန္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="play_on_other_device">အျခားကိရိယာတြင္ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="play_queue_added_to_queue">နားဆင္စာရင္းသို႔ သီခ်င္း %d ပုဒ္ ထည့္ထားသည္။</string>
    <string name="play_queue_delete_duplicate_and_add">တန္းစီေစာင့္ရန္ သီခ်င္း %d ပုဒ္ကို ထည့္ထားၿပီး ထပ္ေနေသာ သီခ်င္းမ်ားကို ဖယ္ရွားထားသည္။</string>
    <string name="play_queue_delete_duplicate_or_old_and_add">သီခ်င္း အမ်ားဆုံး အေရအတြက္ (%1$d) ကို ေက်ာ္သြားၿပီ။ တန္းစီေစာင့္ရန္ သီခ်င္း %2$d ပုဒ္ကို ထည့္ထားၿပီး ထပ္ေနေသာ သီခ်င္းမ်ားႏွင့္ အေဟာင္းဆံုးသီခ်င္းမ်ားကို ဖ်က္ထားသည္။</string>
    <string name="play_queue_delete_old_and_add">သီခ်င္း အမ်ားဆုံး အေရအတြက္ (%1$d) ကို ေက်ာ္သြားၿပီ။ တန္းစီေစာင့္ရန္ သီခ်င္း %2$d ပုဒ္ကို ထည့္ထားၿပီး အေဟာင္းဆံုးသီခ်င္းမ်ားကို ဖ်က္ထားသည္။</string>
    <string name="play_queue_one_added_to_queue">နားဆင္စာရင္းသို႕ သီခ်င္း ၁ ပုဒ္ ထည့္ထားသည္။</string>
    <string name="play_queue_one_delete_duplicate_and_add">တန္းစီေစာင့္ရန္ သီခ်င္း ၁ ပုဒ္ကို ထည့္ထားၿပီး ထပ္ေနေသာ သီခ်င္းမ်ားကို ဖယ္ရွားထားသည္။</string>
    <string name="play_selected_part">ေရြးခ်ယ္ထားေသာ အပိုင္းကို ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="play_speed">ဖြင့္သည့္ႏႈန္း</string>
    <string name="play_speed_msg">%sx</string>
    <string name="play_your_own_tracks_desc">သင့္ဖုန္းတြင္ FLAC မ်ား၊ MP3 မ်ားႏွင့္ အျခားေအာ္ဒီယိုဖိုင္မ်ားကို နားဆင္ပါ။</string>
    <string name="play_your_own_tracks_title">သင့္ကိုယ္ပိုင္ ေတးသြားမ်ားကို ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="playback_failed_msg">၀မ္းနည္းပါသည္။ သင့္ အသံဖိုင္အမ်ိဳးအစားႏွင့္ ဖြင့္စက္ မကိုက္ညီပါ။</string>
    <string name="playback_mode">ျပန္ဖြင့္ အေနအထား</string>
    <string name="playback_mode_description_1">၎သည္ သင့္လက္ရွိ နားဆင္စာရင္းကို သင္ေရြးခ်ယ္ေသာ သီခ်င္းအတြက္ နားဆင္စာရင္းႏွင့္ အစားထိုးပါလိမ့္မည္။</string>
    <string name="playback_mode_description_2">၎သည္ သင္ေရြးခ်ယ္ေသာ သီခ်င္းမ်ားကို လက္ရွိတန္းစီစာရင္းထဲသို႔ ေပါင္းထည့္မည္။</string>
    <string name="playback_option_all_songs">သီခ်င္းမ်ားအားလုံး ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="playback_option_selected_song">ေရြးခ်ယ္ထားေသာ သီခ်င္းကို ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="player_is_not_available_msg">သီခ်င္းဖြင့္စက္မရွိပါ။ ကြန္ရက္အေျခအေန ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ ကိရိယာကို စစ္ေဆးပါ။</string>
    <string name="player_msg_purchase_subscription">စာရင္းသြင္းမွာယူမည္</string>
    <string name="playlist">ဖြင့္နားေထာင္မည့္စာရင္း</string>
    <string name="playlist_conflict_summary_kt">ဤဖြင့္ရန္စာရင္းမ်ားကို ဆင့္ခ္လုပ္၍မရပါ။ ထားရွိမည့္ ဗားရွင္းမ်ားကို ေရြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="playlist_conflict_title_kt">ဖြင့္ရန္စာရင္းမ်ား ကြဲလြဲေနသည္</string>
    <string name="playlist_name_already_exists">%s သံုးေနျပီးျဖစ္သည္။ အျခားအမည္ ထည့္ပါ။</string>
    <string name="playlists">ဖြင့္နားေထာင္မည့္စာရင္းမ်ား</string>
    <string name="pop">ေပါ့ပ္</string>
    <string name="popular_searches">ေရပန္းစားေသာ ရွာေဖြမႈမ်ား</string>
    <string name="privacy_policy">ကုိယ္ေရးလံုျခံဳမႈ မူဝါဒ</string>
    <string name="processing">လုပ္ငန္းေဆာင္ရြက္ေနပါသည္….</string>
    <string name="promotional_banner">ေရာင္းအားျမွင့္ ေခါင္းစီးစာတမ္း</string>
    <string name="queue">နားဆင္စာရင္း</string>
    <string name="recently_added">မၾကာေသးမီက ထည့္ထားေသာ</string>
    <string name="recently_played">မၾကာေသးမီက ဖြင့္နားေထာင္ျပီး</string>
    <string name="recommend_connection_failed">သင့္ကြန္ယက္ ဆက္တင္မ်ားကုိ စစ္ေဆးၿပီး ထပ္မံၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="recommend_network_settings">ကြန္ရက္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="recording_date">မွတ္တမ္းတင္ထားသည့္ေန႔စြဲ</string>
    <string name="regular_single">ပုံမွန္/တစ္ခုတည္း</string>
    <string name="release">လႊတ္လိုက္ပါ</string>
    <string name="remaining_1_hr">၁ နာရီ က်န္ေသးသည္</string>
    <string name="remaining_1_hr_1_min">၁ နာရီ ၁ မိနစ္ က်န္ေသးသည္</string>
    <string name="remaining_1_hr_n_mins">၁ နာရီ %d မိနစ္ က်န္ေသးသည္</string>
    <string name="remaining_1_min">၁ မိနစ္ က်န္ေသးသည္</string>
    <string name="remaining_n_hrs">%d နာရီ က်န္ေသးသည္</string>
    <string name="remaining_n_hrs_1_min">%d နာရီ ၁ မိနစ္ က်န္ေသးသည္</string>
    <string name="remaining_n_hrs_n_mins">%1$d နာရီ %2$d မိနစ္ က်န္ေသးသည္</string>
    <string name="remaining_n_mins">%d မိနစ္ က်န္ေသးသည္</string>
    <string name="remove_image">႐ုပ္ပုံ ဖယ္ရွားပါ</string>
    <string name="rename">နာမည္အသစ္ေပး</string>
    <string name="rename_playlist">နားဆင္စာရင္း အမည္ေျပာင္းပါ</string>
    <string name="reorder">ျပန္စီစဥ္ျခင္း</string>
    <string name="request_permission_dialog_content">%s ဖြင့္၍မရႏိုင္ပါ။ “သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား” ကိုႏွိပ္ပါ၊ အက္ပ္ အင္ဖို > ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားသို႔သြားၿပီးေနာက္ ေအာက္ပါခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို ခြင့္ျပဳၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ :</string>
    <string name="reset">ျပန္သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="rock">ေက်ာက္</string>
    <string name="running_download_manager">ေဒါင္းလုတ္ မန္ေနဂ်ာ အလုပ္လုပ္ေန</string>
    <string name="sampling_rate">နမူနာ ႏႈန္း</string>
    <string name="save_constraints">ဤသီခ်င္းအတြက္ အနည္းဆံုး အေသးစိတ္အခ်က္ ၁ ခုကို ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="screen_off_music">ဖန္သားျပင္ ပိတ္ထားခ်ိန္ ေတးဂီတ</string>
    <string name="screen_off_music_summary">သင့္ဖန္သားျပင္ ပိတ္ထားခ်ိန္တြင္ သီခ်င္းနားေထာင္ရန္ သင့္နားၾကပ္ကို ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="scrubbing_normal_speed_msg">ေရွ႕ေနာက္ေ႐ႊ႕ႏႈန္းကို ခ်ိန္ညႇိရန္ အထက္ဘက္သို႔ ဆြဲတင္ပါ။</string>
    <string name="scrubbing_rate_speed_msg">ပြတ္တိုက္ႏႈန္း : %sx</string>
    <string name="sd_card">SD ကတ္</string>
    <string name="sdcard_removed_msg">SD ကဒ္ ဖယ္ထုတ္ၿပီး။</string>
    <string name="search">ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="search_history_empty">လတ္တေလာ ရွာေဖြထားသည္မ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="search_history_header">လတ္တေလာ ရွာေဖြမႈမ်ား</string>
    <string name="search_online">အြန္လိုင္း ရွာပါ</string>
    <string name="search_results_from_melon">Melon မွ ရလဒ္မ်ား</string>
    <string name="search_results_from_spotify">Spotify မွ ရလဒ္မ်ား</string>
    <string name="search_settings_description">အႏုပညာရွင္မ်ား၊ အယ္လ္ဘမ္မ်ားႏွင့္ သီခ်င္းမ်ား</string>
    <string name="search_type_video">ဗီဒီယိုမ်ား</string>
    <string name="search_view_more">ေနာက္ထပ္ ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="search_with">ရွာေဖြရန္</string>
    <string name="select_albums">အယ္လ္ဘမ္ ေရြးပါ</string>
    <string name="select_artists">အႏုပညာရွင္မ်ားကို ေ႐ြးပါ</string>
    <string name="select_card">ကဒ္ ေ႐ြးပါ</string>
    <string name="select_composers">ေတးေရးဆရာမ်ား ေ႐ြးပါ</string>
    <string name="select_device">ကိရိယာ ေရြးပါ</string>
    <string name="select_favorites">အႀကိဳက္ဆံုးမ်ားကို ေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="select_folders">ဖိုင္တြဲမ်ား ေ႐ြးပါ</string>
    <string name="select_genres">အႏုပညာ အမ်ိဳးအစားမ်ား ေ႐ြးပါ</string>
    <string name="select_items">အရာဝတၳဳမ်ားကို ေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="select_playlist">သီခ်င္းစာရင္း ေ႐ြးပါ</string>
    <string name="select_playlists">နားဆင္စာရင္းမ်ား ေ႐ြးပါ</string>
    <string name="select_tracks">သီခ်င္းမ်ား ေ႐ြးပါ</string>
    <string name="send_to_watch">နာရီသို႔ ပို႔ပါ</string>
    <string name="server_error_msg">အေၾကာင္းအရာကို ဖြင့္၍မရပါ။ ဘာေၾကာင့္ျဖစ္ပြားရသည္ကို ေအာက္တြင္ စစ္ေဆးၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="sesl_action_bar_up_description">အေပၚကို ေမာင္းသြားပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_description">အေၾကာင္းအရာအသစ္ မရွိပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_text_n">N</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_description">ေနာက္ထပ္ ေရြးစရာမ်ား</string>
    <string name="sesl_date_picker_day">ေန႔</string>
    <string name="sesl_date_picker_decrement_month">ၿပီးခဲ့ေသာကာလ</string>
    <string name="sesl_date_picker_increment_month">ေနာက္တစ္လ</string>
    <string name="sesl_date_picker_month">လ</string>
    <string name="sesl_date_picker_switch_to_calendar_description">ျပကၡဒိန္ ၾကည္႐ႈမႈသို႔ ကူးေျပာင္းရန္ ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="sesl_date_picker_switch_to_month_day_year_view_description">လ-ရက္-ခုႏွစ္ ျမင္ကြင္းသို႔ ကူးေျပာင္းရန္ ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="sesl_date_picker_switch_to_wheel_description">ဘီး ၾကည့္႐ႈမႈသို႔ ကူးေျပာင္းရန္ ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="sesl_date_picker_year">ႏွစ္</string>
    <string name="sesl_index_assistant_text">လွိမ့္ဆြဲရန္ လက္ႏွစ္ေခ်ာင္းျဖင့္ အေပၚ (သို႔) ေအာက္သို႔ ပြတ္ဆြဲပါ။</string>
    <string name="sesl_index_scrollbar">လွိမ့္ဘား</string>
    <string name="sesl_index_section">အပိုင္း အညႊန္း</string>
    <string name="sesl_index_selected">ေ႐ြးထားသည္</string>
    <string name="sesl_material_badge_description">အေၾကာင္းအရာအသစ္ မရွိပါ</string>
    <string name="sesl_material_overflow_badge_text_n">N</string>
    <string name="sesl_more_item_label">ေနာက္ထပ္</string>
    <string name="sesl_number_picker_invalid_value_entered">အက်ံဳးမဝင္ေသာ နံပါတ္ ထည့္ျခင္း</string>
    <string name="sesl_picker_cancel">ပယ္ဖ်က္</string>
    <string name="sesl_picker_done">ၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="sesl_preferecne_badge_description">ေၾကညာအသိေပးခ်က္အသစ္</string>
    <string name="sesl_preferencecategory_added_title">ေခါင္းစည္း</string>
    <string name="sesl_search_hint">ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear">ရွာေဖြေနရာ ရွင္းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_query">ေမးျမန္းခ်က္ ရွာပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_search">ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_submit">ေမးျမန္းခ်က္ တင္သြင္းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_voice">အသံျဖင့္ ရွာေဖြျခင္း</string>
    <string name="sesl_sleep_duration_in_hours_minutes">အိပ္စက္ခ်ိန္ : %1$d နာရီ %2$d မိနစ္</string>
    <string name="sesl_sleep_duration_in_hours_one_minute">အိပ္စက္ခ်ိန္ : %d နာရီ ၁ မိနစ္</string>
    <string name="sesl_sleep_duration_in_one_hour_minutes">အိပ္စက္ခ်ိန္ : ၁ နာရီ %d မိနစ္</string>
    <string name="sesl_sleep_duration_one_hour_one_minute">အိပ္စက္ခ်ိန္ : ၁ နာရီ ၁ မိနစ္</string>
    <string name="sesl_switch_off">ပိတ္</string>
    <string name="sesl_switch_on">ဖြင့္</string>
    <string name="sesl_switchbar_off_text">ပိတ္</string>
    <string name="sesl_switchbar_on_text">ဖြင့္</string>
    <string name="sesl_time_picker_hour">နာရီ</string>
    <string name="sesl_time_picker_minute">မိနစ္</string>
    <string name="sesl_time_picker_set_title">အခ်ိန္ သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="sesl_toolbar_collapse_description">ေခါက္သိမ္းပါ</string>
    <string name="setting_caching_is_off">ယာယီသိမ္းဆည္းျခင္းကို ပိတ္ထားသည္</string>
    <string name="setting_dark_mode">အေမွာင္ အေနအထား</string>
    <string name="setting_dcf_download_folder">DCF ေဒါင္းလုတ္ ဖုိင္တြဲ</string>
    <string name="setting_extend_dcf_period">DCF သက္တမ္းတုိးပါ</string>
    <string name="setting_manage_playlists_description">သင္၏ နားဆင္စာရင္း ဖိုင္တြဲသည္ သင္၏ နားဆင္စာရင္းကို စီမံႏိုင္ေသာ ေနရာျဖစ္သည္။ နားဆင္စာရင္းဖုိင္တြဲတြင္ နားဆင္စာရင္းကို ထည့္သြင္းျခင္း၊ တင္ပို႔ျခင္းသာ ျပဳလုပ္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="setting_manage_playlists_header">ဖြင့္ရန္စာရင္း ဖုိင္တြဲ</string>
    <string name="setting_manage_playlists_menu">ဖြင့္ရန္စာရင္းကို စီမံပါ</string>
    <string name="setting_manage_playlists_title">ဖြင့္ရန္စာရင္းကို စီမံပါ</string>
    <string name="setting_permissions">ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား</string>
    <string name="setting_privacy">ကုိယ္ေရးလံုျခံဳမႈ</string>
    <string name="setting_use_cache">ယာယီသိမ္း ေဒတာကို သုံးပါ</string>
    <string name="setting_use_melon">Melon ကို သုံးပါ</string>
    <string name="settings">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="settings_added_menu">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ မီႏူးအသစ္ကို ထည့္ထားသည္</string>
    <string name="settings_goto">%s သုိ႔ သြားပါ</string>
    <string name="settings_information">အခ်က္အလက္</string>
    <string name="settings_lock_screen">ေသာ့ပိတ္ ဖန္သားျပင္မွတစ္ဆင့္ ေတးဂီတကို ထိန္းခ်ဳပ္ပါ</string>
    <string name="share_limit_strings">တစ္ႀကိမ္လွ်င္ ဖုိင္ %d ဖုိင္ အထိသာ မွ်ေဝႏုိင္ပါသည္။</string>
    <string name="share_via">မွတစ္ဆင့္ေဝမွ်ပါ</string>
    <string name="shortcut_disabled_msg">ဤနားဆင္စာရင္းကို ဖ်က္ထားသည္ (သို႔) ဖယ္ရွားထားသည္။</string>
    <string name="shortcut_melon_disabled_msg">ဤေရွာ့တ္ကတ္ကို အသုံးျပဳရန္ Melon ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="simplified_chinese">ရိုးရွင္းထားေသာ တရုပ္စကား</string>
    <string name="size">အရြယ္အစား</string>
    <string name="size_b">%s B</string>
    <string name="size_kb">%s KB</string>
    <string name="size_mb">%s MB</string>
    <string name="skip_silences">တစ္ပုဒ္ႏွင့္ တစ္ပုဒ္အၾကား အသံတိတ္ ေက်ာ္ပါ</string>
    <string name="sleep_timer">အိပ္ခ်ိန္မွတ္စက္</string>
    <string name="smart_fine_volume_adjust_msg">ေတးသြားအားလုံးကို လက္ရွိအသံအက်ယ္ (%d%%) သို႔ခ်ိန္ညႇိပါမည္။</string>
    <string name="smart_volume">စမတ္ အသံအနိမ့္အျမင့္</string>
    <string name="smart_volume_adjust_msg">သီခ်င္းမ်ားအားလံုး၏ အသံအတိုးအက်ယ္ကို လက္ရွိအဆင့္ (%d) သို႕ ညႇိသြားမည္။</string>
    <string name="smart_volume_summary">ေတးသြားတုိင္းကို တူညီေသာ အသံတုိးက်ယ္သို႔ အလိုေလ်ာက္ခ်ိန္ညႇိပါ။</string>
    <string name="something_went_wrong_try_again_later">တစ္ခုခု မွားယြင္းခဲ့သည္။ ေနာက္မွ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="songwriting">သီခ်င္းစာသား/ေတးသြား</string>
    <string name="sort">ေရြးပါ</string>
    <string name="sort_by">စီရန္</string>
    <string name="sort_by_artist">အႏုပညာရွင္မ်ား</string>
    <string name="sort_by_date_created">ေန႔စြဲ ဖန္တီးခ်ိန္</string>
    <string name="sort_by_device">ကိရိယာ</string>
    <string name="sort_by_latest">ေန႔စြဲ ထည့္ခ်ိန္</string>
    <string name="sort_by_most_added">အမ်ားဆုံး ထည့္အရာ</string>
    <string name="sort_by_my_order">အစီအစဥ္ကုိ စိတ္ႀကိဳက္သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="sort_by_name">အမည္</string>
    <string name="sort_by_release">လႊတ္လိုက္ပါ</string>
    <string name="sorting_abc">ABC</string>
    <string name="sorting_best_match">အကိုက္ညီဆံုး</string>
    <string name="sorting_most_popular">ေပၚျပဴလာ အျဖစ္ဆုံး</string>
    <string name="sorting_newest">အသစ္ဆုံး</string>
    <string name="sound_effect_works_in_earphone_bt_only">ဤအသံအထူးျပဳလုပ္ခ်က္သည္ နားၾကပ္မ်ားႏွင့္ ဘလူးတုသ္ မိုက္နားၾကပ္ အေနအထားမ်ားမွာ အလုပ္လုပ္သည္။</string>
    <string name="sound_picker">အသံ ေရြးသူ</string>
    <string name="sound_player_shortcut_text">Samsung Music သိုု႔ သြားရန္</string>
    <string name="sound_player_shortcut_text_for_jpn">Galaxy Music သုိ႔သြားပါ</string>
    <string name="sound_sources">အသံ ရင္းျမစ္မ်ား</string>
    <string name="spinner_setting_option_bottom_of_playlist">ဖြင့္ရန္စာရင္း၏ ေအာက္ေျခ</string>
    <string name="spinner_setting_option_button">သီခ်င္းမ်ားထည့္ရန္ ဖြင့္ရန္စာရင္း၏ အေပၚ (သို႔) ေအာက္ေျခကို ေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="spinner_setting_option_dialog_title">သီခ်င္းမ်ား ထည့္ရန္ေနရာ</string>
    <string name="spinner_setting_option_top_of_playlist">ဖြင့္ရန္စာရင္း၏ ထိပ္ဆံုး</string>
    <string name="spotify_get">Spotify ကုိ ရယူပါ</string>
    <string name="spotify_no_network_kt">ကြန္ရက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ မရွိပါ။ သင့္ကြန္ရက္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကုိ စစ္ေဆးၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="spotify_search_on_spotify">Spotify မွာရွာပါ</string>
    <string name="spotify_tab_mobile_data_off">Spotify ေပၚရွိ သင့္အႀကိဳက္သီခ်င္းမ်ားႏွင့္ ေတးသံရွင္မ်ားကို အေျခခံ၍ အႀကံျပဳခ်က္မ်ားကို အခမဲ့ စီးေၾကာင္းဖမ္းယူရန္အတြက္ မိုဘိုင္းေဒတာကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="spotify_tab_mobile_data_off_main_tab">Spotify ဆီမွ အၾကံျပဳခ်က္မ်ားကုိ နားဆင္ရန္ မုိဘုိင္းေဒတာကုိ ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="spotify_tip_text">သင္ႏွစ္သက္သည့္ သီခ်င္းမ်ားကုိ နားဆင္လုိက္ပါ။</string>
    <string name="spotify_unavailable_popup_body">Spotify ကုိ သင့္ႏိုင္ငံတြင္ အသံုးမျပဳႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="spotify_unavailable_popup_title">Spotify ကုိ အသံုးမျပဳႏိုင္ပါ</string>
    <string name="stop">ရပ္ပါ</string>
    <string name="streaming_audio_high_quality_description">ဤအရည္အေသြးျမင့္ အသံသည္ FLAC နီးပါး ရွိသည္။</string>
    <string name="streaming_audio_quality">တိုက္ရိုက္လႊင့္ေနေသာ ေအာ္ဒီယိုအရည္အေသြး</string>
    <string name="streaming_audio_quality_description">မိုဘိုင္းကြန္ရက္ %1$s၊ Wi-Fi %2$s</string>
    <string name="streaming_audio_quality_flac_description">FLAC သည္ အသံပိုမိုေကာင္းမြန္ေစရန္အတြက္ အျခားပုံစံမ်ားထက္ ေဒတာ ပိုမို သုံးစြဲသည္။</string>
    <string name="streaming_audio_quality_guide_description">မုိဘုိင္း ေဒတာႏွင့္ Wi-Fi သုံးခ်ိန္တြင္ ဖမ္းယူနားဆင္မႈအတြက္ သင္ အသံုးျပဳလုိသည့္ ေအာ္ဒီယိုအရည္အေသြးကို ေ႐ြးပါ။</string>
    <string name="streaming_audio_quality_mobile_description">အသံ အရည္အေသြး ပိုမိုေကာင္းမြန္လွ်င္ ေဒတာ ပို၍ သံုးစြဲသည္။</string>
    <string name="streaming_audio_quality_next_highest_available">ေရြးခ်ယ္ထားသည့္ အရည္အေသြးျဖင့္ သီခ်င္းမ်ားကုိ ဖြင့္၍ မရသည့္အတြက္ ေနာက္တစ္ဆင့္ ရရွိႏုိင္မည့္ အျမင့္ဆံုး အရည္အေသြးျဖင့္ ဖြင့္ျပပါမည္။</string>
    <string name="streaming_audio_quality_wifi_description">Wi-Fi လိုင္းေကာင္းလွ်င္ သီခ်င္းမ်ားသည္ အေခ်ာေမြ႕ဆံုး ပြင့္သည္။</string>
    <string name="streaming_quality_flac_option">အရည္အေသြးျမင့္ အသံ (FLAC 16bit)</string>
    <string name="streaming_quality_flac_wifi">Wi-Fi</string>
    <string name="streaming_quality_flac_wifi_or_mobile_data">Wi-Fi/မိုဘိုင္း ေဒတာ</string>
    <string name="streaming_quality_mobile_data_option">မိုဘိုင္း ေဒတာ</string>
    <string name="streaming_quality_wifi_option">Wi-Fi</string>
    <string name="streaming_video_high_quality_description">ဤအျမင့္ဆံုး အရည္အေသြးက ေဒတာ ပို၍ သံုးစြဲသည္။</string>
    <string name="streaming_video_low_quality_description">ဤအနိမ့္ဆံုး အရည္အေသြးက ေဒတာ ေလွ်ာ့၍ သံုးစြဲသည္။</string>
    <string name="streaming_video_quality">တိုက္႐ိုက္ထုတ္လႊင့္သည့္ ဗီဒီယို အရည္အေသြး</string>
    <string name="streaming_video_quality_guide_description">မုိဘုိင္း ေဒတာႏွင့္ Wi-Fi သုံးခ်ိန္တြင္ ဖမ္းယူနားဆင္ရန္အတြက္ သင္ အသံုးျပဳလုိသည့္ ဗီဒီယိုအရည္အေသြးကို ေ႐ြးပါ။</string>
    <string name="synced_lyrics">ဆင့္ခ္လုပ္ထားသည့္ သီခ်င္းစာသားမ်ား</string>
    <string name="system_default">ဖုန္း သတ္မွတ္ခ်က္အတိုင္း ထားရန္</string>
    <string name="system_default_tablet">တက္ဘလက္ သတ္မွတ္ခ်က္အတိုင္း ထားရန္</string>
    <string name="tab_tracks">သီခ်င္းမ်ား</string>
    <string name="temporary_storage_files">ယာယီ သုိေလွာင္ခန္း ဖိုင္မ်ား</string>
    <string name="terms_of_service">စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="time">အခ်ိန္</string>
    <string name="timer_1_hr">၁ နာရီ</string>
    <string name="timer_1_hr_30_mins">၁ နာရီ ၃၀ မိနစ္</string>
    <string name="timer_2_hrs">၂ နာရီ</string>
    <string name="timer_30_mins">၃၀ မိနစ္</string>
    <string name="title">ေခါင္းစဥ္</string>
    <string name="title_favorite_max_albums">ေနာက္ထပ္ အယ္လ္ဘမ္မ်ား ထည့္၍မရႏုိင္ပါ</string>
    <string name="title_favorite_max_artists">ေနာက္ထပ္အႏုပညာရွင္မ်ား ထည့္၍မရႏုိင္ပါ</string>
    <string name="title_favorite_max_playlists">ေနာက္ထပ္ ဖြင့္ရန္စာရင္းမ်ားကို ထည့္၍ မရပါ</string>
    <string name="title_favorite_max_tracks">ေနာက္ထပ္ သီခ်င္းမ်ားထည့္၍ မရပါ</string>
    <string name="toast_permission_description">ဤအဂၤါရပ္ကို သုံးရန္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို ခြင့္ျပဳရန္ လိုသည္။</string>
    <string name="today_playlists">ယေန႔အတြက္ ဖြင့္ရန္စာရင္းမ်ား</string>
    <string name="top_result">ထိပ္ဆုံး ရလဒ္</string>
    <string name="total">စုစုေပါင္း</string>
    <string name="track">သီခ်င္း</string>
    <string name="track_count">သီခ်င္း %2$d ပုဒ္ထဲမွ %1$d ပုဒ္ေျမာက္</string>
    <string name="track_length">သီခ်င္းအရွည္</string>
    <string name="track_number">သီခ်င္း နံပါတ္</string>
    <string name="tracks">သီခ်င္းမ်ား</string>
    <string name="traditional_chinese">ရိုးရာ တရုပ္စကား</string>
    <string name="try_again">ျပန္ႀကိဳးစားပါ</string>
    <string name="tts_1_hour">၁ နာရီ</string>
    <string name="tts_1_minute">၁ မိနစ္</string>
    <string name="tts_1_second">၁ စကၠန္႔</string>
    <string name="tts_add_field">ထည့္ရန္ အကြက္</string>
    <string name="tts_add_to_heart_tab">အသည္းပုံတဘ္တြင္ ထည့္ပါ</string>
    <string name="tts_album_cover">အယ္လ္ဘမ္ အဖံုး</string>
    <string name="tts_all">အားလုံး</string>
    <string name="tts_button">ခလုတ္</string>
    <string name="tts_cancel_download">ေဒါင္းလုတ္ကုိ ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="tts_check_box">အမွတ္ျခစ္ကြက္မ်ား</string>
    <string name="tts_checked">စစ္ေဆးၿပီး</string>
    <string name="tts_close">ပိတ္ပါ</string>
    <string name="tts_delete_field">ဖ်က္ရန္ အကြက္</string>
    <string name="tts_dimmed">မီးမွိန္ထားသည္</string>
    <string name="tts_double_tap_to_add_to_this_playlist">သီခ်င္းကုိ ဤဖြင့္ရန္စာရင္းသုိ႔ထည့္ရန္ ႏွစ္ခ်က္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_to_add_track_to_favorites">သီခ်င္းကုိ အႀကိဳက္ဆံုးမ်ားသုိ႔ထည့္ရန္ ႏွစ္ခ်က္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_to_add_track_to_queue">သီခ်င္းကုိ ေစာင့္ဆုိင္းစာရင္းသုိ႔ထည့္ရန္ ႏွစ္ခ်က္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_to_create_playlist">ဖြင့္ရန္စာရင္းကို ဖန္တီးရန္ ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_to_deselect_all">အားလုံးကို ျဖဳတ္ရန္ ႏွစ္ခါႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_to_select_all">အားလံုး ေရြးရန္ ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tts_go_to_music">ေတးဂီတ သို့ သြားပါ</string>
    <string name="tts_header">ေခါင္းစီး</string>
    <string name="tts_hours">%d နာရီ</string>
    <string name="tts_minutes">%d မိနစ္</string>
    <string name="tts_music_player">ဂီတဖြင့္စက္</string>
    <string name="tts_mute">အသံတိတ္</string>
    <string name="tts_n_selected">%d ေရြးထားသည္</string>
    <string name="tts_named_button">%1$s ခလုတ္</string>
    <string name="tts_named_header">%s ေခါင္းစီး</string>
    <string name="tts_navigate_up">လမ္းေၾကာင္းျပပါ</string>
    <string name="tts_next">ေနာက္</string>
    <string name="tts_not_checked">မစစ္ရေသးပါ</string>
    <string name="tts_nothing_selected">ဘာမွေ႐ြးခ်ယ္မထားပါ</string>
    <string name="tts_one">တခု</string>
    <string name="tts_pause">ရပ္ထားပါ</string>
    <string name="tts_paused">ရပ္တန္႔ထားသည္</string>
    <string name="tts_play">ဖြင္ပါ</string>
    <string name="tts_playing">ဖြင့္ေနသည္</string>
    <string name="tts_previous">ယခင္</string>
    <string name="tts_private">သီးသန္႔႔</string>
    <string name="tts_remove_from_heart_tab">အသည္းပုံတဘ္မွ ဖယ္ရွားပါ</string>
    <string name="tts_reorder_description">ႏွစ္ခ်က္ဖိ၍ ႏွိပ္ထားပါ၊ ၎ေနာက္ ျပန္လည္စီစဥ္ရန္ ဆြဲယူပါ။</string>
    <string name="tts_repeat">ထပ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="tts_repeat_off">ပိတ္</string>
    <string name="tts_seconds">%d စကၠန္႔</string>
    <string name="tts_seekbar">အထိန္း ရွာပါ</string>
    <string name="tts_seekbar_n_of_n">%2$s ၏ %1$s</string>
    <string name="tts_shuffle">ေရာေႏွာပါ</string>
    <string name="tts_shuffle_off">ပိတ္</string>
    <string name="tts_size_b">ဘိုက္မ်ား</string>
    <string name="tts_size_kb">ကီလိုဘိုက္မ်ား</string>
    <string name="tts_size_mb">မီဂါဘိုက္မ်ား</string>
    <string name="tts_slider">ဆလိုက္ဒါ</string>
    <string name="tts_start">စတင္ပါ</string>
    <string name="tts_switch">ေျပာင္းလဲပါ</string>
    <string name="tts_tab_n_of_n">တဘ္ %2$d ၏ %1$d</string>
    <string name="tts_title_nowplaying">လက္ရွိ ဖြင့္ေနသည္။</string>
    <string name="tts_view_album_details">အယ္လ္ဘမ္ အေသးစိတ္မ်ား ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="tts_view_artist_details">အႏုပညာရွင္ အေသးစိတ္မ်ား ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="tts_volume">အသံအတိုးအက်ယ္</string>
    <string name="tts_volume_down">အသံေလွ်ာ့</string>
    <string name="tts_volume_up">အသံျမင့္</string>
    <string name="tube_amp_effect">က်ဳအမ့္</string>
    <string name="unable_to_add_tracks_to_playlist">သီခ်င္းမ်ားကို နားဆင္စာရင္းသို႔ ထည့္၍မရႏိုင္ပါ။ သီခ်င္းမ်ား အမ်ားဆုံးအေရအတြက္ (%d) ပုဒ္သို႔ေက်ာ္လြန္ထားသည္။</string>
    <string name="unable_to_find_item">အရာကို ရွာေဖြ၍ မရႏိုင္ပါ</string>
    <string name="unable_to_process">ေမတၱာရပ္ခံခ်က္ကုိ အေရးယေဆာင္ရြက္၍မရပါ။</string>
    <string name="unable_to_scan_device">Wi-Fi ပိတ္ထားစဥ္ ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ ကိရိယာမ်ား စကင္လုပ္လို႔ မရႏိုင္ပါ။ “ဖြင့္စက္ ထပ္မံ ေျပာင္းပါ” ကိုႏွိပ္ပါ (သို႔) Wi-Fi ကို အလိုလို ဖြင့္ရန္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ ကိရိယာမ်ားကို စကင္လုပ္ရန္အတြက္ Screen Mirroring ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="unable_to_scan_device_for_chn">WLAN ပိတ္ထားစဥ္ ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ စက္မ်ားကုိ စကန္ဖတ္ ရွာ၍မရႏိုင္ပါ။ ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ စက္မ်ား စကန္ဖတ္ရွာရန္ ဖြင့္စက္ (သို႔) Screen Mirroring ကိုဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="unable_to_scan_device_for_unsupported_wfd">Wi-Fi ပိတ္ထားစဥ္ ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ ကိရိယာမ်ား စကင္လုပ္လို႔ မရႏိုင္ပါ။ ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ ကိရိယာမ်ားကို စကင္လုပ္ရန္၊ Wi-Fi ကို ဖြင့္ၿပီးေနာက္ “ဖြင့္စက္ ထပ္မံ ေျပာင္းပါ” ကိုႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="unable_to_scan_header">ကိရိယာမ်ားစကန္လုပ္ရန္ ေခါက္ပါ</string>
    <string name="unable_to_use_ff_and_rew_msg">အနီးရွိ ကိရိယာမ်ား ျဖစ္ေျမာက္ေနပါက ေရွ႕သို႔ အျမန္သြားျခင္းႏွင့္ ျပန္ရစ္ျခင္း သံုး၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="unicode">ယူနီကုဒ္</string>
    <string name="unknown">မသိေသာ</string>
    <string name="unknown_album">အမည္မသိေသာအယ္လ္ဘမ္</string>
    <string name="unknown_artist">မသိေသာ အႏုပညာရွင္</string>
    <string name="up_to_date_msg">ေနာက္ဆုံးေပၚဗားရွင္းကို ထည့္သြင္းထားၿပီးျဖစ္သည္။</string>
    <string name="update">အပ္ဒိတ္</string>
    <string name="update_application">%s ကို အပ္ဒိတ္လုပ္မလား?</string>
    <string name="version_strings">ပံုစံ %s</string>
    <string name="video_quality_full_hd">HD အျပည့္</string>
    <string name="video_quality_hd">HD</string>
    <string name="video_quality_next_highest_available">ေရြးခ်ယ္ထားေသာ အရည္အေသြးျဖင့္ ဖြင့္၍မရေသာ ဗီဒီယိုမ်ားကို ရႏိုင္ေသာ အျမင့္ဆုံးအရည္အေသြးျဖင့္ ဖြင့္ပါလိမ့္မည္။</string>
    <string name="video_quality_sd">SD</string>
    <string name="view_all">အားလုံးၾကည့္ပါ</string>
    <string name="view_as_all">အားလံုးအျဖစ္ ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="view_as_tree">သစ္ပင္အျဖစ္ ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="virtual_71_ch">ဗာခ်ဴအာလ္ 7.1 ch</string>
    <string name="voice_control">အသံ ထိန္းခ်ဳပ္မႈ</string>
    <string name="voice_control_summary">ေတးဂီတဖြင့္စက္ကိုထိန္းခ်ဳပ္ရန္ အသံေစခိုင္းခ်က္မ်ားသံုးပါ။</string>
    <string name="waiting_to_download_tts">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ ေစာင့္ေနသည္</string>
    <string name="weekly_artists">အပတ္စဥ္ အႏုပညာရွင္မ်ား</string>
    <string name="wfd">Screen Mirroring</string>
    <string name="wfd_error_limited_contents">ဖိုင္ကို Screen Mirroring မွတဆင့္ ဖြင့္မရပါ။</string>
    <string name="wfd_error_power_saving_mode_on">ပါဝါ ေခြ်တာေရး အေနအထား ဖြင့္ထားစဥ္ အနီးဝန္းက်င္ရွိ Screen Mirroring ကိရိယာမ်ားကုိ ရွာေဖြ၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="wfd_error_running_group_play">Group Play လုပ္ေဆာင္ေနစဥ္တြင္ အနီးဝန္းက်င္ရွိ Screen Mirroring ကိရိယာမ်ား ရွာေဖြ၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="wfd_error_running_sidesync">SideSync လုပ္ေဆာင္ေနစဥ္ အနီးဝန္းက်င္ရွိ Screen Mirroring ကိရိယာမ်ားကုိ ရွာေဖြ၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="wfd_error_wifi_direct">Wi-Fi Direct ဖြင့္ထားစဥ္ အနီးဝန္းက်င္ရွိ Screen Mirroring ကိရိယာမ်ားကုိ ရွာေဖြ၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="wfd_error_wifi_direct_for_chn">WLAN Direct ဖြင့္ထားစဥ္ အနီးဝန္းက်င္ရွိ Screen Mirroring စက္မ်ားကုိ စကန္ဖတ္ ရွာေဖြ၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="wfd_error_wifi_hotspot">မုိဘုိင္း ေဟာ့စေပါ့ ဖြင့္ထားစဥ္ အနီးဝန္းက်င္ရွိ Screen Mirroring ကိရိယာမ်ားကုိ ရွာေဖြ၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="widget_config_background_color">ေနာက္ခံ အေရာင္</string>
    <string name="widget_config_background_color_black">အနက္ေရာင္</string>
    <string name="widget_config_background_color_white">အျဖဴ</string>
    <string name="widget_config_match_with_dark_mode">အေမွာင္အေနအထားျဖင့္ လိုက္ဖက္ေအာင္ညႇိရန္</string>
    <string name="years">ႏွစ္မ်ား</string>
    <string name="zoom">မွန္ဘီလူး</string>
</resources>
