<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="a_track_credit_is_only_used_after">သီခ်င္းတစ္ပုဒ္ကို ၁ မိနစ္ေက်ာ္ ဖြင့္ထားမွသာ သီခ်င္းအတြက္ ခရက္ဒစ္ကို သံုးပါသည္။</string>
    <string name="about_galaxy_music">Galaxy Music အေၾကာင္း</string>
    <string name="about_samsung_music">Samsung Music အေၾကာင္း</string>
    <string name="about_tos">SAMSUNG MUSIC ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား</string>
    <string name="about_tos_applicable_law">"12. လႊမ္းမိုးေသာဥပေဒ
ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ားသည္ သင္ေနထိုင္ရာအရပ္ရွိတရားစီရင္ခြင့္ေအာက္မွ ဥပေဒမ်ားကလႊမ္းမိုးသည္၊ ဥပေဒခ်င္းပဋိပကၡျဖစ္မႈဆိုင္ရာျပ႒ာန္းခ်က္မ်ားႏွင့္မသက္ဆိုင္ေစရ။ ဤ စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားအား ႏိုင္ငံတကာကုန္ပစၥည္းမ်ားေရာင္းခ်မႈပဋိညာဥ္မ်ားဆိုင္ရာ UN သေဘာတူစာခ်ဳပ္မွလႊမ္းမိုးမႈမရွိေစရ၊ ၎၏သက္ေရာက္မႈကိုရွင္းလင္းစြာဖယ္ထုတ္ထားသည္။"</string>
    <string name="about_tos_compliance">"7. ဥပေဒႏွင့္ကိုက္ညီ္မႈ
ဝန္ေဆာင္မႈကိုအသံုးျပဳရာတြင္ သင့္အေနျဖင့္ သက္ဆိုင္သည့္ ထုတ္ကုန္ဥပေဒကန္႔သတ္ခ်က္မ်ားႏွင့္ စည္မ်ဥ္းမ်ားအားလံုးခ်ည္းသာမဟုတ္ပဲ ယင္းတို႔အပါအ၀င္ သက္ဆိုင္သည့္ဥပေဒမ်ား၊ စည္းမ်ဥ္းမ်ားအားလံုးႏွင့္ အညီေနထုိင္ရန္ သင္အသိအမွတ္ျပဳၿပီးသေဘာတူညီသည္။"</string>
    <string name="about_tos_data_access">"6. အခ်က္အလက္ ရယူသံုးစြဲမႈ
ဝန္ေဆာင္မႈ၏ အခ်ိဳ႕ေသာအဂၤါရပ္မ်ားအတြက္ သင့္ကိရိယာတြင္ အင္တာနက္ခ်ိတ္ဆက္မႈလုိအပ္မည္ျဖစ္ၿပီး သင့္ကြန္ရက္ သို႔မဟုတ္ အင္တာနက္ေပးအပ္သူမွခ်မွတ္ထားသည့္ ကန္႔သတ္ခ်က္မ်ား၏ လႊမ္းမိုးမႈေအာက္တြင္ရွိႏုိင္သည္။ ဝန္ေဆာင္မႈအတြက္ သင့္မိုဘိုင္း ကြန္ရက္မွတစ္ဆင့္ အင္တာနက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈလုိအပ္ႏိုင္ၿပီး သင့္ေငြေပးေခ်မႈ အစီအစဥ္ေပၚမူတည္၍ ထပ္ေဆာင္းကုန္က်စရိတ္မ်ား က်သင့္ႏုိင္သည္။ ထို႔ျပင္ ဝန္ေဆာင္မႈ၏ အခ်ိဳ႕ေသာအဂၤါရပ္မ်ားကို သင့္အေနျဖင့္ အသုံးျပဳနိုင္မႈသည္ သင့္ကိရိယာေဟာ့ဒ္ဝဲလ္ႏွင့္ သင့္ေတာ္မႈႏွင့္ စြမ္းေဆာင္ရည္ သို႔မဟုတ္ အခ်က္အလက္ ရယူသံုးစြဲမႈတို႔ေၾကာင့္ သက္ေရာက္မႈရွိနိုင္သည္။"</string>
    <string name="about_tos_disclaimer_of_warranty_1">"9. အာမခံႏွင့္ မသက္ဆုိင္ေၾကာင္းရွင္းလင္းခ်က္
သက္ဆိုင္ရာဥပေဒအရ ခြင့္ျပဳထားေသာ အျမင့္ဆံုးအတိုင္းအတာအထိ၊ ဝန္ေဆာင္မႈအား “အရွိအတိုင္း” ႏွင့္ “ရရွိႏိုင္သည့္အတိုင္း” ေပၚအေျခခံ၍၊ အတိအလင္းေဖာ္ျပထားသည္ျဖစ္ေစ သို႔မဟုတ္ သြယ္ဝိုက္ေဖာ္ျပထားသည္ျဖစ္ေစ၊ ဆမ္ေဆာင္း တြင္ မည္သည့္ အာမခံခ်က္ သို႔မဟုတ္ မည္သည့္ စာခ်ဳပ္မွ်မရွိပါ။ သက္ဆိုင္ရာဥပေဒအရ ခြင့္ျပဳထားေသာ အျမင့္ဆံုးအတိုင္းအတာအထိ၊ အတိအလင္းျဖစ္ေသာ၊ သြယ္ဝိုက္ေသာ သို႔မဟုတ္ ျပ႒ာန္းဥပေဒအရျဖစ္ေသာ အာမခံျခင္းအားလံုးကို SAMSUNG မွ ျငင္းဆိုပါသည္။ အဆိုပါအာမခံျခင္းတြင္ အနည္းဆံုးအားျဖင့္ ကူးသန္းေရာင္းဝယ္ႏိုင္မႈ၊ ေက်နပ္ေလာက္ေသာအရည္အေသြးရွိမႈ သို႔မဟုတ္ ကၽြမ္းက်င္တိက်ေသာ သက္ေရာက္မႈ၊ သတ္မွတ္ထားသည့္ ရည္ရြယ္ခ်က္တစ္ခုအတြက္ သင့္ေလ်ာ္မႈ၊ အားထားႏိုင္မႈ သို႔မဟုတ္ ရရွိႏိုင္မႈ၊ တိက်မႈ၊ ဗိုင္းရပ္စ္ကင္းစင္မႈ၊ ေအးေဆးစြာရယူသံုးစြဲႏိုင္မႈ၊ တတိယ အဖြဲ႕အစည္းမ်ား အခြင့္အေရးကို မခ်ိဳးေဖာက္မႈ သို႔မဟုတ္ အျခားအခြင့္အေရးခ်ိဳးေဖာက္မႈမ်ား စသည္တို႔အတြက္ သြယ္ဝိုက္ေသာ အာမခံျခင္းမ်ားအပါအဝင္ျဖစ္သည္။"</string>
    <string name="about_tos_disclaimer_of_warranty_2">အခ်ိဳ႕ေသာ ဥပေဒစီရင္စုမ်ားသည္ ထင္မွတ္ယံုၾကည္ရေသာ အာမခံမ်ား၏ သီးသန္႔ျဖစ္မႈမ်ား သို႔မဟုတ္ ကန္႔သတ္ခ်က္မ်ားကို ခြင့္မျပဳပါ၊ သို႔ျဖစ္ရာ အထက္ေဖာ္ျပပါ သီးသန္႔ျဖစ္မႈမ်ား သို႔မဟုတ္ ကန္႔သတ္ခ်က္မ်ားသည္ သင့္အေပၚ သက္ေရာက္မႈမရွိပဲျဖစ္ႏုိင္သည္။ ဆမ္ေဆာင္း သို႔မဟုတ္ ၎၏အေပါင္းအပါမ်ားထံမွ ရရွိေသာ ႏႈတ္ျဖင့္ သို႔မဟုတ္ စာျဖင့္ျဖစ္သည့္ မည္သည့္အႀကံျပဳခ်က္ သို႔မဟုတ္ အခ်က္လက္ကိုမွ် ဝန္ေဆာင္မႈႏွင့္ပတ္သက္သည့္အာမခံအား ဆမ္ေဆာင္း မွ ဤမသက္ဆုိင္ေၾကာင္းရွင္းလင္းခ်က္ကို ေျပာင္းလဲေစေၾကာင္း၊ သို႔မဟုတ္ ဆမ္ေဆာင္းထံမွ အာမခံတစ္မ်ိဳးမ်ိဳးကို ျဖစ္ေပၚေစေၾကာင္း မမွတ္ယူႏိုင္ပါ။ ထို႔အျပင္ ဆမ္ေဆာင္းႏွင့္ အေပါင္းအပါမ်ားသည္ အျခား ျပင္ပအဖြဲ႕စည္း၏ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ား၊ ေၾကာ္ျငာမ်ား၊ အေၾကာင္းအရာမ်ား သို႔မဟုတ္ မည္သည့္ အျခားထုတ္ကုန္ သို႔မဟုတ္ ေၾကာ္ျငာထားေသာ ဝန္ေဆာင္မႈ သို႔မဟုတ္ ဝန္ေဆာင္မႈမွ တစ္ဆင့္ သို႔မဟုတ္ ဝန္ေဆာင္မႈေပၚတြင္ အျခားျပင္ပအဖြဲ႔အစည္းမ်ားမွ ေပးအပ္ထားမႈမ်ားအေပၚ ခြင့္ျပဳျခင္း၊ ေထာက္ခံျခင္း၊ အာမခံျခင္း သို႔မဟုတ္ တာဝန္ယူျခင္း မလုပ္ပါ။</string>
    <string name="about_tos_dispute_resolution">"13. အျငင္းပြားမႈအေျဖရွာျခင္း
ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား သို႔မဟုတ္ ၀န္ေဆာင္မႈအား သင္အသံုးျပဳျခင္းမွ တစ္နည္းနည္းျဖင့္ ျဖစ္ေပၚလာသည့္ အျငင္းပြားမႈ၊ အျငင္းအခံုျဖစ္မႈ သို႔မဟုတ္ ကြဲျပားမႈတစ္ခုအား ေျပလည္စြာေျဖရွင္းႏုိင္ျခင္းမရွိပါက၊ သင္ေနထိုင္ရာႏိုင္ငံတြင္းရွိ အျပည္ျပည္ဆိုင္ရာကုန္သြယ္အသင္း၏ ခံုသမာဓိျဖင့္စီရင္ဆုံးျဖတ္ျခင္း စည္းမ်ဥ္းမ်ားေအာက္တြင္ ၎၏စီရင္ဆုံးျဖတ္ျခင္း လမ္းစဥ္မ်ားျဖင့္ လုပ္ေဆာင္ရမည္။ အထက္တြင္ယင္းသို႔ေဖာ္ျပထားေသာ္လည္း ဆမ္ေဆာင္း အေနျဖင့္ မည္သည့္ စြမ္းေဆာင္ႏုိင္သည့္စီရင္စုရွိ တရားရံုးတြင္မဆို တရား၀င္အမိန္႔ဆိုင္ရာ ဆံုးရံႈးမႈမွျပန္လည္ကုစားႏုိင္ခြင့္မ်ား (သို႔မဟုတ္ တူညီသည့္ အေရးေပၚဥပေဒေရးရာကုစားမႈ တစ္မ်ိဳးမ်ိဳး) ကိုရယူရန္ ေလွ်ာက္ထားႏိုင္သည္။"</string>
    <string name="about_tos_entire_agreement">"14. သေဘာတူညီခ်က္တစ္ခုလံုး
ဤ TOS သည္ ဝန္ေဆာင္မႈႏွင့္စပ္လ်ဥ္းၿပီး သင္ႏွင့္ ဆမ္ေဆာင္း အၾကားရွိ သေဘာတူညီခ်က္တစ္ခုလံုးျဖစ္ၿပီး ဝန္ေဆာင္မႈ သို႔မဟုတ္ ဤ စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကၿခံဳငံုထားေသာ အျခားမည္သည့္ အေၾကာင္းအရာႏွင့္ပတ္သက္၍ မဆို ယခင္ သို႔မဟုတ္ တစ္ခ်ိန္တည္းတြင္ရွိခဲ့သည့္ ႏႈတ္ျဖင့္ သို႔မဟုတ္ စာျဖင့္ဆက္သြယ္မႈမ်ား၊ အဆိုတင္သြင္းမႈမ်ားႏွင့္ ကိုယ္စားျပဳမႈအားလံုးကို အစားထိုးသည္။ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား ၏ ျပ႒ာန္းခ်က္တစ္ရပ္ရပ္သည္ ပ်က္ျပယ္သြားလွ်င္၊ အက်ံဳးမဝင္ေတာ့လွ်င္၊ အတည္ျပဳေဆာင္ရြက္ႏိုင္ျခင္းမရွိေတာ့လွ်င္ သို႔မဟုတ္ တရားမဝင္ျဖစ္သြားလွ်င္၊ က်န္အျခားျပ႒ာန္းခ်က္မ်ားသည္ဆက္၍အသက္ဝင္ေနၿပီး အျပည့္အဝအက်ိဳးသက္ေရာက္ေစရမည္။"</string>
    <string name="about_tos_grant_of_license_1">"1. လိုင္စင္ေပးအပ္ျခင္း
ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားအရ၊ သင့္အား ဝန္ေဆာင္မႈအား ထည့္သြင္းတပ္ဆင္ရန္၊ ဝင္ေရာက္ရန္၊ ႏွင့္ အသုံးျပဳရန္ ကန္႔သတ္ထားသည့္၊ မူပိုင္မဟုတ္ေသာ၊ လိုင္စင္တစ္ခုကို ထုတ္ေပးထားသည္။ ဝန္ေဆာင္မႈမွ ေပးအပ္သည့္ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားႏွင့္အဂၤါရပ္မ်ား သို႔မဟုတ္ ၎ႏွင့္ပူးတြဲထားေသာ အဆင့္ျမင့္တင္ျခင္း (ေအာက္တြင္ အနက္ဖြင့္ထားသည္) သည္ သင့္တိုင္းျပည္၊ ကိရိယာ၊ လည္ပတ္မႈစနစ္၊ သို႔မဟုတ္ ကြန္ရက္ေအာ္ပေရတာ တို႔ခ်ည္းသာမဟုတ္ပဲ၊ ယင္းတို႔အပါအဝင္၊ အခ်ိဳ႕ေသာအခ်က္မ်ားေပၚမူတည္၍ ကြဲျပားႏုိင္သည္ သို႔မဟုတ္ ကန္႔သတ္ထားျခင္းခံရႏိုင္သည္။ သင္သည္ အသက္ ၁၃ ႏွင့္အထက္ျဖစ္ေသာ္လည္း အသက္ ၁၈ ႏွစ္ေအာက္ျဖစ္ပါက သင္ႏွင့္သင့္မိဘ သို႔မဟုတ္ အုပ္ထိန္းသူမွ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား တို႔အား ဖတ္ရႈၿပီးနားလည္သေဘာေပါက္ေၾကာင္းႏွင့္ သင့္မိဘ သို႔မဟုတ္ အုပ္ထိန္းသူမွ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား၏ စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားအား သေဘာတူေၾကာင္း သင့္အေနႏွင့္ကိုယ္စားျပဳသည္။"</string>
    <string name="about_tos_grant_of_license_2">အကယ္၍သင္သည္ အသက္ ၁၈ ႏွစ္ေအာက္ (ဥပေဒအရ အသက္မျပည့္သူ) အား ဝန္ေဆာင္မႈ အသုံးျပဳရန္ ခြင့္ျပဳထားေသာ မိဘ သို႔မဟုတ္ အုပ္ထိန္းသူ တစ္ဦးျဖစ္ပါက၊ သင္သည္ (၁) အသက္မျပည့္သူမွ ဝန္ေဆာင္မႈကိုအသံုးျပဳျခင္းအေပၚ ႀကီးၾကပ္မႈျပဳရန္၊ (၂) အသက္မျပည့္သူမွ ဝန္ေဆာင္မႈအသံုးျပဳျခင္း ႏွင့္ဆက္ႏြယ္ေနသည့္ အႏၲရာယ္ရွိမႈအားလံုးတို႔အတြက္ တာဝန္ယူရန္၊ (၃) အသက္မျပည့္သူမွ ဝန္ေဆာင္မႈအသံုးျပဳျခင္းေၾကာင့္ျဖစ္ေပၚလာသည့္ ေငြေပးေခ်ရန္ တာဝန္ရွိမႈမ်ားအား တာဝန္ယူရန္၊ (၄) အသက္မျပည့္သူမွေပးအပ္သည့္ အခ်က္အလက္အားလံုး၏ တိက်မႈႏွင့္ မွန္ကန္မႈကို ေသခ်ာေစရန္၊ ႏွင့္ (၅) အသက္မျပည့္သူမွ ဝန္ေဆာင္မႈအား ရယူျခင္းႏွင့္အသုံးျပဳျခင္းအတြက္ တာဝန္ရွိျခင္းႏွင့္ ဤသေဘာတူညီခ်က္၏ ဥပေဒေၾကာင္းအရလက္နာေဆာင္ရြက္ရန္တို႔အား တာဝန္ယူရန္ သေဘာတူသည္။</string>
    <string name="about_tos_imporant_1">အေရးႀကီး – ေသခ်ာစြာဖတ္ရႈပါ။ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား (“TOS”) သည္ သင္ႏွင့္ SAMSUNG ELECTRONICS CO., LTD. ႏွင့္ ၎၏အဖြဲ႕ဝင္မ်ား (“SAMSUNG”၊ လုပ္ငန္းတြင္ပါဝင္သူမ်ား) တုိ႔အၾကား SAMSUNG သို႔မဟုတ္ ၎ႏွင့္ တတိယ အဖြဲ႕အစည္း ေထာက္ပံ့သူမ်ား သို႔မဟုတ္ လိုင္စင္ထုတ္ေပးသူမ်ားမွ ေပးအပ္သည့္ SAMSUNG MUSIC သို႔မဟုတ္ ၎ႏွင့္သက္ဆိုင္ရာေဆာ့ဖ္ဝဲလ္တစ္ခုခု သို႔မဟုတ္ ယင္းႏွင့္သက္ဆိုင္သည့္ စာရြက္စာတမ္းအားလုံး (“ဝန္ေဆာင္မႈ”၊ လုပ္ငန္းတြင္ပါဝင္ေသာ) တုိ႔အတြက္ ဥပေဒသေဘာတူညီခ်က္ျဖစ္သည္။ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား အားသေဘာတူျခင္းျဖင့္ သို႔မဟုတ္ ထည့္သြင္းတပ္ဆင္ျခင္း သို႔မဟုတ္ ဝန္ေဆာင္မႈအား အသံုးျပဳျခင္းျပဳလွ်င္၊ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား၏ စည္းေႏွာင္ျခင္းခံရမည္ကို သင္သေဘာတူသည္။ အကယ္၍ သင္သည္ TOS အားသေဘာမတူပါက ဝန္ေဆာင္မႈကို ထည့္သြင္းတပ္ဆင္ျခင္း သို႔မဟုတ္ အသံုးျပဳျခင္း မျပဳပါႏွင့္။</string>
    <string name="about_tos_imporant_1_jpn">အေရးႀကီး – ေသခ်ာစြာဖတ္ရႈပါ။ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား (“TOS”) သည္ သင္ႏွင့္ SAMSUNG ELECTRONICS CO., LTD. ႏွင့္ ၎၏အဖြဲ႕ဝင္မ်ား (“ဆမ္ေဆာင္း”၊ လုပ္ငန္းတြင္ပါဝင္သူမ်ား) တုိ႔အၾကား ဆမ္ေဆာင္း သို႔မဟုတ္ ၎ႏွင့္ တတိယ အဖြဲ႕အစည္း ေထာက္ပံ့သူမ်ား သို႔မဟုတ္ လိုင္စင္ထုတ္ေပးသူမ်ားမွ ေပးအပ္သည့္ GALAXY MUSIC သို႔မဟုတ္ ၎ႏွင့္သက္ဆိုင္ရာေဆာ့ဖ္ဝဲလ္တစ္ခုခု သို႔မဟုတ္ ယင္းႏွင့္သက္ဆိုင္သည့္ စာရြက္စာတမ္းအားလုံး (“ဝန္ေဆာင္မႈ”၊ လုပ္ငန္းတြင္ပါဝင္ေသာ) တုိ႔အတြက္ ဥပေဒသေဘာတူညီခ်က္ျဖစ္သည္။ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား အားသေဘာတူျခင္းျဖင့္ သို႔မဟုတ္ ထည့္သြင္းတပ္ဆင္ျခင္း သို႔မဟုတ္ ဝန္ေဆာင္မႈအား အသံုးျပဳျခင္းျပဳလွ်င္၊ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား၏ စည္းေႏွာင္ျခင္းခံရမည္ကို သင္သေဘာတူသည္။ အကယ္၍ သင္သည္ TOS အားသေဘာမတူပါက ဝန္ေဆာင္မႈကို ထည့္သြင္းတပ္ဆင္ျခင္း သို႔မဟုတ္ အသံုးျပဳျခင္း မျပဳပါႏွင့္။</string>
    <string name="about_tos_imporant_2">Samsung Music သည္ ရွင္းလင္းၿပီး လြယ္ကူသည့္ သီခ်င္းစာရင္းအား စီမံခြင့္ ျပဳထားေသာ ေတးဂီတဖြင့္သည့္ အပလီေကးရွင္းတစ္ခုျဖစ္သည္။ Samsung Music ႏွင့္အတူ၊ သင္သည္ သင္၏ ဂီတကို ဂီတအမ်ိဳးအစား၊ အႏုပညာရွင္ ႏွင့္ စသည္တို႔ကဲ့သို႔ အမ်ိဳးမ်ိဳးေသာ အမိ်ဳးအစားအလိုက္ ဖြင့္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="about_tos_imporant_2_jpn">Galaxy Music သည္ ရွင္းလင္းၿပီး လြယ္ကူသည့္ သီခ်င္းစာရင္းအား စီမံခြင့္ ျပဳထားေသာ ေတးဂီတဖြင့္သည့္ အပလီေကးရွင္းတစ္ခုျဖစ္သည္။ Galaxy Music ႏွင့္အတူ၊ သင္သည္ သင္၏ ဂီတကို ဂီတအမ်ိဳးအစား၊ အႏုပညာရွင္ ႏွင့္ စသည္တို႔ကဲ့သို႔ အမ်ိဳးမ်ိဳးေသာ အမိ်ဳးအစားအလိုက္ ဖြင့္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="about_tos_indemnification">"11. ကင္းလြတ္ခြင့္ေပးျခင္း
အဖြဲ႕အစည္းတစ္ခုခု၏ အခြင့္အေရးမ်ားအား သင္ခ်ိဳးေဖာက္ျခင္း၊ သို႔မဟုတ္ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ားအား လိုက္နာရန္ပ်က္ကြက္ျခင္း တစ္ခုခုေၾကာင့္ ဝန္ေဆာင္မႈအား သင္အသုံးျပဳစဥ္ ျဖစ္ေပၚလာေသာ ေလွ်ာ္ေၾကးေတာင္းခံမႈ၊ ဆုံး႐ႈံးမႈမ်ား၊ ပ်က္စီးမႈမ်ား၊ ေပးဆပ္ရန္တာ၀န္မ်ား (ဥပေဒဆိုင္ရာ ဝန္ေဆာင္ခမ်ား ႏွင့္ ကုန္က်စရိတ္မ်ား) တစ္ခုခုအတြက္ SAMSUNG၊ ၎၏ ကန္ထ႐ိုက္တာမ်ား၊ အလုပ္သမားမ်ား၊ ႏွင့္ ကိုယ္စားလွယ္မ်ားထံ နစ္နာေၾကးေတာင္းခံျခင္းမ်ားအား ေလ်ာ္ေၾကးေပးရန္၊ ကာကြယ္ရန္၊ ႏွင့္ ထိခိုက္မႈမရွိေအာင္ကိုင္ရန္ သင္သေဘာတူသည္။"</string>
    <string name="about_tos_jpn">GALAXY MUSIC ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား</string>
    <string name="about_tos_liability_1">"10. ေပးရန္တာ၀န္ကန္႔သတ္ျခင္း
ပ်က္စီးမႈမ်ားရွိႏုိင္သည္ဟု ဆမ္ေဆာင္း အားအႀကံျပဳထားေစကာမူ ဝန္ေဆာင္မႈ အသံုးျပဳျခင္း သုိ႔မဟုတ္ အသံုးမျပဳႏုိင္ျခင္း၊ ၎တြင္ပါဝင္သည့္အရာမ်ား သုိ႔မဟုတ္ ၎၏လုပ္ေဆာင္ခ်က္ တုိ႔ႏွင့္ဆက္စပ္ေနေသာ သုိ႔မဟုတ္ ထုိသုိ႔ ေဆာင္ရြက္ျခင္းေၾကာင့္ ျဖစ္ေပၚလာေသာ ပ်က္စီးမႈမ်ားအပါအ၀င္၊ ၎တြင္ အမွားမ်ား၊ ထိန္ခ်န္ထားမႈမ်ား၊ ေႏွာင့္ယွက္မႈမ်ား၊ ခၽြတ္ယြင္းခ်က္မ်ား၊ လုပ္ေဆာင္ခ်က္ သုိ႔မဟုတ္ ထုတ္လႊတ္မႈေႏွာင့္ေႏွးျခင္းမ်ား၊ ကြန္ပ်ဴတာဗုိင္းရပ္စ္၊ ခ်ိတ္ဆက္မႈမေအာင္ျမင္ျခင္း၊ ကြန္ရက္အသံုးျပဳခမ်ား၊ အျခားတုိက္႐ိုက္ျဖစ္ေစ၊ သြယ္ဝုိက္၍ျဖစ္ေစ၊ အထူးျဖစ္ေစ၊ မေတာ္တဆျဖစ္ေစ၊ သတိေပးေသာ၊ သုိ႔မဟုတ္ ေနာက္ဆက္တြဲျဖစ္လာေသာ ၎တို႔အတြက္ ဆမ္ေဆာင္း တြင္တာဝန္မရွိပါ။ အခ်ိဳ႕ေသာ ဥပေဒစီရင္စုမ်ားသည္ ထင္မွတ္ယံုၾကည္ရေသာ မေတာ္တဆ သို႔မဟုတ္ အက်ိဳးဆက္ ပ်က္ဆီးမႈမ်ား၏ သီးသန္႔ျဖစ္မႈမ်ား သို႔မဟုတ္ ကန္႔သတ္ခ်က္မ်ားကို ခြင့္မျပဳပါ၊ သို႔ျဖစ္ရာ အထက္ေဖာ္ျပပါ သီးသန္႔ျဖစ္မႈမ်ား သို႔မဟုတ္ ကန္႔သတ္ခ်က္မ်ားသည္ သင့္အေပၚ သက္ေရာက္မႈ မရွိပဲျဖစ္ႏုိင္သည္။"</string>
    <string name="about_tos_liability_2">အထက္တြင္ ယင္းသို႔ေဖာ္ျပထားေသာ္လည္း၊ စာခ်ဳပ္၊ နစ္နာေစမႈ သို႔မဟုတ္ အျခားအရာ တို႔ေပၚတြင္မူတည္၍ သို႔ေသာ္ ယင္းတို႔ခ်ည္းသာမဟုတ္ပဲ ယင္းတို႔အပါအဝင္၊ ဝန္ေဆာင္မႈအား သင္အသံုးျပဳျခင္းေၾကာင့္ ျဖစ္ေပၚလာသည့္၊ သို႔မဟုတ္ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား၏ အျခားေသာ ျပ႒ာန္းခ်က္မ်ားေၾကာင့္ျဖစ္ေပၚသည့္၊ ဆံုးရႈံးမႈမ်ား၊ ထိခိုက္မႈမ်ား၊ လုပ္ေဆာင္မႈေၾကာင့္ျဖစ္ပြားေစသည့္အေၾကာင္းအရင္းမ်ား အားလံုးအတြက္ သင့္အား SAMSUNG ၏ စုစုေပါင္းေပးရန္ရွိသည္ တာဝန္သည္ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈအတြက္ SAMSUNG အားသင္ေပးေခ်ခဲ့သည့္ ပမာဏထက္ မေက်ာ္လြန္ေစရပါ။ မည္သည့္ ဆံုးရံႈးမႈမွျပန္လည္ကုစားႏိုင္ခြင့္မဆိုသည္ ၎၏အဓိကရည္ရြယ္ခ်က္ျဖစ္ေျမာက္ရန္ က်ရံႈးသည္ျဖစ္ေစကာမူ ဤ စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ပါဝင္သည့္ အထက္ေဖာ္ျပပါ ကန္႔သတ္ခ်က္မ်ား၊ ႁခႊင္းခ်က္မ်ားႏွင့္ မသက္ဆုိင္ေၾကာင္းရွင္းလင္းခ်က္မ်ားသည္ သက္ဆိုင္သည့္ဥပေဒမွ ခြင့္ျပဳထားသည့္အျမင့္ဆံုးအတိုင္းအတာအထိ သက္ေရာက္မႈရွိမည္ျဖစ္သည္။</string>
    <string name="about_tos_liability_3">"You acknowledge that the above provisions of clauses 10 and 11 are reasonable given the benefits of the Services and you will accept such risk and/or insure accordingly.
IT IS ESSENTIAL THAT YOU BACK UP YOUR DATA ON YOUR DEVICE BEFORE USING THE SERVICES TO AVOID LOSING ANY DATA. SAMSUNG SHALL NOT BE LIABLE FOR ANY DATA YOU LOSE AS A RESULT OF YOUR USE OF THE SERVICES."</string>
    <string name="about_tos_reservation">"2. အခြင့္အေရးမ်ားႏွင့္ ပိုင္ဆိုင္ခြင့္ကို ရယူထားျခင္း
ဤဝန္ေဆာင္မႈတြင္ တတိယပါတီမ်ားမွေပးအပ္သည့္ ေဆာ့ဖ္ဝဲႏွင့္ အခ်က္အလက္တို႔ ပါဝင္သည္။ ဝန္ေဆာင္မႈသည္ Samsung ႏွင့္ ၎၏လိုင္စင္ရွင္မ်ား၏ တစ္ဦးတည္းပိုင္ျဖစ္ၿပီး၊ ၎ကို သက္ဆုိင္ရာ မူပိုင္ခြင့္ ႏွင့္အျခားအသိဥာဏ္ပိုင္ဆိုင္ပစၥည္းဆိုင္ရာဥပေဒမ်ားႏွင့္ သေဘာတူစာခ်ဳပ္မ်ားျဖင့္ ကာကြယ္ထားေၾကာင္း သင္အသိအမွတ္ျပဳသည္။ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား ႏွင့္ ဝန္ေဆာင္မႈအား သင္မွအသံုးျပဳျခင္းသည္ ဝန္ေဆာင္မႈတြင္ သို႔မဟုတ္ ဝန္ေဆာင္မႈအတြက္ မည္သည့္ပိုင္ဆိုင္ခြင့္ တစ္စံုတစ္ရာကိုမွ် သင့္အားေပးအပ္ျခင္းမဟုတ္ပါ၊ ဤဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား၏ စည္းမ်ဥ္းမ်ားႏွင့္အညီ ျပန္လည္ရုတ္သိမ္းႏိုင္ေသာ အသံုးျပဳခြင့္ကန္႔သတ္လိုင္စင္တစ္ခုကိုသာ သင့္အားေပးအပ္ျခင္းျဖစ္သည္။ သင္သည္ ဝန္ေဆာင္မႈအား မူပြားရန္ မူပိုင္လုပ္ထားေသာ အခ်က္အလက္မ်ား၊ သို႔မဟုတ္ မူပြားရန္အတြက္ သင့္တြင္ လုပ္ပိုင္ခြင့္ သို႔မဟုတ္ ဥပေဒဆိုင္ရာ ေထာက္ခံမႈ မရွိေသာ အခ်က္အလက္မ်ားအား အသုံးမျပဳႏိုင္ပါ။"</string>
    <string name="about_tos_restrictions_1">"3. ကန္႔သတ္ခ်က္မ်ား
သင္သည္ (၁) ဝန္ေဆာင္မႈ၏ ရင္းျမစ္ကုဒ္ သို႔မဟုတ္ အယ္လ္ဂိုရစ္သမ္မ်ားကို ရွာေဖြေတြ႕ရွိရန္ တစ္နည္းနည္းျဖင့္ ႀကိဳးပမ္းျခင္း၊ တစ္စစီျဖဳတ္ျခင္း၊ ခြဲထုတ္ျခင္း၊ ကူးယူျခင္း၊ သို႔မဟုတ္ အင္ဂ်င္နီယာနည္းျဖင့္ေျပာင္းျပန္ျပဳလုပ္ျခင္း၊ (၂) ဝန္ေဆာင္မႈ၏ မည္သည့္အဂၤါရပ္ကိုမဆို ျပဳျပင္ျခင္း သို႔မဟုတ္ အလုပ္မလုပ္ေစျခင္း၊ (၃) ဝန္ေဆာင္မႈေပၚတြင္ အေျခခံ၍ ပံုတူကူးခ်ျခင္းမ်ား (၄) ဝန္ေဆာင္မႈျဖင့္ ငွားျခင္း၊ အငွားခ်ထားျခင္း၊ ေခ်းငွားျခင္း၊ ထပ္ဆင့္လိုင္စင္ေပးျခင္း သို႔မဟုတ္ စီးပြားျဖစ္ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားေဆာင္ရြက္ျခင္း၊ (၅) ကၽြႏု္ပ္တို႔၏ အသိဉာဏ္ပိုင္ဆိုင္ပစၥည္းဆိုင္ရာ မူပိုင္ခြင့္မ်ား သို႔မဟုတ္ ဝန္ေဆာင္မႈအား သင္အသုံးျပဳျခင္းႏွင့္ ဆက္စပ္ေသာ အျခား တတိယ အဖြဲ႕အစည္း တစ္ခုခု၏ မူပိုင္ခြင့္မ်ား(ထိုကဲ့သို႔အသုံးျပဳမႈအတိုင္းအတာအား ဤသေဘာတူညီခ်က္ျဖင့္ ခြင့္ျပဳမေပးပါ)၊"</string>
    <string name="about_tos_restrictions_2">(၆) ဝန္ေဆာင္မႈအား တရားမဝင္ပုံစံျဖင့္သုံးျခင္း၊ တရားမဝင္ေသာ ရည္ရြယ္ခ်က္တစ္ခုခုအတြက္၊ သို႔မဟုတ္ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား ႏွင့္ မညီၫြတ္ေသာ နည္းလမ္းတစ္ခုခု၊ သို႔မဟုတ္ ကလိမ္ကက်စ္လုပ္ေဆာင္ျခင္း သို႔မဟုတ္ အၿငိဳးထား၍ လုပ္ေဆာင္ျခင္း၊ ဥပမာ၊ ဝန္ေဆာင္မႈ သို႔မဟုတ္ လုပ္ေဆာင္မႈ စနစ္ တစ္ခုခုသို႔ ဝင္ေရာက္ေႏွာင့္ယွက္ျခင္း သို႔မဟုတ္ ပ်က္စီးလိုေသာရည္ရြယ္ခ်က္ျဖင့္ေရးသားထားေသာ ကုဒ္ ထည့္သြင္းျခင္း၊ ဗိုင္းရပ္စ္ပါဝင္ေသာ၊ သို႔မဟုတ္ အႏၲရာယ္ရွိေသာအခ်က္အလက္ မ်ားထည့္သြင္းျခင္း၊ (၇) ဝန္ေဆာင္မႈအား ပ်က္စီးေစႏိုင္ေသာ၊ လုပ္ေဆာင္မႈရပ္ေစေသာ၊ ဝန္ပိေစေသာ၊ ထိခိုက္ေစေသာ သို႔မဟုတ္ ကၽြႏု္ပ္တို႔၏ စနစ္မ်ား သို႔မဟုတ္ လုံၿခံဳေရးအား အထိအခိုက္ခံရေသာ သို႔မဟုတ္ အျခား အသုံးျပဳသူမွဝင္ေရာက္ေႏွာင့္ယွက္ျခင္း နည္းလမ္းမ်ားျဖင့္ အသုံးျပဳျခင္း၊ ႏွင့္ (၈) ဝန္ေဆာင္မႈ သို႔မဟုတ္ ကၽြႏု္ပ္တို႔ စနစ္မ်ား မွ အခ်က္အလက္ သို႔မဟုတ္ ေဒတာ စုေဆာင္းျခင္း သို႔မဟုတ္ သိမ္းယူျခင္း သို႔မဟုတ္ ဝန္ေဆာင္မႈအား လုပ္ေဆာင္ေနေသာ ဆာဗာမ်ားမွ သို႔မဟုတ္ ဆာဗာမ်ားသို႔ ကူးေျပာင္းေပးေနေသာ ဝွက္စာမ်ားအား ေဖာ္ရန္ ႀကိဳးစားအားထုတ္ျခင္း တို႔အား မျပဳလုပ္ရပါ။</string>
    <string name="about_tos_termination">"8. ရပ္စဲျခင္း
ဤ စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားသည္ ရပ္စဲခ်ိန္တိုင္ေအာင္ သက္ေရာက္မႈရွိပါသည္။ ဝန္ေဆာင္မႈ အသံုးမျပဳျခင္း၊ ထုတ္ပယ္ျခင္း၊ အရန္ကူးယူထားျခင္း အပါအဝင္၊ ဆမ္ေဆာင္းမွ ေပးအပ္ထားေသာ သက္ဆိုင္သည့္ ေဆာ့ဖ္၀ဲလ္မ်ားအားလံုး စာရြက္စာတမ္းႏွင့္ အျခား ပစၥည္းမ်ား ျပန္လည္ရယူျခင္းျဖင့္ ဤ TOS အား ရပ္စဲႏိုင္ပါသည္။ ဤ စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားအား သင္ မလိုက္နာႏုိင္ပါလွ်င္၊ Samsung မွ အသိေပးျခင္းမရွိဘဲ ဤ စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားအေပၚ အေျခခံသည့္ သင့္ရပိုင္ခြင့္မ်ားအား ရပ္စဲသြားပါမည္။ သင့္အေနျဖင့္ ဤ TOS မ်ားကိုရပ္စဲပါက၊ ဝန္ေဆာင္မႈအသံုးျပဳမႈအားလံုးကို သင္ရပ္ဆိုင္းရပါမည္။ ရွင္းလင္းေစရန္အတြက္၊ Samsung အေနျဖင့္ သင့္အား ႀကိဳတင္သတိေပးမႈႏွင့္အတူ ဤ ၀န္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား ႏွင့္ ဝန္ေဆာင္မႈကို ရပ္စဲႏိုင္သည္ (ဥပမာ၊ ဝက္ဘ္ဆိုက္ ဝန္ေဆာင္မႈ၊ အပလီေကးရွင္း မွတစ္ဆင့္ ေပါ့-အပ္ ၀န္္ေဆာင္မႈ၊ အီးေမးလ္ ဝန္ေဆာင္မႈ၊ သို႔မဟုတ္ အျခားတစ္ခုခုစသျဖင့္)။"</string>
    <string name="about_tos_third_party">"5. တတိယ အဖြဲ႕အစည္း ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားႏွင့္ အေၾကာင္းအရာမ်ား
တတိယ အဖြဲ႕အစည္း ဝန္ေဆာင္မႈမ်ား ႏွင့္/သို႔မဟုတ္ အေၾကာင္းအရာမ်ားအား ဝန္ေဆာင္မႈမွ တစ္ဆင့္ သင္ရရွိႏိုင္သည္။ ဥပေဒအရ ခြင့္ျပဳထားေသာအတိုင္းအတာအထိ အရည္အေသြး၊ တိက်မႈ၊ ထိေရာက္မႈ၊ ဗိုင္းရပ္စ္မ်ားကင္းရွင္းမႈ၊ တတိယ အဖြဲ႕အစည္း၏ အခြင့္အေရးမ်ားႏွင့္ သက္ဆိုင္ေသာဥပေဒ သို႔မဟုတ္ စည္းမ်ဥ္းမ်ားအား ေလးစားလိုက္နာျခင္း တို႔ပါဝင္ေသာ တတိယ အဖြဲ႕အစည္း ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားႏွင့္ အေၾကာင္းအရာမ်ားအတြက္ မည္သည့္ အာမခံျခင္း သို႔မဟုတ္ ကိုယ္စားျပဳျခင္းကိုမဆို Samsung မွျငင္းဆိုထားသည္။ တတိယပါတီဝန္ေဆာင္မႈမ်ားႏွင့္ အေၾကာင္းအရာမ်ားကိုအသံုးျပဳမႈကို ယင္းတတိယပါတီပံ့ပိုးေပးအပ္သူ၏ အသံုးျပဳမႈ စည္းမ်ဥ္းမ်ား၊ လိုင္စင္ သေဘာတူညီခ်က္၊ သီးသန္႔တည္ရွိေနမွဳ မူဝါဒ၊ သို႔မဟုတ္ အျခားယင္းသို႔ေသာ သေဘာတူညီခ်က္တုိ႔မွ လႊမ္းမိုးထားမည္ျဖစ္သည္။ ဝန္ေဆာင္မႈ၏ အခ်ိဳ႕အစိတ္အပိုင္းမ်ားသည္ ဖြင့္ထားေသာ ရင္းျမစ္လိုင္စင္မ်ားႏွင့္ စပ္ဆိုင္မည္ျဖစ္ၿပီး ယင္း ဖြင့္ထားေသာ ရင္းျမစ္လုိင္စင္မ်ား၏ စည္းမ်ဥ္းမ်ားသည္ ဝန္ေဆာင္မႈ၏ ယင္းအစိတ္အပိုင္းႏွင့္ သက္ဆိုင္ေသာ ဤ ဝန္ေဆာင္မႈ စည္းကမ္းမ်ား၏ စည္းမ်ဥ္းမ်ား၏ အေရွ႕တြင္ ရွိမည္ျဖစ္သည္။"</string>
    <string name="about_tos_update_change_suspension">"4. ဝန္ေဆာင္မႈအား အဆင့္ျမွင့္တင္ျခင္း၊ ေျပာင္းလဲျခင္း၊ သို႔မဟုတ္ ဆိုင္းငံ့ျခင္း
Samsung အေနျဖင့္၊ မည္သည့္အခ်ိန္တြင္မဆို၊ ခ်ိဳ႕ယြင္းခ်က္ ျပင္ဆင္မႈမ်ား၊ ဝန္ေဆာင္မႈ ပိုမိုေကာင္းမြန္ေအာင္ ျပဳလုပ္ထားမႈမ်ား၊ အသစ္ေသာ အဂၤါရပ္မ်ား၊ လက္ရွိ ရွိေနသာ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားအား ဖ်က္ျခင္း၊ သို႔မဟုတ္ ဝန္ေဆာင္မႈကို ျပင္ဆင္ျခင္းတုိ႔ခ်ည္းသာ မဟုတ္ပဲ ယင္းတို႔အပါအဝင္ ဝန္ေဆာင္မႈအတြက္ အဆင့္ျမွင့္တင္ျခင္းမ်ား သို႔မဟုတ္ ျမွင့္တင္မႈမ်ား (“အဆင့္ျမင့္တင္ျခင္း”) ကို ေပးအပ္မႈ သို႔မဟုတ္ ရရွိႏိုင္ေအာင္ ျပဳလုပ္ေပးမႈတို႔ ျပဳနုိင္သည္။ ယင္းသို႔ေသာအဆင့္ျမင့္တင္ျခင္းမ်ားအတြက္ သီးသန္႔ စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ား ေပးအပ္ထားျခင္းမရွိလွ်င္ အဆင့္ျမင့္တင္ျခင္းမ်ားအား ဤ TOS မ်ားမွ လႊမ္းမိုးမည္ျဖစ္ၿပီး၊ သီးသန္႔ စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ား ရွိပါက ယင္းတို႔ကို အဆင့္ျမင့္တင္ျခင္းမ်ားက လႊမ္းမိုးမည္ျဖစ္သည္။ လံုျခံဳေရးေဆာ့ဖ္ဝဲလ္အတြက္ အဆင့္ျမင့္တင္ျခင္းမ်ား သို ့မပာုတ္ အေရးပါေသာ အဆင္မေျပမႈမ်ားကို ေျဖရွင္းမႈမ်ား သို ့မပာုတ္ ထုိကဲ့သို႔ေသာ အဆင့္ျမင့္တင္ျခင္း၏ အေရးပါမႈကို အခ်ိန္မီ ေဆာင္ရြက္မႈျဖင့္ ေပးေန​ေသာ အေရးၾကီးသည့္ အဆင့္ျမင့္တင္ျခင္းမ်ားကို အလိုအေလ်ာက္ ေဒါင္းလုဒ္ရယူႏိုင္ျပီး ထည့္သြင္းႏိုင္ပါသည္။
ဥပေဒအရ ခြင့္ျပဳထားေသာအတိုင္းအတာအထိ Samsung အေနျဖင့္ မည္သည့္အခ်ိန္တြင္မဆို အသိေပးမႈမျပဳပဲ သို႔မဟုတ္ တာဝန္ယူမႈမျပဳပဲ ဝန္ေဆာင္မႈ သို႔မဟုတ္ ၎၏အစိတ္အပိုင္းတစ္ခုခုကို ျပင္ဆင္ျခင္း၊ ဆိုင္းငံ့ျခင္း၊ ဖယ္ရွားျခင္း၊ အသံုးျပဳမႈကန္႔သတ္ျခင္း၊ သို႔မဟုတ္ ရယူႏိုင္မႈပိတ္ပင္ျခင္းျပဳရန္ အခြင့္အေရးကို အတိအက် ရယူထားသည္။"</string>
    <string name="adapt_sound_check_again">ဆက္တင္မ်ားသို႔ သြားပါ</string>
    <string name="add">ထပ္ထည့္ပါ</string>
    <string name="add_order">မွာယူမႈ ထည့္ပါ</string>
    <string name="add_order_description">သီခ်င္းအသစ္မ်ားကုိ လက္ရွိသီခ်င္းစာရင္းတြင္ ထည့္မည့္ အစီအစဥ္ကုိ ေရြးပါ။ ေရြးထားသည့္သီခ်င္းကုိ ဖြင့္ပါ ဟု ျပန္ဖြင့္ရန္ သတ္မွတ္ထားသည့္အခါတြင္သာ ၎ကုိ ရရွိႏုိင္ပါမည္။</string>
    <string name="add_order_option_bottom">ေအာက္ေျခတြင္ ထည့္ပါ</string>
    <string name="add_order_option_next">လက္ရွိ သီခ်င္း၏ အေနာက္တြင္ ထည့္ပါ</string>
    <string name="add_order_option_top">ထိပ္ပုိင္းတြင္ ထည့္ပါ</string>
    <string name="add_shortcut_on_home_screen">ၾကားျဖတ္ကို ပင္မဖန္သားျပင္တြင္ ထည့္ပါ</string>
    <string name="add_to">သို႔ ထည့္ပါ</string>
    <string name="add_tracks">ထရက္မ်ားကို ထည့္ပါ</string>
    <string name="agree_button">သေဘာတူသည္</string>
    <string name="album">အယ္လ္ဘမ္</string>
    <string name="album_artist">အယ္လ္ဘမ္ အႏုပညာရွင္</string>
    <string name="albums">အယ္လ္ဘမ္မ်ား</string>
    <string name="all">အားလုံး</string>
    <string name="already_exist_file_copy">%s ကို ေရႊ႕ မရႏိုင္ပါ။ ဦးတည္ ဖိုင္တြဲထဲတြင္ ဤအမည္ျဖင့္ ဖိုင္တစ္ခု ရွိၿပီးျဖစ္သည္။</string>
    <string name="app_info">အပ္ သတင္းအခ်က္အလက္</string>
    <string name="app_name">Samsung Music</string>
    <string name="app_name_for_galaxy">Galaxy Music</string>
    <string name="app_settings">%s သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="app_update">Samsung Music ၏ ဗားရွင္းအသစ္</string>
    <string name="app_update_desc">ဗားရွင္းအသစ္ တစ္ခု ရႏိုင္ပါသည္။ ဆက္လုပ္ရန္အတြက္ အပ္ဒိတ္တခုကို လိုအပ္ပါသည္။</string>
    <string name="app_update_ticket_message">Samsung Music ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ၿပီး အသစ္မ်ားကို ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="app_update_title">အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="application_info">အပလီေကးရွင္း အခ်က္အလက္</string>
    <string name="apply">အသုံးျပဳပါ</string>
    <string name="apply_to_all_items">အရာမ်ား အားလံုးအေပၚ အက်ိဳးသက္ေရာက္ေစပါ</string>
    <string name="artist">အႏုပညာရွင္မ်ား</string>
    <string name="artists">အႏုပညာရွင္မ်ား</string>
    <string name="audio_quality_192_middle">၁၉၂ K (အလယ္အလတ္)</string>
    <string name="audio_quality_320_high">၃၂၀ K (ျမင့္)</string>
    <string name="audio_quality_aac_low">AAC+ (နည္း)</string>
    <string name="audio_quality_high">အရည္အေသြးျမင့္၊ ဖိုင္ႀကီးအ႐ြယ္</string>
    <string name="audio_quality_low">အလယ္အလတ္ အရည္အေသြး၊ အငယ္စားဖိုင္အ႐ြယ္</string>
    <string name="audio_quality_middle">အလယ္အလတ္ အရည္အေသြး၊ ပ်မ္းမွ်ဖိုင္အ႐ြယ္</string>
    <string name="auto">ေအာ္တုိ</string>
    <string name="auto_playlist_will_be_shown">"နားဆင္စာရင္းမ်ားကို ဤေနရာတြင္ျပသရန္
သီခ်င္းမ်ားဖြင့္ပါ။"</string>
    <string name="back">ေနာက္သို႔</string>
    <string name="background_restrict_message">Samsung Music ကို ၾကည့္မေနသည့္အခါ (သို႔) ဖန္သားျပင္ ပိတ္ထားသည့္အခါ ေနာက္ခံတြင္ သီခ်င္း ဆက္ဖြင့္ခြင့္ျပဳရန္ Samsung Music အတြက္ ဘက္ထရီ သုံးစြဲမႈ အေကာင္းဆုံးျဖစ္ေအာင္ ခ်ိန္ညႇိျခင္းကို ပိတ္ပါ။</string>
    <string name="background_restrict_message_jpn">Galaxy Music ကို ၾကည့္မေနသည့္အခါ (သို႔) ဖန္သားျပင္ ပိတ္ထားသည့္အခါ ေနာက္ခံတြင္ သီခ်င္း ဆက္ဖြင့္ခြင့္ျပဳရန္ Galaxy Music အတြက္ ဘက္ထရီ သုံးစြဲမႈ အေကာင္းဆုံးျဖစ္ေအာင္ ခ်ိန္ညႇိျခင္းကို ပိတ္ပါ။</string>
    <string name="background_restrict_title">Samsung Music အတြက္ ဘက္ထရီ သုံးစြဲမႈ အေကာင္းဆုံးျဖစ္ေအာင္ ခ်ိန္ညႇိျခင္းကို ပိတ္မလား?</string>
    <string name="background_restrict_title_jpn">Galaxy Music အတြက္ ဘက္ထရီ သုံးစြဲမႈ အေကာင္းဆုံးျဖစ္ေအာင္ ခ်ိန္ညႇိျခင္းကို ပိတ္မလား?</string>
    <string name="barge_in_commnad_next">ေနာက္</string>
    <string name="barge_in_commnad_pause">ရပ္ထားပါ</string>
    <string name="barge_in_commnad_play">ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="barge_in_commnad_previous">ယခင္</string>
    <string name="barge_in_commnad_volume_down">အသံေလွ်ာ့</string>
    <string name="barge_in_commnad_volume_up">အသံျမင့္</string>
    <string name="barge_in_notification">သင္သည္ အသံ အမိန္႔ %1$s၊ %2$s၊ %3$s၊ %4$s၊ %5$s၊ ႏွင့္ %6$s မ်ားျဖင့္ ဂီတ ပေလယာကို ထိန္းခ်ဳပ္ႏိုင္။</string>
    <string name="battery_critically_low">ဘက္ထရီ အလြန္အားနည္းေနသည္</string>
    <string name="battery_low_popup_msg">ေအာ္ဒီယုိကုိ ဖြင့္ျပ၍ မရႏုိင္ေသာ္လည္း သီခ်င္းကုိ သင့္ဖုန္းေခၚေတးအျဖစ္ သတ္မွတ္ႏုိင္ပါေသးသည္။</string>
    <string name="battery_low_popup_title">ဘက္ထရီအားနည္း</string>
    <string name="bit_depth">ဘစ္ အနက္</string>
    <string name="browse_contextual_menu_ban">အႀကံျပဳခ်က္မ်ားမွ ဖယ္ရွားရန္</string>
    <string name="browse_contextual_menu_ban_exceed_title">အႀကံျပဳခ်က္မ်ားထဲမွ ေရႊ႕၍ မရႏုိင္ပါ</string>
    <string name="browse_contextual_menu_ban_remove_tracks">ဖယ္ရွားထားေသာ သီခ်င္းမ်ားကုိ ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="browse_contextual_menu_ban_track_banned">ဤသီခ်င္းကို အၾကံျပဳခ်က္မ်ားထဲမွ ဖယ္ရွားပါမည္။</string>
    <string name="browse_contextual_menu_similar_songs">အလားတူ သီခ်င္းမ်ား</string>
    <string name="browse_contextual_menu_track_details">သီခ်င္း အေသးစိတ္အခ်က္မ်ား</string>
    <string name="browse_couldnt_sign_in">ဆိုင္းအင္ဝင္၍မရပါ။ ေနာက္မွ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="browse_genres">အမ်ဳိးအစားမ်ား</string>
    <string name="browse_hot_artists">လူႀကိဳက္မ်ားေသာ အႏုပညာရွင္မ်ား</string>
    <string name="browse_invalid_playlist_popup_msg">မူပိုင္ခြင့္ ျပႆနာမ်ားေၾကာင့္ ၎ကို ဖ်က္လိုက္ပါမည္။</string>
    <string name="browse_invalid_playlist_popup_title">ဤသီခ်င္းစာရင္းကို ျပသ၍မရပါ</string>
    <string name="browse_kt">စူးစမ္းရွာေဖြပါ</string>
    <string name="browse_my_favorite_music_setting">သင့္အႀကိဳက္ဆံုး ေတးဂီတကို သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="browse_new_releases">အသစ္ ျဖန္႔ခ်ိထားသည္မ်ား</string>
    <string name="browse_play_radio">ေရဒီယို ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="browse_related_videos">သက္ဆိုင္သည့္ ဗီဒီယိုမ်ား</string>
    <string name="browse_reorder_genre">အမ်ိဳးအစားမ်ားကုိ ျပန္စီပါ</string>
    <string name="browse_spot_lights">မီးေမာင္းမ်ား</string>
    <string name="browse_tab_albums">အယ္လ္ဘမ္မ်ား</string>
    <string name="browse_tab_genres">အမ်ဳိးအစားမ်ား</string>
    <string name="browse_tab_playlists">သီခ်င္းစာရင္းမ်ား</string>
    <string name="browse_tab_time">အခ်ိန္</string>
    <string name="browse_tab_videos">ဗီဒီယိုမ်ား</string>
    <string name="browse_theme">အခင္းအက်င္းမ်ား</string>
    <string name="browse_tips_learn_more">ပုိမုိေလ့လာပါ</string>
    <string name="browse_top_charts">ထိပ္တန္း ဇယားမ်ား</string>
    <string name="browse_updated">%s ကိုအပ္ဒိတ္လုပ္ထားသည္</string>
    <string name="browse_welcome_text">သင္ႀကိဳက္ႏွစ္သက္မည့္ ေနာက္ထပ္ အၾကံျပဳခ်က္မ်ား ရယူပါ။</string>
    <string name="browse_years">ဆယ္စုႏွစ္မ်ား</string>
    <string name="buffering">ၾကားခံေပးေနသည္…</string>
    <string name="cache_data_description">ကြန္ယက္ကုိ ပိုု၍ျမန္ဆန္ျပီး ထိေရာက္စြာ အသံုးျပဳႏုိင္ရန္အတြက္ တိုက္ရိုုက္လႊင့္ေနေသာ သီခ်င္းမ်ားကို ယာယီသိမ္းရန္ ယာယီေဒတာအရြယ္အစားကိုု ေရြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="cache_size_setting">ေခတၱ သိုေလွာင္ခန္း အကန္႔အသတ္</string>
    <string name="caching_data_clear_toast">ကက္ရွ္ယာယီမွတ္ဥာဏ္ကိုု ရွင္းျပီးပါျပီ။</string>
    <string name="can_not_play">ဖြင့္၍ မရပါ</string>
    <string name="can_not_play_track">သီခ်င္းဖြင့္၍ မရပါ။ ဖုိင္မေတြ႔ပါ။</string>
    <string name="cancel">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="cancel_reservation">ႀကိဳတင္မွာယူျခင္းကို ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="cancel_your_subscription_start_on">%s တြင္ စတင္သည့္ သင္၏မွာယူျခင္းကို ပယ္ဖ်က္မလား?</string>
    <string name="cant_add_empty_playlist_to_queue">သီခ်င္းစာရင္းအလြတ္ကို တန္းစီေနရာထဲ ထည့္၍မရပါ။</string>
    <string name="cant_add_empty_playlists_to_queue">သီခ်င္းစာရင္းအလြတ္မ်ားကို တန္းစီေနရာထဲ ထည့္၍မရပါ။</string>
    <string name="cant_move_favorites_card_kt">အႀကိဳက္ဆံုး သီခ်င္းမ်ားကုိ ေရႊ႕၍ မရပါ။</string>
    <string name="cant_play_content_unavailable">ဖြင့္၍ မရပါ။ အေၾကာင္းအရာကုိ မရႏုိင္ပါ။</string>
    <string name="cant_play_empty_playlist">သီခ်င္းစာရင္းအလြတ္ကို ဖြင့္၍မရပါ။</string>
    <string name="cant_play_empty_playlists">သီခ်င္းစာရင္းအလြတ္မ်ားကို ဖြင့္၍မရပါ။</string>
    <string name="cant_share_empty_playlist">သီခ်င္းစာရင္းအလြတ္ကို မွ်ေဝ၍မရပါ။</string>
    <string name="cant_share_empty_playlists">သီခ်င္းစာရင္းအလြတ္မ်ားကို မွ်ေဝ၍မရပါ။</string>
    <string name="chan_mkt">ေဈးကြက္ျမႇင့္တင္ျခင္း</string>
    <string name="chan_ntc">ေၾကညာခ်က္</string>
    <string name="changeplayer_connected">ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ</string>
    <string name="changeplayer_descrpition_mirroror">Screen Mirroring မွတဆင့္</string>
    <string name="changeplayer_descrpition_playvia">မူလ ကြန္ရက္ မွတဆင့္</string>
    <string name="changeplayer_no_devices_found">ခ်ိတ္ဆက္ႏိုင္သည့္ ကိရိယာမ်ား မေတြ႕ပါ</string>
    <string name="check_your_network_connection_and_try_again">သင့္ ကြန္ယက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ စစ္ေဆးၿပီး ျပန္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="classic">႐ုိး႐ုိးယဥ္ယဥ္</string>
    <string name="close">ပိတ္ပါ</string>
    <string name="collection_and_use_of_personal_information">ကိုယ္ေရးအခ်က္အလက္ကို ေကာက္ယူရန္နွင့္ အသုံးျပဳရန္ သေဘာတူခ်က္</string>
    <string name="collection_and_use_of_personal_information_to_3rd">ကုိယ္ေရးအခ်က္အလက္မ်ားကုိ ျပင္ပအဖြဲ႕မ်ားႏွင့္အတူ မွ်ေဝပါ</string>
    <string name="composers">ဂီတစာဆုိမ်ား</string>
    <string name="concert_hall">ေဖ်ာ္ေျဖပြဲခန္းမ</string>
    <string name="confirm">အတည္ျပဳပါ</string>
    <string name="connect_via_hdmi">HDMI မွတဆင့္ ခ်ိတ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="connect_via_hdmi_msg">HDMI မွတဆင့္ ခ်ိတ္ဆက္ျခင္းက မည္သည့္ ဝါယာလက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈကိုမဆို ရပ္လိမ့္မည္။ ပါဝင္မႈကို ၾကည့္ရန္ TV ရင္းျမစ္ကို HDMI သို႔ ေျပာင္းပါ။</string>
    <string name="contact_us">ကၽြႏ္ုပ္တို႔ထံ ဆက္သြယ္ပါ</string>
    <string name="could_not_download_tracks">သီခ်င္းမ်ားကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္၍ မရႏိုင္ပါ</string>
    <string name="could_not_download_tracks_internal_storage_full">သီခ်င္းမ်ားကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္၍ မရႏိုင္ပါ။ စက္တြင္းသုိေလွာင္ခန္း ျပည့္ေနၿပီ။</string>
    <string name="create">ဖန္တီးပါ</string>
    <string name="create_playlist_no_account_kt">အလိုအေလ်ာက္ ဆင့္ခ္လုပ္ထားေသာ သီခ်င္းစာရင္းမ်ားကို အသုံးျပဳရန္ သင့္အေကာင့္ထဲဝင္ပါ။</string>
    <string name="create_playlist_no_network_kt">အလိုအေလ်ာက္ ဆင့္ခ္လုပ္ထားေသာ သီခ်င္းစာရင္းမ်ားကို အသုံးျပဳရန္ ကြန္ရက္ျဖင့္ ခ်ိတ္ဆက္ပါ။</string>
    <string name="critical_update_dialog_message">%s ၏ ဗားရွင္းအသစ္တစ္ခု ရွိသည္။</string>
    <string name="cross_fade">တစ္သံထြက္ တစ္သံဝင္</string>
    <string name="cross_fade_description">သီခ်င္း တစ္ပုဒ္ႏွင့္တစ္ပုဒ္အၾကား တစ္သံထြက္ တစ္သံဝင္ကုိ သတ္မွတ္ပါ။</string>
    <string name="cross_fade_off">ပိတ္</string>
    <string name="current_playlist_settings">လက္ရွိ သီခ်င္းစာရင္း သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="custom">လိုအပ္သလို အထူးျပဳလုပ္ပါ</string>
    <string name="dark_theme">အေမွာင္ ပုံစံ</string>
    <string name="data_check_help_network_body">ပံုမွန္ အလုပ္လုပ္ရန္ %s ၏ အခ်ိဳ ႔အဂၤါရပ္မ်ားက ကြန္ယက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ ကို သံုးဖို႔ လိုသည္။ ခြင့္ျပဳမလား?</string>
    <string name="data_check_help_network_title">ကြန္ယက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈမ်ားကို သံုးစြဲပါ</string>
    <string name="date_played">ကစားခဲ့ေသာ ရက္စြဲ</string>
    <string name="default_playlists">မူလ နားေထာင္စာရင္း</string>
    <string name="delete_this_playlist_kt">ဤသီခ်င္းစာရင္းကို ဖ်က္ပစ္ပါ</string>
    <string name="deleted">ဖ်က္ပစ္ၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="deleted_kt">%s ဖ်က္ထားသည္</string>
    <string name="detail_settings">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="details_saved_as_unicode">ေတးသြားအေသးစိတ္အခ်က္မ်ားကုိ ယူနီကုဒ္ျဖင့္သိမ္းထားသည္။</string>
    <string name="device_management_setting">ကိရိယာမ်ားကို စီမံပါ</string>
    <string name="disable_menu_during_ad">ေၾကာ္ျငာ ၿပီးဆံုးေအာင္ ေစာင့္ပါ။</string>
    <string name="disc_number">ဒစ္ %d</string>
    <string name="disc_number_text">ဒစ္ျပားနံပါတ္</string>
    <string name="disconnected_devices">%s မွ ခ်ိတ္ဆက္မႈ ျပတ္သြားသည္၊ ကြန္ယက္ အေျခအေန ႏွင့္စက္ကို စစ္ေဆး ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="do_not_show_again">ထပ္မျပပါေတာ့ႏွင့္</string>
    <string name="done">ၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="double_tap_to_view">ၾကည့္ရန္ ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="download">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="download_audio_quality">အသံအရည္အေသြးကို ေဒါင္းလုဒ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="download_audio_quality_description">ေအာ္ဒီယိုအရည္အေသြး ေဒါင္းလုတ္ရန္ကို ေ႐ြးပါ။ DRM အကာအကြယ္ေပးဖိုင္မ်ားသည္ ၁၉၂ kbps အသံအရည္အေသြးကိုသာ ပံ့ပိုးေပးသည္။</string>
    <string name="download_basket_alc_popup_title">အခ်ိဳ႕သီခ်င္းမ်ားအတြက္ ပရီမီယံ လက္မွတ္မ်ားကို အသံုးျပဳ၍ မရပါ</string>
    <string name="download_basket_purchase_tracks">ေရြးခ်ယ္ထားေသာ သီခ်င္းမ်ားကို ဝယ္ယူမလား?</string>
    <string name="download_complete">ေဒါင္းလုတ္ ၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="downloadable_device_rule_1">ပါဝင္အေၾကာင္းအရာ ျဖန္႔ျဖဴးသူ၏ ေတာင္းဆိုခ်က္အရ အေကာင့္တစ္ခုလွ်င္ ခြင့္ျပဳထားေသာ ကိရိယာ ၂ ခုသိုု႔ သီခ်င္းေဒါင္းလုုဒ္လုုပ္ႏုိင္သည္။</string>
    <string name="downloadable_device_rule_2">ေတးဂီတ ေဒါင္းလုုဒ္လုပ္ေသာအခါ၊ သင့္ကိရိယာမ်ားကို အစီအစဥ္အတိုင္း အလိုအေလ်ာက္ မွတ္ပုံတင္ေပးပါမည္။</string>
    <string name="downloading">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနေသာ</string>
    <string name="downloading_n">%d%% - ကုိ ေဒါင္းလုတ္ လုပ္ေနသည္</string>
    <string name="downloading_samsung_billing">Samsung Billing ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ေနဆဲ…</string>
    <string name="dragndroplist_drag_release">%d တည္ေနရာ အတြင္းသို႔ ဆြဲယူထည့္ထားေသာ အရာ။</string>
    <string name="dragndroplist_drag_start">%d တည္ေနရာမွာ အရာပစၥည္းအား ဆြဲယူျခင္းကို စတင္ခဲ့ၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="dragndroplist_item_cannot_be_dragged">%d တည္ေနရာတြင္ ရွိေနေသာ အရာမ်ားကို ဆြဲယူလို႔ မရပါ။</string>
    <string name="drm_acquiring_license">လိုင္စင္ရယူေနသည္…</string>
    <string name="drm_failed_acquire_license">လိုင္စင္ ရယူရန္ ပ်က္ကြက္သည္။</string>
    <string name="drm_invalid_auto_time">သင့္ဖုန္းတြင္ ရက္စြဲႏွင့္ အခ်ိန္မ်ား မမွန္ကန္ပါ။ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား > ရက္စြဲႏွင့္ အခ်ိန္ထဲတြင္ အလုိအေလ်ာက္ ရက္စြဲႏွင့္ အခ်ိန္ကုိ ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="drm_no_data_connectivity">ေဒတာ ခ်ိတ္ဆက္ႏိုင္ေသာအရာ မရွိပါ</string>
    <string name="drm_no_longer_available">ဤအရာ မရႏုိင္ေတာ့ပါ။</string>
    <string name="drm_period_for_these_tracks_has_expired">ဤသီခ်င္းမ်ားအတြက္ DRM အခ်ိန္ကာလ ကုန္ဆံုးသြားပါၿပီ။</string>
    <string name="drm_play_now_q">ယခုဖြင့္လုိပါသလား?</string>
    <string name="drm_server_problem_msg">ေနာက္မွျပန္ၾကိဳးစားပါ</string>
    <string name="drm_sorry_license_expired">ဝမ္းနည္းပါ တယ္၊ လိုင္စင္သက္တမ္းကုန္ၿပီ။</string>
    <string name="drm_unable_access_server_msg">လွည့္လည္ေနစဥ္ သို႔မဟုတ္ ပ်ံသန္း အေနအထားတြင္ ဆာဗာ သို႔ ဝင္မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="drm_want_delete_q">ဤအရာကုိ ဖ်က္လုိပါသလား?</string>
    <string name="drm_want_unlock_q">ယခုေသာဖြင့္လုိပါသလား?</string>
    <string name="dropdown_list">ေအာက္ခ် စာရင္း</string>
    <string name="duplicate_option">မူပြားသီခ်င္းမ်ားကို ခြင့္မျပဳပါႏွင့္</string>
    <string name="duplicate_option_summary">မူပြားသီခ်င္းမ်ားကို သင္၏ လက္ရွိသီခ်င္းစာရင္းထဲတြင္ ထည့္မည္မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="edge_help_notice">သီခ်င္းမ်ား ဖြင့္ေနစဥ္ ၎တို႔၏ အင္ဖိုမ်ားကို ဤေနရာတြင္ ျပသပါမည္။</string>
    <string name="edge_lighting">Edge အလင္း</string>
    <string name="edge_lighting_summary">သီခ်င္းဖြင့္သည့္အခါ Edge ဖန္သားျပင္ ကို မီးလင္းေစပါ။</string>
    <string name="edge_panel_go_to_setings">%1$s ပန္နယ္ကို ထည့္သြင္းၿပီးပါၿပီ။ ၎ကုိ ဖန္သားျပင္အစြန္းေပၚတြင္ ျပသရန္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားထဲတြင္ %2$s ကုိ ေရြးပါ။</string>
    <string name="edge_panel_title">အနားထိဖန္သားျပင္ေပၚတြင္ ျပပါ</string>
    <string name="edge_permission_allow_button">ခြင့္ျပဳပါ</string>
    <string name="edge_permission_content">သိုေလွာင္ခန္း၊ ဖုန္း ႏွင့္၊ အဆက္အသြယ္မ်ားထဲ ဝင္သုံးရန္၊ “ခြင့္ျပဳပါ” ကို ႏွိပ္ၿပီးမွ၊ စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကို သေဘာတူပါ။</string>
    <string name="edge_playlist_will_be_shown">ဖြင့္ရန္စာရင္းမ်ားကို ဤေနရာတြင္ၾကည့္ရန္ သီခ်င္းမ်ားဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="encoding_type">စကားဝွက္ေရးျခင္း အမ်ဳိးအစား</string>
    <string name="error">အမွား</string>
    <string name="error_not_available_content">မူပိုင္ခြင့္ ပိုင္ရွင္ထံမွ ေတာင္းဆိုခ်က္ေၾကာင့္ %s ကို မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="error_not_support_type">မေထာက္ပ့ံသည့္ ဖုိင္အမ်ဳိးအစား။</string>
    <string name="error_unknown">မသိေသာအမွား</string>
    <string name="expires">သက္တမ္းကုန္ရက္စြဲ</string>
    <string name="explicit_setting">တစ္တစ္ခြခြ ပါဝင္မႈ</string>
    <string name="export_kt">တင္ပို႔ပါ</string>
    <string name="export_playlists_dialog_summary_kt">သီခ်င္းစာရင္းမ်ားကို သင္၏ အန္းဒ႐ြိဳက္ စနစ္ သီခ်င္းတိုက္တြင္ သိမ္းဆည္းရန္ ေ႐ြးပါ။</string>
    <string name="export_playlists_kt">ကြၽႏ္ုပ္၏ ဖြင့္ရန္စာရင္းမ်ားကုိ တင္ပုိ႔ပါ</string>
    <string name="export_playlists_settings_summary_kt">သီခ်င္းစာရင္းမ်ားကို သင္၏ အန္းဒ႐ြိဳက္ စနစ္ သီခ်င္းတိုက္တြင္ သိမ္းဆည္းပါ။</string>
    <string name="fail_subscription_changed_already_reserved">သင္သည္ ဤစာရင္းသြင္းမွာယူျခင္းကို ႀကိဳတင္ မွာယူၿပီးသားျဖစ္သည္။ ေနာက္တစ္ႀကိမ္ ေငြေတာင္းခံသည့္ ကာလ စတင္သည့္အခါ ယင္း စတင္ပါမည္။</string>
    <string name="fail_subscription_changed_already_used">ဤစာရင္းသြင္းမႈကို သင္ အသုံးျပဳေနၿပီျဖစ္သည့္အတြက္ ၎ကို ဝယ္ယူ၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="failed_to_enable_quick_connect">အျမန္ခ်ိတ္ဆက္မႈဖြင့္ရန္ မေအာင္ျမင္ပါ။</string>
    <string name="failed_to_play_track">သီခ်င္းဖြင့္ရန္ မေအာင္ျမင္ပါ။</string>
    <string name="favorite_help_view_guide">သင္၏ သီခ်င္းစာရင္း၊ အယ္လ္ဘမ္မ်ား၊ ေတးသံရွင္မ်ားႏွင့္ ဖုိင္တြဲမ်ား ေဘးရွိ အသည္းပံု အုိင္ကြန္ကုိ ႏွိပ္ပါ။ သင့္အႀကိဳက္သီခ်င္းမ်ားကုိ ဤေနရာတြင္ ေဖာ္ျပပါမည္။</string>
    <string name="favorite_max_message_album_kt">အယ္လ္ဘမ္ %d ခုသာ ထည့္ႏိုင္ပါသည္။ အယ္လ္ဘမ္အခ်ိဳ႔ကို ဖယ္ရွားပါ။</string>
    <string name="favorite_max_message_artist_kt">အႏုပညာရွင္ %d ေယာက္သာ ထည့္ႏိုင္ပါသည္။ အႏုပညာရွင္ အခ်ိဳ႕ကို ဖယ္ရွားပါ။</string>
    <string name="favorite_max_title_album_kt">ေနာက္ထပ္ အယ္လ္ဘမ္မ်ား ထည့္၍မရႏုိင္ပါ</string>
    <string name="favorite_max_title_artist_kt">ေနာက္ထပ္အႏုပညာရွင္မ်ား ထည့္၍မရႏုိင္ပါ</string>
    <string name="favorite_max_title_playlist_kt">ေနာက္ထပ္ ဖြင့္ရန္စာရင္းမ်ားကို ထည့္၍ မရပါ</string>
    <string name="favorite_max_title_track_kt">ေနာက္ထပ္ သီခ်င္းမ်ားထည့္၍ မရပါ</string>
    <string name="favorite_tracks">အႀကိဳက္ဆံုး သီခ်င္းမ်ား</string>
    <string name="favorites">အၾကိဳက္ဆံုးမ်ား</string>
    <string name="favorites_set">အႀကိဳက္မ်ားကို သတ္မွတ္ၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="favourites">စိတ္ႀကိဳက္မ်ား</string>
    <string name="file_name_in_use">ဖုိိင္အမည္ သုံးၿပီးျဖစ္သည္</string>
    <string name="file_not_found">ဖုိင္မေတြ႔ပါ။</string>
    <string name="file_size">ဖုိင္အရြယ္အစား</string>
    <string name="file_type_not_supported">ဤသီခ်င္းအတြက္ အေသးစိတ္မ်ားကို တည္းျဖတ္၍မရပါ။ ဖိုင္အမ်ိဳးအစားကို ပံ့ပိုးမေပးပါ။</string>
    <string name="flat_button_next">ေနာက္ထပ္</string>
    <string name="folders">ဖိုင္တြဲမ်ား</string>
    <string name="format">ပံုစံခ်ထားမႈ</string>
    <string name="full_player_recommend_no_recommend_list_text">ဤသီခ်င္းအတြက္ အႀကံျပဳခ်က္မ်ား မရွိပါ။</string>
    <string name="general">အေထြေထြ</string>
    <string name="genre">အႏုပညာ အမ်ဳိးအစား</string>
    <string name="genres">အမ်ဳိးအစား</string>
    <string name="get_the_most_out_of_samsung_music_by_signing">သင့္ Samsung account ထဲ ဝင္ေရာက္ျခင္းျဖင့္ Samsung Music ကုိ အေကာင္းဆံုး အသံုးခ်လုိက္ပါ။</string>
    <string name="go_to_samsung_account_btn">Samsung account သို႔ သြားပါ</string>
    <string name="heart">အသဲပုံ</string>
    <string name="help_agree_button">သေဘာတူသည္</string>
    <string name="help_optional">(ေ႐ြးခ်ယ္ႏုိင္)</string>
    <string name="help_page_title">%s မွ ႀကိဳဆိုပါ၏</string>
    <string name="help_start_button">စတင္</string>
    <string name="hidden_tracks">အၾကံျပဳခ်က္မ်ားမွ ဖယ္ရွားခဲ့သည္</string>
    <string name="hide_folders">ဖုိင္တြဲမ်ားကုိ ေဖ်ာက္ပါ</string>
    <string name="highlights_help">ေ႐ြးခ်ယ္ မွင္သားထားသည့္ သီခ်င္းကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="highlights_only">ဟိုက္လိုက္ေပးထားသည္မ်ား သာလွ်င္</string>
    <string name="highlights_track_not_supported">သီခ်င္းမ်ားကို ဟိုက္လိုက္ေပးထားသည္မ်ားသာလၽွင္က မပံ့ပိုးပါ။</string>
    <string name="hun_sub_title">အစြမ္းထက္ေသာ ေတးဂီတပေလရာတစ္ခုကု ေပ်ာ္သလို စတင္နားဆင္ပါ။</string>
    <string name="hun_title">Samsung music ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="hun_title_for_jpn">Galaxy Music ကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="import_kt">ထည့္သြင္းပါ</string>
    <string name="import_playlists_dialog_summary_phone_kt">ဖုန္းမွ သီခ်င္းစာရင္းမ်ားကို Samsung Music သို႔ တင္ပို႔ရန္ ေ႐ြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="import_playlists_dialog_summary_tablet_kt">တက္ဘလက္မွ သီခ်င္းစာရင္းမ်ားကို Samsung Music သို႔ တင္ပို႔ရန္ ေ႐ြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="import_playlists_kt">အန္းဒ႐ြိဳက္ သီခ်င္းမ်ား တင္ပို႔ရန္</string>
    <string name="import_playlists_settings_summary_kt">သင္၏ အန္းဒ႐ြိဳက္ စနစ္ သီခ်င္းတိုက္မွ အျခား သီခ်င္းစာရင္းမ်ားကို ရယူပါ။</string>
    <string name="import_playlists_tablet_kt">အန္းဒ႐ြိဳက္ တက္ဘလက္ သီခ်င္းစာရင္းမ်ားကို ထည့္သြင္းပါ</string>
    <string name="important_notice_header">မသက္ဆုိင္ေၾကာင္းရွင္းလင္းခ်က္</string>
    <string name="important_notice_message">"အေရးႀကီး သတိေပးခ်က္
“မွ်ေဝပါ” မွ စီးပြားျဖစ္မဟုတ္ေသာႏွင့္ တစ္ကိုယ္ေရ အသံုးျပဳမႈအတြက္သာလွ်င္ သီခ်င္းဖိုင္မ်ားအား ပို႔ေဆာင္ရန္ ပံ့ပိုးေပးပါသည္။ မူလသီခ်င္းဖိုင္၏ မူပိုင္ခြင့္ပိုင္ရွင္ထံမွ ေရးသားထားေသာ သေဘာတူညီခ်က္မရွိဘဲ “မွ်ေဝပါ” ျဖင့္ သီခ်င္းဖိုင္မ်ားအား ျဖန္႔ေဝရန္ အသံုးမျပဳရပါ။ ဤပရိုဂရမ္အား မည္သည့္အလြဲသံုးစားမႈမဆိုႏွင့္ မူပိုင္ခြင့္၊ သီးသန္႔တည္ရွိေနမွဳ အေၾကာင္း စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ား၊ တရားမနစ္နာမႈ၊ ႏွင့္ အစရွိသည္တို႔အပါအဝင္ သို႔ေသာ္ ယင္းတို႔သာလွ်င္မဟုတ္ပဲ၊ သင္၏ မည္သည့္ တိုက္ရိုက္၊ သြယ္ဝိုက္ ခ်ိဳးေဖါက္မႈမ်ား၊ ပရိုဂရမ္အား အလြဲသံုးစား ျပဳမႈကိုမဆို ဆမ္ေဆာင္းမွ တာဝန္ယူလိမ့္မည္မဟုတ္ပါ။ “မွ်ေဝပါ” အသံုးျပဳျခင္းႏွင့္ ဤပရိုဂရမ္၏ သင့္ေလ့က်င့္ခန္းမ်ားႏွင့္ ပါတ္သတ္၍ မည္သည့္ကိစၥရပ္ကိုမဆို သင့္ထံတြင္ တာဝန္ဝတၱရားအလံုးစံုရွိသည္။"</string>
    <string name="information">သတင္းအခ်က္အလက္</string>
    <string name="insert_sd_card">SD ကဒ္ထည့္ပါ။</string>
    <string name="installing_samsung_billing">Samsung Billing ကို တပ္ဆင္ေနဆဲ…</string>
    <string name="internal_storage_kt">စက္တြင္း သုိေလွာင္ခန္း</string>
    <string name="invalid_character">တရားမ၀င္သည့္ အကၡရာ</string>
    <string name="japanese">ဂ်ပန္</string>
    <string name="jazz">ဂ်က္ဇ္</string>
    <string name="korean">ကိုးရီးယန္း</string>
    <string name="later">ေနာက္မွ</string>
    <string name="leave">ထြက္ပါ</string>
    <string name="leave_without_picking_your_favorites">သင့္အႀကိဳက္ဆံုးမ်ားကို မေရြးဘဲ ထြက္မွာလား?</string>
    <string name="legacy_app_not_available">လုပ္ငန္းသံုးပရိုဂရမ္ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="legacy_from_the_beginning">အစကတည္းက</string>
    <string name="legacy_option_alarm_tone">သတိေပးအသံ</string>
    <string name="legacy_option_caller_ringtone">ေခၚဆုိသူ၏ ဖုန္းျမည္သံ</string>
    <string name="legacy_option_phone_ringtone">ဖုန္းျမည္သံ</string>
    <string name="legacy_ringtone_added">ဖုန္းေခၚသံ ထပ္မံျဖည့္သြင္းၿပီး။</string>
    <string name="legacy_select_sim">SIM ကတ္ေရြးပါ</string>
    <string name="legacy_set_as">အျဖစ္ သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="legacy_sound_alive_bass_boost">ေဘ့စ္သံကုိ ျမွင့္ေပးျခင္း</string>
    <string name="legacy_sound_alive_cafe">ကေဖး</string>
    <string name="legacy_sound_alive_dance">ကပါ</string>
    <string name="legacy_sound_alive_externalization">အျပင္သို႔ထုတ္မႈ</string>
    <string name="legacy_sound_alive_sound_3d_effect_not_supported">3D ခံစားရမႈကို စပီကာက လုပ္မေပးႏုိင္။</string>
    <string name="legacy_sound_alive_sound_effect_not_supported_by_bluetooth">လက္ရွ အသံ ျပဳျပင္မႈကို ဘလူးတူးသ္ ေထာက္ကူမေပးပါ။</string>
    <string name="legacy_sound_alive_sound_effect_not_supported_by_hdmi">လက္ရွိ အသံ ျပင္မႈကို HDMI ကလုိက္လုပ္မေပးပါ။</string>
    <string name="legacy_sound_alive_sound_effect_not_supported_by_line_out">လက္ရွိ အသံျပဳျပင္မႈကို လိုင္း ေအာက္ ကလိုက္လုပ္မေပးပါ။</string>
    <string name="legacy_sound_alive_sound_effect_supported_only_headphones">နားၾကပ္မ်ား ခ်ိတ္ဆက္ထားစဥ္သာ အသံ အထူးျပဳလုပ္ခ်က္မ်ား ရႏိုင္သည္။</string>
    <string name="legacy_sound_alive_treble_boost">အျမင့္သံ ျမႇင့္တင္မႈ</string>
    <string name="legacy_sound_alive_vocal">အသံ</string>
    <string name="legal_information_accept_all">အထက္ပါအားလုံးကို ဖတ္႐ႈၿပီး သေဘာတူပါသည္။</string>
    <string name="legal_information_description">ေအာက္ပါ ေရြးစရာမ်ားကို စစ္ေဆးပါ :</string>
    <string name="legal_notice_one_item">ဆက္လုပ္ရန္ %s ကို ဖတ္ရႈၿပီး သေဘာတူရမည္။</string>
    <string name="legal_notice_three_item">ဆက္လုပ္ရန္ %1$s၊ %2$s ႏွင့္ %3$s ကို ဖတ္ရႈၿပီး သေဘာတူရမည္။</string>
    <string name="legal_notice_two_item">ဆက္လုပ္ရန္ %1$s ႏွင့္ %2$s ကို ဖတ္ရႈၿပီး သေဘာတူရမည္။</string>
    <string name="lgt_mp3_ringtone">MP3 ဖုန္းျမည္သံ</string>
    <string name="liked">လုိက္ခ္လုပ္ထားသည္</string>
    <string name="listen_to_some_more_music_to_see_your_tastes">အခ်ိန္ၾကာလာသည္ႏွင့္အမွ် သင္ႀကိဳက္ႏွစ္သက္သည့္အရာမ်ား ေျပာင္းလဲသြားပံုကုိ ၾကည့္ရန္ ေနာက္ထပ္သီခ်င္း အခ်ိဳ႕ကို နားဆင္ပါ။</string>
    <string name="listening_trends">အမ်ားႀကိဳက္ပို႔စ္မ်ားကို နားစြင့္ေနသည္</string>
    <string name="loading">အခ်က္အလက္ျဖည့္သြင္းေနပါသည္</string>
    <string name="local_search_guide_text">သင့္အႀကိဳက္ဆံုး ေတးဂီတကုိ ရွာပါ</string>
    <string name="loved">ႏွစ္သက္ထားသည္</string>
    <string name="low_battery">သင့္ဖုန္းတြင္ ဘက္ထရီ %d%% က်န္ေသးသည္။ Samsung Music ပိတ္ပါမည္။</string>
    <string name="lyrics">သီခ်င္းစာသား</string>
    <string name="magnification">ပုံႀကီးခ်ဲ႕ျခင္း</string>
    <string name="manage_tabs">တဘ္မ်ားကို စီမံပါ</string>
    <string name="marketing">တိုက္တြန္းမႈလက္ခံရန္</string>
    <string name="max_char_reached_msg">အကၡရာ %dလံုးအထိ ရရွိႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="maximum_move_to_knox_popup">ဖုိင္ %d ဖုိင္ထက္ပုိၿပီး ေရႊ႕၍ မရပါ။ ဖိုင္မ်ားကို ေ႐ြးထားျခင္းမွျဖဳတ္ၿပီး ထပ္ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="media_route_this_phone">ဤဖုန္း</string>
    <string name="menu_add">ထပ္ထည့္ပါ</string>
    <string name="menu_add_to_favourites">စိတ္ႀကိဳက္မ်ားသို႔ ထည့္ပါ</string>
    <string name="menu_add_tracks">ထရက္မ်ားကို ထည့္ပါ</string>
    <string name="menu_clear">ရွင္းပါ</string>
    <string name="menu_create_playlist">ဖြင့္နားေထာင္မည့္စာရင္း ဖန္တီးပါ</string>
    <string name="menu_delete">ဖ်က္ပစ္ပါ</string>
    <string name="menu_details">အေသးစိတ္</string>
    <string name="menu_edit">တည္းျဖတ္</string>
    <string name="menu_group_by_album_artist">အယ္လဘမ္အဆိုရွင္အလိုက္ ၾကည့္ရႈရန္</string>
    <string name="menu_group_by_artist">အဆိုရွင္အလိုက္ ၾကည့္ရႈရန္</string>
    <string name="menu_media_route_title">ျပန္ဖြင့္မည့္ ကိရိယာ ေရြးပါ</string>
    <string name="menu_move_out_of_secure_folder">%s ၏အျပင္သုိ႔ ေျပာင္းေရႊ႕ပါ</string>
    <string name="menu_move_to_container">%s သို႔ေ႐ႊ႕ပါ</string>
    <string name="menu_move_to_personal_mode">ကိုယ္ေရးကုိယ္တာသို႔ ေရႊ႕ရန္</string>
    <string name="menu_move_to_private">သီးသန္႔သို႔ ေရႊ႕ပါ</string>
    <string name="menu_my_info">ကြ်ႏ္ုပ္၏ အခ်က္အလက္</string>
    <string name="menu_play">ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="menu_remove">ဖယ္</string>
    <string name="menu_remove_from_favourites">စိတ္ႀကိဳက္မ်ားမွ ဖယ္ထုတ္ပါ</string>
    <string name="menu_remove_from_private">သီးသန္႔မွ ျဖဳတ္ပါ</string>
    <string name="menu_rename">အမည္ျပန္ေပးပါ</string>
    <string name="menu_share">မွ်ေဝပါ</string>
    <string name="menu_sound_quality_and_effects">အသံ အရည္အေသြးႏွင့္ အထူးျပဳလုပ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="menu_via_bluetooth">ဘလူးတုသ္ မွတဆင့္ နားေထာင္ပါ</string>
    <string name="menu_via_device">ကိရိယာမွတဆင့္ နားေထာင္ပါ</string>
    <string name="meta_edit_error_unsupported_characters">ဤအကၡရာေဖာမတ္ကုိ အန္းဒရြိဳက္မွ ပံ့ပုိးမေပးထားပါ။ အထူး အကၡရာမ်ားကုိ ဖ်က္ၿပီး ထပ္ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="meta_edit_guide">သီခ်င္းအေသးစိတ္မ်ားကို ယူနီကုတ္တြင္ သိမ္းထားပါမည္။ အေသးစိတ္မ်ားကို ဘာသာစကားအမ်ိဳးမ်ိဳးျဖင့္ ေဒတာမပ်က္ယြင္းေစဘဲ ၾကည့္ရန္အတြက္ ကုဒ္သြင္းအမ်ိဳးအစားကို သတ္မွတ္ပါ။</string>
    <string name="milk_added_subscription">ေဘာင္ခ်ာ ဝယ္ယူထားသည္။</string>
    <string name="milk_billing_disabled_msg">ဤ ဝယ္ယူမႈ ၿပီးေျမာက္ေစရန္ Samsung Billing ကို လိုအပ္ပါသည္။ ဆက္တင္မ်ားသို႔ သြားၿပီး Samsung Billing ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="milk_billing_disabled_title">Samsung Billing ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="milk_buy_premium">ပရီမီယံသုိ႔ သြားရန္</string>
    <string name="milk_common_artist_popup_title">အႏုပညာရွင္မ်ား</string>
    <string name="milk_common_dialog_delete_track_title">Delete songs</string>
    <string name="milk_common_track_popup_title_lyric">သီခ်င္းစာသား ၾကည့္႐ႈပါ</string>
    <string name="milk_coupon_tab">ကူပြန္မ်ား</string>
    <string name="milk_device_id">ကိရိယာ ID</string>
    <string name="milk_disabled_msg">%1$s ကုိ ပိတ္ထားသည္။ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား သုိ႔သြားၿပီး %2$s ကုိ ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="milk_disabled_positive_bnt">သတ္မွတ္ခ်က္္မ်ားသို႔ သြားပါ</string>
    <string name="milk_dormancy_label">ဂီတသံ ေခတၱရပ္ဆုိင္းသြားသည္</string>
    <string name="milk_dormancy_mode_toast">ေ႐ွ႕ဆက္နားေထာင္ရန္ Samsung Music ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="milk_dormancy_text">လတ္တေလာ လႈပ္ရွားလုပ္ေဆာင္မႈမရွိသည့္အခါ ေတးဂီတ ရပ္နားသြားမည္ျဖစ္သည္။ ဆက္လက္နားဆင္ရန္ “အိုေက” ကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="milk_dormancy_text_notification">အသံုးမျပဳေသာေၾကာင့္ သင့္ေတးဂီတကို ေခတၱရပ္ထားသည္။ ဆက္လက္ နားဆင္ရန္ ဤေနရာကုိ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="milk_download_basket_already_purchased">အခမဲ့</string>
    <string name="milk_download_basket_available">ရႏိုင္သည္</string>
    <string name="milk_download_basket_delete">ဖ်က္</string>
    <string name="milk_download_basket_download">ေဒါင္းလုတ္ လုပ္ပါ</string>
    <string name="milk_download_basket_duration">ၾကာခ်ိန္</string>
    <string name="milk_download_basket_go_premium">ပရီမီယံသုိ႔ သြားရန္</string>
    <string name="milk_download_basket_individual_tab_title">တစ္ခုခ်င္း</string>
    <string name="milk_download_basket_menu">ျခင္း</string>
    <string name="milk_download_basket_popup_not_enough_available_count_title">အသံ ခရက္တစ္အမွတ္မ်ားက မလုံေလာက္ပါ</string>
    <string name="milk_download_basket_popup_not_enough_memory">ဖိုင္အခ်ိဳ႕ ဖ်က္ၿပီး ထပ္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="milk_download_basket_popup_not_enough_memory_title">သိုေလွာင္ခန္းေနရာလြတ္ မလုံေလာက္ပါ</string>
    <string name="milk_download_basket_popup_purchase_by_individual">ေ႐ြးထားေသာ သီခ်င္းကို ဝယ္ယူပါမည္။</string>
    <string name="milk_download_basket_popup_purchase_limit">တစ္ႀကိမ္လွ်င္ သီခ်င္း %d ပုဒ္ထက္ ပိုၿပီး ေဒါင္းလုတ္လုပ္၍မရပါ။</string>
    <string name="milk_download_basket_popup_zero_available_count_message">သီခ်င္း ခရက္ဒစ္မ်ား ကုန္သြားပါၿပီ။ သင္ ဝယ္ယူလုိသည့္ သီခ်င္းတစ္ပုဒ္စီကုိ ေရြးရန္ “ဝယ္ယူပါ” ကုိႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="milk_download_basket_purchase">ဝယ္ပါ</string>
    <string name="milk_download_basket_subscription_tab_title">စာရင္းသြင္းမႈမ်ား</string>
    <string name="milk_download_basket_title">ျခင္းေတာင္းကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="milk_download_basket_total_amount">စုစုေပါင္းတန္ဖိုး</string>
    <string name="milk_download_basket_unlimit">ကန္႔သတ္ခ်က္ မရွိပါ</string>
    <string name="milk_download_queue_completed">%d%% ေဒါင္းလုတ္ၿပီးၿပီ</string>
    <string name="milk_download_queue_resume_all">အားလုံး ျပန္စပါ</string>
    <string name="milk_download_queue_stop_all">အားလုံး ရပ္ဆိုင္းပါ</string>
    <string name="milk_download_queue_title">ေဒါင္းလုတ္ တန္းစီျခင္း</string>
    <string name="milk_downloading_device_overflow_text">သင့္အေကာင့္တြင္ ခြင့္ျပဳထားေသာ ကိရိယာ 2 ခုထက္မက ရွိေနေသာေၾကာင့္ ေတးဂီတကို ေဒါင္းလုဒ္လုပ္၍မရပါ။</string>
    <string name="milk_drm_past_purchased_track">ၿပီးခဲ့ေသာ ဝယ္ယူမႈမ်ား</string>
    <string name="milk_drm_product_expired">DRM အိတ္စတန္းရွင္းကုိ ဝယ္ယူမလား?</string>
    <string name="milk_drm_product_expired_desc">ဤသီခ်င္းမ်ားအတြက္ DRM ကာလ ေက်ာ္သြားပါၿပီ။ ၎တို႔ကို ဖြင့္ရန္ DRM အိတ္စတန္းရွင္းကုိ ဝယ္ယူပါ။</string>
    <string name="milk_edit_station_actionbar_menu_save">သိမ္းဆည္းပါ</string>
    <string name="milk_empty_list">စာရင္းမရွိပါ</string>
    <string name="milk_err_body_streaming_already_used_msg_last">တစ္ႀကိမ္လွ်င္ ကိရိယာ ၁ တစ္ခုသာလွ်င္ စီးဆင္းနားဆင္ႏိုင္သည္။ ဤကိရိယာတြင္ ဆက္လက္ဖြင့္လွစ္ရန္ “ဖြင့္ပါ” ကိုႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="milk_err_body_streaming_already_used_msg_last_bg">တစ္ႀကိမ္လွ်င္ ကိရိယာ ၁ ခုတည္းကသာ ထုတ္လႊင့္ႏုိင္ပါသည္။ Samsung Music တြင္ ဆက္လက္ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="milk_err_header_streaming_already_used_msg">အပလီေကးရွင္းကို သုံးထားၿပီးျဖစ္သည္</string>
    <string name="milk_error_dialog_title">အမွား</string>
    <string name="milk_error_server_timeout">ဆာဗာ အခ်ိန္လြန္သြားသည္။ ေနာက္မွ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="milk_events">ျဖစ္ရပ္မ်ား</string>
    <string name="milk_fail_to_load_advert">ေၾကာ္ျငာ ဖြင့္၍မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="milk_faq">သုံးသူေဖာက္သူ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားႏွင့္ FAQ</string>
    <string name="milk_get_license">တုိးပါ</string>
    <string name="milk_get_license_complete">သက္တမ္းတိုးျမႇင့္ ၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="milk_goto_samsung_music_setting">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="milk_help">အကူအညီ</string>
    <string name="milk_invalid_voucher_code">ေဘာင္ခ်ာ ေဘာင္မဝင္ပါ။</string>
    <string name="milk_limit_over_text">ဤလအတြက္ အခမဲ့ရႏိုင္သည့္ သီခ်င္းအေရအတြက္ထက္ ေက်ာ္ေနပါၿပီ။ တစ္မိနစ္ အစမ္းၾကည့္ရန္ ဖြင့္ျပေနသည္။ ေရဒီယုိ ဆက္ဖြင့္ရန္ ကန႔္သတ္ခ်က္မရွိ နားေထာင္ျခင္းအတြက္ ပရီမီယံကုိ ဝယ္ယူပါ။</string>
    <string name="milk_limit_register_count">ဤကုဒ္ကို သံုး၍မရႏိုင္ပါ။ ေဘာက္ခ်ာ သက္တမ္းကုန္ေနသည္။</string>
    <string name="milk_login_failed_pause_toast">သီခ်င္းဖြင့္၍ မရႏိုင္ပါ။ Samsung Music ကို ဖြင့္ၿပီး သင့္ Samsung account သို႔ ဆိုင္းအင္ဝင္ပါ။</string>
    <string name="milk_maximum_reached_desc">တစ္ႀကိမ္လွ်င္ သီခ်င္း %d ပုဒ္ထက္ ပိုၿပီး ေဒါင္းလုတ္လုပ္၍မရပါ။</string>
    <string name="milk_maximum_reached_title">ျခင္းေတာင္းအျပည့္ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="milk_my_music">ကၽြႏ္ုပ္၏ ေတးဂီတ</string>
    <string name="milk_my_status">အေျခအေန</string>
    <string name="milk_negative_button">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="milk_network_connection_disabled_check">လက္ရွိတြင္ ကြန္ရက္ခ်ိတ္ဆက္မႈ မရႏိုင္ပါ။ သင္၏ ကြန္ရက္ ဆက္တင္မ်ားကို စစ္ေဆးၿပီး ထပ္ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="milk_no_connection">ကြန္ရက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ မရွိပါ။</string>
    <string name="milk_notice">ေၾကညာခ်က္မ်ား</string>
    <string name="milk_one_minute_trial_description_text">၁-မိနစ္စာ နမူနာကိုသာ အေျခခံ သံုးစြဲသူမ်ားအတြက္ ဖြင့္ျပသည္။ အကန္႔အသတ္မရွိ နားဆင္ရန္ ပရီမီယံကုိ ဝယ္ယူပါ။</string>
    <string name="milk_one_minute_trial_goto_premium_text">ပရီမီယမ္သို႔ သြားပါ</string>
    <string name="milk_one_minute_trial_plz_login_description_text">၁-မိနစ္စာ နမူနာကိုသာ အေျခခံ သံုးစြဲသူမ်ားအတြက္ ဖြင့္ျပသည္။ လတိုင္း သီခ်င္းအပုဒ္ေရ ၂၀၀ ကို အခမဲ့ ရရွိရန္ သင္၏ Samsung account သို႔ ဆိုင္းအင္ဝင္ပါ (သို႔) အကန္႔အသတ္မဲ့ တိုက္႐ိုက္ၾကည့္ရႈရန္ ပရီမီယံ သို႔ သြားပါ။</string>
    <string name="milk_one_minute_trial_plz_login_goto_login_text">Samsung account သို႔ ဆိုင္းအင္ လုပ္ပါ</string>
    <string name="milk_one_minute_trial_plz_login_roaming_description_text">Samsung Music Radio ကုိ ကုိရီးယားႏုိင္ငံျပင္ပရွိ အခမဲ့သံုးစြဲသူမ်ား အသံုးျပဳ၍ မရႏုိင္ပါ။ တစ္မိနစ္စာ နမူနာကုိ ဖြင့္ျပေနသည္။ ေရဒီယုိကုိ ဆက္ဖြင့္ထားရန္ သင္၏ Samsung account ထဲ ဝင္ၿပီးေနာက္ ပရီမီယံတြင္ စာရင္းသြင္းပါ။</string>
    <string name="milk_one_minute_trial_roaming_description_text">Samsung Music Radio ကုိ ကုိရီးယားႏုိင္ငံျပင္ပရွိ အခမဲ့သံုးစြဲသူမ်ား အသံုးျပဳ၍ မရႏုိင္ပါ။ တစ္မိနစ္စာ နမူနာကုိ ဖြင့္ျပေနသည္။ ေရဒီယုိကုိ ဆက္ဖြင့္ထားရန္ ပရီမီယံတြင္ စာရင္းသြင္းပါ။</string>
    <string name="milk_play_preview_song_only">ဤသီခ်င္းကုိ ၁ မိနစ္သာ အႀကိဳခံစား နားဆင္ႏုိင္သည္။</string>
    <string name="milk_pricing_month">/လ</string>
    <string name="milk_processing">လုပ္ငန္းေဆာင္ရြက္ေနပါသည္….</string>
    <string name="milk_products">ထုတ္ကုန္မ်ား</string>
    <string name="milk_products_tab">စာရင္းသြင္းမႈမ်ား</string>
    <string name="milk_purchase">ဝယ္ပါ</string>
    <string name="milk_purchase_error_already_used_promotion_desc">ေလွ်ာ့ေစ်းကို မရရွိေတာ့ေသာေၾကာင့္ မူရင္းေစ်းကို ေပးေခ်ရပါမည္။</string>
    <string name="milk_purchase_error_already_used_promotion_title">စာရင္းသြင္းမွာယူျခင္း ဝယ္ယူမလား?</string>
    <string name="milk_purchase_history">ဝယ္ယူမႈမွတ္တမ္း</string>
    <string name="milk_purchased_song_downloaded">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ထားသည္</string>
    <string name="milk_purchased_tracks">ဝယ္ထားေသာ သီခ်င္းမ်ား</string>
    <string name="milk_radio_accessibility_button">ခလုတ္</string>
    <string name="milk_radio_accessibility_close">ပိတ္ပါ</string>
    <string name="milk_radio_accessibility_download">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="milk_radio_accessibility_pause">Pause</string>
    <string name="milk_radio_accessibility_play">ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="milk_radio_accessibility_remove">ဖယ္ထုတ္ပါ</string>
    <string name="milk_radio_add_to_playlist_menu_item">ဖြင့္နားေထာင္မည့္စာရင္းသုိ႔ထည့္သြင္းပါ</string>
    <string name="milk_radio_favorites">စိတ္ႀကဳိက္မ်ား</string>
    <string name="milk_radio_history_today">ယေန႔</string>
    <string name="milk_radio_history_yesterday">မေန႔က</string>
    <string name="milk_radio_lyrics_display">သီခ်င္းစာသား</string>
    <string name="milk_radio_negative_button">ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="milk_radio_no_connection">ကြန္ရက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ မရွိပါ။</string>
    <string name="milk_radio_no_connection_mobile">မုိဘုိင္းေဒတာကုိ ပိတ္ထားသည္။</string>
    <string name="milk_radio_no_mobile_connection">မိုဘိုင္းေဒတာကို Samsung Music သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားတြင္ ပိတ္ထားပါသည္။ မိုဘိုင္း ေဒတာကို ဖြင့္ၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="milk_radio_play_done">အသံုးျပဳျပီး</string>
    <string name="milk_radio_server_error_try_later">သင့္ ကြန္ယက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ စစ္ေဆးၿပီး ျပန္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="milk_radio_share_song_menu_item">သီခ်င္း မွ်ေဝပါ</string>
    <string name="milk_recommend_connection_failed">လက္ရွိတြင္ ကြန္ရက္ခ်ိတ္ဆက္မႈ မရႏိုင္ပါ။ သင္၏ ကြန္ရက္ ဆက္တင္မ်ားကို စစ္ေဆးၿပီး ထပ္ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="milk_recommend_use_mobile_data">မိုဘိုင္း ေဒတာသံုးပါကုိ ပိတ္ထားသည္။ WLAN တစ္ခုသို႔ အစားထိုး ခ်ိတ္ဆက္ပါ (သို႔) မိုဘိုင္းေဒတာ သံုးပါကုိ ဖြင့္ၿပီး ျပန္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="milk_request_to_not_receive_marketing">%1$s ေဈးကြက္ရွာေဖြေရး အခ်က္အလက္မ်ားကုိ %2$s တြင္ ပိတ္ထားသည္။</string>
    <string name="milk_request_to_receive_marketing">%1$s ေဈးကြက္ရွာေဖြေရး အခ်က္အလက္မ်ားကုိ %2$s တြင္ ဖြင့္ထားသည္။</string>
    <string name="milk_samsung_account_login_failed_msg">ဆိုင္းအင္ မေအာင္ျမင္ပါ။ ေနာက္မွ ထပ္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="milk_search_delete_history">ရွာေဖြမႈ မွတ္တမ္းေဟာင္းဖ်က္ပစ္ပါ</string>
    <string name="milk_search_enter_keyword_guide">သီခ်င္းေခါင္းစဥ္ကို သီခ်င္းစာရင္းတြင္ ထည့္ရန္ ၎ကို ႐ိုက္ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="milk_search_history_header">ရွာေဖြမႈ မွတ္တမ္းေဟာင္း</string>
    <string name="milk_search_no_auto_complete">ရလဒ္မ်ား မေတြ႔ပါ။</string>
    <string name="milk_search_no_search_history">ရွာေဖြမႈ မွတ္တမ္း မရွိပါ</string>
    <string name="milk_search_preset_header">အႀကံျပဳထားသည္</string>
    <string name="milk_search_result_tab_albums">အယ္လ္ဘမ္မ်ား</string>
    <string name="milk_search_result_tab_artists">အႏုပညာရွင္မ်ား</string>
    <string name="milk_search_result_tab_lyrics">သီခ်င္းစာသား</string>
    <string name="milk_search_result_tab_music_videos">ေတးဂီတဗီဒီယိုမ်ား</string>
    <string name="milk_search_result_tab_stations">ဌာနမ်ား</string>
    <string name="milk_send_error_report_dialog_desc">အမွား၏ ရင္းျမစ္ကို ရွာေဖြရန္အတြက္၊ သင့္ကိရိယာ အခ်က္အလက္ႏွင့္ အပလီေကးရွင္း သုံးစြဲမႈဆိုင္ရာ မွတ္တမ္းေဟာင္း ပါဝင္ေသာ အမွားမွတ္တမ္းတစ္ခုကို ပို႔ေပးပါလိမ့္မည္။ ဤအမွားမွတ္တမ္းကို အမွား ျပင္ဆင္ၿပီသည္ႏွင့္ တၿပိဳင္နက္ ဖ်က္ပစ္လိမ့္မည္။</string>
    <string name="milk_send_error_report_success">အမွား ရီပို႔ကို ပို႔ၿပီးပါၿပီ။</string>
    <string name="milk_server_error_try_later">ဆာဗာ အမွား ျဖစ္ပြားခဲ့သည္။ ေနာက္မွ ထပ္ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="milk_setting_drm_license">DRM သက္တမ္းတုိးပါ</string>
    <string name="milk_share_menu_item">မွ်ေဝပါ</string>
    <string name="milk_signin_retry_button">ျပန္ႀကိဳးစားပါ</string>
    <string name="milk_store_album_label">တံဆိပ္</string>
    <string name="milk_store_artist_detail_albums">အယ္လ္ဘမ္မ်ား</string>
    <string name="milk_store_artist_detail_related_artist_member">အဖြဲ႕ဝင္မ်ား</string>
    <string name="milk_store_artist_detail_related_artist_other_act">ေဆာင္ရြက္သူပုုံစံ</string>
    <string name="milk_store_artist_detail_related_artist_similar_artists">သက္ဆိုင္ရာ အႏုပညာရွင္မ်ား</string>
    <string name="milk_store_artist_detail_related_artists">အႏုပညာရွင္မ်ား</string>
    <string name="milk_store_artist_detail_songs">သီခ်င္းမ်ား</string>
    <string name="milk_store_category_detail_albums">အယ္လ္ဘမ္မ်ား</string>
    <string name="milk_store_category_detail_artists">အႏုပညာရွင္မ်ား</string>
    <string name="milk_store_common_track_play_all">အားလံုးဖြင့္</string>
    <string name="milk_store_common_track_popup_menu_add_to_playlist">ဖြင့္နားေထာင္မည့္စာရင္းသုိ႔ထည့္သြင္းပါ</string>
    <string name="milk_store_common_track_popup_menu_album">အယ္လ္ဘမ္</string>
    <string name="milk_store_common_track_popup_menu_artist">ေတးသံရွင္</string>
    <string name="milk_store_common_track_popup_menu_download">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="milk_store_common_track_popup_menu_mv">ဂီတ ဗီဒီယို</string>
    <string name="milk_store_common_track_select_all">အားလံုးကိုေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="milk_store_music_video">ေတးဂီတဗီဒီယိုမ်ား</string>
    <string name="milk_store_sorting_date_released">ထုတ္လႊင့္</string>
    <string name="milk_store_sorting_participating">ပါဝင္ေနပါသည္</string>
    <string name="milk_store_talkback_album_button">Albums</string>
    <string name="milk_store_updating">ေခတ္ႏွင့္အညီျပန္လည္မြမ္းမံေနပါသည္</string>
    <string name="milk_streaming_already_used_positive_button">ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="milk_subscription_active">အလုပ္လုပ္ေနသည္</string>
    <string name="milk_subscription_cancel">စာရင္းသြင္းမွာယူမႈကို ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="milk_subscription_cancel_desc">သင္၏စာရင္းသြင္းမွာယူမႈကို ပယ္ဖ်က္လွ်င္၊ ပံုမွန္စာရင္းသြင္းေပးေခ်မႈသည္ လက္ရွိစာရင္းသြင္းအခ်ိန္ကာလ၏ ေနာက္ဆံုးရက္ထိတိုင္ %s ပရီမီယမ္ ကိုရရွိႏိုင္ဆဲျဖစ္ေသာ္လည္း၊ ေနာက္ထပ္ေငြေပးေခ်မႈေန႔ရက္မွ အသစ္လဲလွယ္သြားမည္မဟုတ္ပါ။ သင္၏စာရင္းသြင္းမွာယူမႈကို ပယ္ဖ်က္သြားမည္မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="milk_subscription_continue">စာရင္းသြင္းမွာယူမႈကို ဆက္လက္ျပဳလုပ္ပါ</string>
    <string name="milk_subscription_expired">သက္တမ္းကုန္သြားသည္</string>
    <string name="milk_subscription_not_support">ပံ့ပိုးမထားပါ</string>
    <string name="milk_subscription_price">ေဈးႏႈန္း</string>
    <string name="milk_subscription_songs_left">%1$d/%2$d သီခ်င္းမ်ား</string>
    <string name="milk_subscription_unlimited">အကန႔္အသတ္မရွိ</string>
    <string name="milk_subscription_validity_period">သုံးႏိုင္ေသာ ကာလ</string>
    <string name="milk_terms_conditions_positive_button">သေဘာတူပါသည္</string>
    <string name="milk_terms_conditions_title">တရားဝင္ အခ်က္အလက္</string>
    <string name="milk_up_to_characters_available">အကၡရာ အမ်ားဆံုး အေရအတြက္ (%d) သို႔ ေရာက္ေနပါၿပီ။</string>
    <string name="milk_user_info_basic">အေျခခံ အသံုးျပဳသူ</string>
    <string name="milk_user_info_premium">ပရီမီယမ္ အသံုးျပဳသူ</string>
    <string name="milk_user_info_sign_up">ဆိုင္းအင္လုပ္ပါ</string>
    <string name="milk_voucher_available">ရႏိုင္ေသာ ကူပြန္မ်ား</string>
    <string name="milk_voucher_code_already_registered">ေဘာင္ခ်ာကို ဝယ္ယူထားၿပီးျဖစ္သည္။</string>
    <string name="milk_voucher_code_expired">ေဘာင္ခ်ာ သက္တမ္းကုန္ျပီ။</string>
    <string name="milk_voucher_code_unsupported_country">ေဘာက္ခ်ာသည္ ဤႏိုင္ငံတြင္ ေဘာင္မဝင္ပါ။</string>
    <string name="milk_voucher_code_unsupported_device">ေဘာက္ခ်ာသည္ ဤကိရိယာတြင္ ေဘာင္မဝင္ပါ။</string>
    <string name="milk_voucher_edit_hint">ကုဒ္ ထည့္သြင္းပါ</string>
    <string name="milk_voucher_register">မွတ္ပုံတင္ပါ</string>
    <string name="milk_voucher_use_button">သံုးပါ</string>
    <string name="milk_voucher_used_history">ကူပြန္မွတ္တမ္း</string>
    <string name="milk_weak_connection_try_later">ကြန္ယက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ အားနည္းသည္။ ေနာက္မွ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="milk_yes_positive_button">အုိေက</string>
    <string name="mobile_data">မုိဘုိင္းေဒတာသံုးၿပီး ခ်ိတ္ဆက္ရန္</string>
    <string name="mobile_data_connect">ခ်ိတ္ဆက္ပါ</string>
    <string name="mobile_data_on_message">မိုဘိုင္း ကြန္ရက္မ်ားသို႔ ခ်ိတ္ဆက္ျခင္းသည္ သင္၏ ေငြေပးေခ်မႈ အစီအစဥ္ေပၚ မူတည္၍ ေနာက္ထပ္ အဖိုးအခမ်ား က်သင့္ႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="mobile_data_on_message_tnc">Samsung Music အက္ပ္သည္ အက္ပ္ဗားရွင္း သို႔မဟုတ္ ဆိုင္းအင္အတြက္ စစ္ေဆးျခင္းကဲ့သို႔ အက္ပ္အသံုးျပဳရန္အတြက္သာ လိုအပ္ေသာ မိုဘိုင္း ေဒတာကိုသာ အသံုးျပဳပါသည္။</string>
    <string name="mobile_data_tnc">မိုဘိုင္းလ္ေဒတာျဖင့္ Samsung Music ဝန္ေဆာင္မႈ အသံုးျပဳျခင္း</string>
    <string name="mobile_data_usage_notice">Wi-Fi ကြန္ရက္ တစ္ခု အရန္သင့္ မရွိပါ။ မိုဘိုင္း ကြန္ရက္မ်ားသို႔ ခ်ိတ္ဆက္ျခင္းသည္ သင္၏ ေငြေပးေခ်မႈ အစီအစဥ္ေပၚ မူတည္၍ ေနာက္ထပ္ အဖိုးအခမ်ား က်သင့္ႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="modified_kt">%s ကုိ မြမ္းမံၿပီးၿပီ</string>
    <string name="more_options">ေနာက္ထပ္ ေ႐ြးစရာမ်ား</string>
    <string name="most_played">အဖြင့္ အမ်ားဆံုး</string>
    <string name="most_played_artists">အမ်ားဆံုးဖြင့္ထားေသာ အႏုပညာရွင္မ်ား</string>
    <string name="most_played_genres">အမ်ားဆံုးဖြင့္ထားေသာ အမ်ိဳးအစားမ်ား</string>
    <string name="moved_1_folder_other_folder_exist">ဖိုင္တြဲ ၁ ခုကို သီးသန္႔သို႔ ေ႐ႊ႕ထားသည္။ အျခား ဖိုင္တြဲသည္ သီးသန္႔တြင္ ရွိထားၿပီးျဖစ္သည္။</string>
    <string name="moved_1_folder_other_folders_exist">ဖိုင္တြဲ ၁ ခုကို သီးသန္႔သို႔ ေ႐ႊ႕ထားသည္။ အျခား ဖိုင္တြဲမ်ားသည္ သီးသန္႔တြင္ ရွိထားၿပီးျဖစ္သည္။</string>
    <string name="moved_1_item_1_item_exists">%d အရာဝတၳဳသည္ သီးသန္႔သို႔ ေ႐ႊ႕ထားသည္။ အျခားအရာဝတၳဳသည္ သီးသန္႔တြင္ ရွိထားၿပီးျဖစ္သည္။</string>
    <string name="moved_1_item_n_item_exist">%d အရာဝတၳဳသည္ သီးသန္႔သို႔ ေ႐ႊ႕ထားသည္။ အျခားအရာဝတၳဳမ်ားသည္ သီးသန္႔တြင္ ရွိထားၿပီးျဖစ္သည္။</string>
    <string name="moved_n_folders_other_folder_exist">ဖိုင္တြဲမ်ား %d ခုကို သီးသန္႔သို႔ ေ႐ႊ႕ထားသည္။ အျခား ဖိုင္တြဲသည္ သီးသန္႔တြင္ ရွိထားၿပီးျဖစ္သည္။</string>
    <string name="moved_n_folders_other_folders_exist">ဖိုင္တြဲမ်ား %d ခုကို သီးသန္႔သို႔ ေ႐ႊ႕ထားသည္။ အျခား ဖိုင္တြဲမ်ားသည္ သီးသန္႔တြင္ ရွိထားၿပီးျဖစ္သည္။</string>
    <string name="moved_n_item_n_item_exist">အရာ %d ခုကို သီးသန္႔သို႔ ေရႊ႕ထားသည္။ သီးသန္႔ထဲတြင္ အျခားအရာမ်ား ရွိၿပီးျဖစ္သည္။</string>
    <string name="moved_n_items_1_item_exist">အရာ %d ခုကို သီးသန္႔သို႔ ေရႊ႕ထားသည္။ သီးသန္႔ထဲတြင္ အျခားအရာ ရွိၿပီးျဖစ္သည္။</string>
    <string name="moved_to_private_1_folder">ဖိုင္တြဲ ၁ ခုကို သီးသန္႔သို႔ ေ႐ႊ႕ထားသည္။</string>
    <string name="moved_to_private_1_item">အရာ၀တၳဳ %d ခုကို သီးသန္႔သို႔ ေရႊ႕ထားသည္။</string>
    <string name="moved_to_private_n_folders">ဖိုင္တြဲမ်ား %d ခုကို သီးသန္႔သို႔ ေ႐ႊ႕ထားသည္။</string>
    <string name="moved_to_private_n_items">အရာ %d ခုကို သီးသန္႔သို႔ ေရႊ႕ထားသည္။</string>
    <string name="moving">ေရႊ ႔ ေနပါသည္…..</string>
    <string name="moving_playing_song_confirmed_moved">လက္ရွိ ဖြင့္ေနေသာ သီခ်င္းမွာ သီးသန္႔သို႔ ေရႊ႕သြားပါက စာရင္းေပၚရွိ ေနာက္သီခ်င္းကို ဖြင့္လိမ့္မည္။</string>
    <string name="moving_playing_song_confirmed_removed">လက္ရွိ ဖြင့္ေနေသာ သီခ်င္းမွာ သီးသန္႔မွ ျဖဳတ္လိုက္ပါက စာရင္းေပၚရွိ ေနာက္သီခ်င္းကို ဖြင့္လိမ့္မည္။</string>
    <string name="mr_accessibility_close">ပိတ္ပါ</string>
    <string name="mr_accessibility_multi_image_page">စာမ်က္ႏွာ %2$d ၏ %1$d</string>
    <string name="mr_already_streaming_user">တုိက္႐ိုက္ထုတ္လႊင့္မႈအတြက္ စာရင္းသြင္းမႈမ်ားစြာကို ဝယ္ယူ၍ မရပါ။</string>
    <string name="mr_settings_enable_explicit_popup_allowed_but_setting_off">အေၾကာင္းအရာအျပည့္အစုံကို ပိတ္ထားသည္။ အေၾကာင္းအရာအျပည့္အစုံကို ဖြင့္ရန္ “အိုေက” ကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="mr_settings_enable_explicit_popup_certification_expired">သင္၏ အသက္စိစစ္ခ်က္သည္ သက္တမ္းကုန္ေနသည္။ အေၾကာင္းအရာ အျပည့္အစုံထဲ ဝင္ၾကည့္ရန္ သင္သည္ အသက္ %d ႏွစ္ထက္ ႀကီးသည္ဟု Samsung account တြင္ စိစစ္ပါ။</string>
    <string name="mr_settings_enable_explicit_popup_expired_period">သင္၏ အသက္အရြယ္ စစ္ေဆးအတည္ျပဳမႈ သက္တမ္းကုန္ထားသည္။ သင္၏ အသက္ကို Samsung account တြင္ စစ္ေဆးအတည္ျပဳရန္လိုအပ္သည္။</string>
    <string name="mr_settings_enable_explicit_popup_not_adult">အသက္ %d ႏွစ္အထက္ေက်ာ္မွသာလွ်င္ ဤသတ္မွတ္ခ်က္ကို သင္ဖြင့္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="mr_settings_enable_explicit_popup_not_certification">အေၾကာင္းအရာ အျပည့္အစုံထဲ ဝင္ၾကည့္ရန္ သင္သည္ အသက္ %d ႏွစ္ထက္ ႀကီးသည္ဟု Samsung account တြင္ စိစစ္ပါ။</string>
    <string name="mr_settings_enable_explicit_popup_not_sign_in">သင္သည္ အသက္ %d ႏွစ္ထက္ ႀကီးသည္ဟု စိစစ္ရန္ အေကာင့္ဝင္ပါ။</string>
    <string name="mr_settings_enable_explicit_popup_title">ျပည့္စုံရွင္းလင္းေသာ အေၾကာင္းအရာ</string>
    <string name="mr_share_facebook">Facebook</string>
    <string name="mr_share_kakaotalk">KakaoTalk</string>
    <string name="mr_share_line">လုိင္း</string>
    <string name="mr_share_menu_item">မွ်ေဝပါ</string>
    <string name="mr_share_more">ေနာက္ထပ္</string>
    <string name="mr_share_twitter">Twitter</string>
    <string name="mr_signin_to_your_samsung_account">Samsung account သို႔ ဆိုင္းအင္ လုပ္ပါ။</string>
    <string name="music_core_ble_select_tv">TV ကုိ ေရြးပါ</string>
    <string name="music_core_ble_turning_on_tv">သင့္ TV သည္ Smart View ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ ပြင့္ပါလိမ့္မည္။</string>
    <string name="music_core_disconnect">ဆက္သြယ္ထားမႈကို ျဖတ္ေတာက္ပါ</string>
    <string name="music_core_player_service_notification_channel_name">ျပန္ဖြင့္</string>
    <string name="music_core_smart_view">Smart View</string>
    <string name="music_core_wfd_disconnect_noti">Screen mirroring ခ်ိတ္ဆက္မႈ ရပ္သြားသည္။</string>
    <string name="music_downloads_notification_channel_name">ေဒါင္းလုတ္မ်ား</string>
    <string name="music_notices_notification_channel_name">သတိေပးခ်က္မ်ား</string>
    <string name="music_purchase_notification_channel_name">ဝယ္ယူမႈ အခ်က္အလက္မ်ား</string>
    <string name="my_favorites_and_trends">ကၽြႏု္ပ္၏ အႀကိဳက္မ်ားႏွင့္ အမ်ားႀကိဳက္ပို႔စ္မ်ား</string>
    <string name="my_info_streaming">တိုက္ရိုက္လႊင့္ျခင္း</string>
    <string name="my_music_mode">ကြၽႏု္ပ္၏ေတးဂီတ အေနအထား</string>
    <string name="my_music_mode_do_not_show_again">ထပ္မျပပါႏွင့္</string>
    <string name="my_music_mode_off">ကြၽႏု္ပ္၏ ေတးဂီတအေနအထားကို ပိတ္မလား?</string>
    <string name="my_music_mode_off_message">ေရဒီယိုႏွင့္ စတိုး ရႏုိင္သည္။</string>
    <string name="my_music_mode_off_summary">ထုတ္လႊင့္ေနသည့္ သီခ်င္းႏွင့္ ကြၽႏ္ုပ္၏ ေတးဂီတႏွစ္ခုလံုးကုိ ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="my_music_mode_on">ကၽြႏု္ပ္၏ေတးဂီတ အေနအထားကို ဖြင့္မလား?</string>
    <string name="my_music_mode_on_message">ေရဒီယိုႏွင့္ စတိုး မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="my_music_mode_on_summary">ကြၽႏ္ုပ္၏ ေတးဂီတကုိသာ ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="my_music_mode_summary">ကြၽႏု္ပ္၏ေတးဂီတကိုသာ အသုံးျပဳပါ (စတိုးႏွင့္ ေရဒီယို မရႏိုင္ပါ)။</string>
    <string name="my_music_mode_turn_on_message">ကြၽႏ္ုပ္၏ ေတးဂီတ အေနအထားကုိ ဖြင့္ထားစဥ္ ရွာေဖြပါ တဘ္မွေန၍ သီခ်င္းထုတ္လႊင့္ျခင္းကုိ ျပဳလုပ္၍ မရႏုိင္ပါ။</string>
    <string name="my_network_delay_desc">သင္၏ အသုံးျပဴသူအေကာင့္ကို စစ္ေဆးေနစဥ္ အမွားတစ္ခု ျဖစ္ထားသည္။ ေနာက္မွ ထပ္လုုပ္ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="my_playlists">ကၽြႏု္ပ္၏ သီခ်င္းစာရင္း</string>
    <string name="my_subscription">ကၽြႏု္ပ္၏ စာရင္းသြင္းမွာယူျခင္းမ်ား</string>
    <string name="n_bit">%d ဘစ္</string>
    <string name="n_khz">%d kHz</string>
    <string name="nearby_devices">အနီးအနားရွိ ကိရိယာမ်ား</string>
    <string name="nearby_devices_not_found_tap_refreshicon">ကိရိယာမ်ား မေတြ႔ေသးပါ။ သင့္ အနီးဝန္းက်င္ရွိ ကိရိယာမ်ား ေပၚက အေၾကာင္းအရာမ်ား၏ လုပ္ေဆာင္တာမ်ား မွ်ေဝပါ ကို ဖြင့္ပါ၊ ၿပီးေနာက္ အေပၚဘက္က ရီဖရက္ခ်္ သေကၤတကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="need_sign_in_to_use_menu">ဤမီႏူးကို သံုးရန္ အေကာင့္ဝင္ပါ။</string>
    <string name="need_to_turn_on_automatic_date_and_time">သီခ်င္းမ်ားကုိ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားထဲတြင္ ရက္စြဲႏွင့္ အခ်ိန္ကုိ အလုိအေလ်ာက္ေျပာင္းပါကုိ ဖြင့္ရန္ လိုပါသည္။</string>
    <string name="network_error_occurred_msg">ထပ္မံၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="new_version_available_msg">ဗားရွင္း အသစ္တစ္ခု ရႏိုင္သည္။</string>
    <string name="next_payment_date">ေနာက္ေငြေပးေခ်ရမည့္ ရက္စြဲ : %s</string>
    <string name="no_albums">အယ္လ္ဘမ္မ်ားမရွိပါ</string>
    <string name="no_artists">အႏုပညာမ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_cards">ကဒ္မ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_composers">ဂီတစာဆုိမ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_dms">အနီး ကိရိယာမ်ား စကန္လုပ္ရန္ Wi-Fi ကြန္ယက္တစ္ခုသို႔ ခ်ိတ္ဆက္ထားဖို႔ လုိသည္။ Wi-Fi မွတဆင့္ ခ်ိတ္ဆက္ၿပီး ထပ္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="no_dms_wifi_on">"ကိရိယာကို မေတြ႕ပါ။
 သင့္ အနီးဝန္းက်င္ရွိ ကိရိယာမ်ားေပၚမွ မွ်ေဝေသာ ပါဝင္မႈ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကို ဖြင့္ပါ။"</string>
    <string name="no_folders">ဖိုင္တြဲမ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_genres">အႏုပညာ အမ်ဳိးအစားမ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_item_current_playlist">စဥ္ထားသည့္ သီခ်င္းမ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_item_default_playlist_played">ေတးဂီတ အခ်ိဳ႕ကို ဖြင့္ၿပီး သင္အမ်ားဆံုးဖြင့္ထားေသာ သီခ်င္းစာရင္းသည္ ဤေနရာတြင္ ေပၚလာပါမည္။</string>
    <string name="no_item_favorite">သီခ်င္းမ်ားအတြက္ အသည္းပံု အိုင္ကြန္ကို ႏွိပ္ၿပီးေနာက္ ၎တို႔သည္ ဤေနရာတြင္ ေပၚလာပါမည္။</string>
    <string name="no_item_guide">သင့္ဖုန္းထဲသုိ႔ သီခ်င္းမ်ား ထည့္ (သုိ႔) ေဒါင္းလုဒ္လုပ္ၿပီးေနာက္ ၎တုိ႔က ဤေနရာတြင္ ေပၚပါမည္။</string>
    <string name="no_item_radio_playlist">မည္သည့္ဗီဒီယိုမွ ဖြင့္မထားပါ</string>
    <string name="no_item_recently_added">သင့္ဖုန္းတြင္ ေတးဂီတ အခ်ိဳ႕ထည့္ၿပီးလွ်င္ ေနာက္ဆံုး ထည့္ထားေသာ သီခ်င္မ်ား၏ ဖြင့္ရန္စာရင္းသည္ ဤေနရာတြင္ ေပၚလာပါမည္။</string>
    <string name="no_item_user_playlist">ဤဖြင့္ရန္စာရင္းတြင္ သီခ်င္းအခ်ိဳ႕ထည့္ၿပီးေနာက္ ၎တို႔သည္ ဤေနရာတြင္ ေပၚလာပါမည္။</string>
    <string name="no_network_connection">မည္သည့္ ကြန္ရက္ခ်ိတ္ဆက္မႈမွ မေတြ႔ပါ။</string>
    <string name="no_playlist">သီခ်င္းစာရင္းမ်ား ဖန္တီးၿပီးလွ်င္ ဒီမွာ ျမင္ရပါမည္။</string>
    <string name="no_purchased_subscriptions">No purchased subscriptions</string>
    <string name="no_queued_tracks">စဥ္ထားသည့္ သီခ်င္းမ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_registered_devices">မွတ္ပုံတင္ထားေသာ ကိရိယာမ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_results">ရွာေဖြေတြ႔ရွိမႈ ရလဒ္မရွိပါ</string>
    <string name="no_songs_playing">သီခ်င္းမ်ားကိုဖြင့္မထားပါ</string>
    <string name="no_tracks">သီခ်င္းမ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_trends_yet">နားေထာင္သည့္ ပံုစံမ်ား မရွိေသးပါ</string>
    <string name="no_usage_history">သီခ်င္း တစ္ပုဒ္မွ ဖြင့္မထားပါ</string>
    <string name="no_vouchers">ကူပြန္မ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="none">မဟုတ္</string>
    <string name="normal">ပံုမွန္</string>
    <string name="normal_update_dialog_message">Music ဗားရွင္းအသစ္တစ္ခု အသုံးျပဳႏုိင္ပါျပီ။ ဆက္လုပ္ရန္ ၎ကို အပ္ဒိတ္လုပ္ပါ။</string>
    <string name="not_enough_memory_popup">မွတ္ဥာဏ္လံုေလာက္ေအာင္ မရွိပါ။ အခ်ိဳ႕အရာမ်ားကိုဖ်က္ပါ</string>
    <string name="not_selected">ေ႐ြးမထားပါ</string>
    <string name="not_support_ff">ေရွ႕ရစ္ျခင္း ေထာက္ကူမထားပါ။</string>
    <string name="not_support_rew">ျပန္ရစ္ျခင္း ေထာက္ကူမထားပါ။</string>
    <string name="not_supported_drm_file">DRM ကာကြယ္ထားသည့္ ဖုိင္မ်ားကုိ မွ်ေဝ၍ မရပါ။</string>
    <string name="not_supported_streaming_content">နားေထာင္ေနသည့္ အေၾကာင္းအရာကို မွ်ေဝ၍ မရႏုိင္ပါ။ ပံ့ပုိးထားသည့္ ဖုိင္အမ်ိဳးအစားမ်ားကုိသာ မွ်ေဝႏုိင္သည္။</string>
    <string name="now_playing">ယခု ဖြင့္ေနသည္</string>
    <string name="off">ပိတ္</string>
    <string name="ok">အုိေက</string>
    <string name="on">ဖြင့္</string>
    <string name="open_source_license">လြတ္လပ္ေသာ ရင္းျမစ္လိုင္စင္မ်ား</string>
    <string name="option_menu_select">ေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="path">လမ္းေၾကာင္း</string>
    <string name="payment_method">ေပးေခ်မႈ နည္းလမ္း</string>
    <string name="permission_call">ဖုန္းေခၚပါ</string>
    <string name="permission_contact">အဆက္အသြယ္မ်ား</string>
    <string name="permission_desc_call">ကိရိယာကို အသုံးျပဳသည့္အခါ သင့္ဖုန္းကို စိစစ္အတည္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permission_desc_contact">Samsung account အခ်က္အလက္ျဖင့္ မွတ္ပုံတင္ထားသည့္ အေကာင့္မ်ားႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ရာတြင္ လိုအပ္ေသာ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားကို စီစဥ္ေပးရန္အတြက္ အဆက္အသြယ္မ်ားထဲ ဝင္ခြင့္ျပဳပါ။</string>
    <string name="permission_desc_storage">သီခ်င္းဖိုင္မ်ားကို ဖြင့္ရန္ သိုေလွာင္ခန္းကို ရယူအသံုးျပဳပါ။</string>
    <string name="permission_guide_description">%s သည္ ေအာက္ပါခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကိုလည္း လိုသည္ :</string>
    <string name="permission_storage">သိုေလွာင္ခန္း</string>
    <string name="personal_item_set_as_error">ေရြးထားေသာ ရည္ရြယ္ခ်က္အတြက္ ဖိုင္ သံုးမရႏိုင္ပါ။ သီးသန္႔မွ ဖယ္ထုတ္ၿပီး ျပန္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="pinned_shortcut_disabled_msg">ေရွာ့ကတ္ကုိ ဖြင့္၍ မရႏုိင္ပါ။ မူလကတ္ (သို႔) သီခ်င္းစာရင္းကို ဖ်က္ပစ္ၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="play_all">အားလံုးဖြင့္</string>
    <string name="play_control_disabled_for_free_user">သင့္ဂီတကို ထိန္းခ်ဳပ္ရန္ ပရီမီယံကို ဝယ္ယူၿပီး ကန္႔သတ္ခ်က္မရွိ တုိက္႐ိုက္နားဆင္ ခံစားလုိက္ပါ။</string>
    <string name="play_on_other_device">အျခားကိရိယာတြင္ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="play_queue_delete_duplicate_and_add">တန္းစီေစာင့္ရန္ သီခ်င္း %d ပုဒ္ကို ထည့္ထားၿပီး ထပ္ေနေသာ သီခ်င္းမ်ားကို ဖယ္ရွားထားသည္။</string>
    <string name="play_queue_delete_duplicate_or_old_and_add">သီခ်င္း အမ်ားဆုံး အေရအတြက္ (%1$d) ကို ေက်ာ္သြားၿပီ။ တန္းစီေစာင့္ရန္ သီခ်င္း %2$d ပုဒ္ကို ထည့္ထားၿပီး ထပ္ေနေသာ သီခ်င္းမ်ားႏွင့္ အေဟာင္းဆံုးသီခ်င္းမ်ားကို ဖ်က္ထားသည္။</string>
    <string name="play_queue_delete_old_and_add">သီခ်င္း အမ်ားဆုံး အေရအတြက္ (%1$d) ကို ေက်ာ္သြားၿပီ။ တန္းစီေစာင့္ရန္ သီခ်င္း %2$d ပုဒ္ကို ထည့္ထားၿပီး အေဟာင္းဆံုးသီခ်င္းမ်ားကို ဖ်က္ထားသည္။</string>
    <string name="play_queue_one_delete_duplicate_and_add">တန္းစီေစာင့္ရန္ သီခ်င္း ၁ ပုဒ္ကို ထည့္ထားၿပီး ထပ္ေနေသာ သီခ်င္းမ်ားကို ဖယ္ရွားထားသည္။</string>
    <string name="play_similar_station_setting">အလားတူ ထုတ္လႊင့္မႈဌာနမ်ား ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="play_similar_station_summary">လက္ရွိအသံလႊင့္ဌာန ဖြင့္ၿပီးခ်ိန္မွာ အလားတူ အသံလႊင့္ဌာနမ်ားကို ဆက္တိုက္ ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="play_speed">ဖြင့္သည့္ႏႈန္း</string>
    <string name="play_speed_msg">%sx</string>
    <string name="play_top_charts">ထိပ္တန္းစာရင္းဝင္မ်ားကုိ ကစားပါ</string>
    <string name="playback">ျပန္ဖြင့္</string>
    <string name="playback_failed_msg">၀မ္းနည္းပါသည္။ သင့္ အသံဖိုင္အမ်ိဳးအစားႏွင့္ ဖြင့္စက္ မကိုက္ညီပါ။</string>
    <string name="playback_mode">ျပန္ဖြင့္ အေနအထား</string>
    <string name="playback_mode_description_1">သီခ်င္းအားလံုးဖြင့္ပါကုိ ေရြးခ်ယ္ပါက လက္ရွိ သီခ်င္းစာရင္းကုိ သင္ေရြးခ်ယ္ထားေသာ သီခ်င္းအတြက္ ဖြင့္ရန္စာရင္းျဖင့္ အစားထုိးလုိက္ပါမည္။</string>
    <string name="playback_mode_description_2">ေရြးခ်ယ္ထားေသာ သီခ်င္းကုိ ဖြင့္ပါ ကုိ ေရြးခ်ယ္ပါက ေရြးခ်ယ္ထားေသာ သီခ်င္းကို လက္ရွိ ဖြင့္ရန္စာရင္းတြင္ ထည့္လိုက္ပါမည္။</string>
    <string name="playback_option_all_songs">သီခ်င္းအားလံုးကုိ ဖြင့္ရန္</string>
    <string name="playback_option_selected_song">ေရြးထားသည့္သီခ်င္းကုိ ဖြင့္ရန္</string>
    <string name="player_is_not_available_msg">သီခ်င္းဖြင့္စက္မရွိပါ။ ကြန္ရက္အေျခအေန ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ ကိရိယာကို စစ္ေဆးပါ။</string>
    <string name="playlist">ဖြင့္နားေထာင္မည့္စာရင္း</string>
    <string name="playlist_conflict_summary_kt">ဤဖြင့္ရန္စာရင္းမ်ားကို ဆင့္ခ္လုပ္၍မရပါ။ ထားရွိမည့္ ဗားရွင္းမ်ားကို ေရြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="playlist_conflict_title_kt">ဖြင့္ရန္စာရင္းမ်ား ကြဲလြဲေနသည္</string>
    <string name="playlist_name_already_exists">%s သံုးေနျပီးျဖစ္သည္။ အျခားအမည္ ထည့္ပါ။</string>
    <string name="playlist_no_longer_available">သီခ်င္းစာရင္း မရႏိုင္ေတာ့ပါ။ ရွာေဖြရန္ တဘ္မွတစ္ဆင့္ ေနာက္ထပ္ ဖြင့္ရန္စာရင္းမ်ားကို ရွာေဖြပါ။</string>
    <string name="playlists">ဖြင့္နားေထာင္မည့္စာရင္းမ်ား</string>
    <string name="pop">ေပါ့</string>
    <string name="popular_searches">ေရပန္းစားေသာ ရွာေဖြမႈမ်ား</string>
    <string name="power_saving_alert_popup_message">"“ပါဝါေခၽြတာေရးအေနအထား” ကို ဖြင့္ထားစဥ္ ေတးဂီတကို ဖြင့္၍ရခ်င္မွရမည္။
“အိုေက” ႏွိပ္ပါ၊ ၿပီးလွ်င္ ပါဝါေခၽြတာေရးအေနအထားကို ပိတ္ၿပီး ထပ္ႀကိဳးစားပါ။"</string>
    <string name="pre_ordered_subscription">ႀကိဳတင္မွာယူထားေသာ စာရင္းသြင္းမွာယူျခင္း</string>
    <string name="preparing_to_download_track">သီခ်င္း ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ ျပင္ဆင္ေနသည္…</string>
    <string name="privacy_policy">ကုိယ္ေရးလံုျခံဳမႈ မူဝါဒ</string>
    <string name="processing">လုပ္ငန္းေဆာင္ရြက္ေနပါသည္….</string>
    <string name="purchase_history">ဝယ္ယူမႈမွတ္တမ္း</string>
    <string name="purchased">ဝယ္ယူသည့္ ရက္စြဲ</string>
    <string name="purchased_subscriptions">ဝယ္ယူထားေသာ စာရင္းသြင္းမ်ား</string>
    <string name="push_notification_message">ဤအရာကို သေဘာတူညီျခင္းျဖင့္၊ Samsung account ဖန္တီးစဥ္က အေရာင္းႁမွင့္တင္ေရး အဆက္အသြယ္မ်ားလက္ခံရန္ သေဘာတူထားသည္ျဖစ္ေစ၊ သေဘာမတူထားသည္ျဖစ္ေစ Samsung Music ႏွင့္သက္ဆိုင္သည့္ အသိေပးခ်က္မ်ား၊ ပြဲမ်ားႏွင့္ ခံစားခြင့္မ်ား၊ ေၾကာ္ျငာမ်ားကို ေအာ္တုိ အသိေပးခ်က္မ်ားမွတစ္ဆင့္ လက္ခံရန္ သေဘာတူညီပါသည္။</string>
    <string name="push_notification_setting">ေစ်းကြက္ရွာေဖြမႈ အခ်က္အလက္ကုိ လက္ခံပါ</string>
    <string name="push_notification_view_more">ေနာက္ထပ္ ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="queue">နားဆင္စာရင္း</string>
    <string name="radio_information">ေရဒီယုိ အခ်က္အလက္</string>
    <string name="recently_added">မၾကာေသးမီက ထည့္ထားေသာ</string>
    <string name="recently_played">မၾကာေသးမီက ဖြင့္နားေထာင္ျပီး</string>
    <string name="recently_played_artists">မၾကာေသးမီက ဖြင့္ထားေသာ အႏုပညာရွင္မ်ား</string>
    <string name="recently_played_genres">မၾကာေသးမီက ဖြင့္ထားေသာ အမ်ိဳးအစားမ်ား</string>
    <string name="recommend_connection_failed">သင့္ကြန္ယက္ ဆက္တင္မ်ားကုိ စစ္ေဆးၿပီး ထပ္မံၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="recommend_network_settings">ကြန္ရက္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="recommended_track_header">သင့္အတြက္ အၾကံျပဳထားသည္</string>
    <string name="recording_date">မွတ္တမ္းတင္ထားသည့္ေန႔စြဲ</string>
    <string name="registered_device_1">ကိရိယာ ၁</string>
    <string name="registered_device_2">ကိရိယာ ၂</string>
    <string name="registered_devices">မွတ္ပံုတင္ထားေသာ ကိရိယာမ်ား</string>
    <string name="remaining_1_hr">၁ နာရီ က်န္ေသးသည္</string>
    <string name="remaining_1_hr_1_min">၁ နာရီ ၁ မိနစ္ က်န္ေသးသည္</string>
    <string name="remaining_1_hr_n_mins">၁ နာရီ %d မိနစ္ က်န္ေသးသည္</string>
    <string name="remaining_1_min">၁ မိနစ္ က်န္ေသးသည္</string>
    <string name="remaining_n_hrs">%d နာရီ က်န္ေသးသည္</string>
    <string name="remaining_n_hrs_1_min">%d နာရီ ၁ မိနစ္ က်န္ေသးသည္</string>
    <string name="remaining_n_hrs_n_mins">%1$d နာရီ %2$d မိနစ္ က်န္ေသးသည္</string>
    <string name="remaining_n_mins">%d မိနစ္ က်န္ေသးသည္</string>
    <string name="removed_from_private_1_folder">ဖိုင္တြဲ ၁ ခုကို သီးသန္႔မွ ဖယ္ထုတ္ၿပီး %s သို႔ ေ႐ႊ႕ထားသည္။</string>
    <string name="removed_from_private_1_item">အရာ၀တၳဳ %1$d ခုတို႕ကို ကိုယ္ေရးသီးသန္႕မွ ဖယ္ထုတ္ၿပီး %2$s သို႔ ေရႊ႕ထားသည္။</string>
    <string name="removed_from_private_1_item_no_place">%d အရာဝတၳဳသည္ သီးသန္႔မွ ဖယ္ထုတ္ထားသည္။</string>
    <string name="removed_from_private_n_folders">ဖိုင္တြဲမ်ား %1$d ခုတို႔ကို သီးသန္႔မွ ဖယ္ထုတ္ၿပီး %2$s သို႔ ေ႐ႊ႕ထားသည္။</string>
    <string name="removed_from_private_n_items">%1$d အရာမ်ားကို ကိုယ္ေရးကိုယ္တာမွ ဖယ္လိုက္ၿပီး %2$s သို႔ ထည့္လိုက္သည္။</string>
    <string name="removed_from_private_n_items_no_place">သီးသန္႔မွ အရာ %d ခု ဖယ္လိုက္သည္။</string>
    <string name="rename">အမည္ျပန္ေပးပါ</string>
    <string name="reorder">ျပန္စီစဥ္ျခင္း</string>
    <string name="replace">အစားထိုးမလား?</string>
    <string name="request_permission_dialog_content">%s ဖြင့္၍မရႏိုင္ပါ။ “သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား” ကိုႏွိပ္ပါ၊ အက္ပ္ အင္ဖို > ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားသို႔သြားၿပီးေနာက္ ေအာက္ပါခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို ခြင့္ျပဳၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ :</string>
    <string name="reset">ျပန္သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="reset_cannot_registration">မွတ္ပံုတင္ျခင္းကို ျပန္လည္သတ္မွတ္၍ မရပါ</string>
    <string name="reset_contact_us">ကၽြႏ္ုပ္တို႔ထံ ဆက္သြယ္ပါ</string>
    <string name="reset_devices">ျပန္သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="reset_devices_complete">ကိရိယာ မွတ္ပံုတင္ျခင္း ျပန္လည္သတ္မွတ္ၿပီးပါၿပီ။</string>
    <string name="reset_devices_incomplete">သင့္ကိရိယာမ်ားအတြက္ မွတ္ပံုတင္ျခင္းကို ဤလတြင္ ျပန္လည္သတ္မွတ္ၿပီးသားျဖစ္သည္။ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ ေဖာက္သည္ဝန္ေဆာင္မႈစင္တာထံ ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="reset_favorites">အႀကိဳက္ဆံုးမ်ားကို ျပန္လည္သတ္မွတ္မလား?</string>
    <string name="reset_registration">မွတ္ပုံတင္ျခင္းကို ျပန္လည္သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="reset_resgitered_devices">မွတ္ပုံတင္ပုံစံကို ျပန္သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="reset_resgitered_devices_description">ကိရိယာမွတ္ပုုံတင္စာရင္းသြင္းျခင္းကို အလိုအေလ်ာက္ ျပန္သတ္မွတ္ပါမည္။</string>
    <string name="restore">ျပန္ထားပါ</string>
    <string name="rock">ေက်ာက္</string>
    <string name="sampling_rate">နမူနာ ႏႈန္း</string>
    <string name="save_constraints">အနည္းဆုံး လမ္းေၾကာင္းတစ္ခု၏ အေသးစိတ္ကုိ ျဖည့္စြက္ပါ။</string>
    <string name="screen_off_music">ဖန္သားျပင္ ပိတ္ထားခ်ိန္ ေတးဂီတ</string>
    <string name="screen_off_music_summary">နားၾကပ္မ်ား ခ်ိတ္ဆက္ထားၿပီး ဖန္သားျပင္ကို ပိတ္ထားခ်ိန္တြင္ ဂီတကုိ ေသာ့ပိတ္ ဖန္သားျပင္မွ ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="scrubbing_normal_speed_msg">ေရွ႕ေနာက္ေ႐ႊ႕ႏႈန္းကို ခ်ိန္ညႇိရန္ အထက္ဘက္သို႔ ဆြဲတင္ပါ။</string>
    <string name="scrubbing_rate_speed_msg">ပြတ္တိုက္ႏႈန္း : %sx</string>
    <string name="sd_card">SD ကတ္</string>
    <string name="sdcard_removed_msg">SD ကဒ္ ဖယ္ထုတ္ၿပီး။</string>
    <string name="search">ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="search_all_music">ေတးဂီတအားလုံး ရွာရန္</string>
    <string name="search_artists">အႏုပညာရွင္မ်ားကို ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="search_online">အြန္လိုင္း ရွာပါ</string>
    <string name="search_settings_description">အႏုပညာရွင္မ်ား၊ အယ္လ္ဘမ္မ်ားႏွင့္ သီခ်င္းမ်ား</string>
    <string name="search_tracks">သီခ်င္းမ်ားကို ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="search_with">ရွာေဖြရန္</string>
    <string name="secure_folder">လုံၿခဳံစိတ္ခ်ရသည့္ ဖိုင္တြဲ</string>
    <string name="select_albums">အယ္လ္ဘမ္ ေရြးပါ</string>
    <string name="select_all">အားလုံးေရြးပါ</string>
    <string name="select_artists">အႏုပညာရွင္မ်ားကို ေ႐ြးပါ</string>
    <string name="select_card">ကဒ္ ေ႐ြးပါ</string>
    <string name="select_cards">ကတ္မ်ားကုိ ေရြးပါ</string>
    <string name="select_composers">ေတးေရးဆရာမ်ား ေ႐ြးပါ</string>
    <string name="select_device">ကိရိယာ ေရြးပါ</string>
    <string name="select_folders">ဖိုင္တြဲမ်ား ေ႐ြးပါ</string>
    <string name="select_genres">အႏုပညာ အမ်ိဳးအစားမ်ား ေ႐ြးပါ</string>
    <string name="select_items">အရာမ်ားကို ေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="select_playlist">သီခ်င္းစာရင္း ေ႐ြးပါ</string>
    <string name="select_playlists">နားဆင္စာရင္းမ်ား ေ႐ြးပါ</string>
    <string name="select_tracks">သီခ်င္းမ်ား ေ႐ြးပါ</string>
    <string name="selected">ေ႐ြးထားသည္</string>
    <string name="sesl_action_bar_up_description">အေပၚသုိ႔ သြားပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_description">အေၾကာင္းအရာအသစ္ မရွိပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_text_n">N</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_description">ေနာက္ထပ္ ေရြးစရာမ်ား</string>
    <string name="sesl_color_picker_brightness">အလင္းေတာက္ပမႈ</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_five">အေရာင္ ငါး</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_four">အေရာင္ ေလး</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_one">အေရာင္ တစ္</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_six">အေရာင္ ေျခာက္</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_three">အေရာင္ သံုး</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_two">အေရာင္ ႏွစ္</string>
    <string name="sesl_color_picker_color_wheel">အေရာင္ ဘီး</string>
    <string name="sesl_color_picker_current">လက္ရွိ</string>
    <string name="sesl_color_picker_double_tap_to_select">ေ႐ြးရန္ ႏွစ္ခါႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="sesl_color_picker_hue_and_saturation">အေရာင္အေသြးႏွင့္ ျပည့္ဝမႈ</string>
    <string name="sesl_color_picker_new">အသစ္</string>
    <string name="sesl_color_picker_opacity">အလင္းပိတ္</string>
    <string name="sesl_color_picker_option">ေရြးစရာ</string>
    <string name="sesl_color_picker_slider">ဆလိုက္ဒါ</string>
    <string name="sesl_date_picker_day">ေန႔</string>
    <string name="sesl_date_picker_decrement_month">ၿပီးခဲ့ေသာကာလ</string>
    <string name="sesl_date_picker_increment_month">ေနာက္တစ္လ</string>
    <string name="sesl_date_picker_month">လ</string>
    <string name="sesl_date_picker_switch_to_calendar_description">ျပကၡဒိန္ ၾကည္႐ႈမႈသို႔ ကူးေျပာင္းရန္ ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="sesl_date_picker_switch_to_wheel_description">ဘီး ၾကည့္႐ႈမႈသို႔ ကူးေျပာင္းရန္ ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="sesl_date_picker_year">ႏွစ္</string>
    <string name="sesl_number_picker_invalid_value_entered">အက်ံဳးမဝင္ေသာ နံပါတ္ ထည့္ျခင္း</string>
    <string name="sesl_picker_done">ၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="sesl_preferencecategory_added_title">ေခါင္းစည္း</string>
    <string name="sesl_search_hint">ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear">ရွာေဖြေနရာ ရွင္းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_query">ေမးျမန္းခ်က္ ရွာပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_search">ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_submit">ေမးျမန္းခ်က္ တင္သြင္းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_voice">အသံျဖင့္ ရွာေဖြျခင္း</string>
    <string name="sesl_switch_off">ပိတ္</string>
    <string name="sesl_switch_on">ဖြင့္</string>
    <string name="sesl_time_picker_hour">နာရီ</string>
    <string name="sesl_time_picker_minute">မိနစ္</string>
    <string name="sesl_time_picker_set_title">အခ်ိန္ သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="set">သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="set_favorites">အႏွစ္သက္ဆံုးမ်ားကို သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="settings">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="settings_lock_screen">ေသာ့ခတ္ဖန္သားျပင္ကို သုံး၍ ထိန္းခ်ဳပ္ပါ</string>
    <string name="settings_lock_screen_summary">သင့္ဖုန္းကို ေလာ့ခ္ဖြင့္စရာမလိုဘဲ သင္၏ ေတးဂီတကို ထိန္းခ်ဳပ္ပါ။</string>
    <string name="settings_lock_screen_summary_tablet">သင့္တက္ဘလက္ကို ေသာ့ဖြင့္စရာမလိုဘဲ သင္၏ ေတးဂီတကို ထိန္းခ်ဳပ္ပါ။</string>
    <string name="share_fail">မွတ္ပံုတင္မႈ ၿပီးစီးရန္ မေအာင္ျမင္ပါ။ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="share_item_dialog_title">%1$s ကို %2$s မွတဆင့္ မွ်ေဝပါ</string>
    <string name="share_limit_strings">တစ္ႀကိမ္လွ်င္ ဖုိင္ %d ဖုိင္ အထိသာ မွ်ေဝႏုိင္ပါသည္။</string>
    <string name="share_success">မွတ္ပံုတင္ျခင္း ၿပီးပါၿပီ။</string>
    <string name="share_via">မွတစ္ဆင့္ေဝမွ်ပါ</string>
    <string name="shuffle_play">သီခ်င္းေျပာင္းဖြင့္ရန္</string>
    <string name="sign_in_fail_toast">ဆိုင္းအင္ မေအာင္ျမင္ပါ။ ေနာက္မွ ထပ္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="simplified_chinese">ရိုးရွင္းထားေသာ တရုပ္စကား</string>
    <string name="size">အရြယ္အစား</string>
    <string name="size_b">%s B</string>
    <string name="size_kb">%s KB</string>
    <string name="size_mb">%s MB</string>
    <string name="skip_silences">အသံတိတ္မႈမ်ားကို ေက်ာ္သြားပါ</string>
    <string name="skip_silences_summary">ျပန္ဖြင့္ခ်ိန္အတြင္း ခဏရပ္နားျခင္းကို ေလွ်ာ့ခ်ရန္ ေတးသြားတစ္ပုဒ္ႏွင့္ တစ္ပုဒ္အၾကား အသံတိတ္ျခင္းမ်ားကုိ ေက်ာ္ပါ။</string>
    <string name="sleep_timer">အိပ္ခ်ိန္မွတ္စက္</string>
    <string name="smart_fine_volume_adjust_msg">ေတးသြားအားလုံးကို လက္ရွိအသံအက်ယ္ (%d%%) သို႔ခ်ိန္ညႇိပါမည္။</string>
    <string name="smart_station_dialog_login">ဆိုင္းအင္လုပ္ပါ</string>
    <string name="smart_station_dialog_message_not_enough_available_seed">Samsung Music က သင္ႀကိဳက္ႏွစ္သက္သည့္ သီခ်င္းမ်ိဳးကုိ မေရြးခ်ယ္ရေသးပါ။ သင့္အတြက္ သီးသန္႔ သည္ သင္ နားေထာင္သည့္ သီခ်င္းမ်ားကုိ အေျခခံၿပီး သီခ်င္းကုိ ေန႔စဥ္ အၾကံျပဳပါသည္။</string>
    <string name="smart_volume">စမတ္ အသံအနိမ့္အျမင့္</string>
    <string name="smart_volume_adjust_msg">သီခ်င္းမ်ားအားလံုး၏ အသံအတိုးအက်ယ္ကို လက္ရွိအဆင့္ (%d) သို႕ ညႇိသြားမည္။</string>
    <string name="smart_volume_summary">ေတးသြားတုိင္းကို တူညီေသာ အသံတုိးက်ယ္သို႔ အလိုေလ်ာက္ခ်ိန္ညႇိပါ။</string>
    <string name="something_went_wrong_try_again_later">တစ္ခုခု မွားယြင္းခဲ့သည္။ ေနာက္မွ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="sort">ေရြးပါ</string>
    <string name="sort_by_artist">အႏုပညာရွင္မ်ား</string>
    <string name="sort_by_date_created">ေန႔စြဲ ဖန္တီးခ်ိန္</string>
    <string name="sort_by_device">ကိရိယာ</string>
    <string name="sort_by_latest">ေန႔စြဲ ထည့္ခ်ိန္</string>
    <string name="sort_by_most_added">အမ်ားဆုံး ထည့္အရာ</string>
    <string name="sort_by_my_order">အစီအစဥ္ကုိ စိတ္ႀကိဳက္သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="sort_by_name">အမည္</string>
    <string name="sort_by_release">လႊတ္လိုက္ပါ</string>
    <string name="sorting_abc">ABC</string>
    <string name="sorting_accuracy">တိက်မွန္ကန္မႈ</string>
    <string name="sorting_best_match">အကိုက္ညီဆံုး</string>
    <string name="sorting_most_popular">ေပၚျပဴလာ အျဖစ္ဆုံး</string>
    <string name="sorting_newest">အသစ္ဆုံး</string>
    <string name="sound_effect_works_in_earphone_bt_only">ဤအသံအထူးျပဳလုပ္ခ်က္သည္ နားၾကပ္မ်ားႏွင့္ ဘလူးတုသ္ မိုက္နားၾကပ္ အေနအထားမ်ားမွာ အလုပ္လုပ္သည္။</string>
    <string name="sound_picker">အသံ ေရြးသူ</string>
    <string name="sound_player_shortcut_text">Samsung Music သိုု႔ သြားရန္</string>
    <string name="sound_player_shortcut_text_for_jpn">Galaxy Music သုိ႔သြားပါ</string>
    <string name="spinner_setting_option_bottom_of_playlist">ဖြင့္ရန္စာရင္း၏ ေအာက္ေျခ</string>
    <string name="spinner_setting_option_dialog_title">သီခ်င္းမ်ား ထည့္ရန္ေနရာ</string>
    <string name="spinner_setting_option_top_of_playlist">ဖြင့္ရန္စာရင္း၏ ထိပ္ဆံုး</string>
    <string name="spotify_do_not_show_again_kt">ထပ္မျပပါႏွင့္</string>
    <string name="spotify_get">Spotify ကုိ ရယူပါ</string>
    <string name="spotify_heart_mobile_usage_off_kt">Spotify ဆီမွ သီခ်င္းအၾကံျပဳခ်က္မ်ားကုိ ရယူရန္ မုိဘုိင္းေဒတာကုိ ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="spotify_hide_the_for_now_kt">ယခု ေဖ်ာက္ထားပါ</string>
    <string name="spotify_no_network_kt">ကြန္ရက္ ခ်ိတ္ဆက္မႈ မရွိပါ။ သင့္ကြန္ရက္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကုိ စစ္ေဆးၿပီး ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="spotify_search_on_spotify">Spotify မွာရွာပါ</string>
    <string name="spotify_start">စတင္</string>
    <string name="spotify_tab_mobile_data_off">Spotify ေပၚရွိ သင့္အႀကိဳက္သီခ်င္းမ်ားႏွင့္ ေတးသံရွင္မ်ားကို အေျခခံ၍ အႀကံျပဳခ်က္မ်ားကို အခမဲ့ စီးေၾကာင္းဖမ္းယူရန္အတြက္ မိုဘိုင္းေဒတာကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="spotify_tab_oobe_summary">Samsung Music ရွိ သင္၏အႏွစ္သက္ဆံုး သီခ်င္းမ်ားႏွင့္ အႏုပညာရွင္မ်ားအေပၚအေျခခံသည့္ Spotify အႀကံျပဳခ်က္မ်ားကို ရယူပါ။</string>
    <string name="spotify_tab_oobe_title">သင္ႏွစ္သက္မည့္ ဂီတကုိ ခံစားလုိက္ပါ</string>
    <string name="spotify_tip_text">သင္ႏွစ္သက္သည့္ သီခ်င္းမ်ားကုိ နားဆင္လုိက္ပါ။</string>
    <string name="spotify_unavailable_popup_body">Spotify ကုိ သင့္ႏိုင္ငံတြင္ အသံုးမျပဳႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="spotify_unavailable_popup_title">Spotify ကုိ အသံုးမျပဳႏိုင္ပါ</string>
    <string name="start_kt">စတင္</string>
    <string name="stop">ရပ္ပါ</string>
    <string name="store_not_supported">ရွာေဖြပါ တဘ္ကုိ ဖြင့္ရန္ ကြၽႏ္ုပ္၏ ေတးဂီတ အေနအထားကုိ ပိတ္ပါ။</string>
    <string name="streaming_audio_quality">တိုက္ရိုက္လႊင့္ေနေသာ ေအာ္ဒီယိုအရည္အေသြး</string>
    <string name="streaming_audio_quality_description">မိုဘိုင္းကြန္ရက္ %1$s၊ Wi-Fi %2$s</string>
    <string name="streaming_audio_quality_mobile">မိုဘိုင္းေဒတာသုံး၍ တိုက္႐ိုက္လႊင့္ျခင္း</string>
    <string name="streaming_audio_quality_mobile_description">မိုဘိုင္းေဒတာသုံးေသာအခါ စီးေၾကာင္းဆြဲယူမႈအတြက္ ေအာ္ဒီယိုအရည္အေသြးကို ေ႐ြးပါ။</string>
    <string name="streaming_audio_quality_next_highest_available">ေရြးခ်ယ္ထားသည့္ အရည္အေသြးျဖင့္ သီခ်င္းမ်ားကုိ ဖြင့္၍ မရသည့္အတြက္ ေနာက္တစ္ဆင့္ ရရွိႏုိင္မည့္ အျမင့္ဆံုး အရည္အေသြးျဖင့္ ဖြင့္ျပပါမည္။</string>
    <string name="streaming_audio_quality_wifi">Wi-Fi သုံးၿပီး စီးေၾကာင္းဖမ္းရန္</string>
    <string name="streaming_audio_quality_wifi_description">Wi-Fi သုံးေသာအခါ စီးေၾကာင္းဆြဲယူမႈအတြက္ ေအာ္ဒီယိုအရည္အေသြးကို ေ႐ြးပါ။</string>
    <string name="subscription_changed">စာရင္းသြင္းမွာယူျခင္း ေျပာင္းလိုက္ၿပီ။</string>
    <string name="subscription_purchased">ဝယ္ယူထားသည္ :</string>
    <string name="subscription_will_change">စာရင္းသြင္းမွာယူျခင္း ေျပာင္းသြားပါမည္</string>
    <string name="synced_lyrics">ဆင့္ခ္လုပ္ထားသည့္ သီခ်င္းစာသားမ်ား</string>
    <string name="tab_radio">ေရဒီယို</string>
    <string name="tab_search_artist">သင့္အႀကိဳက္ဆံုး အႏုပညာရွင္မ်ားကို ရွာေဖြရာတြင္ အခက္အခဲ ရွိေနပါသလား? ၎တို႔ကို နာမည္ျဖင့္ရွာရန္ ရွာေဖြခလုတ္ကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tab_search_songs">သင့္အႀကိဳက္ဆံုး သီခ်င္းမ်ားကို ရွာေဖြရာတြင္ အခက္အခဲ ရွိေနပါသလား? ၎တို႔ကို ေခါင္းစဥ္ျဖင့္ရွာရန္ ရွာေဖြခလုတ္ကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tab_tracks">သီခ်င္းမ်ား</string>
    <string name="tap_to_add">ထည့္ေပးရန္ ပုတ္ပါ</string>
    <string name="tap_to_like_love_undo_selection">လိုက္ခ္လုပ္ရန္ တစ္ႀကိမ္ႏွိပ္ၿပီး အသဲေပးရန္ ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ပါ။ ေရြးခ်ယ္မႈ မလုပ္ေတာ့ရန္ တတိယအႀကိမ္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="terms_of_service">စည္းကမ္းသတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="the_date_and_time_are_incorrect">ရက္စြဲႏွင့္ အခ်ိန္သည္ မမွန္ပါ။</string>
    <string name="this_will_reset_your_music_preferences">ယင္းက သင္၏ အႏုပညာ အမ်ိဳးအစား၊ အႏုပညာရွင္ႏွင့္ သီခ်င္းဦးစားေပးမႈမ်ားကို ျပန္လည္သတ္မွတ္ပါမည္။</string>
    <string name="time">အခ်ိန္</string>
    <string name="timer_1_hr">၁ နာရီ</string>
    <string name="timer_1_hr_30_mins">၁ နာရီ ၃၀ မိနစ္</string>
    <string name="timer_2_hrs">၂ နာရီ</string>
    <string name="timer_30_mins">၃၀ မိနစ္</string>
    <string name="title">ေခါင္းစဥ္</string>
    <string name="too_many_devices_are_registered_to_download_tracks">သီခ်င္းမ်ားကို ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ ကိရိယာမ်ားစြာကို မွတ္ပံုတင္ထားသည္။</string>
    <string name="track">သီခ်င္း</string>
    <string name="track_length">သီခ်င္းအရွည္</string>
    <string name="track_number">သီခ်င္း နံပါတ္</string>
    <string name="track_pack">သီခ်င္း ပက္ေက့ခ်္</string>
    <string name="tracks">သီခ်င္းမ်ား</string>
    <string name="traditional_chinese">ရိုးရာ တရုပ္စကား</string>
    <string name="tts_1_hour">၁ နာရီ</string>
    <string name="tts_1_minute">၁ မိနစ္</string>
    <string name="tts_1_second">၁ စကၠန္႔</string>
    <string name="tts_add_field">ထည့္ရန္ အကြက္</string>
    <string name="tts_add_to_heart_tab">အသည္းပုံတဘ္တြင္ ထည့္ပါ</string>
    <string name="tts_album_cover">အယ္လ္ဘမ္ အဖံုး</string>
    <string name="tts_all">အားလုံး</string>
    <string name="tts_button">ခလုတ္</string>
    <string name="tts_cancel_download">ေဒါင္းလုတ္ကုိ ပယ္ဖ်က္ပါ</string>
    <string name="tts_check_box">အမွတ္ျခစ္ကြက္မ်ား</string>
    <string name="tts_checked">စစ္ေဆးၿပီး</string>
    <string name="tts_close">ပိတ္ပါ</string>
    <string name="tts_delete_field">ဖ်က္ရန္ အကြက္</string>
    <string name="tts_dimmed">မီးမွိန္ထားသည္</string>
    <string name="tts_double_tap_and_hold_then_drag_to_reorder">ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ကိုင္ထားပါ၊ ၄င္းေနာက္ ျပန္လည္စီစဥ္ရန္ ဆြဲယူပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_to_add_to_this_playlist">သီခ်င္းကုိ ဤဖြင့္ရန္စာရင္းသုိ႔ထည့္ရန္ ႏွစ္ခ်က္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_to_add_track_to_favorites">သီခ်င္းကုိ အႀကိဳက္ဆံုးမ်ားသုိ႔ထည့္ရန္ ႏွစ္ခ်က္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_to_add_track_to_queue">သီခ်င္းကုိ ေစာင့္ဆုိင္းစာရင္းသုိ႔ထည့္ရန္ ႏွစ္ခ်က္ ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_to_create_playlist">ဖြင့္ရန္စာရင္းကို ဖန္တီးရန္ ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_to_deselect_all">အားလုံးကို ျဖဳတ္ရန္ ႏွစ္ခါႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tts_double_tap_to_select_all">အားလံုး ေရြးရန္ ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="tts_favourite">စိတ္ၾကိဳက္</string>
    <string name="tts_go_to_list">စာရင္းသို႔ သြားပါ</string>
    <string name="tts_go_to_music">ေတးဂီတ သို့ သြားပါ</string>
    <string name="tts_header">ေခါင္းစီး</string>
    <string name="tts_hours">%d နာရီ</string>
    <string name="tts_minutes">%d မိနစ္</string>
    <string name="tts_music_player">ဂီတဖြင့္စက္</string>
    <string name="tts_mute">အသံတိတ္</string>
    <string name="tts_n_selected">%d ေရြးထားသည္</string>
    <string name="tts_named_button">%1$s ခလုတ္</string>
    <string name="tts_named_header">%s ေခါင္းစီး</string>
    <string name="tts_navigate_up">လမ္းေၾကာင္းျပပါ</string>
    <string name="tts_next">ေနာက္</string>
    <string name="tts_not_checked">မစစ္ရေသးပါ</string>
    <string name="tts_nothing_selected">ဘာမွ ေရြးခ်ယ္မထားပါ။</string>
    <string name="tts_one">တခု</string>
    <string name="tts_pause">ရပ္ထားပါ</string>
    <string name="tts_paused">ရပ္တန္႔ထားသည္</string>
    <string name="tts_play">ဖြင္ပါ</string>
    <string name="tts_playing">ဖြင့္ေနသည္</string>
    <string name="tts_previous">ယခင္</string>
    <string name="tts_private">သီးသန္႔႔</string>
    <string name="tts_remove_from_heart_tab">အသည္းပုံတဘ္မွ ဖယ္ရွားပါ</string>
    <string name="tts_repeat">ထပ္လုပ္ပါ</string>
    <string name="tts_repeat_off">ပိတ္</string>
    <string name="tts_seconds">%d စကၠန္႔</string>
    <string name="tts_seekbar">အထိန္း ရွာပါ</string>
    <string name="tts_seekbar_n_of_n">%2$s ၏ %1$s</string>
    <string name="tts_shuffle">ေရာေႏွာပါ</string>
    <string name="tts_shuffle_off">ပိတ္</string>
    <string name="tts_size_b">ဘိုက္မ်ား</string>
    <string name="tts_size_kb">ကီလိုဘိုက္မ်ား</string>
    <string name="tts_size_mb">မီဂါဘိုက္မ်ား</string>
    <string name="tts_slider">ဆလိုက္ဒါ</string>
    <string name="tts_start">စတင္ပါ</string>
    <string name="tts_switch">ေျပာင္းလဲပါ</string>
    <string name="tts_tab">%s တဘ္ျပား</string>
    <string name="tts_tab_n_of_n">တဘ္ %2$d ၏ %1$d</string>
    <string name="tts_title_nowplaying">လက္ရွိ ဖြင့္ေနသည္။</string>
    <string name="tts_volume">အသံအတိုးအက်ယ္</string>
    <string name="tts_volume_down">အသံေလွ်ာ့</string>
    <string name="tts_volume_up">အသံျမင့္</string>
    <string name="tube_amp_effect">က်ဳအမ့္</string>
    <string name="turn_off">ပိတ္ပါ</string>
    <string name="turn_on">ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="unable_to_add_tracks_to_playlist">သီခ်င္းမ်ားကို နားဆင္စာရင္းသို႔ ထည့္၍မရႏိုင္ပါ။ သီခ်င္းမ်ား အမ်ားဆုံးအေရအတြက္ (%d) ပုဒ္သို႔ေက်ာ္လြန္ထားသည္။</string>
    <string name="unable_to_add_tracks_to_queue_and_limited">သီခ်င္း %2$s ပုဒ္အထိ ကန္႔သတ္ထားေသာ ေစာင့္ဆုိင္းစာရင္းသို႔ ပထမဆုံး သီခ်င္း %1$s ပုဒ္ကို ထည့္ထားသည္။</string>
    <string name="unable_to_add_tracks_to_queue_and_replace">အမ်ားဆုံး သီခ်င္း အေရအတြက္ (%d) ပုဒ္သို႔ ေရာက္ေနပါၿပီ။ ထည့္လုိက္သည့္ သီခ်င္းအသစ္မ်ားသည္ အေဟာင္းဆံုးသီခ်င္းမ်ားကုိ အစားထုိးပါမည္။</string>
    <string name="unable_to_find_item">အရာကို ရွာေဖြ၍ မရႏိုင္ပါ</string>
    <string name="unable_to_play_during_call">ဖုန္းေခၚမႈအတြင္း ဖြင့္၍မရပါ။</string>
    <string name="unable_to_scan_device">Wi-Fi ပိတ္ထားစဥ္ ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ ကိရိယာမ်ား စကင္လုပ္လို႔ မရႏိုင္ပါ။ “ဖြင့္စက္ ထပ္မံ ေျပာင္းပါ” ကိုႏွိပ္ပါ (သို႔) Wi-Fi ကို အလိုလို ဖြင့္ရန္ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ ကိရိယာမ်ားကို စကင္လုပ္ရန္အတြက္ Screen Mirroring ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="unable_to_scan_device_for_chn">WLAN ပိတ္ထားစဥ္ ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ စက္မ်ားကုိ စကန္ဖတ္ ရွာ၍မရႏိုင္ပါ။ ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ စက္မ်ား စကန္ဖတ္ရွာရန္ ဖြင့္စက္ (သို႔) Screen Mirroring ကိုဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="unable_to_scan_device_for_unsupported_wfd">Wi-Fi ပိတ္ထားစဥ္ ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ ကိရိယာမ်ား စကင္လုပ္လို႔ မရႏိုင္ပါ။ ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ ကိရိယာမ်ားကို စကင္လုပ္ရန္၊ Wi-Fi ကို ဖြင့္ၿပီးေနာက္ “ဖြင့္စက္ ထပ္မံ ေျပာင္းပါ” ကိုႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="unable_to_scan_header">ကိရိယာမ်ားစကန္လုပ္ရန္ ေခါက္ပါ</string>
    <string name="unable_to_use_ff_and_rew_msg">အနီးရွိ ကိရိယာမ်ား ျဖစ္ေျမာက္ေနပါက ေရွ႕သို႔ အျမန္သြားျခင္းႏွင့္ ျပန္ရစ္ျခင္း သံုး၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="unicode">ယူနီကုဒ္</string>
    <string name="unknown">မသိေသာ</string>
    <string name="unknown_album">အမည္မသိေသာအယ္လ္ဘမ္</string>
    <string name="unknown_artist">မသိေသာ အႏုပညာရွင္</string>
    <string name="up_to_date_msg">ေနာက္ဆုံးေပၚဗားရွင္းကို ထည့္သြင္းထားၿပီးျဖစ္သည္။</string>
    <string name="update">အပ္ဒိတ္</string>
    <string name="update_application">%s ကို အပ္ဒိတ္လုပ္မလား?</string>
    <string name="usage">အသုံးျပဳမႈ</string>
    <string name="usage_history">အသုံးျပဳမႈမွတ္တမ္း</string>
    <string name="version_strings">ပံုစံ %s</string>
    <string name="view_all">အားလုံးၾကည့္ပါ</string>
    <string name="view_as_all">အားလံုးအျဖစ္ ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="view_as_tree">သစ္ပင္အျဖစ္ ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="virtual_71_ch">ဗာခ်ဴအာလ္ 7.1 ch</string>
    <string name="voice_control">အသံ ထိန္းခ်ဳပ္မႈ</string>
    <string name="voice_control_summary">ေတးဂီတဖြင့္စက္ကိုထိန္းခ်ဳပ္ရန္ အသံေစခိုင္းခ်က္မ်ားသံုးပါ။</string>
    <string name="waiting_to_download">%d%% - ကုိ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ ေစာင့္ေနသည္</string>
    <string name="waiting_to_download_tts">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ ေစာင့္ေနသည္</string>
    <string name="waiting_to_downloading">ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ ေစာင့္ေနသည္…</string>
    <string name="wfd">Screen Mirroring</string>
    <string name="wfd_error_limited_contents">ဖိုင္ကို Screen Mirroring မွတဆင့္ ဖြင့္မရပါ။</string>
    <string name="wfd_error_power_saving_mode_on">ပါဝါ ေခြ်တာေရး အေနအထား ဖြင့္ထားစဥ္ အနီးဝန္းက်င္ရွိ Screen Mirroring ကိရိယာမ်ားကုိ ရွာေဖြ၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="wfd_error_running_group_play">Group Play လုပ္ေဆာင္ေနစဥ္တြင္ အနီးဝန္းက်င္ရွိ Screen Mirroring ကိရိယာမ်ား ရွာေဖြ၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="wfd_error_running_sidesync">SideSync လုပ္ေဆာင္ေနစဥ္ အနီးဝန္းက်င္ရွိ Screen Mirroring ကိရိယာမ်ားကုိ ရွာေဖြ၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="wfd_error_wifi_direct">Wi-Fi Direct ဖြင့္ထားစဥ္ အနီးဝန္းက်င္ရွိ Screen Mirroring ကိရိယာမ်ားကုိ ရွာေဖြ၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="wfd_error_wifi_direct_for_chn">WLAN Direct ဖြင့္ထားစဥ္ အနီးဝန္းက်င္ရွိ Screen Mirroring စက္မ်ားကုိ စကန္ဖတ္ ရွာေဖြ၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="wfd_error_wifi_hotspot">မုိဘုိင္း ေဟာ့စေပါ့ ဖြင့္ထားစဥ္ အနီးဝန္းက်င္ရွိ Screen Mirroring ကိရိယာမ်ားကုိ ရွာေဖြ၍ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="which_artists_do_you_like">သင္ ဘယ္အႏုပညာရွင္မ်ားကို ႀကိဳက္ပါသလဲ?</string>
    <string name="which_genres_do_you_like">သင္ ဘယ္အမ်ိဳးအစားမ်ားကို ႀကိဳက္ပါသလဲ?</string>
    <string name="which_songs_do_you_like">သင္ ဘယ္သီခ်င္းမ်ားကို ႀကိဳက္ပါသလဲ?</string>
    <string name="widget_config_background_color">ေနာက္ခံ အေရာင္</string>
    <string name="widget_config_background_color_black">အနက္ေရာင္</string>
    <string name="widget_config_background_color_white">အျဖဴ</string>
    <string name="widget_config_background_transparency_header">ေနာက္ခံ ျမင္သာထင္သာရွိမႈ</string>
    <string name="years">ႏွစ္မ်ား</string>
    <string name="you_have_already_selected_this_artist">သင္က ဤအႏုပညာရွင္ကို ေ႐ြးခ်ယ္ႏွင့္ထားၿပီး ျဖစ္သည္။</string>
    <string name="you_have_already_selected_this_track">သင္က ဤသီခ်င္းကို ေ႐ြးခ်ယ္ႏွင့္ထားၿပီး ျဖစ္သည္။</string>
    <string name="your_account_has_more_than_2_authorized_devices">သင့္အေကာင့္တြင္ ခြင့္ျပဳထားေသာ စက္ ၂ လံုးထက္မက ရွိသည္။ သီခ်င္းမ်ားကုိ ေဒါင္းလုတ္လုပ္ရန္ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားထဲတြင္ သင့္ကိရိယာမ်ားအတြက္ မွတ္ပံုတင္ကို ျပန္လည္သတ္မွတ္ရန္ လိုသည္။</string>
    <string name="your_available_track_credits_do_not_roll_over">နားဆင္ႏုိင္မည့္ သီခ်င္းအပုဒ္ေရကုိ ေနာက္လတြင္ ျပန္ထည့္ေပးမည္မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="your_track_credits_will_reset_on">သင္၏ သီခ်င္းအပုဒ္ေရကုိ လစဥ္ ပထမရက္တြင္ ျပန္လည္သတ္မွတ္ပါမည္။</string>
    <string name="zoom">မွန္ဘီလူး</string>
</resources>
